{"France": ["eucopresident", ["On Monday 20th of February I will meet with US Vice President @mike_pence in Brussels https://t.co/aSKFSQxzyg", "Next week I will meet Pres. @vanderbellen &amp; Chancellor @KernChri, PM Skvernelis &amp; the Pres. of Kyrgyzstan Atambayev\u2026 https://t.co/pcREKUuqwR", "\u0420\u043e\u0437\u043c\u043e\u0432\u0430 \u0437 @VGroysman. \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 \u0437\u0434\u0456\u0439\u0441\u043d\u044e\u0454 \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0435\u0441 \u0443 \u0440\u0435\u0430\u043b\u0456\u0437\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0440\u0435\u0444\u043e\u0440\u043c https://t.co/mjWJJXoBVc", "Talks with @VGroysman. Ukraine making good progress on reforms https://t.co/iWi7ZRXHCy", "\u0414\u043e\u0431\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438 \u0441\u0430 @HashimThaciRKS. \u0415\u0423 \u043c\u043e\u0440\u0430 \u0434\u0430 y\u0440\u0430\u0434\u0438 c\u0432\u0435 \u0434\u0430 \u0431\u0438 c\u0435 \u043f\u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0458\u0430 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u043e\u043c \u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0443 https://t.co/kZN1NJG3Wx", "Bised\u00eb e mir\u00eb me @HashimThaciRKS. BE-ja duhet t\u00eb b\u00ebj\u00eb gjith\u00e7ka p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsuar situat\u00ebn n\u00eb Ballkanin Per\u00ebndimor https://t.co/fRvenxdHJN", "Good talks with @HashimThaciRKS. EU must do all to improve the situation in Western Balkans https://t.co/rHJua8FbDZ", "\u042f \u043f\u043e-\u043f\u0440\u0435\u0436\u043d\u0435\u043c\u0443 \u0443\u0431\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d, \u0447\u0442\u043e \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432o \u0415\u0421 \u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u044b, \u0432\u043a\u043b. \u0438 AA/DCFTA \u2013 \u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0430\u0445 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0439 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u044b, \u0434\u043b\u044f \u0435\u0451 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u0433\u2026 https://t.co/aPHtMdspVK", "R\u0103m\u00e2n convins c\u0103 parteneriatul UE-Moldova, inclusiv AA/ALSAC, este \u00een interesul Moldovei, pentru reforme \u0219i pentru\u2026 https://t.co/B3id4lNEzx", "I remain convinced that EU-Moldova cooperation incl. AA/DCFTA is in Moldova's best interest for reforms &amp; future. https://t.co/gPaliwrT6I", "My remarks to the press after meeting President Aliyev of Azerbaijan in Brussels today: https://t.co/0ABjP87AFU https://t.co/CG3IGc25Ez", "Constructive discussion at #MaltaSummit on future of EU27, importance of unity and preparation of the Rome Summit.", "Next week I will meet with the Presidents of Azerbaijan, Moldova, Kosovo &amp; the Prime Minister of Ukraine in Brussel\u2026 https://t.co/jRuMiluYMd", "We are now discussing the future of the EU with 27 States and our Rome meeting to mark the 60th anniversary of the Treaty of Rome.", "We have started the discussion on the future of Europe. The developments on the international scene remind us how important a strong EU is.", "We will support member states bilateral activities directly engaged with Libya like Italy. It is our shared responsibility.", "We will act in respect of human rights, international law, European values, &amp; in close coop. with organisations such as #UNHCR,@UNmigration", "EU will  help Libya to shelter stranded migrants and work with @UNmigration to step up voluntary returns to countries of origin.", "Today at the #MaltaSummit 28 EU leaders agreed immediate operational measures to reduce the number of irregular migrants and save lives.", "My remarks at the press conference of the informal summit in Malta: https://t.co/HNkOBjeRie #MaltaSummit: https://t.co/4tzwmt47Rw", "In a few min LIVE press conference on our streaming platform with @JosephMuscat_JM and @JunckerEU :\u2026 https://t.co/tpNbNEa9BJ", "Malta declaration on migration adopted by the 28 EU leaders: https://t.co/vpyhBg7FP7 #MaltaSummit https://t.co/nVYH5Y7uXp", "Meeting with @JosephMuscat_JM, @JunckerEU &amp; @Antonio_Tajani to discuss tomorrow's #MaltaSummit. https://t.co/OwteEkpQQN", "Main goal for #MaltaSummit is to stem flow of irregular migrants to Europe through Libya. A goal within our reach.\u2026 https://t.co/QKOh6yYtSp", "EU supports Italy's cooperation with Libya. And EU must, will stand by Italy in sharing responsibility. #MaltaSummit", "RT @EUCouncilPress: Watch LIVE @eucopresident Tusk speaking at 16:45 TODAY ahead of #MaltaSummit : https://t.co/x8McTRXB9M", "\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639 \u062c\u064a\u062f \u0645\u0639 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u062c .\u062e\u0644\u0627\u0644 #MaltaSummit \u0633\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064a \u0628\u0645\u0646\u0627\u0642\u0634\u0629 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0644\u064a\u0628\u064a\u0627.\u2026 https://t.co/KuPpdPMLyM", "Good meeting with PM Al-Serraj. At #MaltaSummit EU will discuss how to better cooperate with Libya.\u2026 https://t.co/yf8jDJeq3i", "Fighting in eastern Ukraine must stop now and ceasefire honoured. Russia should use its influence to disengage Russian-backed separatists.", "Now it is time to close down the route from Libya to Italy. We owe that to those who suffer, risk their lives as we\u2026 https://t.co/5zSiBYNtKT", "Con @PaoloGentiloni abbiamo parlato di migrazione, Libia e il futuro dell'Unione Europea a 27 prima dei vertici di\u2026 https://t.co/jlLbdIcgcC", "Good talks with @PaoloGentiloni on migration, Libya and EU27 future ahead of Malta Summit and Rome Summit https://t.co/LiA8iJZQ0P", "Expressed EU solidarity with President Mattarella after earthquakes. Shared strong commitment to unity for EU27 fut\u2026 https://t.co/KZ3fxmxIEQ", "In @Quirinale ho espresso solidariet\u00e0 dell'UE all'Italia dopo i terremoti. Pieno e comune impegno per futura UE a 2\u2026 https://t.co/tQnnrm9EOh", "United we stand, divided we fall. My letter on the future of EU27 in Polish: https://t.co/OkXlhForUi", "On Thursday, I will meet Fayez al-Sarraj, Prime Minister of Libya: https://t.co/7vJATz5rTG", "A l'Elys\u00e9e, avec le pr\u00e9sident @fhollande afin de pr\u00e9parer le sommet de Malte et discuter de l'avenir de l'Union eur\u2026 https://t.co/Uj5Y7tByYw", "In Paris with @fhollande to prepare #MaltaSummit and discuss future of EU27 https://t.co/qljpJEnvEm", "My press statement on EU27 future, migration and the #MaltaSummit: https://t.co/9jV5GtZh0J https://t.co/hxPpRdscUM", "EU should use change in US trade strategy to intensify talks with interested partners. EU should not abandon role as trade superpower.", "Only together can EU countries be fully independent. Disintegration will only result in dependence on USA, Russia and China.", "We must remember forgotten truths: Europe united to avoid another historic catastrophe. Times of European unity best times ever.", "Current challenges to EU more dangerous than ever before. Changing geopolitical situation makes our future unpredictable.", "At #MaltaSummit we must agree concrete operational measures to stem irregular migration from Libya to Europe.", "United we stand, divided we fall. My letter on the future of the EU of 27: https://t.co/3aNm9mpRI2", "LIVE press conference in Tallinn with @ratasjuri, @MarisKucinskis, &amp; @SkvernelisLt https://t.co/R2pAIRqkK6", "My letter of invitation ahead of the informal #MaltaSummit on migration and preparation of the Rome Summit: https://t.co/zVUwAaktHd", "Tallinnas, arutamaks #MaltaSummit, EL27 tulevikku Balti PMidega @RatasJuri @MarisKucinskis @SkvernelisLT ja EV riig\u2026 https://t.co/Ayo1oDj04f", "In Tallinn to discuss #MaltaSummit &amp; EU27 future with Baltic PMs @ratasjuri @MarisKucinskis @SkvernelisLt &amp; also Pr\u2026 https://t.co/1UCWVkiZWq", "Shared determination for EU unity. With @PresidentOfBg preparing for the upcoming summits incl. #MaltaSummit, March\u2026 https://t.co/VWcFCaQhKW", "Next week, I meet Baltics leaders in Tallin, PM @PaoloGentiloni in Roma before chairing our informal #MaltaSummit:\u2026 https://t.co/JnMpobhWa2", "\u041f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u044f\u0432\u0430\u043c \u041e\u0433\u043d\u044f\u043d \u0413\u0435\u0440\u0434\u0436\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439 \u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043c\u0443 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u0435\u0440 \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f: https://t.co/HU121k8H4A https://t.co/jKtMf9vwAa", "Congratulations to Ognyan Gerdzhikov on his appointment as Prime Minister of Bulgaria: https://t.co/HU121k8H4A https://t.co/p4oYzemdfm", "Meeting PM Markovic on Euro-Atlantic integration; stability and security are good for Montenegro, W Balkans &amp; Europ\u2026 https://t.co/djn9yhGJ9a", "Europa muss sich Roman Herzogs Botschaft zu Herzen nehmen: Angst wird nicht Ausdruck unserer Befindlichkeit sein.\u2026 https://t.co/sIAQxBZq3U", "Europe must take Roman Herzog's message to heart: Fear ('Angst') will not be an expression of our mindset.\u2026 https://t.co/tomwlWIAzC", "Important initiative to promote fair jobs and growth. #SocialSummit17 https://t.co/uTHgPMBasn", "My schedule next week, including a trip to Germany for State funeral of Roman Herzog and meeting with PM Markovi\u0107 https://t.co/tIxCi4th5m", "Good meeting with Serge Telle to discuss bilateral EU-Monaco relations https://t.co/GvgPtfhsLQ", "My report to the @EUparliament on the outcome of December European Council meeting https://t.co/FQwIm7Amv0 https://t.co/l7boSmCuew #EPlenary", "We took note of PM May's warm, balanced words on European integration. Much closer to narrative of Churchill than President-elect Trump.", "PM May's speech proves that unified EU27 position on indivisibility of Single Market finally understood and accepted by London.", "RT @EUCouncilPress: Watch live at +/- 15:00 @eucopresident Tusk addressing @EUparliament on outcome of December #EUCO meeting https://t.co/\u2026", "I congratulate @Antonio_Tajani as next EP President and look forward to cooperating. A united, strong EU needs a constructive, effective EP.", "Phone call with PM @Theresa_May on #Brexit.\nhttps://t.co/Jg9LjoriwB", "Sad process, surrealistic times but at least more realistic announcement on #Brexit. EU27 united and ready to negotiate after Art. 50.", "Meeting with PM @JosephMuscat_JM to discuss EU agenda for the coming months and preparations for the Malta summit\u2026 https://t.co/zLgC4X9VfR", "With Croatia Speaker of Parliament @BozoPetrov in Zagreb. #25RH https://t.co/8by9MArEYb", "Meeting President @KolindaGK after ceremony for 25th anniversary of recognition of Croatia https://t.co/7PgvSuivv6", "Europa cijeni hrvatsku politi\u010dku zrelost, strpljivost i dosljednost. Govor za 25. obljetnicu me\u0111unarodnog priznanja\u2026 https://t.co/mfjfYU30Sx", "Europe values Croatia's political maturity, patience &amp; consistency. My speech at #25RH anniversary of recognition\u2026 https://t.co/UFqcelT8Lz", "Good talks with PM @AndrejPlenkovic in Croatia today https://t.co/Z7UWFeVqA3", "Next week I will visit Croatia, report to @Europarl_EN on latest EUCO and meet @AndrejPlenkovic &amp; @JosephMuscat_JM\u2026 https://t.co/BBrM8cjHWx", "Maltese EU Presidency comes at an extraordinary time. We are lucky this difficult role fell @EU2017MT. My speech:\u2026 https://t.co/87q9SwSP30", "Meeting with PM @JosephMuscat_JM in Valletta for the Maltese EU Presidency #EU2017MT https://t.co/722XTq6Pn1", "My statement after meeting today with New Zealand's @pmbillenglish: https://t.co/ja5hZfkqZe https://t.co/CILaSop3q2", "New Zealand remains an EU close friend &amp; partner. I reviewed with @pmbillenglish our excellent relations &amp; agreed t\u2026 https://t.co/2fAKfezViW", "Avec le Pr\u00e9sident D\u00e9by pour parler de notre coop\u00e9ration dans la r\u00e9gion et des relations UE #Tchad https://t.co/Az5kJ2bjlE", "With President D\u00e9by, discussing cooperation on regional stability and EU #Chad relations https://t.co/uO6pgnwOXn", "Carta de condol\u00eancias pelo falecimento de M\u00e1rio Soares. Recordo seu papel essencial na consolida\u00e7\u00e3o da democracia. https://t.co/Z5zTy1ILX6", "My condolences as we mourn M\u00e1rio Soares' loss. I remember his major role in consolidating Portuguese democracy. https://t.co/M7hnE8Ft0R", "Next week I will attend #eu2017MT opening ceremony. I will also meet with @JosephMuscat_JM and with @pmbillenglish\u2026 https://t.co/0r7SbUvqeX", "Felicit\u0103ri noului prim-ministru al Rom\u00e2niei @SorinGrindeanu https://t.co/qPnoH2AUD9 https://t.co/i11OkIrxnJ", "Congratulations to new Prime Minister of Romania @SorinGrindeanu https://t.co/qPnoH2AUD9 https://t.co/U5o42UGplR", "Congratulations to Doris Leuthard on her election as President of the Swiss Confederation https://t.co/gtkebMgF3J", "Gl\u00fcckwunsch an Doris Leuthard zur Wahl zur Bundespr\u00e4sidentin der Schweizerischen Eidgenossenschaft https://t.co/8INaJfr72D", "#EU2016SK predsedn\u00edctvo sa pomaly kon\u010d\u00ed. @RobertFico, \u010fakujeme V\u00e1m a V\u00e1\u0161mu t\u00edmu za \u0165a\u017ek\u00fa pr\u00e1cu, hlavne na\u2026 https://t.co/bUjNgcMrgu", "#EU2016SK presidency coming to an end. Congratulations to @RobertFico and his team for the hard work, especially on\u2026 https://t.co/zazOLeBGHh", "Deeply saddened by news of deaths at #Breitscheidplatz Christmas market. My thoughts are with the victims. Europe stands ready to help.", "Tief ergriffen von den Neuigkeiten von Weihnachtsmarkt #Breitscheidplatz. Meine Gedanken sind mit den Opfern. Europa ist bereit zu helfen.", "Phone call with PM @VGroysman on continued EU support to Ukraine", "My schedule next week: https://t.co/junKjrd9Wi", "My remarks following today's #EUCO and informal #EU27 meeting: https://t.co/C8jhm5N4df https://t.co/44owbYjXJQ", "RT @EUCouncilPress: In a few min. watch LIVE @eucopresident speaking after today's #EUCO and #EU27 informal meeting: https://t.co/NFG5bgRkZb", "This morning I met @Issoufoumhm Pres. of Niger on our new partnership, Cyprus Pres. @AnastasiadesCY and PM\u2026 https://t.co/p6FbDgpqaf", "\u0627\u0644\u062a\u0642\u064a\u062a \u0645\u0639  @BritaHagihasan \u0644\u0645\u0646\u0627\u0642\u0634\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0623\u0633\u0627\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0644\u0628 .\n \n\u062f\u0639\u0648\u062a\u0647 \u0627\u0646 \u064a\u062a\u0643\u0644\u0645 \u0627\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0646  #EUCO https://t.co/5qttvaJdf3", "I met with @BritaHagihasan to discuss tragedy in Aleppo. Invited him to be heard by #EUCO leaders", "F\u00e6lles erkl\u00e6ring om at begr\u00e6nse de negative konsekvenser af at Danmark forlader Europol: https://t.co/16q6Gddaep https://t.co/WbRnktwTSn", "Joint declaration on minimising the negative effects of Denmark leaving Europol: https://t.co/IBPYoipxEE https://t.co/iTUA3Ser7q", "First phone call with new Italy PM @PaoloGentiloni on #EUCO agenda. Promising start of close cooperation.", "Friendly, honest phone call this evening with @poroshenko ahead of #EUCO.", "Good phone call ahead of tomorrow's #EUCO with PM @theresa_may who will update EUCO on UK Brexit preparations", "H\u00e4\u00e4 esmakohtumine uue PMga @ratasjuri, teemad \u00dcK p\u00e4evakord k.a. S\u00fc\u00fcria, BratislavaRoadmap, Venemaa, Ukraina, Brexit\u2026 https://t.co/UUSiG86vvQ", "Good 1st meeting with Estonia PM @ratasjuri to discuss #EUCO agenda incl. Syria, BratislavaRoadmap, Russia, Ukraine\u2026 https://t.co/ZNWYyi3aBT", "Migration, defence policy, Ukraine AA/DCFTA and economy to be discussed at #EUCO. #Brexit during EU27 dinner: https://t.co/pH3HdCgbN8", "Congratulazioni a @PaoloGentiloni che assume la carica di Primo Ministro della Repubblica italiana. A giovedi'.\u2026 https://t.co/uhxxIwZfTr", "Congratulations to @PaoloGentiloni upon assuming the duties of Prime Minister of Italy. See you on Thursday.\u2026 https://t.co/z5jzA6EdGV", "Meeting @MiroslavLajcak of #EU2016SK this morning to prepare #EUCO meeting on Thursday https://t.co/OrjCyRxSJ0", "Next week I meet @ratasjuri, PM of Estonia, and @Issoufoumhm, President of Niger, before the #EUCO summit on 15/12:\u2026 https://t.co/aA76Nu9d9d", "Hea kohtumine President Kaljulaidiga, arutasime Eesti EL eesistumist, EL-NATO koost\u00f6\u00f6d, EL-Vene suhteid ja Idapartn\u2026 https://t.co/MsxonF0p9s", "Good talks with @KerstiKaljulaid on Estonia's EU presidency, EU-Nato cooperation, EU-Russia relations and Eastern P\u2026 https://t.co/PHbyibwOFF", "\u10e8\u10d4\u10d3\u10d4\u10d2\u10d8 \u10d7\u10d8\u10d7\u10e5\u10db\u10d8\u10e1 \u10db\u10d8\u10e6\u10ec\u10d4\u10e3\u10da\u10d8\u10d0. \u10e8\u10d4\u10e9\u10d4\u10e0\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10db\u10d4\u10e5\u10d0\u10dc\u10d8\u10d6\u10db\u10d8\u10e1 \u10d2\u10d0\u10dc\u10ee\u10d8\u10da\u10d5\u10d0 \u10d3\u10d0\u10e1\u10e0\u10e3\u10da\u10d3\u10d0. \u10d0\u10ee\u10da\u10d0 \u10e3\u10d9\u10e0\u10d0\u10d8\u10dc\u10d8\u10e1\u10d0 \u10d3\u10d0 \u10e1\u10d0\u10e5\u10d0\u10e0\u10d7\u10d5\u10d4\u10da\u10dd\u10e1\u10d7\u10d5\u10d8\u10e1 \u10e3\u10d5\u10d8\u10d6\u10dd \u10db\u10d8\u10db\u10dd\u10e1\u10d5\u10da\u10d8\u10e1\u10d7\u10d5\u10d8\u10e1 \u10d1\u10dd\u10da\u10dd \u10dc\u10d0\u10d1\u10d8\u10ef\u10d4\u10d1\u10d8\u10e1 \u10ef\u10d4\u10e0\u10d8\u10d0", "\u041c\u0430\u0439\u0436\u0435 \u0442\u0430\u043c.\u0421\u0443\u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u043a\u0438 \u0449\u043e\u0434\u043e \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0437\u0443\u043f\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044f \u0431\u0435\u0437\u0432. \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0443 \u0437\u0430\u043a\u0456\u043d\u0447\u0435\u043d\u0456.\u0422\u0435\u043f\u0435\u0440 \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043d\u0456 \u043a\u0440\u043e\u043a\u0438 \u0432 \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u043c\u043a\u0443 \u0431\u0435\u0437\u0432\u0456\u0437\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0443 \u0434\u043b\u044f \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438+\u0413\u0440\u0443\u0437\u0456\u0457.", "Almost there. Visa suspension mechanism dispute over. Now the final stretch towards visa free travel for Ukraine and Georgia.", "Avec Patrice Talon, le Pr\u00e9sident du B\u00e9nin, nous avons discut\u00e9 des programmes de coop\u00e9ration et de r\u00e9formes institut\u2026 https://t.co/vm0w8Upcji", "With Patrice Talon, President of Benin, to discuss EU cooperation and national institutional reforms https://t.co/uSyUHHmUmH", "Mes sinc\u00e8res et plus chaleureuses f\u00e9licitations \u00e0 @BCazeneuve, le nouveau Premier ministre fran\u00e7ais:\u2026 https://t.co/4Jz7KULg2Y", "Meeting with @FijiPM JV Bainimarama to discuss EU cooperation, human rights situation &amp; the effects of climate chan\u2026 https://t.co/qcRHl63WUI", "Gl\u00fcckwunsch an @vanderbellen zur Wahl zum \u00f6sterreichischen Bundespr\u00e4sidenten. Europa\u2019s Einheit wahren ist essenziell:https://t.co/xUl0uw4kbX", "Warm congratulations to @vanderbellen on his election as President of Austria. Keeping European unity is essential: https://t.co/xUl0uw4kbX", "My schedule next week: https://t.co/o0pC0HfcMd https://t.co/4HkM29shR4", "Good to see President Essebsi again. Discussed #Tunisia transition, reforms &amp; EU commitment to partnership:\u2026 https://t.co/hcvI919jWO", "Avec le pr\u00e9sident Essebsi, nous avons discut\u00e9 du processus de transition, des r\u00e9formes et du partenariat UE-Tunisie\u2026 https://t.co/gGIgKn0KZa", "Meeting PM @KvirikashviliGi today. Strong EU-Georgia relations. EU remains firm in its support:\u2026 https://t.co/I3fLxY1G3U", "RT @jensstoltenberg: In times of instability, institutions and cooperation are as important as ever. \n#EU &amp; #Nato stand together. w/ @Junck\u2026", "My reply to the UK MPs on the status of EU citizens in the UK and UK citizens living and working in Europe:\u2026 https://t.co/9PY23WXGGl", "Meeting with Moldovan PM @filip_pavel on his plans for robust reforms and EU commitment to continue robust support.", "Meeting with ECB President Draghi on economic situation, December #EUCO and Brexit.", "My schedule next week incl. meetings with @NATO SG @jensstoltenberg, Moldova &amp; Georgia PM and Tunisia President:\u2026 https://t.co/Zka3hyMujF", "The summit today is another proof of our concrete commitment to Ukraine: https://t.co/2eJTImic1C #EUUkraine https://t.co/6UqvRJ8G43", "Speaking after the #EUUkraine Summit in Brussels. LIVE NOW: https://t.co/jPduWkcqcR https://t.co/TOlPoGSbcd", "EU-Ukraine Summit in Brussels with presidents @poroshenko @JunckerEU and @MartinSchulz https://t.co/liC7st7kYT", "Phone call with @AnastasiadesCY. I expressed my support for his efforts in Cyprus reunification efforts", "\u00d5nnitlen J\u00fcri Ratast kui Eesti uut peaministrit! https://t.co/uK4QGHmLaa https://t.co/4J0SWIey7j", "Congratulations to J\u00fcri Ratas upon assuming the duties of Prime Minister of Estonia: https://t.co/uK4QGHmLaa https://t.co/9fjqlD4Y45", "3 years since EuroMaidan today. Ukraine on right track under President @Poroshenko's leadership. EU support remains strong.", "\u0421\u044c\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0456 \u2014 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044f \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u0404\u0432\u0440\u043e\u043c\u0430\u0439\u0434\u0430\u043d\u0443. \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0448\u043b\u044f\u0445\u0443 \u043f\u0456\u0434 \u043a\u0435\u0440\u0456\u0432\u043d\u0438\u0446\u0442\u0432\u043e\u043c \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 @Poroshenko. \u041f\u0456\u0434\u0442\u0440\u0438\u043c\u043a\u0430 \u0404\u0421 \u0437\u0430\u043b\u0438\u0448\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u044e", "Next week I will host the EU-Ukraine summit https://t.co/HVg1c65NVu #Ukraine #visa #minskagreements https://t.co/DCawsHDnuv", "Today I had phone calls with @realDonaldTrump and @Poroshenko", "Meeting with Malta PM @JosephMuscat_JM to prepare upcoming #EU2017MT presidency and EU27 #MaltaSummit https://t.co/7P7hCe9eu9", "\u041f\u043e\u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0420\u0443\u043c\u0435\u043d \u0420\u0430\u0434\u0435\u0432 \u043f\u043e \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043c\u0443 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442 \u043d\u0430 \u0411\u044a\u043b\u0433\u0430\u0440\u0438\u044f https://t.co/q1xF7sUilo https://t.co/doavGWOSzV", "My congratulations to Rumen Radev on his election as President of Bulgaria: https://t.co/JbK0hE6tcX https://t.co/uJqM2BlNw6", "Good talks with Finland's President @niinisto on security, transatlantic relations and Russia https://t.co/O7D190ctNp", "EU &amp; US have no option but cooperation. EU remains strong, reliable partner. We expect same from US &amp; new President. https://t.co/Cfbvr5whaI", "LIVE NOW - Statement on the outcome of the US presidential #Election2016: https://t.co/3sbEUUExwe https://t.co/ByQ9HHrojq", "Letter to congratulate @realDonaldTrump &amp; an invite to Europe for early summit to chart EU-US relations next 4 year\u2026 https://t.co/iDePZTpELl", "Good meeting with @B_Izetbegovic, Chairman of the Presidency of #BosniaandHerzegovina. https://t.co/RUvgbBzqXb", "Meeting @J_Dijsselbloem ahead of the #Eurogroup meeting this afternoon. https://t.co/ap31yZQmu1", "My schedule for next week, including meetings with @J_Dijsselbloem and @niinisto https://t.co/fLCrq8vbGt https://t.co/c0iruRaSpO", "EU ready to continue work with @MinPres Rutte to find good solution to ratify Ukraine AA/DCFTA in all countries &amp; keep the West united", "In my phone call with President @Poroshenko I expressed my appreciation for Ukraine's efforts to fight corruption", "Today's decisions show the Western community still possesses the strength and determination to counter the fatalism of our decay. #EUCanada", "Celebrating our Strategic Partnership with Canada: most European country outside Europe, strong ally &amp; good friend:\u2026 https://t.co/LRibCzqvwi", "We need to explain better the real effects of free trade. Protectionism means a return to national egoisms, and threat of violent conflict.", "Free trade and globalisation have protected humanity from poverty, hunger and total conflict. Few people seems to believe this today.", "The battle for CETA was highly emotional. Post-factual reality &amp; post-truth politics pose a great challenge on both sides of the Atlantic.", "RT @EUCouncilPress: Live in a few min press conference of the #EUCanada summit https://t.co/5JfAiS2B2P", "CETA &amp; EU-Canada Strategic Partnership Agreement signed! I'm proud to sign our two landmark agreements with Canada. https://t.co/RDGJJeev0j", "Mi m\u00e1s sincera enhorabuena a @marianorajoy por su investidura. Espero continuar trabajando estrechamente con \u00e9l:\u2026 https://t.co/CF9i6ZaPg2", "My warm congratulations to @marianorajoy on his investiture. I look forward to continuing to work closely with him;\u2026 https://t.co/FsKfHN2HdJ", "Mission accomplished! Just agreed with PM @JustinTrudeau to hold EU-Canada Summit this Sunday", "Gute Neuigkeiten von @CharlesMichel. Sobald alle Verfahren z. Unterzeichnung von CETA durch EU beendet sind, kontaktiere ich @JustinTrudeau", "Goed nieuws van @CharlesMichel. Alleen als alle procedures zijn afgerond voor EU ondertekening #CETA, neem ik contact op met @JustinTrudeau.", "Excellente nouvelle de @CharlesMichel. J'informerai @JustinTrudeau lorsque proc\u00e9dures n\u00e9cessaires \u00e0 la signature par l'UE du CETA finalis\u00e9es", "I am glad for good news from PM @CharlesMichel. Only once all procedures are finalised for EU signing CETA, will I contact PM @JustinTrudeau", "My final remarks to the European Parliament plenary session: https://t.co/XDSXD0Q0A3 #EPlenary", "My report to the @EUparliament on the October European Council meeting: https://t.co/fndYw1rQPy #EPlenary https://t.co/r0CWCOBTAN", "Talks on CETA continue. I still hope Belgium will prove a consensus-building champion. As we speak, the summit tomorrow is still possible", "RT @EUCouncilPress: Watch Live @eucopresident addressing the  @EUparliament on the outcome of the last #EUCO meeting: https://t.co/qtE61og9\u2026", "Together with PM @JustinTrudeau, we think Thursday's summit still possible. We encourage all parties to find a solution. There's yet time.", "Next week, I will address the European Parliament on the outcome of the #EUCO meeting: https://t.co/ReGkrKqW9M", "My remarks following the October European Council: https://t.co/OFDVVLScg2 https://t.co/ju93RcDIQD", "Live now https://t.co/dIdnVjSPsB", "My remarks following the first day of our #EUCO meeting: https://t.co/TXkqLwavqQ https://t.co/JA54MjNAKo", "LIVE NOW  #EUCO press conference: https://t.co/xGv2ZhyTCI", "Meeting PM @CharlesMichel on #CETA ahead of #EUCO https://t.co/Rfei04dFZI", "Deeply concerned by difficult CETA situation. Still waiting for an answer. Credibility of Europe at stake.", "Meeting new Croatia PM @AndrejPlenkovic ahead of #EUCO https://t.co/wK1jvCOxDS", "My remarks ahead of today's #EUCO meeting on #CETA, the situation in #Syria, EU relations with #Russia and #Brexit:\u2026 https://t.co/7z1e1eHpeU", "Today's not about decisions but I want to underline that EU should keep all options open incl. sanctions if crimes continue in Syria, Aleppo", "CETA could be our last free trade agreement, if we are not able to convince people that we negotiate to protect their interests", "LIVE NOW my remarks ahead of our #EUCO leader's meeting this afternoon: https://t.co/ynKazXKu4b https://t.co/2X7D2CfXnj", "\u010cestitke @AndrejPlenkovic na izboru za hrvatskog premijera. Veselimo se suradnji na Europskom Vije\u0107u https://t.co/M5B7OH42Td", "Congratulations to @AndrejPlenkovic for his nomination as Croatia PM. Looking forward to working with him at EUCO https://t.co/M5B7OH42Td", "My remarks on #Brexit, #CETA and #MigrationEU following the #TripartiteSocialSummit: https://t.co/CMJKPOSkw9 #EUCO https://t.co/Zx9GWcDGe6", "There is still some work needed to address the concerns of Belgium but I hope we can move forward with #CETA during our #EUCO meeting", "Social partners have indicated support for #CETA but like me they also expect trade agreements to be safe for worke\u2026 https://t.co/rFVq4E1sWU", "Really appreciative of social partners' strong, impartial position on #Brexit, when it comes to Single market and four freedoms principles", "LIVE NOW. Speaking after the #TripartiteSocialSummit: https://t.co/l7cZj5uaUf  #EUCO #Brexit #CETA #MigrationEU https://t.co/BVv61hJBzZ", "Meeting social partners from the employers' organisation @BusinessEurope ahead of today's tripartite social summit https://t.co/QHSdguME7S", "As for CETA we have a special responsibility at EUCO. There is still work to be done, but I hope we will find a way forward. #CETA", "Migration, trade and Russia as the major issues to be discussed at EUCO. My invitation letter to the leaders: https://t.co/B9gcxYODAy #EUCO", "Good phone call with PM @Theresa_May. We agreed that PM May will update on Brexit, Art. 50 at this week's #EUCO", "Meeting PM R. Wickremesinghe to continue strengthening EU-Sri Lanka relations &amp; trade, support good governance &amp; re\u2026 https://t.co/k76DEjlLUe", "Meeting social partners from the European trade unions @etuc_ces  &amp; @ceep_eu ahead of the tripartite social summit\u2026 https://t.co/cJ2ZvyiOVM", "Next week I will chair the tripartite social summit before meeting @poroshenko and the #EUCO summit on 20/21 October https://t.co/PTnWIqPRIT", "Good to see Croatia President @KolindaGK again and discuss EU and regional affairs incl. migration crisis https://t.co/eQZnGpeQhU", "Good day for Europe and the world. All my congratulations to Antonio Guterres as next #UNSG: https://t.co/9biGXpSOR0", "Sincere condolences to people of Thailand. King Bhumibol Adulyadej remembered for his message of peace &amp; contrib. t\u2026 https://t.co/8tqG3vOk6M", "My speech at the EPC 20th anniversary conference: \" The EU at Sixty: Unity or polarisation?\"\u2026 https://t.co/DQBZJAIY4X", "The only real alternative to a \"hard Brexit\" is \"no Brexit\". Even if today hardly anyone believes in such a possibi\u2026 https://t.co/baO5j5gwO4", "The essence of Brexit as defined in the UK referendum campaign means radically loosening relations with the EU, a de facto \"hard Brexit\"", "An EU without tools to defend itself against trade hooligans will ultimately not be able to build support for free trade", "We are turning the corner on migration. People ready to trust us again as long as we show that we regain control on external borders.", "Liberal democracy no synonym of weakness. But need to remember that justice without force is powerless; force without justice is tyrannical", "EU restricts national egoisms, eliminates violence &amp; is unique territory of freedom. But today real threat of political disintegration", "RT @EUCouncilPress: In a few min. watch LIVE @eucopresident speaking at the EPC event 'The EU @ Sixty: Unity or polarisation?'  https://t.c\u2026", "Celebrating the EU week of Regions and Cities with President Markkula and a delegation from the Committee of the Re\u2026 https://t.co/CJRnTXPe4l", "Today's populism is like a virus. Defending our liberal democracies is our 1st, 2nd &amp; 3rd obligation https://t.co/fw03kpz9Tx", "Can't agree with pessimistic outlook. Europe is the best place in the world. Economically but mainly because of our\u2026 https://t.co/iHOnw1fpzg", "RT @EUCouncilPress: NOW LIVE follow the debate on EU future w/ @eucopresident  NATO SG @jensstoltenberg &amp; @MartinSchulz  https://t.co/RiY16\u2026", "\u00d5nnitlen President Kersti Kaljulaidi ametisse astumise puhul, ootan head koost\u00f6\u00f6d Teiega peatse @ELeesistumine ajal\u2026 https://t.co/1WqAOpyjIJ", "Congratulations K. Kaljulaid for your election, looking forward to working w/ you in runup to @EUCouncil Presidency\u2026 https://t.co/vsWC9uDk05", "My agenda for next week: https://t.co/3TgyHuTvT3 https://t.co/nRwenU0Tjk", "Colombia merece paz. #NobelPeacePrize homenajea el esfuerzo de mi amigo @JuanManSantos con FARC y alienta a seguir buscando acuerdo de paz", "Colombia deserves peace. #NobelPeacePrize tribute to my good friend @JuanManSantos efforts with FARC &amp; encouragement to pursue historic deal", "Welcoming PM Antoni Mart\u00ed in Brussels to discuss EU-Andorra cooperation and the status of negotiations on the assoc\u2026 https://t.co/N9VMIsBJc1", "Today's launch of European Border Coast Guard is proof of our determination to protect external borders &amp; make Bratislava Roadmap a reality", "Stability, peace, security essential for Afganistan's prosperity. This is Europe's own postwar history. My speech:\u2026 https://t.co/9wJ1mJrYtX", "EU welcomes agreement to manage migration w/ Afghanistan. Will support job-creation, re-integration of returned irregular economic migrants", "EU leads the West in care of refugees. We don't expect praise. But sending countries must take back irregular economic migrants", "Strong EU commitment to Afghanistan &amp; its people. EU to become biggest development aid donor in 2017 &amp; to maintain\u2026 https://t.co/KRDkv8FJZa", "RT @EUCouncilPress: NOW LIVE watch the #AfghanConf opening speeches https://t.co/LgZpxBCwHq by @eucopresident  @ashrafghani @JohnKerry @UN\u2026", "PM May's declaration brings welcome clarity on start of Brexit talks. Once Art. 50's triggered, EU27 will engage to safeguard its interests", "Next week, I open the Brussels Conference on Afghanistan with @ashrafghani and meet Andorra PM Mart\u00ed:\u2026 https://t.co/EN6et0QYtO", "BratislavaSummit starts to bear fruit: All MS greenlight early EU ratification of #ParisAgreement. What some believed impossible is now real", "Paying last respects to the late President Shimon Peres https://t.co/dnWorP4dfM", "\u05d7\u05d5\u05dc\u05e7\u05d9\u05dd \u05db\u05d1\u05d5\u05d3 \u05d0\u05d7\u05e8\u05d5\u05df \u05dc\u05e0\u05e9\u05d9\u05d0 \u05d4\u05de\u05e0\u05d5\u05d7 \u05e9\u05de\u05e2\u05d5\u05df \u05e4\u05e8\u05e1. https://t.co/jLzQFuq0Ol", "At the #BabiYar ceremony in honour of the thousands innocents murdered here: https://t.co/wniqXkriUD https://t.co/JL1dLmoTkv", "Standing in silence at this mass grave in #BabiYar, we need to remember our duty to act when innocent are killed, children become target", "In Ukraine, in #BabiYar, with President @poroshenko to honour the memory of the murdered victims here 75 years ago https://t.co/8Z6YQmL5Dn", "\u0417 \u043f\u0440\u0435\u043c'\u0454\u0440-\u043c\u0456\u043d\u0456\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c @VGroysman, \u0432\u0456\u0442\u0430\u044e \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0435\u0441 \u0443 \u0440\u0435\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0445 \u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0434\u0456\u0457 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0456\u0457; \u0457\u0445 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u0456\u0434\u043d\u043e \u0434\u043e\u0442\u0440\u0438\u043c\u0443\u0432\u0430\u0442\u0438\u0441\u044f https://t.co/e1skPlJuCE", "With PM @VGroysman, I welcomed progress made on reforms and anti-corruption measures, which need to be sustained https://t.co/rPUjuFDCkP", "\u0423 \u041a\u0438\u0454\u0432\u0456, \u0437\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447 \u0437 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c @poroshenko \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u043e \u043f\u0456\u0434\u0442\u0440\u0438\u043c\u043a\u0443 \u0440\u0435\u0444\u043e\u0440\u043c, \u0432\u0456\u0437\u043e\u0432\u0443 \u043b\u0456\u0431\u0435\u0440\u0430\u043b\u0456\u0437\u0430\u0446\u0456\u044e, #Minskagreements https://t.co/PYqs3MpfcY", "In Kiev, meeting President @poroshenko to discuss support to reforms, #Minskagreements and visa liberalisation https://t.co/hCO9E9iXGR", "EU's letter of condolences to the Government and people of Israel on the passing of former President Shimon Peres https://t.co/X6PjsUtEbs", "\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \u05d0\u05d9\u05d1\u05d3\u05d4 \u05de\u05e0\u05d4\u05d9\u05d2 \u05d0\u05de\u05d9\u05e5 \u05d5\u05d0\u05d9\u05e8\u05d5\u05e4\u05d4 \u05d0\u05d9\u05d1\u05d3\u05d4 \u05d7\u05d1\u05e8 \u05d9\u05e7\u05e8. \u05ea\u05e0\u05d7\u05d5\u05de\u05d9\u05d9 \u05dc\u05de\u05e9\u05e4\u05d7\u05ea\u05d5 \u05e9\u05dc \u05e9\u05de\u05e2\u05d5\u05df \u05e4\u05e8\u05e1 \u05d5\u05dc\u05e2\u05dd \u05d1\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc.", "Israel has lost a brave leader and Europe a dear friend. My deepest condolences to the family of Shimon Peres and the people of Israel", "Next week, I will open the Brussels Conference on Afghanistan with President @ashrafghani and @UN SG Ban Ki-moon\u2026 https://t.co/IV9VQTIXoe", "We need to confirm politically &amp; in practice that the Western Balkan route of irregular migration is closed for good https://t.co/Aa5sdQRy2C", "In Vienna to discuss migration along the Balkan route &amp; EU-Turkey agreement at a summit org. by Chancellor @Kernchri https://t.co/PcAJZ5zlqM", "Tomorrow in #Vienna at a summit on migration along the Balkan route, next week in #Kiev for #BabynYar Commemoration https://t.co/nR6ELWCBeG", "Meeting with PM @KvirikashviliGi on EU-Georgia relations at #UNGA https://t.co/YSKu34KgZS", "Talks with PM @filip_pavel on EU-Moldova relations and value of reforms and political stability. #UNGA https://t.co/gt87IBuUw6", "Good meeting at #UNGA with Bangladesh PM Sheikh Hasina on migration crisis &amp; need to return all irregular migrants https://t.co/4bk6EFjdWn", "With PM @HaiderAlAbadi discussing international support to Iraq and progress in fight against Daesh. #UNGA https://t.co/B6nDkUdHKh", "My address to the @UN General Assembly on behalf of the EU: https://t.co/iWMH19Kcdz #UNGA https://t.co/VVPfLeSlFM", "People sense great change coming. We should listen, understand, anticipate, not only react. Our job to bring direct\u2026 https://t.co/6T9C0cTUAw", "EU is world's largest donor of aid. That won't change. We seek international system that ensures everybody gets fair share of globalisation", "Europe is and will be active everywhere where war is imminent or raging. Our main goal will always be peace", "While we restore order on our borders &amp; regain control from smugglers, our readiness to help refugees in their plight remains top priority", "We need to regain a sense of security, a fundamental need for every human being as important as the need for freedom", "Globalisation makes fear more contagious, more potent. It dangerously links anxieties of Middle East, Africa, Asia, Europe and America", "Europe will always stand for free, open world governed by the rule of law, where nations can trade and grow togethe\u2026 https://t.co/avJijBixlt", "Follow LIVE my address to the @UN General Assembly on behalf of the EU: https://t.co/rtDCW7FlFv #UNGA", "Only working hand in hand can we succeed in handling #refugeecrisis. My speech at @POTUS #AidRefugees #leaderssummit https://t.co/JJ930kohqR", "EU determined to protect external border but will remain most open continent. EU, US are backbone of world humanita\u2026 https://t.co/Wvr5YnkFyz", "WATCH LIVE my intervention today at the Leaders Summit to #AidRefugees hosted by @POTUS https://t.co/DDw1gDk3SL #UNGA71", "Meeting with PM @TurnbullMalcolm on EU-Australia relations at #UNGA https://t.co/lh0DLJoDK6", "Constructive bilateral meeting with #BiH President @B_Izetbegovic in #UNGA margins https://t.co/DWgqkCajHe", "Discussing migration crisis, Western Balkan route and need for political stability in #FYROM with President Ivanov https://t.co/1pv9BQjI3X", "Talks with PM @erna_solberg on EU-Norway relations, migration, Brexit &amp; Ukraine-Russia https://t.co/paDdnqMPB9", "Good meeting with @IsaMustafaKS on EU-Kosovo relations #UNGA https://t.co/Uj9BQqmm5S", "My speech @UN today's Summit for Refugees and Migrants: https://t.co/ZHt2iyDZNM #UNGA #UN4RefugeesMigrants", "EU stands united in strengthening external borders &amp; increasing financial assistance to those in need #UN4RefugeesMigrants", "Need shift towards global system of more orderly movement, where responsibility is shared &amp; no one bears burden alone #UN4RefugeesMigrants", "No other global problem more urgent today than ongoing migration of millions of people #UN4RefugeesMigrants https://t.co/q99IdFHeIQ", "WATCH LIVE my speech at today's Summit for Refugees and Migrants #UNGA#UN4RefugeesMigrants: https://t.co/PCkP2YvlD2", "Meeting @johnkeypm on EU-New Zealand relations. Working for signing of Partnership agreement &amp; launch of FTA talks https://t.co/PhD3qT2Y6g", "Talks with Egypt's @AlsisiOfficial on value of political stability &amp; cooperation in migration crisis. #UNGA https://t.co/QNEppM4JI4", "Meeting @UN SG Ban Ki-moon ahead of #UNGA week https://t.co/lFhvTaE3l2", "Next week I speak at the UN General Assembly in New York &amp; discuss the refugee crisis with other world leaders https://t.co/vY8LRq2D53 #UNGA", "My remarks following the EU27 #BratislavaSummit: https://t.co/t1lCKMEbj2 https://t.co/QBmHX0PZYC", "Bratislava Declaration and Roadmap: https://t.co/wMvF7012xy outcome of the EU27 #BratislavaSummit", "WATCH LIVE my remarks following the EU27 #BratislavaSummit: https://t.co/fW3DpcPWCb", "Discussing our common future as EU27 at #BratislavaSummit https://t.co/MW14do2HLv", "RT @EUCouncilPress: Doorstep VIDEO in Bratislava - Remarks by @eucopresident Donald Tusk before the #BratislavaSummit https://t.co/sYX7pCu1\u2026", "Best motto for #BratislavaSummit: We mustn't let crises go to waste https://t.co/H9P1a4vgyT", "I hope that the Bratislava roadmap I will present tomorrow will move us in this direction + #BratislavaSummit https://t.co/opVXZ7LtSS", "We need to assure citizens that we're able to bring back stability, sense of security, effective protection.", "We need optimistic scenario for EU27 future. But it requires realistic diagnosis of  causes of Brexit &amp; its consequences for Europe", "I just spoke to Czech PM @SlavekSobotka as part of my final consultations to prepare EU27 #BratislavaSummit", "Good phone conversation with Danish PM @larsloekke as part of my consultations ahead of EU27 #BratislavaSummit", "My personal reflections ahead of our informal EU27 #BratislavaSummit: https://t.co/pBW8avoBLm", "Meeting Hungary PM Viktor Orban in Budapest as part of my consultations ahead of EU27 #BratislavaSummit https://t.co/SdqzxuMLsG", "W Warszawie na rozmowie z @PremierRP @BeataSzydlo na temat #BratislavaSummit i wspolpracy w gronie UE27 https://t.co/9mizFl9z7R", "In Warsaw for talks on EU27 with @PremierRP @BeataSzydlo ahead of the #BratislavaSummit https://t.co/6OzUUT2mpK", "Meeting Spain PM @marianorajoy ahead of #BratislavaSummit to continue consultations with EU leaders on future EU27 https://t.co/nSFEyfqebE", "In Malta to discuss #EU27 priorities with PM @JosephMuscat_JM ahead of the #BratislavaSummit on Friday https://t.co/3aSKx4gsfg", "Next week I will end my round of consultations to EU leaders &amp; chair #BratislavaSummit to discuss the future EU27 https://t.co/vXOirgjofL", "RT @EUCouncilTVNews: Press statements by @eucopresident during his visit to #Sweden to meet with Swedish Prime Minister Stefan #L\u00f6fven http\u2026", "My full press statement on #BratislavaSummit from Stockholm https://t.co/MTyMS49i43 https://t.co/q53YIZE6uX", "#BratislavaSummit must make sure globalisation is an opportunity not a threat. We must safeguard citizens' interests while remaining open", "#BratislavaSummit should pledge that all persons crossing EU external borders are checked against  relevant databases.A question of security", "1st priority must be to secure our external borders. Never again can we allow our borders to be overrun with irregular migrants as in 2015", "Uncontrolled irregular migration, terrorism and fear of globalisation are three main challenges for Europe", "#BratislavaSummit to bring back political control. Must demonstrate determination, ability to address citizens' major concerns &amp; worries", "RT @EUCouncilPress: Starting soon. Follow live @eucopresident's statement in Stockholm with PM L\u00f6fven here: https://t.co/ZO0c8H4iSw #Bratis\u2026", "I will appeal to all 27 leaders to send support to Bulgaria to protect its border with Turkey #BratislavaSummit https://t.co/ItOWCjpCej", "#BratislavaSummit eel koos @TaaviRoivas ja mina arutasime, kuidas EL v\u00f5iks reageerida eurooplaste t\u00e4nap\u00e4eva muredele https://t.co/jXRtS1SFOb", "Ahead of #BratislavaSummit I discussed with @TaaviRoivas how EU should respond to the concerns Europeans have today https://t.co/5Oyzx21tzK", "In Vilnius with @Grybauskaite_LT  as part of my consultations ahead of EU27 #BratislavaSummit https://t.co/4BdOy0pciJ", "EU must help provide a renewed sense of security &amp; stability to Europeans. My statement on #BratislavaSummit #Brexit https://t.co/mikGKfZfWX", "RT @EUCouncilPress: Remarks by @eucopresident during his meeting with UK PM @theresa_may https://t.co/2jNF2kZVsW https://t.co/OSUcID7w5K", "Meeting with PM M\u0101ris Ku\u010dinskis in Riga ahead of EU27 #BratislavaSummit https://t.co/AttVWqch9u", "Our goal to establish closest possible EU-UK relations. Ball in UK court to start negotiations. In everybody's best interest to start asap", "Meeting PM @theresa_may to inform about EU27 #Bratislavasummit and discuss process for Brexit talks https://t.co/ANGuFY7wAC", "RT @EUCouncilPress: Watch @eucopresident statement after meeting @EndaKennyTD ahead of #BratislavaSummit https://t.co/KKneu2nidS https://t.\u2026", "#BratislavaSummit needs to show Europe open to outside world but always in best interests of citizens.My statement https://t.co/riAUV1GIt3", "Working closely with @EndaKennyTD to ensure that Ireland does not suffer from #Brexit https://t.co/Pa1JQeeQSW", "Meeting with @EndaKennyTD on the future EU27, as part of preparations for #BratislavaSummit https://t.co/1QPbQtCuIt", "Good conversation with @KlausIohannis as part of my ongoing consultations with EU leaders on the future EU27 #BratislavaSummit", "I just spoke to @juhasipila as part of my consultations to EU leaders to prepare our EU27 #BratislavaSummit", "I had a constructive call with @tsipras_eu ahead of our EU27 #BratislavaSummit", "Fruitful #G20 summit in China. Here is our final joint statement https://t.co/0moV8lo8iE", "Backstage photos from the 2nd day of the #G20summit in China https://t.co/8mxqlfQRNv", "Talks with @RT_Erdogan on EU-Turkey relations &amp; continued cooperation on migration at the #G20summit https://t.co/gKOGRBxeoE", "Addressing #G20summit on common global responsibility for migration, terrorism &amp; climate change https://t.co/tUmuVshKOi", "Backstage photos of the first day of the #G20summit in China https://t.co/YWd7hVgsJ7", "Europe's capabilities to host new waves of refugees close to limits. I urge G20 countries to scale up their aid", "My press statement on migration, terrorism &amp; climate change ahead of #G20Summit in China https://t.co/kELNDHBrvX https://t.co/Vyl3bcRFNZ", "RT @EUCouncilPress: Watch live @eucopresident and @JunckerEU press statements on EU's position\nahead of #G20 summit https://t.co/tr7SrGx5rA", "My schedule for next week: #G20, meeting with @theresa_may &amp; consultations with EU27 leaders for #BratislavaSummit https://t.co/WOeUsUAljh", "All of Europe expects that EU will again be a guarantee of stability, security &amp; protection in the widest sense https://t.co/vR4OldASO9", "Meeting with PM Robert Fico hosting our EU27 #BratislavaSummit #EU2016SK https://t.co/qjMiQcPBvE", "Good phone calls with @MinPres Rutte &amp; @kernchri this morning as part of my consultations for the #BratislavaSummit on the future EU27", "I just spoke to @MiroCerar on the phone as part of my consultations to EU leaders ahead of our EU27 meeting in Bratislava", "My full press statement in Luxembourg on the preparations of the EU27 meeting in Bratislava https://t.co/YorKZe0D2o https://t.co/QPGKqnJi2b", "RT @eucopresident: Our principle of no notification, no negotiations is there to protect those who stay together, not the one leaving. We s\u2026", "Our principle of no notification, no negotiations is there to protect those who stay together, not the one leaving. We shall not give it up", "Too often European elites seem detached from reality. We must restore faith in EU serving people, guaranteeing protection, sharing emotions", "The key issue is still migration. Our aim must be clear: Never again allow chaos of 2015 to repeat in Europe", "Our priority should be to take back full control in the field of internal security and on our external borders", "RT @EUCouncilPress: Starting now: Watch live @eucopresident press statement after meeting @Xavier_Bettel on the future EU27 https://t.co/6W\u2026", "Discussing our future EU27 with President @fhollande ahead of the Bratislava meeting https://t.co/IAjGD6iTyP", "Just had good phone call with PM Tihomir Ore\u0161kovi\u0107 on the preparation of our EU27 meeting in Bratislava", "Constructive conversation with @BoykoBorissov as part of my ongoing consultations with EU leaders on the future EU27", "RT @EUCouncilPress: Updated weekly schedule of @eucopresident Donald Tusk https://t.co/z1qqUJm0Jj", "Meeting @CharlesMichel as part of my consultations ahead of EU27 Bratislava meeting https://t.co/T2ijxqJEU9", "Consultations with President @AnastasiadesCY this evening ahead of the EU27 meeting in Bratislava", "Good phone call with @AntonioCostapm ahead of EU27 Bratislava meeting", "EU priorities for #G20: letter to EU leaders  https://t.co/ITLdDSATKE #refugees #growth #financialreform #terrorism #trade #climate #SDGs", "Next week I will meet @CharlesMichel, @Xavier_Bettel, @fhollande &amp; Robert Fico ahead of EU 27 meeting &amp; attend #G20 https://t.co/kcW7TsGWKG", "Le mie condoglianze alle vittime del #Terremoto. Sono pronto a qualunque azione in mio potere per fornire aiuto https://t.co/zxMIzVKT36", "My deepest condolences to victims of #ItalyEarthquake. I stand ready to do everything in my power to help https://t.co/4tT5POlqJC", "Meeting Chancellor Merkel as part of my consultations ahead of EU27 Bratislava meeting https://t.co/hs9TgWtprf https://t.co/ePQBE6cqZ9", "\u041f\u0456\u0441\u043b\u044f \u0440\u043e\u0437\u043c\u043e\u0432 \u0432\u0447\u043e\u0440\u0430 (\u042f\u0446\u0435\u043d\u044e\u043a) \u0442\u0430 \u0441\u044c\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0456 (\u041f\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e), \u044f \u043f\u043e\u0437\u0438\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0457 \u0434\u0443\u043c\u043a\u0438 \u0449\u043e\u0434\u043e \u0441\u0442\u0430\u043d\u0443 \u043f\u0456\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0432\u0456\u0437\u043e\u0432\u043e\u0457 \u043b\u0456\u0431\u0435\u0440\u0430\u043b\u0456\u0437\u0430\u0446\u0456\u0457", "Following talks yesterday (Yatsenyuk) and today (Poroshenko), I am positive about the state of preparation for visa liberalisation.", "Spoke to President Poroshenko. We have a similar assessment of the situation in Crimea and Donbas. Russian version of events unreliable.", "\u042f \u043c\u0430\u0432 \u0440\u043e\u0437\u043c\u043e\u0432\u0443 \u0437 \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u041f\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e. \u0423 \u043d\u0430\u0441 \u0441\u0445\u043e\u0436\u0430 \u043e\u0446\u0456\u043d\u043a\u0430 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0432 \u041a\u0440\u0438\u043c\u0443 \u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0414\u043e\u043d\u0431\u0430\u0441\u0456.  \u0420\u043e\u0441\u0456\u0439\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0441\u0456\u044f \u043f\u043e\u0434\u0456\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432\u0456\u0440\u043d\u0430", "I welcome the appointment of Werner Faymann as UN Special Envoy on Youth Employment", "I intend to consult all leaders on possible future reforms ahead of our meeting at 27 in Bratislava https://t.co/XMmGklwUwa", "Working dinner with Chancellor Merkel on 18 August incl. to prepare the meeting at 27 in Bratislava", "Ganz Europa ist jetzt mit #M\u00fcnchen", "All of Europe now with #Munich", "Told PM @Theresa_May today that we need an orderly, calm #Brexit, something like a \"velvet divorce\"", "First meeting in Brussels with PM @VGroysman of Ukraine to discuss reforms, visas &amp; Minsk implementation https://t.co/LavqRAU7U2", "Unforgettable #ASEM11 summit also because of\ndramatic events shaking the world #Nice #Turkey https://t.co/cU2VQIiryu https://t.co/8gGx2Muywl", "Our hope and intention is to keep Turkey as key partner in all its dimensions", "How Turkey comes out of this crisis and deals with consequences crucial for Turkey, wider region and EU-Turkey cooperation", "Tensions, challenges cannot be solved with guns. Military coups have no place in modern Turkey. No alternative to democracy, rule of law", "Follow #ASEM11 summit press conference. Will also comment on situation in Turkey https://t.co/a8G6JIXfM3 https://t.co/q0NqoygUJY", "Follow my closing remarks at #ASEM11 summit. Will also comment on situation in Turkey https://t.co/a8G6JIXfM3", "EU supports Turkey's democratically elected gov, institutions &amp; rule of law. Call for return to constitutional order https://t.co/NNOsE8qi1A", "My schedule for next week: #ASEM11 summit in Mongolia and a meeting with @VGroysman new Ukraine PM https://t.co/XY5qI4oF5x", "United in resolve to counter plague of terrorism. Today we mourn victims of #Nice &amp; #Dhaka https://t.co/zxyLcgwPMP https://t.co/tPkrSjqaMX", "In a few min LIVE from #ASEM11: https://t.co/a8G6JJeQDB  https://t.co/ew3khPZ18M", "Meeting South Korean President Park Geun-hye at #ASEM to discuss bilateral relations, trade and DPRK https://t.co/w805yFRhkf", "Discussing terrorism, regional cooperation &amp; EU-Singapore cooperation with PM Lee Hsien Loong at #ASEM11 summit https://t.co/4uPWb7yIjc", "European and Asian leaders pay respect to victims of #Nice attack. We stand united against violence and hatred https://t.co/NU0IRhZd7H", "Les leaders Europ\u00e9ens et Asiatiques rendent hommage aux victimes. Tous unis contre la haine et la violence #Nice06 https://t.co/BhgAUYZ3Mu", "C\u2019est un tragique paradoxe que les cibles de l\u2019attaque #Nice06 soient les gens qui c\u00e9l\u00e9braient libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9", "Tragic paradox that the subject of #NiceAttack was the people celebrating liberty, equality and fraternity", "Suivez mon intervention en direct en r\u00e9action aux \u00e9v\u00e9nements tragiques survenus \u00e0 Nice #Nice06 https://t.co/PSqBl3uGGp", "\u0411\u0430\u0430\u0441\u0430\u043d, \u0411\u044f\u043c\u0431\u0430 \u0433\u0430\u0440\u0430\u0433\u0442 #ASEM11 \u0443\u0443\u043b\u0437\u0430\u043b\u0442\u0430\u0434 \u043e\u0440\u043e\u043b\u0446\u043e\u0445\u043e\u043e\u0440 \u041c\u043e\u043d\u0433\u043e\u043b \u0423\u043b\u0441\u0430\u0434 \u0438\u0440\u043b\u044d\u044d. \u0423\u0434\u0430\u0445\u0433\u04af\u0439 @Elbegdorj \u0435\u0440\u04e9\u043d\u0445\u0438\u0439\u043b\u04e9\u0433\u0447\u0438\u0434 \u0431\u0430\u0440\u0430\u0430\u043b\u0445\u0430\u0436, \u0447\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d\u0434\u0430\u0430 \u0431\u044d\u043b\u0434\u044d\u043d\u044d", "Arrived in Mongolia for #ASEM11 Summit Friday-Saturday. Meeting President @elbegdorj to prepare summit https://t.co/dqwdh8g73c", "Congratulations to @theresa_may on her appointment as Prime Minister of the United Kingdom: https://t.co/6NmZgsw5LR https://t.co/1Gkx1QtqPK", "My remarks at the press conference\nfollowing the 18th #EUChinaSummit https://t.co/pQyPa3yXpA https://t.co/GhEszIIHOn", "EU-China Summit resumes for a 2nd day in Beijing https://t.co/ORcVLr39Mr", "\u4e0e\u4e60\u8fd1\u5e73\u4e3b\u5e2d\u4f1a\u9762\uff0c\u8fdb\u4e00\u6b65\u52a0\u6df1\u4e2d\u6b27\u6218\u7565\u5408\u4f5c\u4f19\u4f34\u5173\u7cfb\u548c\u5408\u4f5c https://t.co/OYZfGuT5Qf", "Meeting President XI Jinping to reinforce EU-China strategic partnership &amp; cooperation https://t.co/PfsPy3tGV2", "\u4fdd\u62a4\u57fa\u4e8e\u5171\u540c\u89c4\u5219\u4e4b\u4e0a\u7684\u56fd\u9645\u662f\u4e2d\u6b27\u5171\u540c\u7684\u5174\u8da3\u3002\u4e2d\u6b27\u9886\u5bfc\u4eba\u4f1a\u6664\u4e0a\u7684\u53d1\u8a00 https://t.co/sHOoWcrinA", "\u5728\u5317\u4eac\u548c\u674e\u514b\u5f3a\u603b\u7406\u5171\u540c\u51fa\u5e2d\u7b2c\u5341\u516b\u6b21\u4e2d\u6b27\u9886\u5bfc\u4eba\u4f1a\u6664 https://t.co/aC7hkeWAfM", "Mutual Chinese &amp; EU interest to protect international cooperation based on common rules. Remarks at EU-China Summit: https://t.co/sHOoWcrinA", "In Beijing with Premier Li Keqiang for the 18th EU-China summit https://t.co/CMfqKFMaCF", "Congratulations #Mongolia on your National Day, looking forward to #ASEM11 Summit in Ulaanbaatar this week. Happy #Naadam!", "No stability, prosperity in Afghanistan without security. EU, NATO work hand-in-hand. EU pledging conference October https://t.co/wFU1I2lTUN", "At #NATOSummit working dinner seeking good EU-NATO cooperation/unity to face challenges in the East incl. Russia https://t.co/bpsWGtKFO4", "Next week I will be in Beijing for the EU-China summit &amp; #Mongolia to attend #ASEM11 summit:https://t.co/WAjPLCT3Ga https://t.co/7ek0eRWvx8", "With @jensstoltenberg &amp; @AndrzejDuda at #NatoSummit in #Warsaw on projecting stability to East &amp; South &amp; Afghanistan https://t.co/dUxFelgX5s", "My remarks following the signature of a joint EU-NATO declaration: https://t.co/IQBpT27TJb https://t.co/n0bmWZoabF", "Our joint declaration to reinforce EU-NATO cooperation: https://t.co/fTIzSeKtTI #NATO https://t.co/mzOq4YKTV1", "Today we call for strengthening of EU-NATO strategic partnership. Our greatest strength is unity of values and purpose", "World changed dramatically in 2 years since Wales Summit. Citizens demand greater security. EU &amp; NATO leaders' responsibility to deliver", "My statement after EU-US Leaders' meeting with @BarackObama in #Warsaw: https://t.co/KgqIfu5C0X https://t.co/hRODhoVjGK", "There is no good alternative to trans-Atlantic unity for those who value freedom, rule of law, democracy, human and civil rights", "To all our opponents, from within and outside: There will be no sequel to #Brexit https://t.co/RT1AwQTDbM", "There is no freedom in Europe without Atlantic solidarity. Much effort, many arguments needed to prevent political entropy &amp; disintegration", "I am deeply sorry about #DallasShooting. We are with you in this as well as with families and loved ones of victims https://t.co/C2Bv26sWxe", "RT @EUCouncilPress: Watch LIVE (in a few min) press statements by @eucopresident Tusk with @BarackObama &amp; @JunckerEU: https://t.co/gXW30yNk\u2026", "Glad to be in Warsaw with @BarackObama to discuss EU-US cooperation &amp; strengthen trans-Atlantic unity https://t.co/CRKqy5nPoG", "My final remarks to the European Parliament plenary session: https://t.co/VlwKMzwNeN #EPlenary", "Today we must combine our efforts to agree on our common interest. Time to end perpetual vanity fair of demonstrating individual importance", "Wherever a conflict of interest in negotiations with the UK, we will act effectively in the interest of EU", "My speech in the EP after last week's #EUCO &amp; informal #EU27 meeting https://t.co/uK7wc348MH", "Many expect EU to do better. Europe brought hope for decades. Our responsibility to return to that. EU27 will discuss how in Bratislava 16/9", "We wish UK as close partner. Access to single market means acceptance of all 4 freedoms. No single market \u00e0 la carte", "On #Brexit all 27 agreed that there will be no negotiations of any kind until the UK formally notifies its intention to withdraw from the EU", "On Central Mediterranean migration route the aim is clear: All irregular economic migrants must be returned to their countries of origin", "Despite Brexit EU cannot stand still. Duty to address migration crisis, hybrid &amp; cyber threats, EU-NATO cooperation &amp; digital single market", "Reporting now to EP on last week's #EUCO &amp; informal #EU27 meeting on brexit, migration, foreign policy &amp; economy https://t.co/cMkfPYOYEI", "Con el presidente de #Argentina @mauriciomacri discutiendo las relaciones UE-Argentina https://t.co/CzHnS1VxmY", "With President of #Argentina @mauriciomacri to discuss EU-Argentina relations https://t.co/G38CWHUzgF", "Condanno attacco a Dacca. UE \u00e8 fianco a fianco con l'Italia. Lotta contro il terrorismo deve continuare senza sosta https://t.co/XiIvMvGrFz", "I condemn brutal #DhakaAttack. EU stands side by side with Italy. Fight against terrorism continues unabated https://t.co/aEjIDCiMxE", "With a new link to the speech: https://t.co/DIhvUYy9zc #EU2016SK https://t.co/bfZNbPjyJe", "Moje vyst\u00fapenie na otv\u00e1racom ceremoni\u00e1ly slovensk\u00e9ho predsedn\u00edctva E\u00da https://t.co/XxvLEcm607\u2026 #EU2016SK https://t.co/As2tDW8Fas", "My speech at the opening ceremony of #Slovakia presidency:  https://t.co/1SGP5qKsqH\u2026#EU2016SK https://t.co/ZS0F9VFjDv", "#Slovakia has built its independence with patience &amp; wisdom, and with equally great determination you have built your position in Europe", "Slovensko trpezlivo a m\u00fadro budovalo svoju nez\u00e1vislos\u0165 a s rovnako ve\u013ek\u00fdm odhodlan\u00edm vybudovalo svoju poz\u00edciu v Eur\u00f3pe #EU2016SK", "Glad to be here with PM Fico &amp; President Kiska for the opening ceremony of the First #Slovakia presidency #EU2016SK https://t.co/ALj6qNNtfI", "Next week I will address @Europarl_EN on #EUCO &amp; #EU27 before meeting @BarackObama in Warsaw ahead of #NATOSummit: https://t.co/hN8RZ3cIzP", "Last day of #EU2016NL presidency.Congratulations to @MinPres Rutte for the hard work esp. on migration &amp; Turkey deal https://t.co/fpdXBinJcu", "Voorzitterschap #EU2016NL komt ten einde;dank @MinPres Rutte voor hard werk o.a. m.b.t.migratie,overeenkomst Turkije https://t.co/r8k5e6v4ql", "My remarks following an informal meeting at 27 in Brussels: https://t.co/qMaJZEhPNr https://t.co/AIQYnbBOxm", "Our meeting at 27 is now over. Press conference with @JunckerEU starting soon. Live stream here: https://t.co/2wIfcO9YIO", "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131'ndaki korkun\u00e7 sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin aile ve yak\u0131nlar\u0131na en derin taziyelerimi sunar\u0131m. https://t.co/p3F0jHFg4j", "Meeting with PM @BoykoBorissov ahead of today's informal #EU27 meeting https://t.co/joSDkM4AUg", "My remarks at the press conference after today's #EUCO meeting: https://t.co/p3F0jHnFcL https://t.co/w6jSNtMhZY", "Today's #EUCO meeting is over. Press conference with @JunckerEU &amp; @MinPres Rutte starting soon: https://t.co/Qr6FDThAxM", "With #Slovakia PM Fico for further bilateral talks ahead of our #EUCO meeting and informal EU 27 leaders meetings https://t.co/ArxuCojdEb", "Bilateral meeting with UK Prime Minister @David_Cameron before the start of our #EUCO meeting later this afternoon https://t.co/1BzQvFV7Lk", "My remarks ahead of today's #EUCO and tomorrow's informal EU27 meeting: https://t.co/wmjF1vCJEt\nhttps://t.co/OiN9iT2GRc", "Now with Italy Prime Minister @matteorenzi ahead of today's #EUCO and our informal EU27 meeting tomorrow https://t.co/BPM2y2WRzR", "Meeting CZ Prime Minister @SlavekSobotka ahead of today's #EUCO and informal EU27 meeting tomorrow https://t.co/HNYqCHk60Q", "Meeting @Poroshenko in Brussels to discuss visas, AA/DCFTA on #trade, support to reforms &amp; #Minskagreements https://t.co/pHWfcNwJkU", "Bilateral meeting with Chancellor Merkel in Berlin now ahead of #EUCO &amp; informal EU27 summit https://t.co/P9ohVytwkx", "In Paris for talks with President @fhollande ahead of #EUCO Tuesday and informal EU27 meeting Wednesday https://t.co/owAVaMVruR", "Words of solidarity for Europe from @JustinTrudeau during our talk. Another important declaration after Obama's about need for unity of West", "My agenda next week including #EUCO meeting programme on #Brexit and #MigrationCrisis: https://t.co/8lfBaMyz9V https://t.co/nlpRNj5SZf", "After consulting leaders &amp; my talk today w/ @David_Cameron, on Wednesday 1st informal meeting of 27 to discuss #Brexit &amp; common EU27 future", "My invitation letter to EU leaders ahead of next week's #EUCO on #Brexit #MigrationCrisis: https://t.co/mXD9qsJlA5", "I met Luxembourg Prime Minister @Xavier_Bettel to discuss the oucome of the #UKreferendum in view of next week #EUCO https://t.co/x2aJoyE985", "Joint statement from @eucopresident @JunckerEU @MartinSchulz &amp; #EU2016NL @MinPres Rutte on outcome of #UKreferendum: https://t.co/Rivh3Ig2W9", "My remarks on the outcome of the referendum in the UK: https://t.co/Iy8lVk9W3L Video: https://t.co/BHyhShRnj5 #UKreferendum #UKref", "I will also propose to leaders that we start a wider reflection on the future of our Union #euco https://t.co/hi8BnwSBqm", "I have offered an informal meeting of the 27 in the margins of the European Council summit next week", "On behalf of all 27 leaders: We are determined to keep our unity as 27", "We are prepared for this negative scenario. There will be no legal vacuum.", "A serious even dramatic moment, especially for the UK", "NOW LIVE: @eucopresident press statement on the outcome of the referendum in the UK: https://t.co/w0By7RtEva #UKRef", "I will be talking at 08:40 am on the outcome of the referendum in the UK. Watch it live here: https://t.co/DCrFiZWuSl #UKRef", "Remarks after meeting Palestinian President Abbas #MiddleEast peace process &amp; EU cooperation https://t.co/xGJdreIA68 https://t.co/5ySsWiNp0l", "Welcoming Austria Chancellor Christian Kern @EUCouncil to prepare next #EUCO and discuss #MigrationCrisis, #UkinEU https://t.co/jinda9Pmaw", "My remarks after meeting @PresidentRuvi on #MiddleEast peace process &amp; relations with Israel https://t.co/ydjGnJFNoE https://t.co/qy9i2q7vYM", "In Lisbon meeting President Marcelo Rebelo de Sousa of Portugal https://t.co/ggqQACDz6p", "My remarks after meeting @antoniocostapm to prepare next #EUCO: https://t.co/qODRhXFZEg #UKinEU #MigrationCrisis https://t.co/LKjhgbCUFk", "I appeal to the British citizens: Stay with us. We need you. Together we will cope with future challenges. Apart it will be more difficult.", "Whatever the UK vote is, we must take long hard look on the future of the Union. Would be foolish to ignore such a warning signal", "Com o PM Costa para continuar os preparativos do pr\u00f3ximo Conselho Europeu: crise migrat\u00f3ria e Reino Unido https://t.co/43HPRKXl1U", "Today in Portugal with PM Costa to continue work on next #EUCO incl. #MigrationCrisis and #UKinEU https://t.co/AP5ffRuVHG", "My agenda next week: https://t.co/DSHlHapmCe https://t.co/sYLPRL8DGM", "Repelled by tragic attack on British MP Jo Cox. My thoughts are with her family and loved ones", "Now with President @niinisto to discuss foreign policy and relations with #Russia https://t.co/cVq0SZp7H2", "My remarks after meeting with PM @juhasipila to prepare next #EUCO: https://t.co/Xw33t4EWu2 #UKinEU #MigrationCrisis https://t.co/AuD73P58Q8", "UK is a key state in EU. Its voice respected. There are so many things we can do together. Leaving now doesn't make any sense #UKinEU", "Instead of 7 years of political limbo &amp; uncertainty, we can have fast implementation of #UKinEU settlement in less than 1 year", "More efforts to strengthen competitiveness and growth. We need to make progress on the #DigitalSingleMarket at next #EUCO", "Sanctions on Russia continue to be linked to complete implementation of #MinskAgreements", "With the Western Balkan route now closed, next #EUCO will focus on the return of economic migrants coming from Africa to Europe via Italy", "Truly testing times. But EU is not a fair-weather project. Also made for rainy days. Tackling our common problems one by one. Together.", "In Helsinki with PM @juhasipila to discuss key EU challenges and next #EUCO #UKinEU #MigrationCrisis https://t.co/TVHUAaRtQ8", "Helsingiss\u00e4 keskustelemassa PMI @juhasipila'n kanssa EU:n keskeisist\u00e4 haasteista ja tulevasta #EUCO # UKinEU &amp; maahanmuuttokriisist\u00e4", "Discussing global challenges with World Bank @JimKim_WBG, including development and migration crisis https://t.co/ZsJGmDTEWo", "#Ethiopia a key partner. With PM Desalegn to discuss strategic engagement, Horn of Africa &amp; cooperation on migration https://t.co/QGh60Y23S6", "Meeting BurkinaFaso President Kabor\u00e9 to discuss development, cooperation on regional security &amp; migration management https://t.co/WN98rjK6nA", "Meeting @PMofTimorLeste de Ara\u00fajo to discuss EU relations with #TimorLeste &amp; sustainable development #SDGs #EDD16 https://t.co/2SmDne0Swa", "I discussed national reconciliation &amp; country's reconstruction with President Touadera of Central African Republic https://t.co/Fmp6wZ6Hl4", "Meeting @UN SG Ban Ki-moon to discuss #MigrationCrisis, global sustainable development, and relations with Russia https://t.co/fSXu3EhIoX", "Europe mourns the victims of the horrific gun attack in Orlando. Their families and the people of Florida are in our thoughts and prayers", "Next week I meet world leaders attending the #EDD2016 &amp; @UN Secretary-General Ban Ki-moon before going to Finland: https://t.co/Xn5DsC0Z8A", "Meeting w NATO's @JensStoltenberg &amp; @JunckerEU to improve EU-NATO cooperation &amp; discuss upcoming #Warsaw #NATOSummit https://t.co/lFWd6CHqBy", "Meeting with President @MargvelashviliG today. Overall good progress in EU-Georgia relations https://t.co/92tjS5DGTc https://t.co/IrEV6Cv7cP", "EU-US leaders meeting with @BarackObama at #NATOSummit in Warsaw. To discuss transatlantic cooperation &amp; challenges. https://t.co/h7vM0DHrOS", "My next week schedule, including meetings w/ Georgian Pdt @MargvelashviliG and w/ NATO @jensstoltenberg &amp; @JunckerEU https://t.co/zTa2bVCPU6", "Today we desperately need cool heads and warm hearts. Not the opposite. https://t.co/vqAEOdeguY https://t.co/BoCCpfmWt8", "Greatest threat to Europe is self-doubt and lack of energy in pro-European mainstream, as opposed to excessive energy among radicals", "Important that we remember strategic &amp; geopolitical dimensions of trade agreements with US, Canada &amp; Japan", "The West must stand united. Otherwise a new international order may not follow rules incl. self-restraint of most powerful", "Europe's business shouldn't leave politics to politicians. That would be gambling in its purest form. Live https://t.co/U3phKYFGVC #EBS2016", "Good discussion with PM Fico on June #EUCO and upcoming Slovak Presidency of the Council #SK2016EU https://t.co/gByfQJnRyf", "If we want a united Europe,a Europe of Solidarity, we must start with ourselves. My speech: https://t.co/LyHZT3SNbT https://t.co/oJIwbN1k2k", "A vision of a federation does not seem the best answer to euro-scepticism, euro-pessimism and the spectre of a break-up is haunting Europe.", "We must be guided by common sense and a good sense of timing. Not by utopias of Europe without nation states.", "EPP must be more than the party of results. We must redefine our fundamental catalogue of values, the minimum of Christian democracy", "Speaking today about the different challenges facing the European People's Party on its 40th anniversary #EPP40 https://t.co/WRDaLUOYiY", "Ik ben trots dat ik de #Brussels20k race heb kunnen lopen, en zo solidariteit kon tonen van de EU met Brussel.\nhttps://t.co/xMHZrsTqOy", "Tr\u00e8s fier d'avoir fini les #20kmBruxelles. Il m'importait de t\u00e9moigner de la solidarit\u00e9 de l'UE envers Bruxelles.\nhttps://t.co/1ynNkfshEp", "Particularly proud to have finished #Brussels20k race. It really matters to me to show EU solidarity with Brussels\nhttps://t.co/hu8Ap50RI3", "Great to discuss @Giroditalia with Eddy Merckx before start of #Brussels20k today https://t.co/mGrVesUMvJ", "Today I run #Brussels20k race in solidarity with the city and its people.Remember 22/03/2016 #20kmBruxelles #20kmbru https://t.co/vhnN6Atm5A", "Bij Maelbeek voorafgaand aan #Brussels20k. Herdenking slachtoffers aanslagen Brussel. Europa zal dit nooit vergeten. https://t.co/jmGteIFVCY", "A Maelbeek avant de courir #Brussels20k en m\u00e9moire des victimes des attentats. L'Europe n'oubliera jamais. https://t.co/5IlVTzk8ed", "At Maelbeek Station before #Brussels20k. In memory of the victims of the #Brusselsattacks. Europe will never forget. https://t.co/cJotBryjFf", "My agenda next week, celebrating 40 years of @EPP and meeting Prime Minister Fico ahead of @eu2016sk presidency: https://t.co/wJrudhaqYS", "Meeting with PM Nguy\u1ec5n Xu\u00e2n Ph\u00fac of Vietnam in #G7 margins https://t.co/ybvASyyNFz", "Bilateral EU-Canada meeting in #G7 margins with PM @JustinTrudeau https://t.co/UbwmTU65Jy", "#\u6d77\u6d0b\u5b89\u5168\u4fdd\u969c \u3001#\u96e3\u6c11\u3001#\u30ed\u30b7\u30a2\u3001\u8cbf\u6613\u3068\u7d4c\u6e08\u3068\u3044\u3063\u305f\u5171\u901a\u306e\u4e16\u754c\u7684\u8ab2\u984c\u306b\u95a2\u3057\u3066\u3001\u826f\u3044\u524d\u9032\u304c\u898b\u3089\u308c\u305f#G7 #\u4f0a\u52e2\u5fd7\u6469\u30b5\u30df\u30c3\u30c8 \u3092\u4e3b\u50ac\u3057\u305f\u5b89\u500d\u9996\u76f8@AbeShinzo\u306b\u611f\u8b1d https://t.co/RUGNnX7Jpl", "Thanks PM @AbeShinzo for G7 progress on global challenges as maritime security, migration, Russia, trade &amp; economy https://t.co/aT8NoQ9788", "Good G7 progress on common global challenges such as migration, Russia, maritime security, global economy &amp; trade https://t.co/vIHnqSvtD2", "We instruct negotiators to accelerate EU-Japan EPA/FTA talks to reach agreement asap in 2016 https://t.co/MiqBZSFZvK https://t.co/Ko1NC5OKwF", "G7 needs to be tough in defending common values. Questioned by states outside but also by opponents from within https://t.co/UBoQsk7seq", "My remarks to the press heading into the #G7 summit in Japan https://t.co/J1bBWSn6ss video: https://t.co/lmMyui25bu https://t.co/SeIL5SQFhe", "Maritime, territorial claims should be based on international law &amp; peaceful dispute settlement. Universal &amp; non-negotiable basic principles", "EU stays the course on Russia incl. economic sanctions unchanged as long as Minsk Agreement not fully implemented", "Geography puts most responsibility on Europe. But migration crisis is global &amp; needs global responsibility. Will ask G7 partners for support", "G7 ability to compete but also to cooperate and to take into account not only own interests should inspire others.", "71\u5e74\u524d\u3001#G7 \u53c2\u52a0\u56fd\u306f\u6575\u5bfe\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u4eca\u306f\u3001\u6c11\u4e3b\u4e3b\u7fa9\u3001\u81ea\u7531\u3001\u6cd5\u306e\u652f\u914d\u3068\u3044\u3063\u305f\u5171\u901a\u306e\u4fa1\u5024\u3092\u6709\u3057\u3001\u5168\u4eba\u985e\u306e\u305f\u3081\u306b\u3088\u308a\u5b89\u5168\u306a\u4e16\u754c\u3092\u7bc9\u304f\u6c7a\u610f\u3067\u3042\u308b", "71 years ago G7 countries at war. Today G7 shares common values of democracy, freedom, rule of law &amp; committed to build safer world for all", "Joint press conference with @JunckerEU ahead of the #G7Summit https://t.co/47QqmaMoLB", "#G7 #\u4f0a\u52e2\u5fd7\u6469\u30b5\u30df\u30c3\u30c8 \u3067EU\u3092\u4ee3\u8868\u3059\u308b\u305f\u3081\u3001\u30e6\u30f3\u30ab\u30fc\u6b27\u5dde\u59d4\u54e1\u4f1a\u59d4\u54e1\u9577\u3068\u6765\u65e5\u3002\u5171\u901a\u306e\u4fa1\u5024\u3001#\u96e3\u6c11 \u3001\u5916\u4ea4\u653f\u7b56\u304a\u3088\u3073\u4e16\u754c\u7d4c\u6e08\u306b\u3064\u3044\u3066\u91cd\u8981\u306a\u8a0e\u8b70\u3068\u306a\u308b https://t.co/OJmnAEO04x", "In Japan with @JunckerEU for #G7 summit. Important discussions on common values, migration, foreign policy &amp; economy https://t.co/QfbztkvBAr", "I welcome Eurogroup agreement on Greece. Strong message of stability for Greece, Europe and the global economy. #G7", "My congratulations to @vanderbellen on his appointment as Federal President of Austria: https://t.co/3jsG37uAbo https://t.co/jyxPZOOaOb", "Before leaving to Japan for the #G7summit, good meeting with Presidents @JunckerEU, Draghi &amp; @J_Dijsselbloem on #Euro area", "Moj govor na sve\u0107anosti desetogodi\u0161njice obnove nezavisnosti Crne Gore: https://t.co/pqFcFplvWD #10MNE https://t.co/3MZicfcZTl", "Drago mi je \u0161to sam ovdje da proslavimo dostignu\u0107a, strpljenja, te\u017ekog posla Crnogoraca od progla\u0161enja nezavisnosti prije 10 godina #10MNE", "My speech at  the ceremony of the 10th anniversary of independence of Montenegro #10MNE: https://t.co/irh1Wbo8jB", "Glad to be here to celebrate achievements, patience, hardwork of Montenegrins since Independence 10 years ago #10MNE https://t.co/87OO9WeOpa", "I encouraged Prime Minister \u0110ukanovi\u0107 in EU accession process. Recent political agreement is a model for the region https://t.co/wmF4PcF0Nn", "With leaders of Albania, Kosovo &amp; Montenegro we discussed how reconciliation is key to #WesternBalkans' future https://t.co/NXEC8OB83M", "Meeting President Vujanovic. We discussed the EU perspective for #Montenegro https://t.co/rgJ8IMUFfu", "Zadovoljstvo mi je sto sam danas u Crnoj Gori da predstavim Evropsku uniju i proslavim 10 godina nezavisnosti #10MNE https://t.co/N8Ms4sSflC", "I am happy to be in #Montenegro today to represent the EU and celebrate 10 years of independence #10MNE https://t.co/EOLdHn4e0I", "Tomorrow I will be in #Montenegro before travelling to #Japan next week to participate to the #G7Summit: https://t.co/lhdSTbMSuP #10MNE", "Mes plus sinc\u00e8res condol\u00e9ances aux familles et proches des victimes du vol #Egyptair", "My condolences to the loved ones of the victims of the #Egyptair flight", "EU-p Kalaallit Nunaannut suleqatigiinneq nakussassarlugulu siaruarumavaa https://t.co/XiXhHbHyzo", "EU wishes to strengthen and broaden its ties with Greenland. Meeting with Premier Kim Kielsen https://t.co/DiPfgy5Uh5", "I will share my impressions with our partners at the upcoming G7 &amp; G20 summits: the world needs to act on climate not only Europe or Denmark", "Witnessing ice falling here in #Greenland is the biggest and most dramatic evidence of the global warming issue\nhttps://t.co/zU9QbMVAJW", "In Greenland discussing climate change and Greenland-EU relations with @larsloekke and Kim Kielsen https://t.co/Zc8S3Wt1ws", "Kalaallit Nunaanni @larsloekke-lu Kim Kielsenilu silap allanngoriartornera Kalaallit Nunaallu EU-lu suleqatigiinnerat oqaluuseraagut", "My congratulations to  Christian Kern on his appointment as Federal Chancellor of Austria: https://t.co/ApyZs4fTLb https://t.co/TZ8vl61Clp", "My remarks following my meeting with @larsloekke: https://t.co/lsyojR5bVR Now off to Greenland to discuss climate &amp; relations with the EU", "EU stands ready to fulfil its part of EU-Turkey deal as long as Turkey agrees to play by the rules, and not with the rules", "Our strategy for migration crisis works. In May only 60 irregular migrants daily to Greece. In October last year that number was almost 7000", "EU is our common tool to solve problems, not a superstate. European countries would have to face the crises also without the EU", "EU remains most effective firewall against conflicts in Europe. Alternative is political chaos, national egoism &amp; anti-democratic tendencies", "When EU compared to plans and projects of Adolf Hitler I cannot remain silent. Demonstrates political amnesia https://t.co/LU4wxNbvd4", "In Denmark with PM @LarsLoekke to discuss main challenges of EU such as migration crisis, UKinEU, Russia and climate https://t.co/j5B1PVWICI", "My agenda next week including my visits to Denmark &amp; Greenland with PM @larsloekke and to Montenegro: https://t.co/KSySDQsym5", "Next week in Denmark &amp; Greenland with PM @larsloekke to discuss EU affairs, EUCO, climate action &amp; EU-Greenland: https://t.co/IFqJyewLHo", "Today I met with Koen Lenaerts, President of the Court of Justice of the European Union #ECJ #EU https://t.co/mo8DZ3CSHp", "Sastanak s @DrZvizdic, predsjedavaju\u0107i @Vijeceministara, na kojem se razgovaralo o reformama i #EU budu\u0107nosti zemlje https://t.co/gdjJFrFylC", "Meeting with Dr Denis Zvizdi\u0107, Chairman of #BiH Council of Ministers, to discuss reforms &amp; the country's #EU future https://t.co/kredC4TpC1", "Congratulations to @EndaKennyTD on his re-appointment as Taoiseach of #Ireland https://t.co/x9o7CKXGQY", "On #Europe Day, where many see an #EU in crisis, I prefer to focus on perpetuating its unity &amp; major achievements https://t.co/f3XTPpyHx8", "My agenda next week: https://t.co/fB3UDBU7dg including a meeting with @DrZvizdic #Bosnia", "Byli\u015bmy i b\u0119dziemy w Europie - to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c polityczna deklaracja i geograficzny opis. W jakim\u015b sensie Europa jest aktem wiary.", "The video of my speech today at the #CharlemagnePrize ceremony (Pl, En) https://t.co/hhgDoq57Vh", "We were &amp; will be Europeans-it isn't just statement of geographical nature or political declaration. In a sense, Europe is article of faith", "My speech (En)at the award ceremony of the #Charlemagne Prize to @Pontifex https://t.co/3etKCur6eu https://t.co/BpLJjTbwXu", "At the Vatican with #Pope Francis about to receive #CharlemagnePrize for his message of #peace #solidarity #freedom https://t.co/Gp682dw0eU", "Stamattina a Roma discussione con @matteorenzi sulla sua proposta #migration compact https://t.co/ZLV3xKg3jG", "Talks with PM @matteorenzi this morning in Rome on his #migration compact https://t.co/yTDNeHAi4V", "Good debate on the state of the EU with @matteorenzi @junkerEU @MartinSchulz in Rome https://t.co/Wm6untFRlq", "Oggi a Roma con il Presidente Mattarella per scambio idee su #migrazione https://t.co/PSZu23okyv", "Meeting Italy's President Mattarella in Rome today to discuss migration https://t.co/0jaJvRBdsM", "#G7 #\u4f0a\u52e2\u5fd7\u6469\u30b5\u30df\u30c3\u30c8\u3092\u524d\u306b\u3001#\u79fb\u6c11 \u3084 #\u96e3\u6c11\u3001#\u30c6\u30ed\u5bfe\u7b56\u3001#\u7d4c\u6e08\u3068\u3044\u3063\u305f\u8ab2\u984c\u3064\u3044\u3066\u5168\u4e16\u754c\u7684\u306a\u5354\u529b\u3092\u5f37\u5316\u3059\u3079\u304f\u3001@AbeShinzo \u3068\u53cb\u597d\u7684\u304b\u3064\u5efa\u8a2d\u7684\u306a\u8a71\u3057\u5408\u3044\u304c\u3067\u304d\u305f https://t.co/WGayQC2g95", "Meeting @AbeShinzo ahead of #G7 Summit to step up global cooperation on #migration, #counter-terrorism &amp; #economy: https://t.co/Uph3zalZdR", "\u3053\u308c\u304b\u3089 #\u65e5\u672c \u306e #\u5b89\u500d\u664b\u4e09 \u9996\u76f8\u3068\u4f1a\u8ac7\u3057\u3001#G7 #\u4f0a\u52e2\u5fd7\u6469\u30b5\u30df\u30c3\u30c8 \u306e\u8b70\u984c\u306b\u3064\u3044\u3066\u8abf\u6574\u3057\u3001\u65e5\u30fbEU \u95a2\u4fc2\u3084\u4e8c\u8005\u9593\u306e#\u7d4c\u6e08\u9023\u643a\u5354\u5b9a \uff08EPA\uff09\u306e\u524d\u9032\u306b\u5411\u3051\u3066\u8a71\u3057\u5408\u3046\u3000#EU https://t.co/5JMAT6yy7x", "I am meeting #Japan PM Shinzo Abe to coordinate on #G7 Summit priorities &amp; take forward #EU-#Japan relations, #FTA https://t.co/L9Hyv0MBkM", "30 yrs ago I was imprisoned for being critical of regime in https://t.co/kxWAFoiM1p I pay tribute to #PressFreedom\nhttps://t.co/30LLUMNDIJ", "My agenda next week: I will meet #Japan PM @AbeShinzo &amp; #Italy PM @matteorenzi &amp; attend #CharlemagnePrize ceremony: https://t.co/ZjUErRLz4W", "Inkurajova Presidentin Nishani per vazhdimin e reformes se domosdoshme ne #drejtesi per te avancuar ambicet evropiane te #Shqiperise", "I encouraged President #Nishani to pursue the necessary #Justice reforms to advance European ambitions of #Albania https://t.co/UNnqad0koI", "We have to avoid situation of renewed uncertainty for Greece. We need date for Eurogroup meeting in not distant future. In days, not weeks", "Read my full press statement in Gaziantep, Turkey: https://t.co/CZdczzZkSL (correct link) https://t.co/b29z4qnRR0", "Turkey made good progress on visa liberalisation. Decisions this summer provided Turkey meets all agreed benchmarks https://t.co/VK6rxDeD9T", "Sharp reduction of illegal migrants thanks to cooperating with Western Balkan countries, Turkey &amp; support to refugees in 3rd countries", "AB,T\u00fcrkiye'deki m\u00fcltecilere yard\u0131m ediyor.AB'nin finanse etti\u011fi yeni \"\u00c7ocuk Koruma Merkezi\"ndeyiz https://t.co/otGXwlVODr", "EU helps refugees in Turkey. New Child Protection Centre funded by EU https://t.co/GaNJLf7BiL", "#Nizip m\u00fclteci kamp\u0131nda Suriye sava\u015f\u0131n\u0131n ma\u011fdurlar\u0131n\u0131 ziyaret ediyoruz https://t.co/HveAsXIEyS", "Visiting victims of Syria war at #Nizip refugee camp in Turkey https://t.co/gX107IawXz", "Bug\u00fcn @Ahmet_Davutoglu , BB Merkel &amp; @TimmermansEU ile birlikte g\u00f6\u00e7 konusunda AB-T\u00fcrkiye i\u015fbirli\u011finin ilerlemesi i\u00e7in Gaziantep'teyiz.", "In Gaziantep today with @Ahmet_Davutoglu, Merkel &amp; @TimmermansEU to push ahead on the delivery of EU-Turkey cooperation on #migration", "My weekly schedule including my trip to #Turkey &amp; a meeting w #Albania\u2019s President Nishani: https://t.co/0O5X8kao2K https://t.co/baOofx1DQD", "The EU and its Member States among first to sign #ParisAgreement today &amp; will ratify it as soon as possible. Priority now is implementation", "Discussed stability, economic development &amp; strong EU-#Mozambique relations with President #Nyusi this morning https://t.co/vZ7mkBADyM", "More details on my visit to Turkey tomorrow w Chancellor #Merkel &amp; @TimmermansEU   https://t.co/Zxq0yAEIBv #EUTurkey #migrationEU #refugees", "Diskusi yg produktif dgn #RI1 @jokowi menuju perjanjian #perdagangan EU- #Indonesia &amp; peningkatan kerjasama keamanan https://t.co/xOHYDs980C", "Fruitful discussions today with @jokowi on advancing EU- #Indonesia #trade agreement &amp; #security cooperation #RI1 https://t.co/5O4LsIIC4h", "Saya bertemu Presiden Widodo #RI1 utk memperkuat kemitraan, hub ekonomi &amp; kerjasama keamanan #EU dgn #Indonesia https://t.co/as27lmgHh2", "Meeting w President Widodo to deepen #EU partnership w #Indonesia, boost economic relations and security cooperation https://t.co/FekinmFLCh", "Apprezzato Migration Compact @matteorenzi. D'accordo per lavorare in EU, G7/G20 su piano ambizioso con paesi terzi per arginare migrazione", "Welcome Migration Compact from @matteorenzi. Agree to work on ambitious plan in EU &amp; G7/20 on cooperating w/ 3rd countries to stem migration", "Europe needs a stable FYROM guided by the rule of law. The country's Euro-Atlantic future is at risk", "My weekly schedule for next week including a trip to Turkey with Chancellor Angela #Merkel &amp; @TimmermansEU #EUTurkey https://t.co/4Dxd3m6svv", "No Syrians but mainly African nationals coming via central Mediterranean route. 20.000 this year &amp; numbers growing https://t.co/X1gaZNwFfW"]], "Singapore": ["govsingapore", ["Find out what singer Kit Chan has to say about the new theme song for \"Eat Already?\" Season 2, \u6307\u5f15 (\"You Light My Wa\u2026 https://t.co/RTMUrChh8V", "KidSTART plays a vital role in getting kids in need ready for primary school. https://t.co/dJ48vKbl0N https://t.co/b6Rvp3Kc3m", "CFE charts course for Singapore\u2019s next phase of growth. Read on at https://t.co/dJ48vKbl0N https://t.co/nD3jOHzOIz", "Reduce your sugar intake,\nThe year will be joyful and great!\n \nHappy Lunar New Year! https://t.co/VLYuC7vaH4", "Crime rates down, but online scams remain a concern: MHA. https://t.co/dJ48vKbl0N https://t.co/8ybeEvNUEr", "Jobs will increase in quality, and stabilise at 25,000 to 40,000 annually: Lim Swee Say. https://t.co/dJ48vKbl0N https://t.co/6lfZDPeBKg", "#SGBudget2017 to focus on people with disabilities, elderly and young families. https://t.co/dJ48vJTK9f https://t.co/hXlTkzLQI1", "NSmen to receive S$100 vouchers for #NS50. https://t.co/dJ48vJTK9f https://t.co/yoUke3Mimz", "Don\u2019t miss the third episode of \u201cLet\u2019s Think About It\u201d on @mediacorpCh5 and @ChannelNewsAsia!\n\nCatch the trailer at\u2026 https://t.co/wkBXRVC022", "Here\u2019s a recap of our fave funny moments from #HappyCanAlready! Check out our https://t.co/VorvwllywU playlist for\u2026 https://t.co/8lATBtsCyT", "ThisWeek@Gov.sg explains what Community Certification is all about. #PE2017 https://t.co/QCByvsGCPQ", "Presidential Elections will be held in September. Details @ https://t.co/XqstSzPtne https://t.co/TegFlMvlOt", "Less salt for better health,\nHave a year full of wealth!\n \nHappy Lunar New Year! https://t.co/8fK9jmCQ9d", ".@SkillsFutureSG to continue to drive a mindset change among Singaporeans. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/eZbN3wwauU", "Manufacturing sector set to lead economy\u2019s recovery. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/v4CqdPHwNU", "Catch \"Let's Think About It\" on @mediacorpCh5 tonight! https://t.co/B7tNFVls0r", "Less oil in your food,\nBe blessed with a year of good!\n \nHappy Lunar New Year! https://t.co/kxmqkmBvuT", "Singapore needs to stick to its core principles in a changing world: Min Chan Chun Sing. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/e8J8KEBDpt", "What recommendations did the Hawker 3.0 Committee make? Find out @ https://t.co/rz5oryJDsD", "Better health with exercise,\nBetter luck will surely arise!\n\nHappy Lunar New Year! https://t.co/YeCaKnn6I0", "EDB on target in 2016, expects similar investment commitments in 2017. https://t.co/qYuOVrhWbT https://t.co/vVlNjXVwn8", "Elevator maintenance gets a lift up with 2 new grants from @MNDSingapore. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/hQ1HTOVfMR", "Min Shanmugam called on religious leaders to work on enlarging our common space. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/WpdG2DnJk1", "Get ready for warmer and drier weather for the first half of February: @NEAsg. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/bsw0gH1lQL", "Less sugar in your food,\nMore health and luck that is good!\n \nHappy Lunar New Year! https://t.co/kdibl0F8fe", ".@ChangiAirport soared last year as it handled a record 58.7 million\nvisitors. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/ZaiC8bMXn9", "Eat just right,\nLet the year shine bright!\n \nHappy Lunar New Year! https://t.co/P4k8Lnw1hS", "Eat in moderation,\nFor a year of celebration!\n \nHappy Lunar New Year! https://t.co/3zx5vwgpqk", "Wishing everyone a happy and prosperous Lunar New Year! https://t.co/PLSHmopPDT", "S'pore must renew its economy again to remain vibrant &amp; prosperous: PM @LeeHsienLoong. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/9OjRytEFcR", "Heavy showers can be expected over the #ChineseNewYear weekend. Don\u2019t forget your brollies! https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/FqTzJrI4XN", "From red packets to pussy willows, let Out&amp;About@Gov.sg bring you on a sensory trip around Chinatown this Lunar New\u2026 https://t.co/N6cuwho0wD", "Here are 5 reasons why you should binge-watch #HappyCanAlready with your seniors over #CNY! https://t.co/GFBVtrsvPj https://t.co/yr415HvXMd", "Spring S\u2019pore projects to yield 21,400 jobs &amp; contribute $7.8 billion to the economy. https://t.co/gg6XOTVCtU https://t.co/WNPumcowxf", "Fortune rains on Linggiu Reservoir \u2013 @PUBSingapore says the water level now is over 30% full!\u2026 https://t.co/3927TF5E3c", "S'pore to discuss the way forward with Trans-Pacific Partnership (TPP) pact partners: @MTI_Sg.\u2026 https://t.co/cB2d7ta0Ai", "Singapore needs to base its growth on productivity and innovation: Minister Ong Ye Kung https://t.co/I4GEsuv5jh", "RT @MFAsg: PM @leehsienloong 's reply to HK SAR CE Leung Chun-Ying on the return of the SAF Terrex vehicles &amp; other equipment: https://t.co\u2026", "Which Kungfu fighter beat diabetes this Lunar New Year? Watch our latest blockbuster Kungfu Fighter, Hidden Sugar! https://t.co/IX2oEyUPv0", "Ever wondered where Singapore gets her water from? Find out @  \nhttps://t.co/K8t6ZgRoRA https://t.co/W1wdTnUGK6", "Town councils to set aside 14% of conservancy fees for lift replacements from April. More details @\u2026 https://t.co/AZohyONrZj", "Singapore has strict criteria for sand imports: @MNDSingapore. More details at https://t.co/gg6XOTVCtU https://t.co/cmPcvZ93V4", "Singapore's economy is now on a \"steady path\": PM @leehsienloong. Details at https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/RgZGWsCiIr", "Trains back at normal speed as NSEWL sleeper replacement works have been completed. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/IK6wrTuB8Z", "Number of #dengue cases could increase in the next few months; do the #mozziewipeout: @NEAsg.\u2026 https://t.co/koQb1czqXW", "First viaduct to integrate road and rail in Singapore will open on 18 Feb: @LTAsg. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/8J3HkWFV0R", "Reorganisation of the public healthcare system is in the works. Find out what they are @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/fHtUwc98qB", "Regional cooperation \"an important life raft for all of us\": PM @leehsienloong. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/5sJVx9oqaE", "Beware of e-mail phishing scam: @SingaporePolice. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/Ms7lMNS3VN", "Non-oil domestic exports marked another month of growth: @IESingapore. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/IuzqW1eJq2", "Wetter weather expected in 2nd half of Jan; might need those #brollies for #CNY. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/y8wraTcORD", "Foreign vehicles entering Singapore will pay an additional S$6.40 from Feb 15. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/ftxkZxUPTM", "New Edusave Skills Award handed out to first batch of students yesterday. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/OjrhO86Kqx", "S\u2019pore firms should move quickly in developing markets: President Tony Tan. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/hsVC42fENv", "S\u2019pore must face global challenges with the \u201cSingapore spirit\u201d. More at https://sg/sg/FromTheMedia https://t.co/qnRCVD5xby", "Budget 2017 two key priorities - Economy &amp; support for families. https://t.co/gg6XOTVCtU https://t.co/BPdGhcw77A", "Whole grains, protein and fruits &amp; veggies: Have you been eating these in the right portions? Out&amp;About finds out. https://t.co/ELT6aeGLrK", "Judicial Commissioners See Kee Oon &amp; Chua Lee Ming appointed as Judges of the High Court. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/NUfJSZvKQI", "Traffic Police to implement preventive measures to reduce risk of drivers driving against traffic.\u2026 https://t.co/19tX3GRVgA", "Record 84.3% of students passed 5 or more subjects in 2016 O-Levels. Well done! https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/iEJM4kUCUD", "New Active Mobility Act to combat reckless use of personal mobility devices (PMDs). Read on @\u2026 https://t.co/BzaKP6KmUs", "A new study by SingHealth Polyclinics found over 40% of S'poreans not getting enough sleep. https://t.co/gg6XOTVCtU https://t.co/zb2pq2QzQI", "Re-employment age to be raised to 67 in July. More details at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/PfWgyUEDgH", ".@MSFSingapore to roll out an intensive programme to help young couples stay married. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/8GeSylJMk5", ".@NParksbuzz to track 22 migratory birds in a two-year study. More details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/HLjFZ0SjNF", "#DidYouKnow: 1 in 3 S'poreans possess a lifetime risk of developing diabetes. #letsbeatdiabetes\u2026 https://t.co/lXMgzQTGh6", "126,000 S\u2019poreans have used SkillsFuture Credit; ICT courses in great demand across all age groups.\u2026 https://t.co/A7rEbxiezj", "Films Act, Broadcasting Act to be amended this year to factor in tech changes: Minister Yaacob\u2026 https://t.co/S6PzIOMPzh", "What key traits are needed to thrive in this new age? Find out what Minister @LawrenceWongST has to say @\u2026 https://t.co/bFau5zbpyS", "#CountingCalories this new year? Out&amp;About shows you how to cut calories while enjoying your favourite foods.\u2026 https://t.co/Xg8x6LYFwL", "New guidelines by @SkillsFutureSG to prevent training companies from misleading public. More @\u2026 https://t.co/KVynPO6Dzd", "Boost for dispute resolution in S'pore as Maxwell Chambers will triple in size by 2019. Details @\u2026 https://t.co/1n589EdiN8", "Focusing on performance and potential: Civil servants will no longer be grouped by their education level.\u2026 https://t.co/4q8oGUTFJx", "Students to receive O-Level results on 11 January: @MOEsg. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/nlFedRmbsn", ".@LTAsg goes smart and green with energy-efficient street lamps. Find out more @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/7Cwk4y0AkH", "Budget Day is coming: Finance Minister to deliver Budget 2017 on 20 Feb. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/l7Xd0XSiXu", "GST U-Save rebate vouchers to be distributed to Singaporean HDB households in Jan: @MOFsg. Details @\u2026 https://t.co/vJ9HKV5sbm", "Singapore economy up 1.8% in Q4, higher than Q3\u2019s 1.2%: @MTI_Sg. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/dtfX7FhCVp", "Singapore condemns Istanbul night club attack; no Singaporean directly affected by incident thus far: @MFAsg. More\u2026 https://t.co/kXUYfTY1nH", "Government agencies, event organisers increase security measures for countdown celebrations. Details @\u2026 https://t.co/9HIwQ3E18o", "2016 to be hottest year on record: @NEAsg. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/QDvtVC8lvk", "ThisWeek@Gov.sg checks out some things you can look forward to in 2017. For our holiday guide, click here:\u2026 https://t.co/vpcNB7YMWt", "Give students the chance to \"initiate, take charge, and act\", says Minister Ng Chee Meng. More @\u2026 https://t.co/0xWi1Qcxw8", "Religious teachers get grace period to register under @MUISingapore's Asatizah Recognition Scheme. Details @\u2026 https://t.co/GMKaoJQcPe", "@ICASingapore to collect iris scans from S\u2019poreans, PRs from 1 Jan 2017. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/hDR0XPBr0B", "Driving instructors may teach till 75 if they have cleared annual medical examination. More @\u2026 https://t.co/QavLwGnG1R", "PSC launches new engineering scholarship to groom talents. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Ro8Xri0CSH", "NCPG appoints 2 more service providers to counsel addicted gamblers for free. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/KrhCFDrv68", "@sporeMOH to monitor babies born to women infected with Zika during pregnancy until age 3. More @\u2026 https://t.co/ZiFNpvQcsv", "@MOFsg, @ACRA_SG invites public feedback on changes to business regulations. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/4to5PM6J0b", "CLAS now able to provide more assistance to accused persons with funding from MinLaw. Details @\u2026 https://t.co/Sq2fffDbvr", "HDB elderly safety upgrades taken up by 105,500 households since launch. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/87B2VfI4Oz", "@sporeMOH, @AVAsg, @NEAsg and NUS to develop nationwide antimicrobial resistance strategy. More @\u2026 https://t.co/4nOiOUO6fP", "This Christmas, spend quality time with your family &amp; friends. And make this season special for someone at\u2026 https://t.co/L9BwQjVawJ", "Going abroad this festive season? Stay vigilant and take necessary precautions, says MFA. Details @\u2026 https://t.co/hg9AbUVYs2", "S'pore's CPI flat in November, with a rise in services and food inflation. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/a74j80sQRE", "Health alert: @HSAsg issues alert on 3 health products containing banned substances. Details @\u2026 https://t.co/f2cPsdbKoh", "Check out these tips for a Safe and Merry Christmas! https://t.co/46pWTfuhgM https://t.co/eMyfWQYSHT", "S'pore's 4th desalination plant will start operation in 2020. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/bk6x0R9on3", "Most security firms paying security officers wages in line with Progressive Wage Model, say @SingaporePolice.\u2026 https://t.co/cJy6iwybBy", ".@NEAsg is inviting operators to manage new hawker centres on not-for-profit basis. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/h4CHfcF35T", "More help for caregivers a key recommendation in 3rd Enabling Masterplan. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/7hCMLiaRQH", "Lighting up your home or office? Check out these five tips so that you can stay safe this Christmas! https://t.co/0tPhJAr3OQ", "Enforcement blitz: @NEAsg suspended 118 food sellers' licences in 2016. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Padhoq6RQT", "Got an idea on how ElderShield can be improved? @sporeMOH wants your feedback. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/wJgta91n7z", "Finance Minister pledges support for workers during transition to new economy. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/GbF3dxOOzy", "More inclusive and family-friendly features at new Tampines Bus Interchange. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/UYOIUenfkc", "Good news for taxi drivers! Minimum mileage rule to be scrapped in Jan: @LTAsg. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/mRbMVkF1TU", "Dr. Ang Hak Seng to be new COC come Jan 2017. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/TxMXDUk8f2", "#ScamAlert: Beware of fake letters requesting assistance for 'Public Nuisance' offences: @SingaporePolice. More @\u2026 https://t.co/vWr0EzFXmb", "Private housing land supply to rise 7% for 1st half of 2017. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/97SUElJ5Dl", "MHA to relook legislation on attacking uniformed officers. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/p0idyLnNIx", "Singapore, Malaysia working to raise fresh water supply from Johor River. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/SP6Q9qjCz1", "SG's Nov exports surge 11.5%; exceed economists' expectations. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/nr6dtr2caC", "President Tony Tan and Philippines' President Duterte laud excellent bilateral ties. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/WtM4NsSKit", "S'pore Green Labelling Scheme to have stricter criteria from next Jan: @SECSingapore. Details @\u2026 https://t.co/fOVhhUBaNP", "Senior-friendly Silver Zones to be implemented in 10 new locations. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/2IGYbbYckd", "17,000 BTO flats to launch in 2017. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/FBm1C0x6Zq", "Australia's TPG to be S\u2019pore's 4th new mobile telco. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/6E3W6OQSHr", "Rapid Transit System (RTS) to link Woodlands and JB via high bridge. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/SM8RAb19ch", "Panel under MOS Janil Puthucheary, experts to look into compulsory education for special-needs kids. Details @\u2026 https://t.co/NJPTd0OFHU", "N-Level results out next Monday, Dec 19, 2pm. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/8BrKqdxr09", "Singapore-KL HSR agreement to be signed today, Dec 13 at Leaders\u2019 Retreat. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/pvxg9k5NSG", "Cleaners to receive higher basic pay and annual bonus under enhanced Progressive Wage Model. Details @\u2026 https://t.co/XFxwFhpfGT", "BCA, HDB: More case of fallen windows in 2016; most due to corroded aluminium rivets. Details @\u2026 https://t.co/X61QgRLPv7", "All students from primary schools to JC to clean school spaces daily from Jan. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/2mpxSXlSM2", "No Singaporeans injured in Istanbul's twin explosions: @MFAsg. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/2EsV62CUUd", "Combine resources to fight terrorism: @Ng_Eng_Hen to @ASEAN and other countries in region. Details @\u2026 https://t.co/BgHZcvEkyv", "Proximity Housing Grant has helped over 4,300 families live with or near their parents: @Singapore_HDB.\u2026 https://t.co/Wh6nZ0qrIJ", "Find out how @Singapore_HDB plans to lift up safety standards. https://t.co/660GMfMIy2 https://t.co/2fZ4ojJuwP", "Progress made in healthcare, housing, counter-terrorism: S'pore Public Sector Outcomes Review. Details @\u2026 https://t.co/4com54nJbo", "Yet to register for SingPass 2FA? The grace period ends on 15 Jan. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/hdVHq74Ntw", "ThisWeek@Gov.sg finds out how the Lift Enhancement Programme is LIFTing safety standards at HDB flats. https://t.co/di4kDmB3OU", "Coaches #getcoached: Sport Singapore to launch coaching academy in Q2 2017. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/UZlhAwNcL6", ".@LTAsg is trialling a new info display system on buses to help commuters. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/HW1daf9g2X", "90 participants shared their thoughts at the first pre #SGBudget2017 forum. Find out what they said @\u2026 https://t.co/QMVYzIuEPv", "All registered Singaporeans in Aceh are safe: @MFAsg. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Jf3ebDfGft", "New Yip Pin Xiu Scholarship by @sgSMU to help outstanding national athletes. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/LLWJ7Q4jWO", "Mirror mirror on the wall, do you know what's at this year's Singapore Biennale? Find out @ https://t.co/hJj3NoVTjD https://t.co/3n64vP7Iwz", "Rail fares in S'pore among lowest compared to 35 major cities, says PTC. Find out more @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/ySwrxki0Sy", "Civic district will go car-free as part of this year's countdown festivities. See what you can do @\u2026 https://t.co/3yDLVJA5Z2", "Go through an atlas of mirrors at the Singapore Biennale 2016. Find out more @ https://t.co/zxSn3ehNox https://t.co/YQPYygyehH", "Got ideas for Budget 2017? Share them with @MOFsg and @REACH_Singapore! Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/L2ijS9YH8f", "Turning 60? You\u2019ll soon receive the multi-purpose PAssion Silver Concession Card! Find out more at\u2026 https://t.co/LtDMcJuz2E", "S\u2019pore must remain open even as more countries adopt protectionism: PM @leehsienloong. More @\u2026 https://t.co/hVbkgcqLoX", "Need Govt\u2019s assistance but not sure how? East-siders, the answers can be found under one roof!\u2026 https://t.co/kkudGA5z8A", "Out to do the usual year-end shopping? Do your part and stay alert to terror threats. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/yBOQJGj3Rj", "Have you heard? There\u2019s a new centre in town to solve your public service needs! ThisWeek@Gov.sg tells you more. https://t.co/vu1iP677Ex", "10 schools set to get food-waste recycling machines; join @NEAsg\u2019s fight to reduce food waste.\u2026 https://t.co/sa1JrsFjLm", "Finance Minister urged S\u2019pore to overcome economic challenges with confidence. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/GMTBeSzMQS", "Application for Fresh Start Housing Scheme opens to help families own a two-room flat. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/aTHzMgtovi", "Myanmar's State Counsellor Aung San Suu Kyi calls on Singapore to be partners \u2018in hearts and minds\u2019.\u2026 https://t.co/iV7RfvNmIR", "Hua hee tio ho, #HappyCanAlready! Out&amp;About@Gov.sg gives an inside scoop on what to expect from the all-new dialect\u2026 https://t.co/6AIhIcKUrx", "Singapore students are enjoying maths and science &amp; topping international scores.. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/GdbwO9ST2g", "Are you a HDB flat owner? You can expect to pay lower or no property tax next year. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/vPjRqSOnKC", "Community hospital shows a glimpse of future care as part of the Healthcare 2020 Masterplan. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/gkvI8tpMVY", "One-stop Govt service centre opens at the new Tampines Hub to address residents\u2019 needs. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/V4p26uaTGE", "\u201cI Love My Food @ North East\u201d drive launched to get people to reduce food wastage: @NEAsg https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/0Pfk5F31KQ", "Read this before bringing your foldable bike or mobility devices on our public transport. https://t.co/o9VZCRKKzF https://t.co/inEg9bHbcf", "Jurong Lake Gardens set to become Singapore's \"third national garden\": @LawrenceWongST. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/nkVjNGHZVa", "From Dec 1, you don't have to leave your PMD at home when taking public transport. ThisWeek@Gov.sg finds out more. https://t.co/Y5oX8dUY2d", "Mandatory to inform @MOM_sg of retrenchments to enable more prompt help for affected workers.\u2026 https://t.co/BAcKLEGLRi", "Civil servants will receive a year-end Annual Variable Component (AVC) of 0.5 month. https://t.co/U0vI8RLDuA https://t.co/ZaNlI1O7it", "Domestic policies are the \"real differentiator\" in handling globalisation: DPM @Tharman_S. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/CD5NwZn1LD", "PMDs and foldable bicycles will be allowed all day on trains and buses from 1 Dec. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/kiaJVVd3Xl", "The economy grew 1.7% for the first three quarters of 2016: @MTI_Sg. https://t.co/jbrHvlAd7S https://t.co/XuZNoLdnI3", "Singapore will continue working with TPP partners to find a way forward: @MTI_Sg. https://t.co/GXdGpHsq6j https://t.co/AO2z2JnGEn", "Businesses must do their part to blunt the stresses of globalisation: Min @LawrenceWongST. https://t.co/GXdGpHsq6j https://t.co/PVVE6JEjJ0", "Want to work with directors Eric Khoo, K Rajagopal, Kelvin Tong and Sanif Olek? Out&amp;About@Gov.sg finds out how. https://t.co/pE0JCHRa4f", "#SGInnovate launched to boost tech-based innovation in Singapore. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/XzW0pkgiDR", "More than 10,000 flats offered by @Singapore_HDB in largest sales exercise of the year. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/qu1DXdV1ze", "Need flexi-work arrangements? Good news as number of employers offering these are going up. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/2ghGkTALV2", "Avoid the deep divide in the West by developing sense of identity: PM @leehsienloong. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/lDEdtrUr0k", "1800-722-6688 is the number to call if you think you've fallen for a scam. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/uv7ZGpIl0R", "Govts should address globalisation concerns &amp; pursue inclusive growth: PM @leehsienloong. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/VOXCSFMPQA", "S\u2019pore will amend legislation to bring TPP into effect by next year, says PM @leehsienloong. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/EaavRrnMly", "S\u2019poreans of all communities need to build stronger levels of trust: DPM @teocheehean. More @\u2026 https://t.co/O5UsJJGbn7", "Too early to talk about recession, but Govt will intervene if necessary: Chan Chun Sing. More @\u2026 https://t.co/U2Eavw2rVn", "New industry roadmap for food manufacturing sector set to create 2,000 new jobs. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/dv51M38C7f", "PSLE results to be released on 24 Nov, Sec 1 posting results out 21 Dec: @MOEsg https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/yetQm1J1Lc", "New grants from @MAS_sg to kickstart your FinTech start-up. Find out more @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/jYlRHXAPWO", "More room to turn boys into men: new reclamation project gives @OurSGArmy more training space.\u2026 https://t.co/k0PdaEjaDM", "Logistics sector set to be transformed with launch of new industry roadmap. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/elpe1dnZQ1", "SMEs, have you heard the good news? The Government wants you to grow and innovate. https://t.co/NV51CJXQvF https://t.co/i98swXGjbL", "Visited @SgArtMuseum recently? You\u2019ve helped set a visitorship record, says @MCCYsg. Details @\u2026 https://t.co/WVDpTLK2YF", "Free trade, environment among top issues for PM @leehsienloong at @APEC Summit. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/cgfGdGxgsJ", "RT @TheRSAF: The runway is active! See #ExTorrent from all the different perspectives - in the air and on the ground! #TheRSAF https://t.co\u2026", "For the senior who finds tech a wee bit intimidating, here are 5 ways you can ease into it. https://t.co/omVQ5DEnHp https://t.co/4WEwBqTv5l", "S\u2019pore, M\u2019sia expected to sign agreement on high-speed rail in December. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/INMBiT9dkg", "Singapore, Indonesia to set up joint business council in effort to boost ties. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/XOnUOouCa1", "Out&amp;About@Gov.sg shows you 4 ways to help the fight against #diabetes! #WorldDiabetesDay #LetsBeatDiabetes https://t.co/4su3kTCo9G", "For those turning 55 next year, please remember to re-register your NRIC! https://t.co/lLWS2IfsCh https://t.co/K8uY7a8wKN", "RT @LTAsg: #ERP rates reduced for the Dec 2016 school holidays (rates for other gantries remain unchanged): https://t.co/bT6aXFXRUv https:/\u2026", "Possible for S\u2019pore-US defence ties to strengthen under @realDonaldTrump administration. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/hIzbUHJQhV", "#LetsBeatDiabetes: @sporeMOH to incorporate public suggestions into Diabetes Action Plan. More @\u2026 https://t.co/39Mhe50QPG", "Use #SkillsFuture to refresh skills, stay relevant in the jobs market: DPM @Tharman_S. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/QNj6G3szPr", "PM @leehsienloong &amp; President @jokowi to discuss bilateral ties at leaders' retreat. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/U3ZvjoDKmn", "Do you know what are some of the schemes available to help SMEs  #levelup? ThisWeek@Gov.sg takes a look. https://t.co/7hv1qHcioP", "PM @leehsienloong maps out 3 paths for the energy and chemicals sector to stay ahead. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/pxSmrDed75", "More leave for dads and unwed mums! Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/e16VUNTGJH", ".@IMDAsg's Alternative Dispute Resolution will help consumers and telcos settle disputes. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/mCpeikz8BC", "Out&amp;About@Gov.sg finds out that you're never too old to pick IT up! For more, visit: https://t.co/IGF6elCLBj https://t.co/KaT8SoNWAC", "Tightened criteria and minority representation for the Elected Presidency passed into law. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/xCWK0Y617S", ".@GovTechSG is paving the way for \u201cevidence-based policy-making\u201d. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/nXjTaYFRTg", "Next year's presidential election will be reserved for the Malay community: PM @leehsienloong.\u2026 https://t.co/ewuMsPSUCX", "Errant e-bike users stopped in their tracks as @LTAsg steps up enforcement efforts. https://t.co/rz5oryJDsD", "#Rio2016 Paralympians lauded for their \u201ccourage, determination and fighting spirit\u201d. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/UjpvSNMek0", "Better understand your CHAS subsidies with itemised bills from 1 Jan 2017. https://t.co/3rvsO4lF2x https://t.co/3EZtfw2PgI", "#Flyingoff for your December holidays? #Packitright for your flight! Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/oxiXNkWHOn", "Can disruptive tech maintain Singapore's maritime industry as #mastersofthesea? More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/hvYLeG1GUb", "You're never too young (or old) to do your part for a Clean &amp; Green Singapore! @CGSingapore https://t.co/uG28B9DIIg", "Use less water! PM @leehsienloong urges S\u2019poreans, as Johor reservoir dries up. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/jkJdBcc9cJ", "Unsure about the subsidies you\u2019re getting under CHAS? Itemised bills will help clear the air. Find out more on This\u2026 https://t.co/4sNZmv5bFH", "S\u2019pore to standardise emissions reporting system by 2017. #parisagreement #climatechange. Details @\u2026 https://t.co/2TtA1nGsqf", "All children with special needs to come under Compulsory Education Act from 2019. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/I1f2FGccqp", "Notice anything happening in the background? #DontRuinThePicture! Do your part for a Clean &amp; Green Singapore today!\u2026 https://t.co/jsAdKMAAtG", "S'pore's skills training sector to get an upgrade under new 5-year plan. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/KX3bPx3n8o", "More than 1,400 firms have benefited from the LED scheme: Manpower Minister https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/jzqVnhqLE3", "Harvest technology for farm-tastic results, says Min @LawrenceWongST. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/Lr58Do3nTH", "ECDA scholarship available to students in @UniSIM\u2019s early childhood education prog too. More @\u2026 https://t.co/B0vn9wM85q", "Eligible S\u2019poreans to receive up to S$200 under one-off GST Voucher \u2013 Cash Special Payment. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/7nqnYWlqGJ", "Transport Ministry to match car levy imposed by M\u2019sia on S\u2019porean cars. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/tT3Ib6EOJl", "No quick fix, but long-term plan in place for S\u2019pore economy: PM @leehsienloong https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/GSJ2l9EqSd", "Support inclusion &amp; celebrate abilities of persons with special needs. \u201cWe are, in a way, all the same.\u201d\u2026 https://t.co/EGlK6LPKAy", "Do you want to be more sesquipedalian than your friends? https://t.co/eG7jTOBZyR https://t.co/NCfMK7YGXV", "No more data on your mobile? No worries as more free Wi-Fi hot spots will be added by next April.\u2026 https://t.co/BDW6wQ39No", "Chase away those Monday blues by planning your 2017 vacations! #dontsaywenevershare https://t.co/GuIk78Xi1d", "Love cycling? A new 8.8km cycling path network has just been launched in Punggol. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/5oBiH7cwEc", "Manpower-lean initiatives \u201cincreasingly essential\u201d for firms to stay competitive: MOS Teo @SerLuck.\u2026 https://t.co/uOCbTcEZLi", ".@NLB &amp; @LTAsg wants you to train up your reading skills! ThisWeek@Gov.sg finds out how. https://t.co/vJC93JGtiK", "MINDEF looks to artificial intelligence to augment Singapore's fighting forces. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/C531BK5yE3", "Wishing everyone celebrating the Festival of Lights a Happy Deepavali! https://t.co/g3JDCc5Utb", "Transport fares to be slashed by up to 27 cents from 30 Dec this year. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/TQ7QYvvCib", "Want to know how to celebrate #Deepavali like a pro? Check out these #protips: https://t.co/58vIEIQhvZ https://t.co/Mg3GBVah9J", "If you think it's easy to pronounce these Tamil words, try them out on your Tamil-speaking friends! Happy Deepavali! https://t.co/6f9Clzono4", "#Globalisation will put pressure on social contract between govts &amp; citizens: PM @leehsienloong. https://t.co/rz5oryJDsD", "#Cyberattacks on @StarHub came from infected devices; users urged to beef up #cybersecurity. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/klPKqvBNqo", "World's largest floating solar panel testbed to go live this year-end. Find out where it is @\u2026 https://t.co/MJezv0CW67", "#DDOS #CyberAttack may be cause of @StarHub service disruptions: @IMDAsg &amp; @CSAsingapore. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/fbq1nLd8tV", "RT @MOEsg: Students from Greendale Sec gain rich learning experiences outside the classroom with the Outdoor &amp; Adventure Education programm\u2026", "RT @LTAsg: When CRL is completed in 2030, commuters can expect significantly shorter journey times than today https://t.co/yfzXTfNKUX https\u2026", "RT @SingaporeMCI: #DidYouKnow Mr Lee's notes on the conditions for merger were written on the back of a SG Govt Service envelope? https://t\u2026", "\u201cLearn, unlearn and relearn things all of your life\u201d: PM @leehsienloong tells @SingaporeTech students. https://t.co/rz5oryJDsD", "Soon, you\u2019ll be able to check your utility consumption on the go. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/3Dkbj3O9D6", "Who are the key players ensuring Singapore\u2019s continued success in the #futureeconomy?https://t.co/jhDD40UDFM https://t.co/DghCDyWUCg", "Coming in 2018: customised electricity price plans, know watt\u2019s available here: https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/1MhjQtUnkv", "More professionals needed to support growing demand in social service sector: @NCSSSingapore.\u2026 https://t.co/C3lY9nUk35", "Bukit Timah Nature Reserve reopens after 2 years of restoration work. Find out what\u2019s new @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/UF4xl9o6ox", "How will the Govt match the right skills with the right jobs in this #futureeconomy? ThisWeek@Gov.sg finds out. https://t.co/sD1LsfqQ8X", "New initiatives launched to help job-seekers in the #ICT sector. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/liPrqbCk8S", "Pursuing a degree in a private school? New CPE guidelines will give you better protection. More @\u2026 https://t.co/Ff7oqw9PLW", ".@sporeMOH launches manpower plan to attract S\u2019poreans to healthcare industry. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/MBkOb78ZqF", "SG #futureeconomy has to be a \u201crunway\u201d not just a \u201ccontrol tower\u201d: Ag Min Ong Ye Kung. Find out more @\u2026 https://t.co/gWc7FwU7Pz", "LOOK MA, NO BUS DRIVER: Driverless bus trials could begin in Jurong East as early as 2018. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/B3pWduLobt", ".@chuanjin1 calls for strength in diversity amid changing family structures in S\u2019pore. More @\u2026 https://t.co/sfc7OTnn7u", ".@MFAsgConsular: Please abide by the laws of the countries you visit or reside in. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/zWCu7LkPCw", "Historic documents on Spore\u2019s merger &amp; separation from M'sia on display at @natgallerysg. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/rIiq9nOSmm", ".@MNDSingapore proposes tighter rules on town councils after three-year review. Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/mGtjQxxdCA", "Successful entrepreneurs solve real-world problems. Do you agree? #futureeconomy https://t.co/waE5485oKw", "RT @cybpioneer: Check out the action from last night's counter-terror exercise, that saw the SAF's SOTF taking out \"terrorists\" in a Tampin\u2026", "SAF, Home Team put to the test in S'pore\u2019s largest anti-terror exercise. Find out how they did @\u2026 https://t.co/7guVdtjXH9", "Going where no Roomba has gone before: Autonomous vehicles for street cleaning being explored.\u2026 https://t.co/ccKl8ri9tn", "Check out the four key pillars that underpin Singapore's national #cybersecurity strategy. https://t.co/jGe315gc3l https://t.co/ybum7L79z0", "Sunny days ahead for solar energy industry in S\u2019pore after 2nd tender is called. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/zBUTIilwlT", "MP Zaqy Mohamad called for more awareness programmes to help S'poreans &amp; new citizens bond. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/jJm4CGB7Bf", "#SGSecure: SMS alert system will now warn the public of major emergency situations. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/bng6DsGhBs", "How does Singapore plan to #levelup its #cybersecurity and why is it important? ThisWeek@Gov.sg finds out. https://t.co/pu5y4jaBnj", "RT @MFAsg: Small countries can succeed if we \"work hard and smart\". \ud83c\udf1f\ud83c\udf0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddecAmb-at-large Tommy Koh on small &amp; successful countries: https://t.c\u2026", "RT @cybpioneer: Dr Ng: Vast Training Space in Townsville Field Training Area Opens Up More Training Opportunities for the SAF. https://t.co\u2026", "Singapore's economy grew by 0.6% in 3Q 2016, according to advance estimates from @MTI_Sg. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/AILDYTnzUg", "RT @LTAsg: A very happy 4th birthday to the Bus Service Enhancement Programme (#BSEP)! https://t.co/2PQAGf27z4 https://t.co/g4TLCepvkd", "RT @LTAsg: Last day of physical sale for Park &amp; Ride sets end 7 Nov, online sale ends 4 Nov. Pls refer to TransitLink\u2019s website for more qu\u2026", "#DoYouKnow the name of the newest Littoral Mission Vessel in the @SingaporeNavy? Find out @ https://t.co/rz5oryJDsD. https://t.co/P3dqeBZbfT", "RT @MFAsg: Singapore conveys our deepest condolences to #Thailand on the passing of His Majesty King Bhumibol Adulyadej https://t.co/tUftTy\u2026", "Comprehensive Strategic Partnership will #levelup Australia-Singapore bilateral ties. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/5iKh6P64qj", ".@UniSIM to be Singapore's sixth university by next year, with focus on social sciences. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/gaAUxD3Wbl", "#ICYMI, Out&amp;About@Gov.sg was there to meet the cast of \u5403\u9971\u6ca1? on Sunday to learn more about active aging. https://t.co/puY50G3sJc", "Have more babies: the Government will help by building support networks: @mpjoteo. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/kx1t3Mclff", "Outright #recession not likely, but Government ready to step in if needed: @MTI_sg. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/ZyiiSNchTn", "What are the 4 key pillars in Singapore\u2019s national #cybersecurity strategy? Find out @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/3lIhsZkN4T", "In our #futureeconomy, should Singapore continue to focus on being a good \u201csecond mover\u201d? https://t.co/Y3CuFkjUTC https://t.co/vxFElEdbX3", "Wait times for some #BTO flats can be shortened to 2 to 3 years: @LawrenceWongST. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/hEri0EW1SZ", "#NatureLovers rejoice! @nparksbuzz to complete new Thomson Nature Park by end-2018. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/MG5q3qwpqK", "Ever wondered what life is like in the Istana? Watch the video and feel like Royalty at the Istana Gallery! https://t.co/RVaGzWkBJN", "Pay less for electricity bills? That\u2019s tariff-ic! https://t.co/2ZfRdgAdpm https://t.co/w7b5qBtLfj", "One-stop rehab centre officially opens for cancer patients in Jurong. More info at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/GxskVXXtOi", "\u5403\u9971\u6ca1? Come down and join the cast of Jiak Ba Buay on Sunday, 9 Oct, from 10 am to 4 pm! https://t.co/I7ZsULybcC", "Swimmers @joschooling,@theresagoh_ to receive National Day Awards next month. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Ya9Jfm6UNM", "New @GovTechSG to tap on Big Data to make digital Govt services more citizen-friendly. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/329U2729lx", "History buffs rejoice: Istana Heritage Gallery officially opens. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/QudAfAP6oj", "Tariff-ic news for all! Watch thisweek@Gov.sg for tips on how you can save more with less electricity. https://t.co/wOH7mBb2or", "S\u2019poreans have benefited from long-standing ties with India: PM @LeeHsienLoong. More info at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/mtiW6NzWd3", "Robotics, drama among 7 subjects to become part of the O- and N-level tracks. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/P5ibKe7f3f", "Happy Children's Day! https://t.co/jIo7GTmptC", "Why did Min Chan Chun Sing compare data to water, energy and oil? Find out @ https://t.co/wV2ZhDy20o #futureeconomy https://t.co/geA2lti8tb", ".@MOHsg to publicise private surgeons\u2019 fees to help patients make informed decisions. More info at\u2026 https://t.co/ja2gEyPWrF", "Over 700 cyclists, PMD users caught by @LTAsg for reckless riding since May. More details at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/QsQbB1lzdv", "Do you \u201cIN-nov-ate\u201d or are you \u201cOUT-of-it\u201d? Watch this video if you're still wondering why we need to innovate.\u2026 https://t.co/iqJTsVLbT3", "Govts and businesses urged to work together to counter cybercrimes. More info at https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/6F7VI8IQLZ", "Singapore set to deepen links with India. More details at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/hPQ7yz7glf", "Singapore sees lowest weekly dengue cases this year. More details at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/6dnagOMOI7", "Over 2,500 poly students in #fintech courses to benefit from @MAS_sg partnership. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/BANzFctBTa", "Why has the digital economy become so important for Singapore's #futureeconomy? https://t.co/kGiKwCwvNP https://t.co/CM99qllfvc", "840,000 households qualify for GST Voucher (U-Save) rebates of up to S$65 in Oct. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/JBeNPTp00Y", ".@OnePeopleSg will create \u201ca safe space\u201d for discussing racial issues: Dr Janil Puthucheary. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/w2bLtfBCUm", "Out&amp;About@Gov.sg takes a look at the #SGSecure app and how it can help you during a major emergency. https://t.co/jfWPqGQdpk", "Need for practical ways to defuse South China Sea incidents needed: Dr Ng Eng Hen. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/JLGwGmznr9", "Early Childhoold Manpower Plan aims for 20,000 early childhood educators by 2020. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/luqEkuu4he", "Good news for households: Lower electricity tariffs from October to December. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Ee4Tkkj2iS", ".@IMDAsg will lead Singapore into a digital future: @YaacobIbrahim. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/LY2lVWr1zS", "Why is digital economy one of the key strategies for Singapore's #futureeconomy? ThisWeek@Gov.sg finds out. https://t.co/WW4dHJRDBq", "MHA exempts two operators from online gambling ban, with stringent conditions &amp; safeguards. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/IOj4lSRfY3", "Singapore \u201ccloses\u201d its first #Zika cluster but @NEAsg urges continued vigilance. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/T3BqXypIKj", "Economy \u201cin for a tough period\u201d but measures in place to help with unemployment: @Tharman_S. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/EoXMju3OEq", "#SG50 #babyboom: Highest number of babies last year in over a decade. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/dLr7VbAtRS", "Singapore\u2019s efforts against money laundering &amp; terror financing are \u201chighly sophisticated\u201d. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Uiin8UmrIw", "#Zika is down but not out, experts warn against complacency. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/TmlGxvUWiZ", "@LTAsg mulls more user-friendly features on our public transport system. Find out what @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/oS068jwNSm", "Find out what the #WhitePaper on the Elected Presidency is all about. For more, check out https://t.co/AfNXavZP9i. https://t.co/Z5sIvQTgfH", "Data as a new resource? CFE Deputy Chairman Chan Chun Sing thinks so. Find out why @ https://t.co/rz5oryJDsD. https://t.co/3uKnONk6H5", "Singapore must strive for a \"deeper, more personal multiracialism\u201d: @Tharman_S. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/vo3CklQSIU", "Stay alert: SGSecure launched to prepare public for terror attacks. More details at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/b0QNeWX6Ko", "S\u2019pore Paralympians to be honoured in Parliament as a tribute to their successful Rio 2016 Paralympic Games. More a\u2026 https://t.co/zJzMOUZbBN", "EP changes will strengthen racial harmony, sense of belonging of all ethnic groups: @LeeHsienLoong. More at\u2026 https://t.co/DN6slUysrQ", "Boost for heartland cycling: Cycling enthusiasts in five towns to enjoy better cycling facilities. More details at\u2026 https://t.co/gmutZNYpdX", "Looking for a career change to hotel industry? There\u2019s a new training scheme just for you. More info at\u2026 https://t.co/9L6Xr91Bbv", "Singapore to develop National Diabetes Database to ramp up efforts against the disease. More news at\u2026 https://t.co/Yd2ao8evjy", "Join Sarah as she brings you around Singapore\u2019s first inclusive playground. Come what may, now everyone can come an\u2026 https://t.co/LlTcuC9U8s", "Malay/Muslim leaders welcome minority representation in Elected Presidency proposal. More details at\u2026 https://t.co/VIRW94A4aD", "Swimmer Quah Zheng Wen granted deferment from NS until after Tokyo 2020 Olympics. More details at\u2026 https://t.co/Rq1XDLN0wQ", "Here are a few things @MTI_Sg wants you to know before you sign up for that pre-paid package deal. https://t.co/0AeJHqDZdz", "Singapore affirms commitment to climate action by joining the Paris climate change accord. Details at\u2026 https://t.co/Bu67fOdIkX", "#CPF: Minimum 4% interest rate for Special, Medisave and Retirement Accounts extended until Dec 31, 2017.\u2026 https://t.co/rgIExQMXok", "Let\u2019s rock with our Paralympic heroes in their celebratory parade this Saturday! More details at\u2026 https://t.co/rmgayLMO84", "Deaf students who use sign language can attend a mainstream primary school from 2018. More details at https://t.co/rz5oryJDsD.", "A $450million initiative to boost HDB lift safety will be rolled out over 10 years. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/tjsC2aO7HE", ".@sporeMOH: A study on haze-related deaths in 2015 \"not reflective of the actual situation\u201d. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/dzJkmb2qJ9", ".@NEAsg warns that mosquito fogging has its limits. Details at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/cqmMkNajh2", ".@NEAsg warns that mosquito fogging has its limits. Details at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/bUhQA0mdhz", "\u201cGrassroots leaders play a pivotal role in terror fight\u201d: Minister K Shanmugam. More at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/YvxWkYWcSX", "Out&amp;About@Gov.sg finds out that there are a lot more things to do at #FortCanningPark than catching #Pokemon. https://t.co/hz6imoS6SK", "Have an idea for the #FoundersMemorial? Find out how you can let the Committee know @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Ut5U5xPc59", "New #SkillsFuture Study Award for people with disabilities rolled out. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/mjil3IKFwL", "What is a #WhitePaper? Or #GreenPaper, or even a #BlueBook? ThisWeek@Gov.sg finds out. https://t.co/TARvq5eO9a", "Govt will work with industry players to create better jobs for Singaporeans: Lim Swee Say. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/rLTRalRmwK", "The economy is not in \"a funk\", with growth and business still happening in Asia: @Tharman_S https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/to0YChJnEM", "Congrats to Yip Pin Xiu for her second gold medal at the #Rio2016 #Paralympics! More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/AFDU2ojmil", "Which of the recommendations on the Elected Presidency did the Government accept? Find out @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/orvfeOuFaE", "RT @IESingapore: Just in: #Singapore #trade performance for Aug 2016: https://t.co/1jLAzZDuqN https://t.co/XhNr5oGHbq", "At one glance: the Government\u2019s position on Elected Presidency recommendations. Find out at https://t.co/8ocOBFq31J https://t.co/kEtAZBRbiS", "Singapore doctors get an updated Code of Ethics. Find out what's new. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/utDf6qy8IX", "More air traffic controllers needed as air-traffic volume flies high. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/mjReB62ZsQ", "RT @cybpioneer: Keeping SG safe from above - find out how @TheRSAF continues to protect our skies!\u2708 https://t.co/Ca5L1viJgi https://t.co/gr\u2026", "RT @leehsienloong: Top: Linggiu Reservoir at 25% 2 wks ago; Bottom: At 100%. The difference is stark. \u2013 LHL https://t.co/b7GUfjDWxD https:/\u2026", "CPF Investment Scheme will be reviewed to help you earn higher returns: DPM @Tharman_S. More @ https://t.co/rz5oryJDsD", "Public transport fares could be cut by up to 5.7 per next year, as PTC begins fare review. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD", "#RememberingSRNathan: Our MPs paid touching tributes to former President S.R. Nathan today. https://t.co/igdllGkuQF", "What happens now that the Constitutional Commission report on the Elected Presidency is out?https://t.co/V4VgDIpryz https://t.co/ohnoNxfDDf", "Your doctor has referred you for #Zika test? Find out how much it costs. More @ https://t.co/O5nf8QcGm3 https://t.co/fK5CWDmwXn", "Dr @YaacobIbrahim called on all Singaporeans to reject extremist and exclusivist thinking. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/aNyLkcxfBZ", "RT @YaacobIbrahim: Never too old to be IT-savvy! #SilverITFest @SingaporeMCI @IDAsg https://t.co/MPRKfEByiC https://t.co/c1YQQVrbvn", "Selamat Hari Raya Haji to all our Muslim friends! https://t.co/IJlS9P6YYw", ".@SGRedCross has launched Singapore's first ever psychological first aid course. More info at https://t.co/rz5oryJDsD #sgsecure", "More programmes, training centres for seniors to learn IT skills starting next month. More at https://t.co/rz5oryJDsD #smartnation", "ThisWeek@Gov.sg brings you along the Elected Presidency review process. https://t.co/iteOpiYi7i https://t.co/cKtHfDdmGM", "Law Minister: S\u2019poreans need to ask if they want the President to have the \u201creal power\u201d. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Upb5eNXtFe", "Congrats @YipPinXiu for S\u2019pore\u2019s first gold in world record time at the #Rio2016 #Paralympics. Photo: @MCCYsg https://t.co/NVgRug4iu9", "#DidYouKnow our Constitution was amended in 1991 to allow us to elect a President? https://t.co/6pxSC3QeDJ https://t.co/DY3lM4ENod", "#Zika update: Free insect repellents for moms-to-be from @PAFrenz starting this Saturday. sg,sg/FromTheMedia https://t.co/OPxSPe70Dk", "Changes to #NSLife: Enlistees will get to indicate their vocational preference from Nov. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/Bd1D1tm70Y", "All you need to know about the recommendations for the Elected Presidency. For more, visit https://t.co/vgX5ZhBCoM https://t.co/e4v0IhdEWg", "Potential new #Zika cluster in Siglap. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/YI6meDk4E4", "PM @leehsienloong reiterated the need for the President to have an electoral mandate. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/2olidtaT44", "Do you have what it takes to be the President? Find out @ https://t.co/EZrUFWqK7N https://t.co/8U3YcU6r7M", "@MasagosZ says it again: #Zika fight is something \u2018everybody must do\u2019. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/D5FXfVilzu", "PM @leehsienloong calls for #Asean to speak with a united voice on regional challenges. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/wjH4UsNYFQ", "Firefighters are tough, but Singapore\u2019s most iconic fire station is tougher. https://t.co/hz2oTVPIYq https://t.co/37HeYcOdcp", "Singaporeans with #Zika symptoms will get subsidised testing at public healthcare institutions. https://t.co/rz5oryJDsD", ".@IDAsg tie-ups with infrastructure developers may help #startups expand overseas. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Dnd4iUYiR3", "Pregnant and worried about #Zika? Gov.sg breaks it down for you. Check out https://t.co/cvrbTH0WuS for more. https://t.co/Kd408AiiXJ", "Authorities to review the practice of isolating #Zika patients. More at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/THvMRUAhWq", "PM @leehsienloong on changes to Elected Presidency: Race still matters in politics. More at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/G3ex6OOhMC", "Everyone must play their part in #Zika fight: @MasagosZ. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Y9PKvZenqL", "Most #Zika breeding sites are found in homes. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/1JznfZxtY9", "What exactly does the Elected President do? Let ThisWeek@Gov.sg help you understand. https://t.co/w2R33da8y6", "Moms-to-be, watch this if you're worried about #Zika. Visit https://t.co/hmmEJKzbEj for more info. #itsavideo https://t.co/hZzryOstK0", "The essential things you need to know about #Zika. Visit https://t.co/hmmEJKzbEj for more! #itsavideo https://t.co/keDWNoBQl1", "New Diversity Gallery to foster community cohesion launched as part of the #SGSecure movement. https://t.co/rz5oryJDsD", ".@WHO says Singapore's handling of #Zika outbreak \"represents in many cases a role model\". https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/roeVYdbk8E", "Still confused about the #Zika virus? Get the whole picture here in one handy guide! Visit https://t.co/Rj1ymQmDRS https://t.co/asy2p17lDy", "Pregnant and worried about #Zika? Gov.sg breaks it down for you. Check out https://t.co/qEtYt5rZYS for more. https://t.co/cuiMGwyitp", "Happy Teachers\u2019 Day to all our hardworking and dedicated teachers! https://t.co/AG1NpacA6W", "Best defence against Zika is to eradicate mosquitoes: PM @leehsienloong. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/2SicWaHDDL", "Homeowners: @MAS_sg has tweaked the TDSR framework for refinancing of existing home loans https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Cfy1YbTVOx", "All the info out there on #Zika can get pretty overwhelming. Let Gov.sg fill you in. https://t.co/3lsMrZdSSS https://t.co/l474htNYtu", "Singapore \"well-positioned\" as gateway to Asia-Pacific's #medtech sector: S Iswaran. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Z1fv8rqyjA", "Vector control operations intensified as local #Zika cases hit 115. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/zqqvd9Yvnp", "A tale of two bricks: Did you know that different types of bricks were used in building Central Fire Station? https://t.co/c3YZKQbacJ", "#Zika update: Singaporeans urged to help reduce the population of the Aedes mosquito. More @ https://t.co/SCmFTik5Tx https://t.co/k8nc90dIaE", "#Zika &amp; pregnancy: What you need to know. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/SwInJufH8N", "#Zika update: @sporeMOH provides free testing for pregnant women with symptoms. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/EiiLsl39V2", "Overall crime rate down 2.1% in the first half of 2016, but online scams are trending. https://t.co/rz5orys2B5", "15 more #Zika cases confirmed; @sporeMOH tightens reporting protocol for GPs. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/ekW2YMsmKU", "RT @hometeamnews: Home Team Mid-Year Statistics: Overall Crime Rate Falls 2.1 per cent For First Half of 2016 https://t.co/dOsqbhLyvB", "#Factually: @sporeMOH explains how the number of Zika infections jumped to 41 within a day. https://t.co/k1BbWOgqQZ https://t.co/Q5EH3sgptK", ".@NEAsg intensifies operations to control mosquito breeding in affected areas. https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/rBkIIjYLiH", "41 confirmed #Zika cases; @sporeMOH warns of further community transmissions. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/xAkZnI9sNT", ".@sporeMOH &amp; @NEAsg step up preventive measures after locally transmitted #Zika infection. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Oti95Nw1Ct", "S\u2019pore pushing for \u201cno haze\u201d situation despite drop in Sumatra hot spots, says @MasagosZ. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/MeGQOwUARl", "#ICYMI: 5 things you should know about the Zika virus https://t.co/8OZDkZ44fu", "Concerned about the latest #Zika virus infection? Here are 5 things u shld know: https://t.co/2ffkPlHsPz #Factually https://t.co/pdZEOqm6UU", "#sghaze: Air quality down to \u201cunhealthy\u201d levels for 1st time this year. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/YqLegs8H2B", "#RememberingSRNathan: PM @leehsienloong pays tribute to one of \u201cS\u2019pore\u2019s greatest sons\u201d. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/YVr4H0dHb6", "Friends, ex-colleagues share their fond memories and experiences with Mr S. R. Nathan. #RememberingSRNathan\nhttps://t.co/w6QMFbFsGA", "Like to \u201cdabao\u201d your food? @NEAsg wants to study its impact on the environment. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/o1NjNK2mh0", "Thousands of S\u2019poreans pay last respects to Mr S. R. Nathan at Parliament House. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/0FQcp05npB", "Worried about the haze? Here are quick tips to keep yourself safe &amp; healthy! #sghaze\nhttps://t.co/NCmIwl4UI0", "S'poreans share their thoughts and pay their last respects to former President S. R. Nathan. #RememberingSRNathan\nhttps://t.co/VpeAx4g5xB", "Thank you for your condolence message @boediono  https://t.co/3Oy8gpBwn4", "You can pay your last respects to Mr S R Nathan at Parliament House today from 10am to 10pm. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/vo1o6ze9us", "If you could describe former President S R Nathan in a few words, what would it be?  #RememberingSRNathan\nhttps://t.co/yaLOZ7hObW", "Legality of VPN tech now under scrutiny by the Govt. Find out more @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/fHeC83EysH", "Tributes pour in from world leaders, S'poreans on the passing of former President S R Nathan https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/9z2Mgf9Z1L", "A friend. A colleague. A role model. How do you remember Mr Nathan?\nhttps://t.co/Vtw9r2lX2k", "Goodbye, Mr Nathan\u2026 Singaporeans pay tribute to Former President S. R. Nathan.\nhttps://t.co/ioUPyJt7rN", "#DidYouKnow that Victoria Theatre and Concert Hall were once two separate buildings? #tbt https://t.co/rRJIbCcCRs https://t.co/EIiNVYHezs", "Taxi rules being reviewed to level playing field with ride booking services. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/NzljJKVQC6", ".@AVAsg is recalling Just Drink- Milk Tea (\u7eaf\u8403\u559d) as the product contains L-theanine. https://t.co/7fkbJ1ph0l https://t.co/Ggm6YGJtPk", "A state funeral will be held for Former President S R Nathan on Friday. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/AJ3ubpMVfx", "The public can also express their condolences and share their memories of Mr Nathan at the official website - https://t.co/EDnfW3fxOU", "The public can express their condolences and share their memories of Mr Nathan at https://t.co/b2MMejJUJW", "Condolence books will also be opened at all Overseas Missions for overseas Singaporeans and friends. https://t.co/LI8G2VjDEb", "Condolence boards will be available at Istana for those who wish to pen tributes to the late Mr Nathan from 6am https://t.co/LI8G2VjDEb", "The public may pay their last respects to Mr S R Nathan at Parliament House from 10am - 8pm on Thurs, 25 Aug. https://t.co/LI8G2VjDEb", "Former President S R Nathan has passed away. He was 92. Gov.sg extends our deepest condolences to his family. https://t.co/4xiVL0z7qd", ".@LeeHsienLoong: Singapore must remain united and progress together through challenging times #ndrsg https://t.co/0M8uTS8GtS", "PM @LeeHsienLoong has finished delivering his #ndrsg speech. To catch up, visit https://t.co/STNvMNgqQE", "#ndrsg: PM's reply to \"If God appeared &amp; asked for 3 things you'd want for S'pore...\" https://t.co/5sIQmk1IMY", "#ndrsg: The West and the South will also see major developments: The Tuas Megaport and the Greater Southern Waterfront City", "#ndrsg: New Woodlands Regional Centre will be Northern Gateway to S'pore, with biz spaces, housing &amp; waterfront park https://t.co/YApn07QgeE", "#ndrsg: Upcoming transformation - Lakeside Gateway will be vibrant biz district; HSR will connect us directly to KL https://t.co/iDSO11jgCf", "#ndrsg: @LawrenceWongST will be appointed 2nd Minister for Finance to help Min Heng with operational responsibilities at @MOFsg", "RT @leehsienloong: Thank you everyone for your well wishes. PM Lee will resume his National Day Rally speech at 10.40pm. #ndrsg", "RT @leehsienloong: Update: PM was feeling unsteady because of prolonged standing, heat and dehydration. His heart is fine and he did not ha\u2026", "RT @leehsienloong: DPM @TeoCheeHean has spoken to PM Lee, and says PM will resume his National Day Rally speech. #ndrsg", "RT @leehsienloong: PMO Statement: PM Lee took ill while speaking at #ndrsg. Medical team is attending to him now. They assess his condition\u2026", "RT @leehsienloong: Dear all, we will be taking a 30 minute break. - PMO Team #ndrsg", "#ndrsg: Review of Elected Presidency will ensure that, from time to time, a qualified person from a minority race can be elected President", "#ndrsg: Singapore must have good politics that unite the country and uphold our multi-racial society", "#ndrsg: PM @leehsienloong will launch SG-Secure movement this Sep: Stay Alert. Stay United. Stay Strong.\nhttps://t.co/vekmxFPNQz", "#ndrsg: Terrorism - Our religious &amp; community leaders have taken courageous stands to refute extremist views.", "#ndrsg: #SkillsFuture is crucial in preparing our students &amp; workers for the new economy  https://t.co/iXyZU6kLOL", "#ndrsg: To prepare companies &amp; workers for #futureeconomy, we need to build new capabilities, esp in digital space https://t.co/q5apeGHY6z", "#ndrsg: The CFE will help build new capabilities, promote entrepreneurship and develop skills\nhttps://t.co/naFcFbgh4z", "#ndrsg: What is this \"disruptive technology\" that is changing our economy and what can we do about it?\nhttps://t.co/NjpuIGFG0E", "PM @LeeHsienLoong has begun delivering his #ndrsg speech in English.", "RT @leehsienloong: PM Lee has given his Malay &amp; Chinese speeches. He will start his English speech from 8pm. Watch #ndrsg live at https://t\u2026", "PM @LeeHsienLoong has finished delivering his #ndrsg speech in Chinese.", "#ndrg: Govt hopes Chinese community will support constitutional changes for Elected Presidency. https://t.co/U4Z6W2RLKU", "#ndrsg: Impt for SG to have non-Chinese President from time to time.", "#ndrsg: @sporeMOH to form committee to study how ElderShield can be improved to cover more people https://t.co/EmJVkLMzsn", "#ndrsg: We have implemented CPF Life and Silver Support to help seniors https://t.co/xpognxsI2M", "#ndrsg: Govt has strengthened support for our elderly through Medishield Life and Pioneer Generation Package https://t.co/LevR2xC01U", "Prime Minister @LeeHsienLoong has begun delivering his #ndrsg speech in Chinese.", "PM @LeeHsienLoong has finished delivering his #ndrsg speech in Malay.", "#ndrsg: Review of Elected Presidency will ensure minority communities feel they have equal opportunities to become President", "#ndrsg: Muslim religious teachers will guide students to practise Islam in context of S'pore's multiracial society", "#ndrsg: @MUISingapore to make Asatizah Recognition Scheme (ARS) compulsory. https://t.co/UfjAkDqi2Z", "#ndrsg: Many opportunities for workers to upgrade and improve their lives with #SkillsFuture https://t.co/iXyZU6kLOL", "PM @LeeHsienLoong has begun delivering his #ndrsg speech in Malay.", "PM @LeeHsienLoong will deliver his #ndrsg speech soon! Stay tuned as we update you on the go.", ".@SporeMOH formed workgroup to grow and develop manpower capabilities in home-based care https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/vnPGx0D6IU", "NDR 2016 is happening this evening. Don\u2019t forget to tune in! More info at https://t.co/STNvMNgqQE #ndrsg https://t.co/LzotKillbr", "#ndrsg to touch on Spore's economy, future, elected presidency tomorrow. More info at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/FtKbjufjho", "Transfer funds with just a mobile or NRIC number? S\u2019pore gears towards an e-payment society https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/RFIpQ7oStY", "Find out how to identify an official #PioneerGeneration Ambassador in Out&amp;About@Gov.sg!\nhttps://t.co/Tw4F8leyo7", "#NDP2017 will return to the Marina Bay Floating Platform! Find out more @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/LY72oBc896", "Think waiting for a bus is boring? Check out this \u201cfun\u201d bus stop in Jurong East. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/VSrNDtc4kD", "Harris &amp; Victoria have their #firstdate at Victoria Theatre and Concert Hall\u2026 Find out what happens! #tbt\nhttps://t.co/avDsIkoV7i", "Report on Elected Presidency sent to PM @leehsienloong; Govt to respond \u201cin due course\u201d. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/mEFfqylEtm", "Shot in the arm for SMEs with strengthening of the Technology Adoption Programme. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/Wb7NXy6bOT", "Are you ready for the future economy &amp; rapidly-changing media &amp; tech landscape? Find out @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/KvN9S33zRy", "Four new agencies formed in Parliament! Find out what they will do to help S'poreans. More @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/8gnwNsKeXU", "Did you know the history of this building is as colourful as its windows? #tbt https://t.co/uxmIAQbs6V https://t.co/kslN43MNu8", "Parliament passed the Bill which codifies the contempt of court law https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/LXG4ZJOjsM", "Another 1st for S\u2019pore sports history: Parliament pays tribute to @joschooling. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/skO1oPnbTz", "Don\u2019t miss it: PM @leehsienloong will deliver his 13th National Day Rally at ITE College Central on Sunday. More @ https://t.co/rz5oryJDsD", "Lost something recently? It may be waiting for you at @singaporepolice's FUPO! Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/IKg6p0kyDS", "Parliament to congratulate @joschooling on winning Singapore's first gold medal at #Rio2016 https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/GiGshL5TTU", "Hoping to send your child to a private school? You have to seek @MOEsg's permission first. More @ https://t.co/rz5oryJDsD", ".@SingaporePolice urge companies in financial industry to step up security. More @sg.sg/FromTheMedia https://t.co/J1mceuO0uO", "Lapses found by AGO, hairline cracks on MRT trains among issues to be debated in Parliament https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/9MC084TfSy", "Let\u2019s shop till you drop a few kilos! Find out how you can lose weight in a shopping mall in Out&amp;About.\nhttps://t.co/R9XnqkWy2u", "RT @leehsienloong: Congrats @joschooling on your 1st gold medal win for SG in #Rio2016! You made us very proud tdy. - LHL #OneTeamSG https:\u2026", "RT @MCCYsg: Congrats @joschooling for winning the an Olympic Gold medal in record time for the 100m Butterfly! #OneTeamSG \ud83d\udc4d\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udfc6\ud83c\udf96 https://t.c\u2026", "Show that #SGCares and support #OneTeamSG! Read on to find out more: https://t.co/nVVLs0ooeb https://t.co/lZEf0QJKF5", "HDB flats in the city centre? This is something Govt is considering: Min @LawrenceWongST https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/nE0o1d9AiK", "New bus contracting model kicks off Sep 1: .@LTAsg reaches deal with @SBSTransit_Ltd and @SMRT_Singapore. https://t.co/rz5oryJDsD", "Show your support for @joschooling &amp; the rest of #OneTeamSG at #Rio2016! Find out more in ThisWeek@Gov.sg.\nhttps://t.co/y9IP98INGW", "RT @MCCYsg: Congrats to @joschooling for winning the 100m Butterfly Semi-Finals at #RioOlympics2016! \u270a\ud83c\uddf8\ud83c\uddec #OneTeamSG https://t.co/D2wDRGs4oo", "To replace or refurbish: @LTAsg mulling options as it prepares to take over SMRT trains. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/LCuD4pfP8I", ".@SingaporePolice\u2019s \u2018stealth bikes\u2019 take on errant motorists on S\u2019pore roads. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/RjYzp3oP7r", "Do you know where the \"Police Skyscraper\" is? #LivingBuildings #tbt\nhttps://t.co/Z7XUjEXumI", "Schooling boosts #NDP2016 mood with a new national record in the #Rio2016 Olympics. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/jlla9cDbUz", "Special-needs participants led spectators in hand-signing along to #NDP2016 songs. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/oismeaceKB", "If there\u2019s something strange at Old Changi Hospital, who you gonna call? #tbt https://t.co/zazeEIQNaX https://t.co/4OwaNCDSlc", "Gov.sg wishes everyone a fantastic National Day! https://t.co/S6dtym6gqa", ".@nadisingapura &amp; @PurpleParadeSG performed @ joint #NDP2016 NDOC of @singaporeMCI &amp; @MCCYsg today! https://t.co/RUSH0t50Pj", "Good as new! Historic cast-iron gates return to Bukit Brown after refurbishment. More @ https://t.co/rz5oryJDsD", "Tonight\u2019s #SG51 National Day Message will feature Punggol Waterway as its backdrop. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/3ehDyztNj4", "Somewhat bigger than the flag you usually hang outside your HDB flat\u2026 #NDP2016 flypast https://t.co/hYwLCG9gD2 https://t.co/DFgaTrUywu", "If it doesn't end with \"gov.sg\", it's probably fake. What are other signs to look out for? https://t.co/VJBA1MGUTe https://t.co/ShQtUekDy2", "WWII memorial &amp; historical structures in Choa Chua Kang Cemetery to get new life https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/PXioxtldKq", "Are you on the mission to catch \u2018em all? Here are some reminders for a fun, safe #PokemonGo https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/l6j3FMiBib", "S\u2019pore to work with regional partners to detect, deter threats https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/H3nRHy17ux", "#Didyouknow that 153 of the performers come from VWOs! #InclusiveSociety #NDP2016 https://t.co/4MQ9YG3CdT https://t.co/01TtoZVYXg", "S'pore steps up its security measures after a foiled attempt to attack Marina Bay. More at https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/DNKbTy39n1", "Smartphone charging cable not long enough? @NDPeeps don\u2019t have such a problem. #NDP2016 https://t.co/FfKqpzdK67 https://t.co/jDsZyFdewz", "#TLDW ThisWeek @ Gov.sg? Why not read up on it instead? https://t.co/ZCEVCQzTl1 https://t.co/izscKkD0Uv", "More comfy seats at bus stops? This could become reality soon! Check out ThisWeek@Gov.sg for more!\nhttps://t.co/tGVxMVcH0S", "Singapore is an ISIS target regardless of whether it joins the coalition: PM @leehsienloong. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/yc5yJ0Y2j8", "Its walls may be white, but do you know the colourful past of the Old Changi Hospital? #tbt\nhttps://t.co/raDDDb5Kt2", "Rising payouts with new #CPFLife plan. Check out the details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/QAKM1tyR3u", "S'pore-US to deepen bilateral relations on multiple fronts, beyond the #TPP. Find out @ https://t.co/rz5oryJDsD! https://t.co/zx9GFYzsaA", "Pssst... The #NDP2016 parade is less than a week away! Let Sarah and Vincent show you what's in store.\nhttps://t.co/wP7ZaScpXf", "#OneTeamSG at the starting line of #RIO2016, ready to make the #Singapore proud. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/sg5RLhq0EA", "Singapore hailed as \u201csolid-rock partners\u201d of the US after 50 years of strong diplomatic ties https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/LYLSgbRCNN", "Save money and energy! New design for utilities bill helps you do just that. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/IfK5j8prz1", "Don\u2019t panic! Your taxi may arrive in future\u2026 without a driver! See more @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/3AkKPAbqj3", "S'pore, the time has come\u2026 to GetActive! Join our zany Out&amp;About team as they try out various sports @ #GetActiveSG\nhttps://t.co/fyscMVOuLR", "Interaction with special needs community first step for an inclusive society: @chuanjin1 https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/PjmlYeN9yp", "No plans this weekend? Try new sports at #GetActiveSG ! See more @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/AOwQrvl4P6", "RT @leehsienloong: On way to Washington DC. Saddened to learn abt Mr SR Nathan\u2019s stroke &amp; condition. \u2013 LHL https://t.co/tX5XQqQ9Fh https://\u2026", "RT @teocheehean: Visited former President Mr Nathan this afternoon. Our thoughts and prayers, including those of PM Lee and Mrs... https://\u2026", "Former President SR Nathan is in critical condition in the ICU at SGH. Our thoughts are with him and his family. https://t.co/9NjyALBj9H", "Singaporeans urged to assess online materials carefully. Don't promote terrorist ideology. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/IVMT15WndB", "Additional security screenings at #NDP2016. Spectators encouraged to arrive earlier. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/dc179kROxF", "Find out what it means for Singapore\u2019s #futureeconomy with ASEAN's markets on the rise. https://t.co/Lal1JY8YcY https://t.co/aArKdjC5nL", "Singaporeans urged to be alert to those who support terrorism. More @ https://t.co/rz5orys2B5", "Where is the #futureeconomy heading? Find out which industry has the most potential for growth.\nhttps://t.co/WVIUAFnXiE", "Why do town gas prices keep changing every quarter? #Factually clears up the air for you! https://t.co/9bfbipYncY https://t.co/cJdEGhSR7C", "Commuting and don\u2019t want to use your data on a video? Read ThisWeek@Gov.sg instead. #TLDW https://t.co/2OODWYMbho https://t.co/50qCUKYlpD", "Drivers, you may want to take note of the changes to ERP charges. Catch up on the week's top news on ThisWeek@Gov.sg\nhttps://t.co/mswqsU9OJ5", "Innovative thinking is the key for businesses to stay ahead of the competition! More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/bYjDxXEqJz", "Mufti calls on Muslims to adopt an open and inclusive approach to diversity. Find out more @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/EXqo5elxIH", "Increase in EP salary criteria: good or bad for you? #Factually works out the truth. https://t.co/YYx9iuymVE https://t.co/jcetz4iKU4", "More give up cars as #DTL2 ridership more than tripled. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/EHb246c3IK", "Your views are welcome on draft bill to protect vulnerable adults against abuse. Find out more @ https://t.co/rz5oryJDsD", "MOM raises minimum salary for EP holders to S$3,600 to keep pace with rising local wages https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/yhywA861zL", "#COS2016AtAGlance: #SilverSupport helps low-income elderly who have little or no family support in retirement. https://t.co/TSyWnuyApi", "What stories would our oldest buildings tell us if they were alive? Find out next Thursday on Gov.sg!\nhttps://t.co/Ifao9ithvq", "Go #digitalgov: Starting your own business? BizFile+ is your one-stop business registration portal. Check it out!\nhttps://t.co/c3NBN60teM", "Property cooling measures to stay as @MAS_sg charts course to sustainable property market. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/2TtlHVEQ2T", "Status quo on Singdollar policy as inflation shows \u2018modest ascent\u2019: @MAS_sg. Details @ sg,sg/FromTheMedia https://t.co/Rw99IVraI9", "Not sure how to go #digitalgov? Visit your nearest CitizenConnect Centre!\nhttps://t.co/IGPV6Vm7sr", "Taxation can be used to drive both inclusive growth and innovation: DPM @Tharman_S. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/lOFnUrFpXE", "Passengers abusing cabin crew or ignoring safety instructions? Tougher laws expected soon. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/nc6c4JigFp", "S\u2019pore may be small, but \u201crespected and successful\u201d, Min Shanmugam tells Indonesia. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/IRqzQ6Yzty", "Racial harmony will help us prevent, respond and recover from terror attack: DPM Teo. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/wOc3UCl9oQ", "Choose a \u201cmore difficult, but more real definition of success\u201d: Ong Ye Kung to ITE grads. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/w0NUxWR7hC", "Calling all S'poreans: Get involved in counter-terrorism efforts, know what to do. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/LKuVknUeIK", "Will you #BeMyKaki at the movies tonight? Check out what\u2019s showing on Out&amp;About!\nhttps://t.co/epEZ0ZK1Sr", "Not enough data in your mobile plan to watch ThisWeek@Gov.sg? Why not try the #TLDW version? https://t.co/Wn8mEmnaTx https://t.co/nVMq7SEuBn", "5,000 more needy families will get subsidies for PCs, broadband access. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/pkwMs5pMNY", ".@LTAsg assessing possibility of extending MRT line from Thomson to Changi Airport. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/WMFlAlVGH1", "Behave on the roads! You may be watched by new @SingaporePolice stealth bikes. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/CEdrOhgxQD", "#HSR link between S\u2019pore &amp; KL by 2026, and #SilverSupport payouts by end-Jul. All this &amp; more at ThisWeek@Gov.sg.\nhttps://t.co/fWEOPjDZS5", "#Factually takes you straight to the facts about NRFF, no stops in-between! https://t.co/sjY8y5GQid https://t.co/2qFQHrbYWY", "Taking the fight to #cybercrime: Min Shanmugam presents four-pronged action plan. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/vzqaJpPlqT", "\u201cSingapore needs to do better in ensuring safe workplaces\u201d, says PM @leehsienloong. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/vpPkbTKmb9", "Own a foldable bicycle? For six months, you can bring them onto buses and trains all day! https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/jbkdh8wYmp", "What's your idea of a dream city? Check out the CFE members\u2019 ideas of a Future City #futureeconomy\nhttps://t.co/Wn4SsOI9ef", "Dengue Alert! S\u2019pore enters peak season with 200 cases a week. #mozziewipeout Details @ https://t.co/rz5orys2B5 https://t.co/uhHBgxBbLp", "By 2026, travelling from Singapore to KL may take just 90 minutes via the #HSR! More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/hqprefmxYD", "Underground living and driverless pods in future Singapore? Find out more about #futureeconomy ideas. https://t.co/8EGQ6vbqaL", "Are you #TeamTutuKueh or #TeamKayaToast? \"Gotta eat \u2018em all\" S'pore traditional snacks @ https://t.co/umjug0z4CY https://t.co/hffCo1ltRv", "Singapore-KL #HSR: MOU signing today will kick start construction. Details @ https://t.co/rz5oryJDsD", "Malls encouraged to bolster counter-terrorist measures. More @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/6uhueFV8xp", "Mr and Mrs Tu\u2019s children have all moved out. What can the elderly rabbit couple do with their empty burrow?\nhttps://t.co/7P1ylk8Dyg", "Racial &amp; religious harmony important in preventing and dealing with a terrorist attack, say Ministers. More @ https://t.co/rz5oryJDsD", "Don\u2019t fall for @SkillsFutureSG credit and @FairPriceSG voucher scams! #stayvigilant @ https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/5ns3F83Jpk", "Eligible seniors to receive Silver Support letters from tomorrow, cash payouts by end month https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/5bDzXkiINk", "PM @leehsienloong: S'pore must be prepared that terrorists may one day breach its safety net https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/beDpSBhsTa", "Follow the out&amp;about team as they go behind the scenes of 'The Provision Shop'.\nhttps://t.co/Ioz7jygCT2", "From Oct 1: Commuters can expect improved rail reliability &amp; services. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/6shKFyqnxG", "#Levelup: New Paaf facility will better detect security-sensitive materials at the ports. https://t.co/rz5oryJDsD https://t.co/QMWGcGBPzM", "RT @nparksbuzz: Take in the magnificent view from the 250m long freestanding suspension bridge at the TreeTop Walk! https://t.co/IW9tuVn5pD", "Go #digitalgov: Can't remember your medical history? The National Electronic Health Record system can help you.\nhttps://t.co/YOy2cskd5f", "RT @LTAsg: Fares will not be affected by the transition to NRFF &amp; there will be no impact on day-to-day rail operations &amp; workers at SMRT.", "RT @LTAsg: The transition to the NRFF on 1 October 2016 is contingent on SMRT shareholders\u2019 approval of the asset transfer to LTA.", "RT @LTAsg: New licence under NRFF: Risk &amp; profit sharing between SMRT Trains &amp; LTA, -&gt;More financially sustainable rail system https://t.co\u2026", "RT @LTAsg: With shorter licences, LTA can re-tender the operation of rail services more often,which should better incentivise operators to\u2026", "RT @LTAsg: The NRFF, which will see a shorter licence tenure of 15 years, will contribute to a more contestable rail sector. https://t.co/O\u2026", "RT @LTAsg: Under NRFF, SMRT Trains will comply with new Maintenance Performance Standards to improve its maintenance processes. https://t.c\u2026", "RT @LTAsg: Relieved of ownership responsibilities, SMRT Trains can better focus on operating and maintaining the rail network.", "RT @LTAsg: LTA will thus be in the driving seat to decide on capacity expansion, &amp; ensure timely replacement + upgrade of operating assets.", "RT @LTAsg: Under current model, operators may be too cautious to undertake costly improvement works. With NRFF, LTA will own operating asse\u2026", "RT @LTAsg: The NRFF will not only benefit commuters, but also create a more financially sustainable rail network https://t.co/xwnqrUFMhC", "RT @LTAsg: The move to NRFF is critical to efforts to improve reliability &amp; sustainability of our rail system, with commuters as main benef\u2026", "RT @LTAsg: LTA &amp; SMRT Trains conclude discussions to transit SMRT Trains &amp; Light Rail to the New Rail Financing Framework(NRFF) https://t.c\u2026"]], "Guatemala": ["GuatemalaGob", ["Alcaldes reconocen puntual asignaci\u00f3n de fondos del situado constitucional en 2016 \u2192 https://t.co/Pe0W1YyuBQ https://t.co/lroHZJq667", "Comercio y tr\u00e1nsito de turistas entre Guatemala y El Salvador los m\u00e1s beneficiados con reapertura de #PuenteElJobo\u2026 https://t.co/2pfaap4GK2", "Presidente @jimmymoralesgt junto al ministro Aldo Garcia y autoridades de @FOVIALITO, inauguran los trabajos de rep\u2026 https://t.co/ePQ6FjkuAx", "El presidente @jimmymoralesgt y autoridades de Gobierno participan en la inauguraci\u00f3n del #PuenteElJobo https://t.co/9iLzf2m1E1", "#PuenteElJobo beneficiar\u00e1 el tr\u00e1nsito de personas y el intercambio comercial entre los dos pa\u00edses centroamericanos\u2026 https://t.co/CnLtfGE99A", "El presidente Morales inaugurar\u00e1 hoy la reapertura al tr\u00e1nsito internacional del #PuenteElJobo en la frontera de Gu\u2026 https://t.co/zWUQmdDeq8", "\"Con esta primera reuni\u00f3n de 2017, damos seguimiento a temas de desarrollo urbano y rural para construir la Guatema\u2026 https://t.co/4AHFvqh4cH", "Presidente @jimmymoralesgt y Vpdte @drjafethcabrera asisten al Gabinete Consejo Nacional de Desarrollo Urbano y Rur\u2026 https://t.co/GJNhnjUwqi", "RT @McdGuate: Celso Lara recibe Orden del Quetzal en grado de Gran Cruz, impuesta por Canciller y Ministro de Cultura y Deportes. https://t\u2026", "Gobierno del presidente @jimmymoralesgt lanza plan para garantizar seguridad alimentaria a comunidades mayas \u2192\u2026 https://t.co/y7WFUKTLJw", "Gobierno de Guatemala pone en marcha mecanismo de vigilancia para velar por la calidad del gasto p\u00fablico \ud83d\udd0e \u2192\u2026 https://t.co/dKbohdsplL", "\"El Lago de #Atitl\u00e1n no tiene precio. Cuidemos el Lago\" -#PJM https://t.co/VoLOSf6OuN", "\"Las cosas buenas perduran, las cosas grandes cuestan y llevan tiempo. Hagamos de #Solol\u00e1 un para\u00edso\" #PJM https://t.co/zlqH8UTYpH", "Presidente @jimmymoralesgt felicita al pueblo de #Solol\u00e1 por ser el departamento con menos incidencia criminal https://t.co/tluB4spSM5", "\"El presupuesto es limitado, pero trabajamos para que llegue a todas las comunidades\" #PJM https://t.co/FXDDau7IoR", "\"A duras penas hemos llegado a 90 por ciento de suministros en Salud, pero todav\u00eda falta. Pero vamos dando los paso\u2026 https://t.co/wYfP3WPbaK", "\"La primera instrucci\u00f3n que di este a\u00f1o es que el Ministro de Finanzas diera los fondos para educaci\u00f3n\" - #PJM https://t.co/lukwQd5U7M", "\"Les puedo ver a los ojos y decirles que a un a\u00f1o el dinero est\u00e1 regresando al pueblo\" -#PJM https://t.co/rHgOvOr3jR", "Pueblo de #Solol\u00e1 recibe con j\u00fabilo al Presidente @jimmymoralesgt en entrega de suministros para seguridad alimenta\u2026 https://t.co/9dD2AFO2t2", "Presidente @jimmymoralesgt entrega hoy a familias de Solol\u00e1, insumos para contribuir a la seguridad alimentaria y n\u2026 https://t.co/QjYHBawMtE", "Presidente @jimmymoralesgt  participa en acto de entrega de insumos para seguridad alimentaria de pueblos Maya, Gar\u2026 https://t.co/6M7yjJXNeu", "RT @MinFinGT: Ministro indica que observatorio de #CalidadDelGasto es un proceso de aprendizaje que servir\u00e1 para recuperar la confianza de\u2026", "\"Construir una nueva cultura de transparencia y rendici\u00f3n de cuentas no depende de una sola persona sino de la part\u2026 https://t.co/ZIBEMn0X5G", "\u201cS\u00ed todos los sectores nos comprometemos a luchar contra la corrupci\u00f3n se puede revertir la pobreza y la desigualda\u2026 https://t.co/1ZbBmZJKrA", "\u201cPlanteamos la pol\u00edtica de #CalidadDelGasto que nos permiti\u00f3 pagar la deuda de arrastre y entregar una caja fiscal\u2026 https://t.co/6fujnCIjGP", "Presidente Jimmy Morales recibe a seis nuevos embajadores y destaca el fortalecimiento de las relaciones bilaterale\u2026 https://t.co/Li7IG9Riaa", "Juramentan a Erick Alejandro S\u00e1nchez Mu\u00f1iz como viceministro de Marina del Ministerio de la Defensa Nacional. https://t.co/tgfF0saB3K", "RT @SecretariaSAA: @GuatemalaGob  Inicia reuni\u00f3n de seguimiento al caso de las familias con #MedidasCautelares del caso #Polochic https://t\u2026", "Embajador concurrente de Portugal, Excmo. Sr. Jorge Roza de Oliveira presenta cartas credenciales al presidente\u2026 https://t.co/MtxgStRICI", "Presidente @jimmymoralesgt recibe cartas credenciales del embajador de la Rep\u00fablica de Mal\u00ed, Excmo. Sr. Abdoul Kade\u2026 https://t.co/bjtgdVlX2L", "Embajador concurrente de Dinamarca, Excmo. Sr. Henrik Bramsen Hahn presenta cartas credenciales al presidente\u2026 https://t.co/rMo01AgZpL", "Embajador de los Emiratos \u00c1rabes Unidos, Excmo. Sr. Ahmed Hatem Barghash presenta cartas credenciales al presidente\u2026 https://t.co/e6NL1Z9s54", "Presidente @jimmymoralesgt recibe cartas credenciales del embajador de Jap\u00f3n, Excmo. Sr. Tomohiko Furutani \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/vZguAl6kod", "Embajador del Renio de Marruecos en Guatemala, Excmo. Sr. Tarik Louajr presenta cartas credenciales al presidente\u2026 https://t.co/4g97u9ptRG", "Guatemala avanza en proceso de profesionalizaci\u00f3n polic\u00edal \u2192 https://t.co/mns5n6vWJt https://t.co/S65EAfBpDT", "Guatemala transparenta impresi\u00f3n textos escolares y ahorra 51 millones de quetzales \ud83d\udcda \u2192 https://t.co/wbD3V1sscx https://t.co/4APLHlz5k5", "Dan banderazo de salida para la entrega de 4,7 millones de libros para ni\u00f1os de primero a cuarto de primaria. \u2192\u2026 https://t.co/YrVFQljK5h", "RT @mingobguate: [en Vivo] Palabras del Presidente de la Rep\u00fablica Jimmy Morales hacia los nuevos Oficiales.  https://t.co/EX5Va5hdNI", "Presidente @jimmymoralesgt y ministro Francisco Rivas participan en el acto de graduaci\u00f3n de la 4\u00aa Promoci\u00f3n de Ofi\u2026 https://t.co/OEnXfIvGqt", "RT @mingobguate: #MinRivas\n53 Oficiales de la #PNCgt obtendr\u00e1n T\u00edtulo Universitario de Licenciatura especialistas en Policia Comunitaria. h\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt y ministro @oscar_hlopez durante el corte simb\u00f3lico que inaugura la distribuci\u00f3n de los\u2026 https://t.co/t6LIEsTJ8T", "\"Maestros, en nombre del pueblo de Guatemala les agradezco; les pido que no pierdan ese esp\u00edritu de servicio\" \u2014 #PJM https://t.co/9wpttXY0SF", "\"Mi compromiso es luchar por la educaci\u00f3n y estoy luchando por lograrlo\" - #PJM https://t.co/IsEqWz4F00", "\"Antes se necesitaba mucho dinero para llegar a ser presidente. Pero ahora no, se puede lograr si se propone y estu\u2026 https://t.co/G4UFVFZiKw", "\"Hemos logrado 22 mil organizaciones de padres de familia, y que trabajen con el Ministerio de Educaci\u00f3n\" - #PJM https://t.co/yYZj9Zmixx", "Presidente Jimmy Morales dice que un 90 por ciento de fondos est\u00e1n depostidados a la cuenta de padres de familia en\u2026 https://t.co/fD0cSqYoi5", "RT @MineducGT: #MinistroOscarHugoL\u00f3pez con Presidente @jimmymoralesgt anuncian entrega de 4.7 millones de libros de texto a nivel nacional\u2026", "Ministro @oscar_hlopez agradece al presidente @jimmymoralesgt su apoyo a la educaci\u00f3n, garantizando los recursos pa\u2026 https://t.co/VF7wx2eHPV", "Presidente @jimmymoralesgt participa en el banderazo de salida para la entrega de libros de preprimaria y primaria\u2026 https://t.co/idoS33SaBO", "RT @GUATEMINECO: En #Gabeco, Ministro @RMoralesMonroy da a conocer las acciones inmediatas de la #Pol\u00edticaEcon\u00f3micaGT https://t.co/JRkxO1hy\u2026", "Se discuten las acciones inmediatas de la Pol\u00edtica Econ\u00f3mica, desempe\u00f1o macroecon\u00f3mico y el proceso de uni\u00f3n aduane\u2026 https://t.co/BySApeJtS4", "Presidente @jimmymoralesgt y Vp @drjafethcabrera dirigen reuni\u00f3n del #GabineteEcon\u00f3mico https://t.co/NTKxILLjD5", "RT @julioHestrada: Los invito a ver como logramos recuperar y ordenar las finanzas para cumplir con los compromisos del pa\u00eds. #Recuperaci\u00f3n\u2026", "Licitan mantenimiento del puente Belice, la principal salida al Atl\u00e1ntico guatemalteco \u2192 https://t.co/bdSGY537IE https://t.co/ttYZHY0EUd", "Presidente @jimmymoralesgt se re\u00fane con la ministra de Relaciones Exteriores de Colombia, Mar\u00eda \u00c1ngela Holgu\u00edn. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/swkrKlfDqK", "RT @CanaldeGobierno: Presidente @jimmymoralesgt encabeza evaluaci\u00f3n ciudadana en la regi\u00f3n. https://t.co/8DUzcqDsy5", "Presidente @jimmymoralesgt da banderazo de salida a la tradicional #CaravanaDelZorro en su 56 edici\u00f3n \u2192\u2026 https://t.co/YXnpb6lZfu", "RT @MinexGt: \u00a1Una sonrisa dice m\u00e1s que mil palabras! Autoridades y comunidad unidos para servir #S\u00e1badoConsular de Chicago #NoEst\u00e1sSolo #Re\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt da el banderazo de salida en #CaravanaDelZorro https://t.co/B6CFgygFQu", "\"Les deseo lo mejor, y un buen viaje\" -#PJM al participar en acto de banderazo de salida en #CaravanaDelZorro https://t.co/RDUYetXMkx", "\"A todos los que van a la carretera les pedimos precauci\u00f3n\" - #PJM https://t.co/G4o4j3P6h5", "Presidente @jimmymoralesgt en la 56 edici\u00f3n de la #CaravanaDelZorro  del Zorro https://t.co/wBC3UHj7PC", "Presidente @jimmymoralesgt en actos protocolarios para el banderazo de salida de #CaravanaDelZorro https://t.co/g8lhNwaY2Q", "RT @McdGuate: La Plaza de la Constituci\u00f3n se colma con la energ\u00eda de participantes en la Caravana del Zorro, Patrimonio Cultural Intangible\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt destaca la labor del @Ejercito_GT en beneficio de la poblaci\u00f3n guatemalteca. \u2192\u2026 https://t.co/kPC0FJBOCN", "El presidente @jimmymoralesgt acompa\u00f1ado del ministro de Defensa, Williams Mansilla pasan la tradicional revista a\u2026 https://t.co/2ssgEc722p", "Presidente @jimmymoralesgt , Comandante del @Ejercito_GT , pasa revista a tropas de Fuerzas de Tierra del Ej\u00e9rcito https://t.co/F9PO1B5khX", "\"Mi compromiso sigue intacto como desde el primer d\u00eda; servir a Guatemala\" \u2014 #PJM https://t.co/epl4YQA0kR", "\"Guatemala se merece un ejercito moderno, capaz y leal a su patria\" \u2014 #PJM https://t.co/JOB1f9zB1n", "\"Tenemos que fortalecer a nuestras instituciones y fortalecer al @Ejercito_GT para que cumpla con sus funciones\" \u2014\u2026 https://t.co/yVudT8ulLp", "\"Habr\u00e1 que fortalecer a las fuerzas militares para que cuide nuestras fronteras\" - #PJM https://t.co/pGEcM0tvWs", "Presidente @jimmymoralesgt reconoce el trabajo y esfuerzo del Cuerpo de Ingenieros y el Servicio de Material de Gue\u2026 https://t.co/AswqiQgIU8", "\"El pa\u00eds est\u00e1 demostrando al mundo que se pueden hacer cambios sustanciales, Guatemala lo est\u00e1 logrando\" \u2014 #PJM https://t.co/1JhgdDTScB", "\"Ya no estamos en guerra, pero tenemos amenazas enfrent\u00e1ndonos a una violencia muy grande\" - #PJM https://t.co/10ZVmaSJlm", "Presidente @jimmymoralesgt felicita a las Fuerzas de Tierra del Ej\u00e9rcito en su 166 aniversario https://t.co/NS6YPUs5ZQ", "Fuerzas de Tierra del Ej\u00e9rcito celebran 166 aniversario y conmemoraci\u00f3n de la Batalla de la Arada, en Brigada Milit\u2026 https://t.co/e8rjn162yT", "Presidente @jimmymoralesgt , Comandante del Ej\u00e9rcito, en el 166 aniversario de las Fuerzas de Tierra https://t.co/v2PXr6skP6", "RT @GUATEMINECO: Infraestructura productiva que beneficia a la poblaci\u00f3n en Cocepci\u00f3n Chiquirichapa #Quetzaltenango Centro de Acopio https:\u2026", "RT @MinFinGT: Informaci\u00f3n importante: https://t.co/lACxq7dxii", "\u201cInversi\u00f3n y empleo frente a temor por posibles deportaciones\u201d \u2014 Presidente @jimmymoralesgt \u2192\u2026 https://t.co/RjR1tKBoPN", "RT @MEMguatemala: Ministro @LuisChangGT realiza monitoreos de precios de gas propano y medidas de seguridad para el uso de los cilindros en\u2026", "El presidente @jimmymoralesgt se refiere al di\u00e1logo como el mecanismo para alcanzar acuerdos y soluciones en el pa\u00ed\u2026 https://t.co/yD1CRhIrda", "\"En los primeros meses se prioriz\u00f3 el gasto para salud y educaci\u00f3n, adem\u00e1s las municipalidades recibieron su asigna\u2026 https://t.co/YTuIfxgTMl", "La inversi\u00f3n en infraestructura p\u00fablica y la promoci\u00f3n del turismo contribuir\u00e1n a dinamizar la econom\u00eda, asegura el\u2026 https://t.co/Xb1XfDkIWf", "\"Creemos que la unidad multilateral en los consulados nos permitir\u00e1 atender de mejor forma a nuestros connacionales\u2026 https://t.co/pEgsugAZYx", "\"He dado instrucciones al canciller Carlos Ra\u00fal Morales para extender nuestro servicio consular en EE. UU.\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/0Ww3sb78wZ", "\"El presidente no debe trabajar con una sola bancada, sino con 158 diputados; por el bien de Guatemala\" \u2014 #PJM #VLM https://t.co/FdybRh8C6k", "\"El ordenamiento de las finanzas nos permiti\u00f3 abastecer al sistema de salud de medicamentos e insumos\" \u2014 #PJM #VLM https://t.co/qNih5gODbD", "\"Recibimos una caja fiscal negativa de Q1,200 millones y logramos iniciar con una caja positiva con Q1.300 millones\u2026 https://t.co/TbkttbNzHm", "\"Sigo confiando en la justicia pero ser\u00e1n las instituciones, las encargadas de inspirar confianza en los guatemalte\u2026 https://t.co/HBsWHZDmrg", "Sintonic\u00e9 ahora la entrevista del presidente @jimmymoralesgt en el programa @vlm_gtv por @Guatevision_tv. https://t.co/22AHkhA1oW", "Gobierno entrega proyectos de saneamiento e infraestructura vial a comunidades de Jutiapa. \u2192 https://t.co/PczcRsazmK https://t.co/6bhlQIfFDB", "Presidente @jimmymoralesgt y #Mineduc iniciaron hoy con la entrega de pupitres donados por connacionales en EE.UU.\u2026 https://t.co/lrZCsP9Lq2", "Presidente @jimmymoralesgt hace corte de cinta en inauguraci\u00f3n de los proyectos de los Municipios de Asunci\u00f3n Mita\u2026 https://t.co/WhDtqk2vWQ", "\"Tengo un a\u00f1o en el Gobierno y sigo siendo de clase media baja\" -#PJM https://t.co/JjuogAFMc3", "Ya se comenz\u00f3 el recapeo de algunas carreteras principales - #PJM https://t.co/OPzL7UKOTg", "\"Pagamos la deuda de 21 hospitales y a las Municipalidades les lleg\u00f3 el aporte que les corresponde\" - #PJM https://t.co/QMUrUgmXAM", "Presidente @jimmymoralesgt en acto protocolario inaugural de proyectos de los Municipios de Asunci\u00f3n Mita y de Ates\u2026 https://t.co/45F5Z5qdBx", "\"Estamos luchando para que se dignifique el Magisterio\" - #PJM https://t.co/JkWDpoNzUl", "Les pido por sus hijos. Por favor que sus hijas e hijos no dejen de estudiar - #PJM https://t.co/hfzYmkEi1Q", "\"Encontr\u00e9 un pa\u00eds quebrado, pero ya se pagaron las deudas emergentes como en Salud\" - #PJM https://t.co/g1PYuZaF9u", "\"En un a\u00f1o en el Gobierno, no me ha pasado por la cabeza enriquecerme con dinero que no es m\u00edo\" - #PJM https://t.co/DGDOezsT9Z", "Presidente @jimmymoralesgt  pide que la Escuela Oficial Rural Mixta Aldea Impresiones, Jutiapa, tenga centro de c\u00f3m\u2026 https://t.co/s5JCQSvB8s", "\"Estoy cumpliendo con los compromisos que he adquirido, y educaci\u00f3n es importante\" - #PJM https://t.co/wvfeiLTY7N", "Presidente @jimmymoralesgt entrega escritorios en Escuela Oficial Rural Mixta Aldea Impresiones, Jutiapa https://t.co/W8q7kPzY5F", "Presidente @jimmymoralesgt en la Escuela Oficial Rural Mixta Aldea Impresiones, Jutiapa https://t.co/nX8W8OtorR", "Presidente @jimmymoralesgt y #Mineduc inician hoy con la entrega de pupitres donados por connacionales en EE.UU. \u2192\u2026 https://t.co/i2XgBn1zuc", "Guatemala inicia el #MesDeLaMarimba \u2192 https://t.co/v1nZ9l9g6X https://t.co/0KIFKmauVK", "RT @MineducGT: El Ministerio de Educaci\u00f3n impulsa la Estrategia de #CoberturaEducativa para que m\u00e1s ni\u00f1os y  ni\u00f1as inicien y finalicen la p\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt conf\u00eda en el proceso de di\u00e1logo para la b\u00fasqueda de soluciones legales, legitimas y dura\u2026 https://t.co/euUP5o6DCi", "RT @MinSaludGuate: Presidente Jimmy Morales: Todo mi apoyo a la Ministra de Salud y toda mi apertura a las demandas sindicales. https://t.c\u2026", "RT @CanaldeGobierno: #Di\u00e1logoSalud | \"No soy un presidente que somata mesas, yo tomo decisiones y pido resultados\" \u2014 #PJM https://t.co/0jXv\u2026", "Todo pacto colectivo homologado y respaldado es legal, afirma el presidente @jimmymoralesgt #Di\u00e1logoSalud https://t.co/NSSrsezLt7", "\"Estas mesas del #Di\u00e1logoSalud nos dar\u00e1n soluciones legales, leg\u00edtimas y duraderas\" \u2014 #PJM https://t.co/kXZOfkyqrZ", "RT @CanaldeGobierno: El presidente @jimmymoralesgt se comprometi\u00f3 a acompa\u00f1ar el proceso en una segunda reuni\u00f3n del #Di\u00e1logoSalud lo cual c\u2026", "RT @CanaldeGobierno: #Di\u00e1logoSalud | \"El 60% del personal en @MinSaludGuate est\u00e1n en renglones temporales y eso provoca falta de pertenenci\u2026", "Representantes del sindicato entregan memorial con propuestas laborales para los empleados de Salud. #Di\u00e1logoSalud https://t.co/LtobGyExpO", "Presidente @jimmymoralesgt y autoridades de @MinSaludGuate se re\u00fanen con representantes del sindicato mayoritario. https://t.co/ITB2s10nRz", "RT @MinFinGT: El #PresupuestoGT2017 prioriza los recursos para @MinSaludGuate @MineducGT y seguridad y justicia para la #AgendaPais2017  @j\u2026", "RT @GUATEMINECO: \"Se puede alcanzar mayor crecimiento econ\u00f3mico con grandes proyectos infraestrutura\" @RMoralesMonroy foro @FUNDESA https:/\u2026", "RT @MINTRABAJOGuate: \"Por primera vez en la historia el @MINTRABAJOGuate  asume el Rol hacer pol\u00edtica para la generaci\u00f3n de Empleo\", @jczap\u2026", "RT @McdGuate: Guatemala es cuna de la cultura Maya ancestral, s\u00edmbolo de nuestra identidad. #TikalEsNuestro, uno de los sitios m\u00e1s maravill\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt entrega 1.500 raciones alimentarias en Santa Cruz del Quich\u00e9 \u2192 https://t.co/RKcpeH97Uf https://t.co/f9rtnSIxey", "Gobierno de Guatemala ha asignado Q387 millones para garantizar los primeros 70 d\u00edas del ciclo escolar. \u2192\u2026 https://t.co/4MsN7xMkq1", "Transportistas de Quich\u00e9 agradecen al presidente Morales la construcci\u00f3n de la nueva carretera en esa regi\u00f3n. \u2192\u2026 https://t.co/CZiY80nMca", "Gobierno entrega 1,500 raciones alimentarias a igual n\u00famero de familias del municipios de Santa Cruz del Quich\u00e9. \u2192\u2026 https://t.co/eyXDNCrbpf", "Presidente @jimmymoralesgt y #Mineduc inauguran el Plan Nacional de Gobiernos Escolares y Emprendimiento Juvenil. \u2192\u2026 https://t.co/bdOU0gpMhB", "1,500 familias de Santa Cruz del Quich\u00e9 reciben una raci\u00f3n de alimentos que incluye harina de ma\u00edz, frijol, arroz,\u2026 https://t.co/T7vO0zQU5R", "Presidente @jimmymoralesgt y ministro de Agricultura supervisan la entrega de 1,500 raciones de alimentos en Santa\u2026 https://t.co/fWM7us7iro", "Presidente @jimmymoralesgt se dirige a estudiantes durante la inauguraci\u00f3n del Plan Nacional de Gobiernos Escolares\u2026 https://t.co/Z04xFEn9Yp", "Presidente @jimmymoralesgt y ministro @oscar_hlopez inauguran el Plan Nacional de Gobiernos Escolares y Emprendimie\u2026 https://t.co/Hdj3P0WAxt", "Presidente Morales y #Mineduc inauguran este martes el Plan Nacional de Gobiernos Escolares y Emprendimiento juveni\u2026 https://t.co/N3B2rsJuir", "RT @MINTRABAJOGuate: Ministra @LettyTeleguari1 menciona los aspectos a analizar por el Comit\u00e9 t\u00e9cnico para la Reglamentaci\u00f3n del Convenio 1\u2026", "El porqu\u00e9 de la presencia del MP en oficinas del banco Cr\u00e9dito Hipotecario Nacional de Guatemala. https://t.co/lWSW5XFskR", "Gobierno de Guatemala se propone recuperar y remozar el Teatro Miguel \u00c1ngel Asturias \u2192 https://t.co/JxgZFgVczO https://t.co/lLR2FMa5ru", "Victor Leonel Ayala Orellana es juramentado como Gerente del Instituto T\u00e9cnico de Capacitaci\u00f3n y Productividad\u2026 https://t.co/fa2NMCUVH7", "Presidente @jimmymoralesgt destaca que su administraci\u00f3n est\u00e1 para servir al pueblo de Guatemala, no para hacer neg\u2026 https://t.co/UipmtfaBZv", "Presidente @jimmymoralesgt recuerda a los funcionarios del ejecutivo que est\u00e1n para servirle al pueblo de Guatemala. https://t.co/Nhmi1cmLjS", "Soy el presidente de la Rep\u00fablica de Guatemala, electo por el pueblo soberano y mi compromiso es servir, asegura el\u2026 https://t.co/I0XwAJwPzc", "Presidente @jimmymoralesgt destaca los logros alcanzados en 2016 como resultado del trabajo coordinado entre gobern\u2026 https://t.co/VjNRprpT5u", "Mi compromiso es servir a Guatemala, Pdte Jimmy Morales https://t.co/oX1XvQi0ST", "Vp @drjafethcabrera insta a funcionarios del Ejecutivo a seguir trabajando de forma coordinada por el bien y progre\u2026 https://t.co/4oBsF2ozVW", "Ministros, secretarios, comisionados, viceministros y gobernadores respaldan gesti\u00f3n del presidente @jimmymoralesgt https://t.co/wHhRZWyg7I", "Pdte @jimmymoralesgt y Vpdte @drjafethcabrera en Priorizaci\u00f3n de la importancia de la articulaci\u00f3n del trabajo del\u2026 https://t.co/8BUcefFYfv", "RT @MinexGt: \u00a1Estamos orgullosos de lo nuestro! #Tikal  #Guatemala #CulturaMaya https://t.co/KEF9peYaEE", "Presidente @jimmymoralesgt se compromete con la descentralizaci\u00f3n del poder local en Guatemala \u2192\u2026 https://t.co/cxkWCdW1IC", "Alcalde de Per\u00fa, Juan Sotomayor, entrega reconocimiento al Presidente @jimmymoralesgt por ser gobernante municipali\u2026 https://t.co/8QYyH3L8OU", "Es dif\u00edcil la gobernabilidad en un pa\u00eds como el nuestro, y les pido su apoyo a ustedes como l\u00edderes locales, Pdte J\u2026 https://t.co/yQFulPhFTD", "Todav\u00eda nos faltan muchos municipios por trabajar, pero si nos coordinamos nos funcionar\u00e1 el trabajo, Pdte Jimmy Mo\u2026 https://t.co/JYlqtFWM55", "Presidente @jimmymoralesgt en Asamblea Nacional Ordinaria de la Primera Convenci\u00f3n Municipalista Internacional https://t.co/pXwYfRFNyU", "RT @MinexGt: \u00a1Casa llena! En el #ConsuladoM\u00f3vilGt de Stuart, Florida, donde  brindamos servicios y aclaramos dudas migratorias a nuestros c\u2026", "RT @McdGuate: Ministro @cheaurruela coordina importantes acciones que se implementar\u00e1n en Centro Cultural Miguel \u00c1ngel Asturias durante 201\u2026", "RT @InguatPrensa: Sector tur\u00edstico organizado de la Mesa #ViveXela con el apoyo de #Inguat anuncian nueva ruta Quetzaltenango - Pet\u00e9n a par\u2026", "Comando antisecuestros de la #PNC rescata a 21 hind\u00faes y cuatro nepal\u00edes en Guatemala \u2192 https://t.co/lt0He9yfQv https://t.co/ZFjJkTUnQ1", "RT @GUATEMINECO: \"Invitamos a Alcaldes a trabajar en conjunto en la Dinamizaci\u00f3n de Econom\u00eda Local\" @RMoralesMonroy @ANAM_Guatemala https:/\u2026", "Ministerio de Salud y representantes del sindicato mayoritario retoman mesa de di\u00e1logo \u2192 https://t.co/qWHvErllgO https://t.co/N08euhcM4r", "Vicpepresidente @drjafethcabrera en Lanzamiento de Programa de Capacitaci\u00f3n de Gesti\u00f3n de Proyectos a funcionarios\u2026 https://t.co/0VlejtoKSC", "Comando antisecuestros de la PNC rescata a 21 hind\u00faes y cuatro nepal\u00edes en Guatemala \u2192 https://t.co/lt0He9yfQv https://t.co/03I6rndTVH", "RT @GUATEMINECO: En breve en @CanalAntigua Ministro @RMoralesMonroy y Viceministro de Trabajo @gmogandara https://t.co/7Dptaim2Fv", "Gabinete de Desarrollo analiza acciones en favor de migrantes guatemaltecos en EE. UU. \u2192 https://t.co/qseH11hcsc https://t.co/oDF2cFq0oe", "Presidente @jimmymoralesgt y ministro de la Defensa, Williams Mansilla supervisan las labores de limpieza del r\u00edo M\u2026 https://t.co/1pZnvRew1z", "Presidente @jimmymoralesgt visita el apostadero naval en el \u00e1rea lim\u00edtrofe entre Guatemala y Belice en el r\u00edo Sarst\u2026 https://t.co/MVgW4jec4e", "El presidente @jimmymoralesgt fue enf\u00e1tico en recordar que sus funciones como presidente de la naci\u00f3n son ordenadas\u2026 https://t.co/cXF6k2W8mH", "RT @consGUAenLAX: Atencion Guatemaltecos!!!!\n\nPor favor compartir con todos nuestros connacionales. \n\n@MinexGt @GuatemalaGob @CanaldeGobier\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt visita Izabal para recibir dividendos de la Portuaria Nacional Santo Tom\u00e1s de Castilla \u2192\u2026 https://t.co/5ft3r4CuPo", "Ministra @LettyTeleguari1 destaca la importancia que tiene la \u201cHoja de Ruta\u201d para eliminar el trabajo infantil \u2192\u2026 https://t.co/yrYrXg6whR", "RT @secretariasvet: No descansamos somos un equipo multidisciplinario que tiene como objetivo la protecci\u00f3n de la ni\u00f1ez de los delitos VET.\u2026", "#SCSPR ha cumplido con el dise\u00f1o de estrategias para divulgaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n de #GobiernoAbierto \u2192\u2026 https://t.co/4lEcC4Rmuq", "En reuni\u00f3n de la mesa t\u00e9cnica de #GobiernoAbierto se verifica el cumplimiento de metas de agosto a diciembre de 201\u2026 https://t.co/qDx71n1fYh", "Presidente @jimmymoralesgt conf\u00eda en la erradicaci\u00f3n del trabajo infantil en Guatemala \u2192 https://t.co/Bgcij3h8r3 https://t.co/K2tne2pOda", "Vicepresidente @drjafethcabrera  dirige Primer Gabinete de Desarrollo Social para lineamientos desarrollo actualiza\u2026 https://t.co/Zj55yjZFO1", "RT @drjafethcabrera: Hoy es un d\u00eda especial, lo que se necesitaba era una hoja de ruta que permita ir erradicando el trabajo infantil. #CON\u2026", "Ni\u00f1os de diferentes regiones del pa\u00eds entregan la Hoja de Ruta para la Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil a miembros\u2026 https://t.co/hC9OVin1SX", "RT @MINTRABAJOGuate: Ministra @LettyTeleguari1 resalta el esfuerzo que se ha realizado por parte del @GuatemalaGob para Erradicar el Trabaj\u2026", "Guatemala, uno de los ocho pa\u00edses con \u201cavances significativos\u201d en lucha contra trabajo infantil. https://t.co/pWZixOfhJt", "El reto es grande, pero si trabajamos en favor de la ni\u00f1ez se trabajar\u00e1 en el futuro de Guatemala, Pdte Jimmy Moral\u2026 https://t.co/sDRP77PK3d", "Guatemala lo est\u00e1 logrando, poco a poco damos pasos hacia adelante, Pdte Jimmy Morales https://t.co/FV1Kq5SlQp", "La Hoja de Ruta permite dar respuesta integral en la erradicaci\u00f3n del trabajo infantil, Pdte @jimmymoralesgt https://t.co/bxfLoe9l9W", "Presidente @jimmymoralesgt participa en el lanzamiento de la Hoja de Ruta para la Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil\u2026 https://t.co/ShnKGyST9m", "Pdte Jimmy Morales y Vpdte Jafeth Cabrera asisten al Lanzamiento de la Hoja de Ruta para la Erradicaci\u00f3n del Trabaj\u2026 https://t.co/HebbqxRTAn", "RT @MinexGt: \u00a1Que no te enga\u00f1en! Falsos abogados prometen servicios que no cumplir\u00e1n, guarda la calma e inf\u00f3rmate en tu #ConsuladoGT #NoEst\u2026", "El respaldo que el presidente @jimmymoralesgt da a la salud se demuestra con acciones, afirm\u00f3 la ministra Lucrecia\u2026 https://t.co/WEz3MJX6fO", "\u201cDurante el primer a\u00f1o de gobierno la salud fue una de nuestras grandes prioridades y durante nuestro segundo a\u00f1o l\u2026 https://t.co/RK7OM7jBMR", "\"Durante el primer a\u00f1o de nuestro gobierno nuestra prioridad fue la salud y en el segundo a\u00f1o, lo seguir\u00e1 siendo\".\u2026 https://t.co/JXHXV0eqrL", "La gente que est\u00e1 enferma no puede estudiar ni trabajar, por eso procuramos que est\u00e9n sin  deuda los hospitales, Pd\u2026 https://t.co/r5ks2FjydG", "La salud es una prioridad para este gobierno y eso se refleja en el apoyo pol\u00edtico del presidente @jimmymoralesgt,\u2026 https://t.co/nFUKoBfkRu", "Hace un a\u00f1o ten\u00edamos deudas. Todav\u00eda nos falta tener hospitales dignos, Pdte Jimmy Morales https://t.co/uVHi954bmy", "El Ministerio de Salud ha otorgado alrededor de Q54 millones al Hospital de Salud Federico Mora asegur\u00f3 la Ministra\u2026 https://t.co/YnnSZwDeCN", "Presidente @jimmymoralesgt asiste a la actividad de mejoramiento del Hospital de Salud Mental Doctor Federico Mora https://t.co/yZ3n4Ltvmp", "RT @ViceGuatemala: Vp @drjafethcabrera dirige reuni\u00f3n de -CONASAN- presenta avances de la Estrategia Nacional para la Prevenci\u00f3n de la Desn\u2026", "RT @MinexGt: Guatemala deposita el instrumento de ratificaci\u00f3n del #AcuerdoDePar\u00eds sobre #CambioClim\u00e1tico #SDG13 #ODS13 https://t.co/JwFTuP\u2026", "Rescatan a adolescente que hab\u00eda sido secuestrado por pandilleros en San Pedro Ayampuc. \u2192 https://t.co/enVIpEqYrc https://t.co/B9FCrz3BbX", "Comando Antisecuestro captura a cinco presuntos secuestradores y rescata sana y salva a v\u00edctima secuestrada hace 72\u2026 https://t.co/WZOXcDIoil", "El Gobierno de Guatemala recuper\u00f3 al menos 22 piezas arqueol\u00f3gicas en cinco pa\u00edses en el 2016. \u2192\u2026 https://t.co/w8Cck5bmfa", "Presidente @jimmymoralesgt apuesta por oportunidades con nuevo gobierno de Estados Unidos \u2192 https://t.co/YEeHIWZbc0 https://t.co/NR04mRQhq4", "Presidente @jimmymoralesgt pide al sindicato de Salud retomar la v\u00eda del di\u00e1logo. \u2192 https://t.co/0RIxmxVxT8 https://t.co/wiZWCUHUcT", "El Gobierno de Guatemala continua recuperando la infraestructura del pa\u00eds, para promover el turismo, la inversi\u00f3n y\u2026 https://t.co/OGWS2NxSsW", "\u201cEste es un a\u00f1o importante para la infraestructura del pa\u00eds y vamos a seguir trabajando\u201d \u2014 Ministro del @CIVguate A\u2026 https://t.co/ks5TpI35mE", "RT @MinSaludGuate: De 30,000 colaboradores por contrato, se recontratar\u00e1 el 98%. Hemos mantenido di\u00e1logo desde el a\u00f1o pasado y continuamos\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt en firma de protocolo para renovar el aeropuerto de Puerto Barrios, Izabal. Acto se efec\u2026 https://t.co/WagEW47W5M", "RT @ViceGuatemala: Vp @drjafethcabrera dirige reuni\u00f3n de -COPRECLAFT- presentan actualizaci\u00f3n del Plan Estrat\u00e9gico Nacional Contra  lavado\u2026", "Ministros del @MagaGuatemala y @GUATEMINECO participan en el foro \"Presentaci\u00f3n de expectativas econ\u00f3micas para el\u2026 https://t.co/ppWjNHk5Rb", "RT @hernandezmack: MSPAS tuvo reuniones con Sindicato de Salud en dic/2016; ha vuelto a convocar para esta semana.\n\nEsperamos su madurez pa\u2026", "RT @AGN_noticias: Pdte @jimmymoralesgt  sale a encuentro de trabajadores de Salud y los insta al di\u00e1logo @AGN_noticias @MinSaludGuate https\u2026", "RT @MINTRABAJOGuate: \u00a1Atenci\u00f3n Plazas de Trabajo Vacantes! \nVigentes durante el mes de enero de 2017\nhttps://t.co/RzJrTfocRI https://t.co/a\u2026", "RT @MineducGT: #MinistroOscarHugoL\u00f3pez informa sobre el #CensoNacionalEscolar #ComprometidosconlaEducaci\u00f3n https://t.co/kJ3V2v7TJq", "Guatemala denunciar\u00e1 a exfuncionarios por modificaci\u00f3n de contrato a Odebrecht \u2192 https://t.co/GogIFgPdcA https://t.co/M2hdBZG6WR", "Gobierno descarta despidos masivos en @MinSaludGuate y anuncia di\u00e1logo con sindicalistas \u2192 https://t.co/YdZ5DwiYaf https://t.co/36C088Oi1K", "RT @MinSaludGuate: #ImportanteSalud https://t.co/WZyaCb7wd3", "RT @McdGuate: Hoy a las 19:00 horas, en el @CcmaaG  se estar\u00e1 presentando la OSJI, los boletos gratuitos estar\u00e1n disponibles en taquilla de\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt env\u00eda un mensaje a los connacionales en Estados Unidos. https://t.co/LEDqlDQZnz", "RT @MinexGt: Los colegas del @ConsGuatAtlanta viajaron 200 millas con la mejor actitud de servir a nuestros hermanos de #CarolinaDelSur #Co\u2026", "Karen Sucely L\u00f3pez, una ni\u00f1a con padecimiento de c\u00e1ncer cumpli\u00f3 su sue\u00f1o de conocer al presidente @jimmymoralesgt https://t.co/t4PvT0yL06", "Presidente @jimmymoralesgt reconoce labor de Marina de la Defensa por decomisos sin precedentes en alta mar \u2192\u2026 https://t.co/QlKD0xf5np", "Desfile n\u00e1utico del Comando Naval del Pac\u00edfico #LVIIIAniversarioMarina https://t.co/7scYRYfacN", "\"No es tiempo de debilitar nuestras instituciones, sino de fortalecerlas\u201d \u2014 #PJM #LVIIIAniversarioMarina https://t.co/JilpVEEeyh", "\"Sigan cumpliendo con la misi\u00f3n que se les ha encomendado, fieles al pueblo de Guatemala\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/Ts31UaKdL9", "\"Los felicito porque en 2016 lograron un r\u00e9cord de la incautaci\u00f3n de coca\u00edna en alta mar\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/tH1hTwBjAf", "El presidente @jimmymoralesgt es recibido por Karen L\u00f3pez, invitada de honor del LVIII Aniversario de la Fundaci\u00f3n\u2026 https://t.co/m4z2lB1z5E", "Gobierno destinar\u00e1 a salud, educaci\u00f3n y seguridad Q60,4 millones recibidos por utilidades de Banrural \u2192\u2026 https://t.co/HffijD2dQi", "Es tiempo de sumar, no de dividir ni de destruir porque en nuestro presente est\u00e1 nuestro futuro\u2026 https://t.co/x3FRqyyRJX", "Presidente @jimmymoralesgt reitera su total apoyo a las reformas necesarias para el pa\u00eds. https://t.co/5aXLoa1VtZ", "#EmbRobinson manifest\u00f3 el apoyo del gobierno #EEUU, al esfuerzo del presidente @jimmymoralesgt de fortalecer las in\u2026 https://t.co/sqT4dI4YCG", "Presidente @jimmymoralesgt y #EmbRobinson concuerdan en la necesidad de continuar luchando contra la corrupci\u00f3n. https://t.co/IHPZLolaDn", "#EmbRobinson reitera el apoyo de #EEUU para continuar trabajando con el gobierno del presidente @jimmymoralesgt en\u2026 https://t.co/AnG3aRlLus", "El ministro @julioHestrada inform\u00f3 que ya fueron asignados los recursos al @MineducGT para garantizar los programas\u2026 https://t.co/6y8kCTW6lc", "RT @mingobguate: #MinRivas indica que Pdte. Morales y Primera Dama no han enviado ninguna solicitud especial para visitar a su hijo detenid\u2026", "RT @MinFinGT: En #Declaraci\u00f3nAPrensa, @julioHestrada inform\u00f3 que ya fueron asignados Q386 millones al @MineducGT para programas escolares h\u2026", "Vicepresidente @drjafethcabrera dirige Consejo Nacional de Administraci\u00f3n de Bienes en Extinci\u00f3n de Dominio (CONABE\u2026 https://t.co/qqXIGMeyfb", "\"Como representante de la unidad nacional tengo que fortalecer el sistema democr\u00e1tico\" \u2014 Presidente Jimmy Morales \u2192\u2026 https://t.co/yHD240XXWu", "RT @oscar_hlopez: #JimmyALas845 En Educaci\u00f3n estamos trabajando por la ni\u00f1ez y juventud guatemalteca,  prioridad del Se\u00f1or Presidente @jimm\u2026", "El presidente @jimmymoralesgt destaca los programas impulsados por @VICEMIPYME para apoyar a la juventud y el empre\u2026 https://t.co/LEgaewPcNv", "\"En 2017 los dos hospitales m\u00e1s grandes del pa\u00eds, as\u00ed como 19 hospitales m\u00e1s inician sin deudas\" \u2014 #PJM https://t.co/FdNegQbotd", "\"Desde el primer d\u00eda del ciclo escolar gir\u00e9 instrucciones para que asignar\u00e1n los recursos para garantizar los progr\u2026 https://t.co/2kkncCvc1G", "Nuestro gobierno ha sido abierto y muestra de ello es el ejercicio de #PresupuestoAbierto, asegura el presidente\u2026 https://t.co/4gaoqFxNJq", "\u201cCon el caso #TCQ se han buscado soluciones legales y no pol\u00edticas\u201d \u2014 #PJM https://t.co/OImK8MxFy1", "\u201cEn enero de 2016 est\u00e1bamos quebrados, ahora tenemos solvencia econ\u00f3mica para empezar a trabajar\u201d \u2014 #PJM https://t.co/bxZ0zavbqP", "\"180 d\u00edas de alimentaci\u00f3n escolar es algo que no se ve\u00eda desde hace a\u00f1os en el pa\u00eds\u201d \u2014 #PJM https://t.co/9cfzs37noK", "\"Desde la presidencia no ha existido ning\u00fan tipo de injerencia, nosotros abogamos por el fortalecido la institucion\u2026 https://t.co/tBIRPzn98l", "Sintonice ahora la entrevista al presidente @jimmymoralesgt en #ALas845 por @CanalAntigua https://t.co/sAgVhtYq0f", "RT @GUATEMINECO: Ministro y Presidente de #Conapex @RMoralesMonroy presenta recuento de temas abordados en 2016, enmarcados en la #Politica\u2026", "RT @CanaldeGobierno: Vp @drjafethcabrera y los 14 ministros de Estado expresan su apoyo al presidente @jimmymoralesgt #UnidosPorNuestraGuat\u2026", "RT @PNCdeGuatemala: En cumplimiento al Modelo Policial de Seguridad Integral Comunitaria (MOPSIC), agentes de Baja Verapaz, pinta paredes d\u2026", "\"Le ped\u00ed al superintendente @foppaguate que fuera implacable en su funci\u00f3n\" \u2014 #PJM https://t.co/JQhlvBVzVx", "\u201cGuatemala est\u00e1 enfrentando problemas trascendentales, pero tenemos la gran oportunidad de hacer cambios verdaderos\u2026 https://t.co/1ic557wN0r", "\"En el caso de la Terminal de Contenedores Quetzal (TCQ) se esta buscando una medida legal y no pol\u00edtica\" \u2014 #PJM https://t.co/lIdEjo1Ubu", "\"En un a\u00f1o hemos hecho lo que prometimos, pero necesitamos mejorar los resultados trabajando juntos\" \u2014 #PJM https://t.co/HLjM3kDdqA", "Vicepresidente @drjafethcabrera dirige Comisi\u00f3n Nacional para la Prevenci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n Contra el Trabajo Infant\u2026 https://t.co/QeZNPCySCx", "\"Desde el inicio de nuestra gesti\u00f3n se viabiliz\u00f3 el presupuesto y se garantizaron los recursos para el Ministerio P\u2026 https://t.co/zVSI99aCXv", "\"Lo m\u00e1s urgente es rescatar el sistema hospitalario y reducir desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica. Seguidamente lo m\u00e1s importante\u2026 https://t.co/bEdz3vY4TZ", "\"Reitero mi respeto a los \u00f3rganos de justicia, a mi hijo y a mi hermano todo mi apoyo\" \u2014 #PJM https://t.co/7h91sFB2nL", "Sintonice en este momento la entrevista al presidente @jimmymoralesgt en #VeaCanal https://t.co/Se3iakQGtM", "Durante la gesti\u00f3n del @MEMguatemala en 2016, se alcanz\u00f3 una producci\u00f3n de 4,9 mil millones de miner\u00eda general. https://t.co/tniEXNMzJb", "\"El imperio de la Ley debe prevalecer sobre todas las cosas\". \u2014 Presidente @jimmymoralesgt https://t.co/OwXnFAfxjy", "Presidente @jimmymoralesgt y Fundaci\u00f3n Tigo inauguran escuela en la aldea El Xab que beneficiar\u00e1 a 300 alumnos \u2192\u2026 https://t.co/LEzPgZ8F2O", "Presidente Morales recibe saludo de a\u00f1o nuevo del Cuerpo Diplom\u00e1tico y representantes de organismos internacionales\u2026 https://t.co/prplREXFX8", "Conoce el informe del Primer A\u00f1o de Gesti\u00f3n del Ministerio de Cultura y Deportes #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/VwuTDURn37", "Cuerpo diplom\u00e1tico y representantes de organismos internacionales participan en el saludo oficial al presidente\u2026 https://t.co/Bfg5Muy6iN", "El embajador de Estados Unidos, Todd Robinson saluda al presidente @jimmymoralesgt y su esposa, la Primera Dama\u2026 https://t.co/ga1vPtF78B", "Presidente @jimmymoralesgt recibe saludo de a\u00f1o nuevo del Cuerpo Diplom\u00e1tico, Consular y representantes de organism\u2026 https://t.co/uEVQEqN7aY", "Presidente @jimmymoralesgt y Fundaci\u00f3n Tigo inauguran escuela en la aldea El Xab, beneficiando a 300 alumnos \u2192\u2026 https://t.co/5TXDr1au9w", "Declaraciones del presidente @jimmymoralesgt luego de inaugurar la escuela \u201cSector Vuelta al Mango\u201d, en la aldea El\u2026 https://t.co/G12fzZ7ldB", "Aldea El Xab cuenta desde hoy con una nueva escuela dotada de tecnolog\u00eda para el aprendizaje y con infraestructura\u2026 https://t.co/WNJsOyElBh", "Presidente @jimmymoralesgt supervisa las nuevas instalaciones de la escuela \u201cSector Vuelta al Mango\u201d, en la aldea E\u2026 https://t.co/xwa6zfNqLN", "Inauguran oficialmente la Escuela \u201cSector Vuelta al Mango\u201d, en la aldea El Xab, El Asintal, Retalhuleu. https://t.co/ZqRmfyHwRy", "Esta escuela contribuir\u00e1 a la calidad educativa de los ni\u00f1os de la aldea El Xab, precis\u00f3 el presidente\u2026 https://t.co/q6WzaKpUMV", "\"Gir\u00e9 instrucciones para que se asignar\u00e1n Q387 millones que servir\u00e1n para la refacci\u00f3n escolar de nuestro ni\u00f1os\" \u2014\u2026 https://t.co/zCg02W5NoK", "\"Esta escuela servir\u00e1 para reforzar su formaci\u00f3n educativa, gracias a @FundacionTigo por el apoyo\" \u2014 #PJM https://t.co/pmw5YXBg0j", "\u201cLa tarea de la educaci\u00f3n es de todos los guatemaltecos, tenemos un papel importante para mejorar la situaci\u00f3n del\u2026 https://t.co/XeObsPFWnj", "Padres de familia y estudiantes, asi como el Presidente Jimmy Morales, en inauguraci\u00f3n Escuela Vuelta El Mango, ald\u2026 https://t.co/ClS80U4l9V", "Presidente @jimmymoralesgt participa en la inauguraci\u00f3n de la Escuela \u201cSector Vuelta al Mango\u201d, en la aldea El Xab,\u2026 https://t.co/cpFAIIfOrt", "RT @jimmymoralesgt: El imperio de la Ley debe prevalecer sobre todas las cosas.", "Por medio del programa \"Empleo Digno\", @MINTRABAJOGuate beneficio a m\u00e1s de 12 mil personas en 2016.\u2026 https://t.co/sWVtvgQQyh", "RT @ViceGuatemala: Vp @drjafethcabrera dirige reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Nacional de Trabajo de -EITI Guatemala-. https://t.co/RNs0vsaoVJ", "41 denuncias penales por contaminaci\u00f3n y desv\u00edo de r\u00edos fueron presentadas al MP por el @marngt en el 2016\u2026 https://t.co/fSV1yravZy", "RT @RMoralesMonroy: @CongresoGuate aprueba Acuerdo Facilitacion Comercial, marco general para nuevos procesos en aduanas\n#UnFuturoLlenoDeEs\u2026", ".@GUATEMINECO impuls\u00f3 en 2016 la Pol\u00edtica Econ\u00f3mica 2016-2021: crecimiento econ\u00f3mico incluyente y sostenible\u2026 https://t.co/6Va9YoGrXI", "El presidente @jimmymoralesgt indic\u00f3 hoy que continuar\u00e1 buscando el #TPS para guatemaltecos en Estados Unidos \u2192\u2026 https://t.co/7UJAeNyJ6k", "En 17 de 22 departamentos del pa\u00eds se alcanzaron 180 d\u00edas efectivos de clases durante el ciclo escolar 2016\u2026 https://t.co/Y43hPf22p7", "El @MagaGuatemala entreg\u00f3 en 2016 m\u00e1s de 200 mil raciones de alimentos a las personas m\u00e1s necesitadas del pa\u00eds\u2026 https://t.co/CL7zir2cQZ", "RT @MinFinGT: Logros 2016 #Recuperaci\u00f3nFiscal #UnidosPorNuestraGuate @julioHestrada @SATGT @CanaldeGobierno @GuatemalaGob https://t.co/MaCh\u2026", "Es tiempo de sumar, no de dividir ni de destruir porque en nuestro presente esta nuestro futuro\u2026 https://t.co/UarcT9A0o0", "\"Gir\u00e9 instrucciones a finanzas para que garantizar\u00e1 los recursos para refacci\u00f3n escolar, valija did\u00e1ctica y la grat\u2026 https://t.co/DRjfn8utR3", "\"S\u00ed puedo ver de frente y me siento satisfecho porque tenemos una mejor Guatemala de la que recibimos al inicio de\u2026 https://t.co/Iyg5UkWCDK", "\"92 estructuras criminales fueron desarticuladas y se capturaron a cerca de 1.000 de sus integrantes\" \u2014 #PJM https://t.co/0HohQFjWXi", "\"De los 4,000 maestros que estaban en el rengl\u00f3n 022 trasladamos a 600 al rengl\u00f3n 011, esto como parte de la dignif\u2026 https://t.co/JWK50ukBal", "\"Tenemos previsto llegar a 30 consulados en Estados Unidos para atender a los guatemaltecos en ese pa\u00eds\" \u2014 #PJM https://t.co/7kb7hFEacH", "\"Hemos apoyado al gobierno local y no hay ning\u00fan alcalde que pueda decir que no recibi\u00f3 el aporte\" \u2014 #PJM https://t.co/8ZJ9tmaEkT", "Sintonice la entrevista al presidente @jimmymoralesgt en @NuevoMundoGT 96.1FM. https://t.co/3cb3egz7Ng", "\"Mi compromiso es seguir luchando contra la corrupci\u00f3n para tener m\u00e1s recursos y as\u00ed poder atender las necesidades\u2026 https://t.co/U2wQbMk0kK", "Presidente @jimmymoralesgt destaca la buena relaci\u00f3n con #EEUU y pide calma a los connacionales en ese pa\u00eds. https://t.co/81gRhAY8BX", "\"Se elimin\u00f3 el programa de fertilizantes porque fue politizado, ahora se trabaja con la subvenci\u00f3n agropecuaria\" \u2014\u2026 https://t.co/GUUOJX18f1", "\"Garantizar los recursos para que la refacci\u00f3n escolar llegara los 180 d\u00edas de clases fue un gran logro\" \u2014 #PJM https://t.co/lHomBQwgA7", "\"Si alguien es sorprendido actuando al margen de la ley, ser\u00e1 procesado. Nadie est\u00e1 por encima de ley\" \u2014 #PJM https://t.co/rt3a7h9BlY", "\"El presupuesto abierto ha cambiado la forma tradicional de hacer el presupuesto nacional con participaci\u00f3n de los\u2026 https://t.co/rSd4BNpEVz", "\"Se conform\u00f3 un equipo con CICIG, MP y Contralor\u00eda para investigar casos de corrupci\u00f3n en el sistema de salud y pre\u2026 https://t.co/fIIG8lpVCc", "#AlAire | Entrevista al presidente @jimmymoralesgt en Radio Sonora 96.9FM. https://t.co/cGn48MmiKy", "\"Por primera vez en el Ejecutivo no hay pol\u00edticos sino tecn\u00f3cratas\" - PJM en @sonora969 https://t.co/np4vWqCzqA", "\"En 2016 hubo 17 departamentos que superaron los 180 d\u00edas de clases\" - PJM https://t.co/5xH3DYdlyW", "Presidente @jimmymoralesgt en entrevista por @sonora969 https://t.co/vX9IWF1nL6", "Con la subvenci\u00f3n agropecuaria que impulsa el @MagaGuatemala se beneficiaron a 457.663 familias en el pa\u00eds en 2016\u2026 https://t.co/sOKfOh2Vzs", "\"Se logr\u00f3 el 87% de abastecimiento en la red hospitalaria, algo que no se hab\u00eda visto en los \u00faltimos dos a\u00f1os\" \u2014 Mi\u2026 https://t.co/1pAjct2YEv", "Sintonice ahora la entrevista al presidente @jimmymoralesgt en el programa @HechosGuatemala por #TVAzteca https://t.co/9ARbbS8Dc5", "#PNC realiza patrullajes para garantizar seguridad en el inicio del ciclo escolar 2017 https://t.co/7MreCGuVv1 https://t.co/6VdFxFDhyl", "Presidente @jimmymoralesgt pide a ministros el traslado inmediato de recursos presupuestarios para garantizar los p\u2026 https://t.co/az4OvnTprZ", "#PNC brinda seguridad a centros educativos en el inicio del ciclo escolar 2017. https://t.co/VndBrROdht", "Dentro de la estrategia del Tren de Desarrollo, el @Ejercito_GT ha contribuido a la rehabilitaci\u00f3n de m\u00e1s de 1.500\u2026 https://t.co/zIitJM1WU7", "RT @MinFinGT: Este 2017 iniciamos con recursos para garantizar los programas de apoyo escolar #OrdenEnLasFinanzas #UnidosPorNuestraGuate ht\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt inaugura el ciclo escolar 2017 en Malacat\u00e1n, San Marcos \ud83d\udcdd \u2192 https://t.co/CK2bUFv0PX https://t.co/ElQD2KWMId", "M\u00e1s de 1 mil 125 millones ahorrados en gastos no esenciales que fueron destinados a Salud, Educaci\u00f3n y Justicia\u2026 https://t.co/1O9AFTUIcq", "La din\u00e1mica para elaborar el presupuesto de la naci\u00f3n, que hasta el 2016 era una negociaci\u00f3n cerrada, cambi\u00f3 con el\u2026 https://t.co/wue125MqEG", "\u201cLos inversionistas extranjeros creen en Guatemala y apuestan por Guatemala\u201d \u2014 Ministro @julioHestrada\u2026 https://t.co/gcb2Taelid", "RT @MineducGT: \ud83c\uddec\ud83c\uddf9Queda inaugurado oficialmente el #CicloEscolar2017 por el Presidente @jimmymoralesgt  y Ministro de Educaci\u00f3n @oscar_hlope\u2026", "\u201cEstamos trabajando en la dignificaci\u00f3n del magisterio, mejoramiento de las aulas y la tecnolog\u00eda dentro de las mis\u2026 https://t.co/kIELZ6HeNM", "\u201cEl a\u00f1o pasado se entregaron 13 mil escritorios que no representaron costo alguno para el Estado, este a\u00f1o vamos a\u2026 https://t.co/AmkiRQr7Hv", "\u201cEl estudio es la herramienta m\u00e1s grande para que un hombre o una mujer pueda triunfar en la vida\u201d \u2014 #PJM https://t.co/dyY4SQ1tWe", "Presidente Morales gira instrucciones al ministro de Educaci\u00f3n garantizar la refacci\u00f3n escolar, valija did\u00e1ctica y\u2026 https://t.co/QMyrZfjrPa", "El presidente Jimmy Morales y ministros de #Mineduc y #Minfin participan en la inauguraci\u00f3n del ciclo escolar 2017\u2026 https://t.co/enbcp9DYcp", "En breve el presidente @jimmymoralesgt y autoridades del ministerio de Educaci\u00f3n inaugurar\u00e1n el ciclo escolar 2017\u2026 https://t.co/7MsUEqv7Hs", "\"En el caso de la Terminal de Contenedores Quetzal (TCQ) se busc\u00f3 una medida legal y no pol\u00edtica\" \u2014 #PJM https://t.co/0F7GxSzqPH", "Presidente @jimmymoralesgt se refiere al #GobiernoAbierto como un mecanismo para fomentar la transparencia. https://t.co/Jq3X16WrEX", "RT @AGN_noticias: .@SATGT \"La selecci\u00f3n de @foppaguate para superintendente fue decisi\u00f3n del presidente\", Pdte @jimmymoralesgt https://t.co\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt apuesta por el turismo, infraestructura y apoyo a las Mipymes para fomentar el empleo. https://t.co/jgY1dcjHAW", "\"La semana pasada qued\u00f3 conformado un equipo con CICIG, MP y Contralor\u00eda para investigar casos de corrupci\u00f3n en el\u2026 https://t.co/XHAFShNKJV", "\"Se ha fortalecido la red consular en EE. UU. y se han hecho alianzas con otros pa\u00edses para atender a nuestros conn\u2026 https://t.co/mJQv4dB9LD", "Sintonice en este momento la entrevista al presidente @jimmymoralesgt en el programa #APrimeraHora de\u2026 https://t.co/aCmd0zZ43F", "#Mingob desarroll\u00f3 importantes operaciones policiales donde se capturaron a m\u00e1s de 900 personas y se desarticul\u00f3 a\u2026 https://t.co/WgLqGE69Js", "RT @AGN_noticias: Presidente Morales anuncia ahorro de Q 57 millones en impresi\u00f3n de libros de texto para escuelas p\u00fablicas - https://t.co/\u2026", "\"Tenemos previsto llegar a 30 consulados en Estados Unidos para atender las necesidades de nuestros connacionales\"\u2026 https://t.co/SS9Nl8CM9v", "\"Se ha conformado un equipo con CICIG, MP y Contralor\u00eda General para luchar contra la corrupci\u00f3n en el sistema de s\u2026 https://t.co/IG1C6RcxOM", "\"Cuando recibimos el Ministerio de Salud, el abastecimiento de medicamentos estaba por debajo del 60%, ahora lo hem\u2026 https://t.co/rF9sEcYpGW", "Presidente @jimmymoralesgt en entrevista en @TelediarioGT explica los avances alcanzados el primer a\u00f1o de servicio. https://t.co/hKL9UEu8Ap", ".@mingobguate dignifica la labor que realizan los agentes de la #PNC y de la guardia del #SP con aumento salarial\u2026 https://t.co/fRveRTAulp", "Nuevos consulados en Estados Unidos y apertura de un call center dos de los principales logros de @MinexGt en 2016.\u2026 https://t.co/jWFYTzM4gp", "\u201cVamos por m\u00e1s seguridad y paz ciudadana, por una Guatemala que es nuestra\u201d \u2014 Ministro Francisco Rivas\u2026 https://t.co/kLlVV1t5qW", "RT @CanaldeGobierno: Canciller Carlos Ra\u00fal Morales resalta los avances del @MinexGt durante 2016 y los desaf\u00edos para 2017. #UnidosPorNuestr\u2026", "Somos un pa\u00eds que aprende y se levanta, un pa\u00eds donde la sabidur\u00eda se comparte de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n\u2026 https://t.co/eCq8pHG5Ry", "Se logr\u00f3 la incautaci\u00f3n de droga m\u00e1s importante de los \u00faltimos 20 a\u00f1os #UnidosPorGuate https://t.co/QKKQFoj6YZ", "\"En 2017 los dos hospitales m\u00e1s grandes del pa\u00eds, as\u00ed como 19 hospitales m\u00e1s iniciar\u00e1n sin deudas\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/B3XVA9c9QH", "\"Se garantiz\u00f3 la refacci\u00f3n escolar durante 180 d\u00edas en las escuelas con organizaci\u00f3n de padres de familia\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/y6nFDKXd0L", "\"Fortalecimos todos los programas educativos, reforzamos la alimentaci\u00f3n escolar y el aporte lleg\u00f3 180 d\u00edas\" -#PJM https://t.co/ZLzTkxoj0L", "Presidente @jimmymoralesgt expone los avances y desaf\u00edos en materia de educaci\u00f3n #UnidosPorNuestraGuate #T13 https://t.co/xaNPegNh4a", "Sintonice ahora la entrevista del presidente @jimmymoralesgt en @T13Noticias #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/nGy6fYABnz", "En entrevista presidente @jimmymoralesgt asiste a los estudios de @T13Noticias https://t.co/X9I7mlWilh", "El presidente @jimmymoralesgt participar\u00e1 est\u00e1 noche en una entrevista en @T13Noticias a las 21:00 hrs\u2026 https://t.co/bu2cnXSqvW", "Recuperar la fe y confiar que juntos podemos tener una mejor vida no ha sido f\u00e1cil, pero seguimos adelante\u2026 https://t.co/xr2N5Z992X", "Se alcanzaron acuerdos para la construcci\u00f3n de plantas municipales para el tratamiento de desechos s\u00f3lidos\u2026 https://t.co/9TtCxKTa1M", "Vicepresidente @drjafethcabrera ratifica compromiso de trabajo en equipo y transparente por futuro de Guatemala \u2192\u2026 https://t.co/oUx9tlgye1", "Rehabilitaci\u00f3n y mantenimiento de m\u00e1s de 3,000 kil\u00f3metros de rutas departamentales de terracer\u00eda\u2026 https://t.co/PYp4UEg2Jw", "92 estructuras criminales desarticuladas y 1.000 de sus presuntos integrantes detenidos \u2192 https://t.co/L8wRC26yhL\u2026 https://t.co/RTdsben0zb", "Presidente @jimmymoralesgt y Vpdte @drjafethcabrera junto a sus Ministros de Estado en #PrimerInformeDeGobierno https://t.co/CE6cSlKxv6", "\"Sigamos trabajando fuerte porque Guatemala lo merece\" \u2014 #PJM #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/bGxA5NUpjA", "\"Pueblo de Guatemala, si por esfuerzo fuera ustedes tienen a un equipo que se ha entregado pleno\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/IP8inA5eVV", "Sigamos trabajando fuerte porque Guatemala lo merece, dice Pdte @jimmymoralesgt en #PrimerInformeDeGobierno https://t.co/QY4MJTA8Q7", "Presidente @jimmymoralesgt felicita a sus Ministros y a sus Secretarios en #PrimerInformeDeGobierno https://t.co/TBDYmeMQAJ", "Hoy, a un a\u00f1o, estamos libres y con la puerta abierta, Pdte @jimmymoralesgt https://t.co/M060xnijTs", "\"Encontramos al pa\u00eds con un alto grado de conflictividad y se han resuelto abriendo las puertas de la\u2026 https://t.co/YsqPilblon", "RT @McdGuate: Ministro Chea Urruela: \"Un pa\u00eds sin cultura, es un pa\u00eds sin identidad\" https://t.co/ssDwIVzzLT", "RT @McdGuate: El Ministro Chea indica que la instituci\u00f3n a su cargo, fue rescatada del olvido, de la corrupci\u00f3n y de las mafias. https://t.\u2026", "\"Recuperamos un ministerio que se convirti\u00f3 en una caja chica de la corrupci\u00f3n y lo devolvimos a los artistas\" \u2014 Mi\u2026 https://t.co/XXki04nHJC", "\"Se entreg\u00f3 la obra de reconstrucci\u00f3n de una \u00e1rea de 8,000 mts\u00b2 del Mercado La Terminal\" \u2014 Ministro Jos\u00e9 Moreno\u2026 https://t.co/eHy8B2qSmN", "\"Para atender la emergencia en el municipio de Jerez, se beneficiaron a 459 familias con transferencias monetarias\"\u2026 https://t.co/J4Y4uIbkYF", "\"En el programa #J\u00f3venesProtagonistas se ejecutaron Q38, 174, 823.73 con el objetivo de prevenir la delincuencia \"\u2026 https://t.co/NkAaNJh2E9", "\"Se suscribi\u00f3 el primer acuerdo voluntario de #Producci\u00f3nM\u00e1sLimpia con el sector privado\" \u2014 Ministro Sydney Samuels\u2026 https://t.co/SYohAacZ5c", "\"Se impuls\u00f3 la Pol\u00edtica Nacional del Manejo de Desechos S\u00f3lidos y la regulaci\u00f3n de basureros ilegales\" \u2014 Ministro S\u2026 https://t.co/Fr75xRzmMA", "\"Se alcanzaron acuerdos para la construcci\u00f3n de plantas de tratamiento de aguas residuales\" \u2014 Sydney Samuels\u2026 https://t.co/EdWDbNDie6", "\"Se obtuvieron 4,9 mil millones de producci\u00f3n de miner\u00eda general en el pa\u00eds durante el 2016\" \u2014 @LuisChangGT https://t.co/lSrkqIJfn3", "\"Se increment\u00f3 la fiscalizaci\u00f3n e inspecci\u00f3n en la extracci\u00f3n de petr\u00f3leo y comercializaci\u00f3n de hidrocarburos\" \u2014\u2026 https://t.co/oUizdCzchh", "\"Se recuperaron Q350 millones a favor de los trabajadores, producto de 40 mil inspecciones\" \u2014 Ministra\u2026 https://t.co/XikUKvomZG", "\"Gracias a la promoci\u00f3n del empleo digno, se logr\u00f3 colocar a 12,695 personas en un empleo formal\" \u2014 Ministra\u2026 https://t.co/i7h19lQRCa", "RT @MinSaludGuate: Ministra de Salud: \"No todos los d\u00edas se elimina una enfermedad en el mundo\". #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/1q9DbP\u2026", "\"Se logr\u00f3 el 87% de abastecimiento en la red hospitalaria, algo que no se hab\u00eda visto en los \u00faltimos dos a\u00f1os\" \u2014 Mi\u2026 https://t.co/dXkGdIdN2W", "Ministro @RMoralesMonroy destaca el lanzamiento de la #PoliticaEcon\u00f3micaGT en logros del 2016. https://t.co/acN8r2OcC4", "\"Un logro importante es la uni\u00f3n aduanera con Honduras que beneficiar\u00e1 a la peque\u00f1a y mediana empresa\" \u2014 Ministro\u2026 https://t.co/HSnC6pxY3q", "\"Gracias al extensionismo agr\u00edcola y rural, 85 mil 106 mujeres mejoraron sus pr\u00e1cticas para el hogar\" \u2014 Ministro Ma\u2026 https://t.co/HHoTSgWeRD", "\"Con la subvenci\u00f3n se beneficiaron a 457 mil 663 familias en el pa\u00eds\" \u2014 Ministro Mario M\u00e9ndez #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/fjGQ8AstuE", "\"La educaci\u00f3n no es un trabajo de una sola persona, es un esfuerzo de todo el pueblo de Guatemala\" \u2014 Ministro Educa\u2026 https://t.co/3bY3Zy9VMW", "\"Se remozaron 322 centros educativos y se entregaron m\u00e1s de 13,000 escritorios\" \u2014 Ministro Educaci\u00f3n\u2026 https://t.co/gqiYqwURkU", "\"Se realizaron m\u00e1s de 350 eventos de licitaci\u00f3n y cotizaci\u00f3n, un esfuerzo de transparencia que representa un ahorro\u2026 https://t.co/Rs2JxaasWA", "En este a\u00f1o se entreg\u00f3 el 100% de aporte a las municipalidades asegur\u00f3 el ministro Finanzas @julioHestrada\u2026 https://t.co/2v0QgWnKZU", "\"Hasta el 2016 la formulaci\u00f3n del presupuesto era un proceso cerrado, eso cambio con el #PresupuestoAbierto\" \u2014 Mini\u2026 https://t.co/kXCNW4Dpib", "#EnDirecto | Presentaci\u00f3n del primer informe de Gobierno en Palacio Nacional \u25b6\ufe0f https://t.co/1IfrpGbJlj https://t.co/WlqZ3jfbJH", "Guatemala logr\u00f3 sentar las bases del cambio en este primer a\u00f1o de servicio #UnidosPorNuestraGuate \u2192 https://t.co/8VtGVqETA0", "RT @jimmymoralesgt: Y aclaro que no llegu\u00e9 tarde, llegu\u00e9 a presentar mi informe, que fue para lo que invitaron.", "RT @jimmymoralesgt: Lamento que algunos no quisieran recibir el informe, que por supuesto, llev\u00f3 m\u00e1s de 140 caracteres.", "Presidente @jimmymoralesgt y el Vpdte @drjafethcabrera encabezan Presentaci\u00f3n ante medios de Comunicaci\u00f3n del\u2026 https://t.co/BTZGjVPrRe", "Comienza presentaci\u00f3n ante los medios de Comunicaci\u00f3n del #PrimerInformeDeGobierno 2016-2017 en Palacio Nacional de\u2026 https://t.co/xBic9ifelC", "\"Mi compromiso pleno e intacto, como servidor y presidente de la Rep\u00fablica de Guatemala\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/nOqaQLuppJ", "\"La presidencia apoy\u00f3 desde el principio, sigue apoyando en el presente y apoyar\u00e1, las reformas constitucionales al\u2026 https://t.co/QAnk7d6p78", "\"Ni un paso atr\u00e1s, por Guatemala todo, para eso fui electo y por ello vivir\u00e9\" \u2014 #PJM #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/QinAnciKpw", "\"Se remodel\u00f3 el aeropuerto internacional Mundo Maya, en Pet\u00e9n, y se reaperturaron los aeropuertos de Retalhulehu y\u2026 https://t.co/9bwsWNQUtC", "\"Durante el 2016, se logr\u00f3 evitar que nos fuera quitada la categor\u00eda de 1 del Aeropuerto Internacional la Aurora \"\u2026 https://t.co/7CrUhgXby4", "\"Se implement\u00f3 la pol\u00edtica econ\u00f3mica 2016-2021, que promueve el crecimiento econ\u00f3mico incluyente y sostenible\" \u2014\u2026 https://t.co/lzd5Wb6sA5", "\"Se distribuyeron m\u00e1s de 3,000 equipos de c\u00f3mputo que beneficiaron a 214 establecimientos p\u00fablicos\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/zcj3aq9ndo", "\"En 2016 invertimos Q117.5 millones en \u00fatiles escolares beneficiando a 2.4 millones de ni\u00f1os\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/OyUBHxKoa3", "\"En 2016 se logr\u00f3 superar en 17 departamentos del pa\u00eds los 180 d\u00edas efectivos de clases, algo que hace muchos a\u00f1os\"\u2026 https://t.co/ij70f9TFM2", "\"Ten\u00edamos como meta vacunar a 25,000 ni\u00f1os y finalmente se logr\u00f3 vacunar a m\u00e1s de 73,000 ni\u00f1os en una semana\" \u2014\u2026 https://t.co/fJURBthXdx", "\"En 2017 los dos hospitales m\u00e1s grandes del pa\u00eds, as\u00ed como 19 hospitales m\u00e1s, iniciar\u00e1n sin deudas\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/ZpstMrfcan", "\"En 2016 se logr\u00f3 un promedio de abastecimiento de 86% de medicamentos , el porcentaje m\u00e1s alto de los \u00faltimos a\u00f1os\u2026 https://t.co/OfcwaxPRRF", "\"@MagaGuatemala impuls\u00f3 acciones orientadas a la producci\u00f3n comunitaria de alimentos en las familias de escasos rec\u2026 https://t.co/c2bk47NWUs", "\"@MinSaludGuate atendi\u00f3 a 27,539 familias a las que capacit\u00f3 sobre pr\u00e1cticas para vivir mejor\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/iwFR79NwFu", "\"La disminuci\u00f3n de la desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica se ha planteado como una prioridad presidencial\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/0HjDg714nq", "\"Con el mismo presupuesto, pudimos hacer un incremento salarial de Q700 al mes, a todo el personal de la PNC\" \u2014\u2026 https://t.co/60jimFupYu", "\"Este primer a\u00f1o de gobierno, se logr\u00f3 la incautaci\u00f3n de m\u00e1s de 12,800 kilos de coca\u00edna, cantidad r\u00e9cord en un a\u00f1o\"\u2026 https://t.co/2VO3hauNuW", "\"En 2016 Guatemala ha salido del listado de las diez ciudades m\u00e1s violentas del mundo\" \u2014 #PJM #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/pyBbUgnzH8", "\"La tasa de homicidios por cada 100,000 habitantes descendi\u00f3 en un 5%, respecto de 2015, 258 muertes menos que el a\u2026 https://t.co/fWtypQWsJ2", "\"En 2016 se logr\u00f3 la desarticulaci\u00f3n de 89 estructuras criminales y la captura de cerca de mil de sus integrantes\"\u2026 https://t.co/mTBrupaGbT", "\"El Organismo Ejecutivo ha expresado que no intervendr\u00e1 en el trabajo realizado por las instancias de justicia\" \u2014\u2026 https://t.co/h9bSMXFp0B", "\"Minex tambi\u00e9n se sum\u00f3 a los esfuerzos de fortalecimiento institucional mediante la ampliaci\u00f3n de la red consular y\u2026 https://t.co/yC0J6fYeUY", "\"Como parte de las prioridades presidenciales se ha definido la revisi\u00f3n del funcionamiento y estructura del organi\u2026 https://t.co/riSdofKF6K", "\"La pol\u00edtica nacional de transparencia y prevenci\u00f3n de la corrupci\u00f3n 2016-2022 se encuentra en la fase de revisi\u00f3n\u2026 https://t.co/I6QY4p3fwz", "\"Recibimos una caja fiscal negativa de Q1,300 millones y entregamos para este nuevo ejercicio una caja positiva de\u2026 https://t.co/t0q6dBH3eP", "\"La contenci\u00f3n y la calidad del gasto nos permiti\u00f3 ahorrar m\u00e1s de Q1,225 millones en gastos no esenciales\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/aboQZXRdp8", "\"Una vez estabilizadas nuestras finanzas, hicimos circular la orden de medidas de eficiencia y calidad del gasto\" \u2014\u2026 https://t.co/EzGEdIhdkS", "\"A todas las municipalidades, les lleg\u00f3 su asignaci\u00f3n mes a mes y a ninguna de ellas se les fall\u00f3\". \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/HVPn4HIaJY", "\"Para servir a la patria se necesita tener amor a la patria; me considerado un guatemalteco nacionalista\". \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/wxMOhbwVY7", "\"Hace un a\u00f1o recibimos las arcas del Estado vac\u00edas, recibimos una caja fiscal negativa neta de m\u00e1s Q1,300 millones\"\u2026 https://t.co/RQoIRDSENZ", "\"La fe no lo hace f\u00e1cil, lo hace posible y aqu\u00ed estamos\" \u2014 #PJM #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/ZzH5tGla2h", "\u201cFueron m\u00e1s de trescientas noches o madrugadas en las que ca\u00ed fulminado por el cansancio\u201d \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/ZY9cLldp6B", "\u201cAgradezco a Dios la oportunidad de servir a mi naci\u00f3n y al pueblo de Guatemala que me brind\u00f3 su confianza\u201d \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/EtjDaiigLe", "Presidente @jimmymoralesgt comienza a presentar #PrimerInformeDeGobierno ante el pleno del Congreso de la Rep\u00fablica https://t.co/ZwteWwc7ja", "Presidente @jimmymoralesgt y Vpdte Jafeth Cabrera en sesi\u00f3n solemne del Congreso de la Rep\u00fablica para presentar\u2026 https://t.co/exZxseTvRy", "Se trasladaron Q889 millones para la cobertura educativa #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/RbexJ3cSzn", "#DIACO: los precios del pollo permanecen estables \ud83d\udc13\u00a0\u2192 https://t.co/ItEtLT9tsp https://t.co/qiCiH5rM0s", "Desarticulan banda de saqueadores de viviendas que operaban en distintas zonas del pa\u00eds. \u2192 https://t.co/Px3HPJU43E https://t.co/wnCkLkmgPX", "Gobierno impulsar\u00e1 nueva ley para contrarrestar el contrabando y la defraudaci\u00f3n aduanera en Guatemala. \u2192\u2026 https://t.co/bFAJDseJRV", "\"Hoy es el momento de redoblar esfuerzos porque Guatemala lo necesita y lo merece\" \u2014 #PJM #InformeSAT https://t.co/7hAPDODYSx", "\"Logramos dar pasos importantes y hoy, el rescate institucional es evidente; ahora tenemos retos m\u00e1s dif\u00edciles\" \u2014\u2026 https://t.co/M9gTxLAJoM", "Habr\u00e1 confirmaci\u00f3n de cargos cuando haya buenos resultados, Pdte @jimmymoralesgt https://t.co/JqoD0EmPQW", "\"Debemos ocuparnos en disminuir el contrabando y luchar contra la defraudaci\u00f3n aduanera que afecta a nuestra econom\u2026 https://t.co/hpYpfhdcHf", "\"Gracias a Dios, al equipo de @SATGT y gracias a Guatemala que lucha por salir adelante, lo estamos logrando\" \u2014\u2026 https://t.co/5N3jURuACK", "Sobre nosotros recae la responsabilidad del buen uso de los recursos. El dinero del pueblo debe regresar al pueblo,\u2026 https://t.co/PtTI6Stx1x", "Un primer reto era rescatar la SAT y por eso se decidi\u00f3 renovarla, Pdte @jimmymoralesgt https://t.co/7WJ2tNwwPq", "Presidente @jimmymoralesgt y superintendente @foppaguate firman convenio de metas para el 2017 #InformeSAT https://t.co/QSXmp3g2Hf", "\"La transparencia implica un fortalecimiento institucional, vamos por buen camino\" \u2014 Ministro @julioHestrada\u2026 https://t.co/1uxXXyE9YO", "El apoyo del presidente para tomar decisiones y mejorar la SAT la tuvimos desde el primer d\u00eda, afirma el ministro\u2026 https://t.co/xDKWfTnRS7", "La actualizaci\u00f3n tecnol\u00f3gica y la automatizaci\u00f3n de procesos forman parte de la renovaci\u00f3n de la @SATGT asegura\u2026 https://t.co/NcQ4PLC0Rp", "Superintendente @foppaguate anuncia la implementaci\u00f3n de la factura electr\u00f3nica en l\u00ednea #InformeSAT https://t.co/R6NHx4EJf8", "\"Hemos logrado alcanzar la meta de recaudaci\u00f3n del a\u00f1o 2016 en un 100.24%, gracias al esfuerzo en equipo\" \u2014 Superin\u2026 https://t.co/rk2oCtLn3P", "#SAT alcanza la meta de recaudaci\u00f3n tributaria para el a\u00f1o 2016 en un 100.24% https://t.co/YUBSCkeIwL", "Pdte @jimmymoralesgt en la presentaci\u00f3n del informe anual de la Superintendencia de Administraci\u00f3n Tributaria (SAT) https://t.co/f641j373HZ", "RT @mingobguate: Si quieres estar informado de todo el acontecer de seguridad nacional s\u00edguenos, https://t.co/FQ4kyPIG3X\n\u00a1YA SOMOS m\u00e1s de 7\u2026", "#PNCcontraSaqueadores durante los allanamientos se localizaron joyas y electrodom\u00e9sticos de dudosa procedencia. https://t.co/8KYExCogzX", "#PNCcontraSaqueadores dentro de la evidencia localizada se incautaron cuadros que ser\u00e1n puestos a disposici\u00f3n de la\u2026 https://t.co/nmk2F8X8GY", "#PNCcontraSaqueadores desarticulan banda de saqueadores de viviendas que operaban en distintas zonas del pa\u00eds. https://t.co/ALOgmU3OHA", "Seguimos creyendo que una mejor vida para todos los guatemaltecos es posible #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/RfH49rqFQH", "RT @MEMguatemala: Precios de combustibles no inciden directamente en costo de la canasta b\u00e1sica @GuatemalaGob @diaco_gt @PDHgt https://t.co\u2026", "RT @MINTRABAJOGuate: Hoy Viernes 13 de Enero visita el Kiosco de Empleo en Santa Cruz Verapaz, Alta Verapaz, encuentra tu oportunidad! http\u2026", "Guatemala activa estrategia de econom\u00eda incluyente y sostenible \u2192 https://t.co/fhRHkyucrT https://t.co/GFVFzz1BKw", "RT @mingobguate: #PNCcontraSaqueadores  incautaciones de posibles art\u00edculos robados en casas, carros usados en saqueos y preliminarmente ha\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt reitera su apoyo a las reformas al sector justicia de Guatemala \u2192 https://t.co/RoNRl5xkIW https://t.co/bR5bSmEs34", "Guatemala puso en marcha hoy una estrategia de lucha contra la \u201cpeor cara\u201d de la corrupci\u00f3n en el sector salud \u2192\u2026 https://t.co/JNUBTHHWl6", "El Gobierno de Guatemala puso en marcha hoy, una acci\u00f3n legal contra la corrupci\u00f3n en el sistema de Salud \u2192\u2026 https://t.co/XASzTlqRQb", "RT @MinSaludGuate: La Unidad Especializada en Investigaci\u00f3n iniciar\u00e1 a trabajar a partir de hoy dentro del Ministerio de Salud. https://t.c\u2026", "\"La corrupci\u00f3n se paga con vidas humanas y los guatemaltecos no debemos de permitir que eso contin\u00fae\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/csL7MmB43T", "\"Este convenio es parte de un requerimiento del presidente @jimmymoralesgt para transparentar la gesti\u00f3n del minist\u2026 https://t.co/B4MyU8Lzza", "Pdte @jimmymoralesgt  en firma de Carta de entendimiento entre MP, CICIG, Contralor\u00eda y Ministerio de Salud. https://t.co/ea3N60IT04", "Logramos que m\u00e1s de 3 millones de ni\u00f1os y j\u00f3venes se beneficiaran con educaci\u00f3n gratuita. #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/lwfXwb9Vdi", "RT @mingobguate: #MinRivas \"Les manifiesto que las autoridades del #MinGob hacen su mayor esfuerzo por la seguridad de todos los guatemalte\u2026", "Guatemala y Taiw\u00e1n buscan fomentar el turismo y promover las inversiones #Taiw\u00e1nGuate \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \u2192 https://t.co/6elHj1fJEB https://t.co/EN7F9qrQPa", "RT @mingobguate: | Actualidad | PNC recupera \u00e1reas pintadas por pandillas https://t.co/welM2hKuuw https://t.co/AlsHmEoovr", "Presidente @jimmymoralesgt acompa\u00f1a a presidenta de Taiw\u00e1n Tsai Ing-Wen en recorrido por Antigua Guatemala, Sacatep\u2026 https://t.co/vAHnt9xHzA", "Presidente Morales recibe la Orden de Jade Brillante en grado de Gran Cord\u00f3n y Pdta. Tsai Ing-wen Orden del Quetzal\u2026 https://t.co/zINvp92sg3", "\u201cEsperamos elevar el comercio y las inversiones para crear mayores oportunidades de negocios entre ambos pa\u00edses\u201d \u2014\u2026 https://t.co/4PaAi3coqZ", "Presidenta Tsai Ing-Wen anuncia apoyo para fortalecer las capacidades de atenci\u00f3n a mujeres embarazadas y reci\u00e9n na\u2026 https://t.co/ksPSE1oU6t", "\"Taiw\u00e1n es un pa\u00eds amigo y un aliado estrat\u00e9gico con quien esperamos seguir fortaleciendo nuestra relaci\u00f3n\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/u4U9lHLhzL", "Presidenta de Taiw\u00e1n expresa decisi\u00f3n para fortalecer cooperaci\u00f3n y comercio con Guatemala #Taiw\u00e1nGuate \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \u2192\u2026 https://t.co/EU2fCqbcdY", "Presidenta de Taiw\u00e1n Tsai Ing-Wen firma el Libro de Oro del Palacio Nacional #Taiw\u00e1nGuate \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/Hm9MYqtjEr", "#Fotograf\u00edaOficial | Taiw\u00e1n y Guatemala fortalecen sus lazos de amistad y cooperaci\u00f3n \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/FNJ6rNwV4m", "RT @PNCdeGuatemala: #Operaci\u00f3nF\u00e9nix  se recuperan los espacios que le pertenecen a la poblaci\u00f3n y no a los pandilleros. https://t.co/QBCPeM\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt sostiene una reuni\u00f3n bilateral con su hom\u00f3loga de Taiw\u00e1n, Tsai Ing-Wen y la delegaci\u00f3n q\u2026 https://t.co/eKjZppJYwL", "Presidenta de Taiw\u00e1n Tsai Ing-Wen es nombrada embajadora de la Paz #Taiw\u00e1nGuate \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/fzgh3qsyVa", "Presidenta Tsai Ing-Wen expresa su admiraci\u00f3n al pueblo de Guatemala por la b\u00fasqueda de la paz, la libertad y democ\u2026 https://t.co/tT5mFb73gY", "\"Deseo expresarle la disposici\u00f3n del pueblo de Guatemala de seguir fortaleciendo nuestra relaci\u00f3n bilateral\" \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/UduthfUU3g", "Apreciamos su presencia en Guatemala, esta es su casa, Pdte Jimmy Morales al recibir a presidenta de China (Taiw\u00e1n)\u2026 https://t.co/GFlxhncucI", "El pueblo de Guatemala se ha beneficiado con la ayuda y apoyo del pueblo de Taiw\u00e1n, Pdte Jimmy Morales https://t.co/yqaHR5Iyme", "Nuestros pa\u00edses (Guatemala y Taiw\u00e1n) han mantenido relaciones diplom\u00e1ticas para bienestar de nuestros pueblos, Pdte\u2026 https://t.co/j4vwICxcId", "Presidente @jimmymoralesgt recibe a su hom\u00f3loga de Taiw\u00e1n, Tsai Ing-Wen en Palacio Nacional #Taiw\u00e1nGuate \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/9alB2FBsCf", "Presidenta de la Rep\u00fablica de China (Taiw\u00e1n), Dra. Tsai Ing-Wen, es recibida por el se\u00f1or Presidente de Guatemala,\u2026 https://t.co/oEfNqqO810", "Visita de la Pdta. de Taiw\u00e1n, Tsai Ing-Wen busca consolidar las relaciones diplom\u00e1ticas y profundizar intercambios\u2026 https://t.co/kY4QwxJcx3", "Presidenta de Taiw\u00e1n Tsai Ing-Wen arriba a Guatemala para realizar visita de Estado. #Taiw\u00e1nGuate \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/TtA5HnO52R", "Por primera vez se impartieron 180 d\u00edas efectivos de clases en 17 departamentos #UnidosPorNuestraGuate https://t.co/rKmUUqjKoy", "Presidenta de Taiw\u00e1n llega ma\u00f1ana a Guatemala para abordar cooperaci\u00f3n \u2192 https://t.co/1rBiutfRhJ https://t.co/1CL0XL6gXB", "#INACIF: muertes violentas de mujeres se redujeron 3,5 por ciento en 2016 \u2192 https://t.co/6tQtyQlzjr https://t.co/DfsDq7kW2X", "Somos un pa\u00eds que aprende y se levanta, un pa\u00eds donde la sabidur\u00eda se comparte de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n\u2026 https://t.co/PYIKGRPgvM", "\"La salud es una prioridad para este gobierno y el presiente le ha dado su respaldo pol\u00edtico a los esfuerzos del mi\u2026 https://t.co/dEdPWkrvWh", "\"Estamos mejorando y fortaleciendo los centros de salud para desahogar a los hospitales y brindar una mejor atenci\u00f3\u2026 https://t.co/LTAoaLRwG8", "\"En el 2016 cerramos con un 92% de ejecuci\u00f3n presupuestaria en comparaci\u00f3n con el 86% del 2015\" \u2014 #MinistraSalud https://t.co/FGp97YdR5G", "Ministra Lucrecia Hern\u00e1ndez destaca el 86% del abastecimiento de medicinas, el m\u00e1s alto en los \u00faltimos 2 a\u00f1os. https://t.co/8axCALcmWs", "\"Al inici\u00f3 de la gesti\u00f3n la red hospitalaria estaba en total abandono y sin insumos para atender a la poblaci\u00f3n\" \u2014\u2026 https://t.co/gPWAl1oSIh", ".@McdGuate lamenta el tr\u00e1gico fallecimiento de las atletas: https://t.co/t7N3ui6tYo", "Miembros de la Gremial de Transporte Pesado deponen paro tras sostener di\u00e1logo facilitado por el Gobierno \u2192\u2026 https://t.co/KxL0eh26tj", "RT @drjafethcabrera: Mantener di\u00e1logos abiertos permite reconsiderar acciones que afectan al pa\u00eds, como el paro anunciado por los transport\u2026", "Gobierno abre di\u00e1logo con pilotos de transporte pesado ante posible paro de labores \u2192 https://t.co/3mxFUteuVI https://t.co/diDNStA7Qq", "RT @mingobguate: #MinRivas \"No vamos a permitir la violaci\u00f3n de ning\u00fan derecho de locomoci\u00f3n de los guatemaltecos\", referente a las posible\u2026", "Ministro de @mingobguate, Francisco Rivas anuncia el establecimiento de una mesa de di\u00e1logo con pilotos del transpo\u2026 https://t.co/0nkaGXQpqn", "RT @CanaldeGobierno: Para ver la conferencia de prensa tras Gabinete de Ministros, pulse ac\u00e1: https://t.co/R0uZnfqx6P", "Se logr\u00f3 desarticular a 86 bandas criminales con m\u00e1s de 800 capturas y la incautaci\u00f3n de m\u00e1s de 13,000 kilos de coc\u2026 https://t.co/46EtzcsRkw", "Se logr\u00f3 la incautaci\u00f3n de droga m\u00e1s importante de los \u00faltimos 20 a\u00f1os #UnidosPorGuate https://t.co/OSVZPPhvSo", "Trataremos de apoyar con tecnolog\u00eda y ciencia a esos 2 millones de discapacitados en Guatemala, @drjafethcabrera https://t.co/xJWFROyH9T", "Vpdte @drjafethcabrera en la juramentaci\u00f3n de la nueva directiva del Consejo Nacional para la Atenci\u00f3n de las Perso\u2026 https://t.co/Ar628BKaRi", "Vpdte @drjafethcabrera en el evento del Consejo Nacional para la Atenci\u00f3n de las Personas con Discapacidad https://t.co/lG6hPOLTVf", "86 bandas criminales fueron desarticuladas con m\u00e1s de 800 capturas #UnidosPorGuate https://t.co/I5RZDqDxXW", "Comunicado de prensa @MINTRABAJOGuate \ud83d\udcc4 https://t.co/hkfjj4dgo4", "RT @MINTRABAJOGuate: https://t.co/8CvELdv6yC", "Nueva incautaci\u00f3n de coca\u00edna escondida en el interior de un furg\u00f3n en Retalhuleu \u2192 https://t.co/YoqJcNe6dh https://t.co/TRx4H8VIbE", "Ministerio de Energ\u00eda controla precio de las gasolinas por denuncias de incremento \u2192 https://t.co/dcPYgjvbsY https://t.co/mmShzs96og", "RT @PNCdeGuatemala: #SGAIA-PNC  se localizan 89 paquetes en el primer tanque, operativo contin\u00faa en la  zona 5  de Retalhuleu. https://t.co\u2026", "Luchar por un pa\u00eds no es f\u00e1cil se necesita compromiso y fe, trabajar unidos para defender la libertad\u2026 https://t.co/x44mHPBm1g", "Presidente @jimmymoralesgt insta a unir esfuerzos para proteger el agua potable, un recurso que consider\u00f3 \u201cestrat\u00e9g\u2026 https://t.co/C3dSjVNGOT", "RT @MinSaludGuate: Reiteramos nuestro compromiso de continuar trabajando. Mire logros y avances del #MSPAS en 2016 \u25bahttps://t.co/UyE4tLi5dj\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt inaugura unidades de riego en Zacapa y destaca valor estrat\u00e9gico del recurso h\u00eddrico \u2192\u2026 https://t.co/SI4zotpZ85", "Hemos abastecido el 87% de medicamentos y 100% de vacunas a los principales hospitales y centros de salud del pa\u00eds\u2026 https://t.co/t2KEOtn9mQ", "Guatemala avanza en salud con ocho hospitales sin deuda #UnidosPorNuestraGuate \u2192 https://t.co/WGwTZJWPyO https://t.co/EDULrDoopN", "El #INDE seguir\u00e1 beneficiando a seis millones de guatemaltecos con tarifa social \u2192 https://t.co/AU1fhG2yAb https://t.co/t4oCk2NZQA", "Presidente @jimmymoralesgt llama a alcaldes y gobernadores para rescatar recursos naturales \u2192\u2026 https://t.co/o4vsOobUUh", "Presidente @jimmymoralesgt verifica funcionamiento de planta de tratamiento de desechos s\u00f3lidos en Retalhuleu \u2192\u2026 https://t.co/guvkVEbbkj", "Pdte @jimmymoralesgt observa el trabajo de reciclaje de desechos s\u00f3lidos en planta de tratamiento del IRTRA de Reta\u2026 https://t.co/PVZ0cKGeEQ", "Pdte @jimmymoralesgt y el se\u00f1or Ricardo Castillo supervisan Planta de Tratamiento de desechos s\u00f3lidos del IRTRA de\u2026 https://t.co/jnZqMG5QLn", "Todos queremos una Guatemala mejor. Alcaldes, tienen mi compromiso de seguirlos apoyando - #PJM https://t.co/xT0OxkzAUS", "El 52 por ciento de CONADUR va para agua residuales - #PJM https://t.co/wtcOJLYDuf", "La salud, el agua y los recursos naturales que le dejaremos a nuestras generaciones no tiene precio - #PJM https://t.co/Z2JhRMbERS", "Pdte @jimmymoralesgt el 99 por ciento de nuestros r\u00edos est\u00e1n contaminados https://t.co/LsR3YwlrHy", "Pdte @jimmymoralesgt reunido con alcaldes y gobernadores en visita a Planta de tratamiento de desechos s\u00f3lidos del\u2026 https://t.co/Mc75FCkTMX", "Presidente @jimmymoralesgt verifica funcionamiento de planta de tratamiento de desechos s\u00f3lidos de los hostales del\u2026 https://t.co/hNU3CtFztP", "Hemos abastecido el 100% de las vacunas a los principales hospitales y centros de salud del pa\u00eds\u2026 https://t.co/x0zl7ljc7U", "Gobierno del presidente @jimmymoralesgt duplic\u00f3 el abastecimiento de medicinas en hospitales en 2016 \u2192\u2026 https://t.co/gi2ZZkl5nv", "Gobierno de Guatemala impulsar\u00e1 plantas de riego y raciones alimentarias en corredor seco durante 2017 \u2192\u2026 https://t.co/hWTpw3LzYP", "Hemos abastecido el 87% de los medicamentos a los principales hospitales y centros de salud del pa\u00eds\u2026 https://t.co/p0qPSt7V0C", "En marcha estrategia para fortalecimiento de la seguridad civil en 2017 \u2192 https://t.co/5bZs2YGDD0 https://t.co/lHNi6det85", "Guatemala se fija como prioridad atender a sus migrantes en 2017 \u2192 https://t.co/Du9bMasyDX https://t.co/fWQR8Zg1ir", "Presidente @jimmymoralesgt confirma a su Gabinete de Gobierno para el a\u00f1o 2017 \u2192 https://t.co/0oJ6uoD0Ec https://t.co/tqCRTkrKi0", "#EnDirecto | Conferencia de prensa del Gabinete de Gobierno \u25b6\ufe0f https://t.co/4EtAMTQyLB https://t.co/FAzyPwV8hX", "Recuperar la fe y confiar que juntos podemos tener una mejor vida no ha sido f\u00e1cil, pero seguimos adelante\u2026 https://t.co/EjXMFYtZtn", "Presidente @jimmymoralesgt y Vp @drjafethcabrera dirigen primera reuni\u00f3n del a\u00f1o del #GabinetedeGobierno https://t.co/zTobxf7xuM", "Guatemala inicia 2017 con golpe al narcotr\u00e1fico al incautar 683 kilos de coca\u00edna \u2192 https://t.co/C8y7JLCKpN https://t.co/TZpTv8URL0", "RT @PNCdeGuatemala: Primer decomiso droga 2017 #SGAIA-PNC 683 paquetes incautados por FEN en altamar Pacifico. Prueba de campo positivo par\u2026", "RT @Ejercito_GT: Brigada MMZ hace entrega de v\u00edveres a personas que perdieron sus hogares en el incendio ocurrido en zona 3 https://t.co/zO\u2026", "Presidente @jimmymoralesgt autoriza nuevo salario m\u00ednimo para 2017 en Guatemala \u2192 https://t.co/q4JkkjaMfm https://t.co/DGxryOMxyl", "Juramentan a Victor Hugo Guill\u00e9n Ram\u00edrez como viceministro Administrativo Financiero, del Ministerio de Ambiente y\u2026 https://t.co/7XaJszOpzw", "Juramentan a Edwing Antonio P\u00e9rez Corzo como viceministro del Deporte y la Recreaci\u00f3n del Ministerio de Cultura y D\u2026 https://t.co/vCTRkU0xHz", "Concierto hist\u00f3rico inspira concordia y reconciliaci\u00f3n en jornada conmemorativa de la paz #20A\u00f1osDePaz \u2192\u2026 https://t.co/ehL9dQeUVP", "#EnDirecto | Concierto de la Reconciliaci\u00f3n y la Concordia #20A\u00f1osDePaz \n\u25b6\ufe0f\u00a0https://t.co/2gwNKmcG1B https://t.co/1w40w7KaTA", "Presidente @jimmymoralesgt reafirma el compromiso de su gobierno para consolidar una cultura de paz en Guatemala. \u2192\u2026 https://t.co/Wb6FURt0kJ", "Presidente @jimmymoralesgt llama a la reflexi\u00f3n en 20 aniversario de la firma de los Acuerdos de Paz #20A\u00f1osDePaz \u2192\u2026 https://t.co/3GibBUSbsd", "\u201cEstamos impulsando la agenda pol\u00edtica 2017-2026 denominada \u201clos compromisos por cumplir\u201d \u2014 #PJM #20a\u00f1osdepaz https://t.co/4pQsBgi7Dk", "\u201cComo representante de la unidad nacional, hago un llamado para que juntos retomemos los asuntos pendientes en la a\u2026 https://t.co/QIiV591Msb", "\u201cLa paz es un compromiso de todos, un compromiso de naci\u00f3n, pero sobre todo, es un compromiso de Estado\u201d \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/OaqKz685R6", "\u201cEste acto tiene una connotaci\u00f3n especial porque nos invita a retomar con seriedad esta agenda de Estado\u201d \u2014 #PJM\u2026 https://t.co/wUXyHIn7IC", "\u201cEl fin del conflicto armado interno y la paz firme y duradera, parec\u00eda imposible. Todo parece imposible, hasta que\u2026 https://t.co/7HagjStKe8", "\u201cLa firma de los acuerdos de paz firme y duradera signific\u00f3 una nueva esperanza de vida para toda una naci\u00f3n\u201d \u2014\u2026 https://t.co/ueeKUXXxdw", "Comienzan actos de conmemoraci\u00f3n de los XX a\u00f1os de la firma de la Paz Firme y Duradera en Guatemala https://t.co/WEjA8YKMXt", "Guatemala conmemora hoy los 20 a\u00f1os de la firma de la paz, que puso fin a m\u00e1s de tres d\u00e9cadas de enfrentamiento arm\u2026 https://t.co/vzSYj3mO8h", "Hospital General San Juan de Dios finaliza el a\u00f1o 2016 con resultados positivos \u00a1Guatemala lo est\u00e1 logrando! https://t.co/A7ZBHtaSEH", "Guatemala conmemora el 20 aniversario de la Paz #20A\u00f1osDePaz \u2192 https://t.co/948L3Ex2wE https://t.co/Mckt8cjTJk", "Guatemala conmemora los 20 a\u00f1os de la firma de la Paz que puso fin a m\u00e1s de tres d\u00e9cadas de enfrentamiento armado i\u2026 https://t.co/j2uEcRwXEh", "Concierto de la Reconciliaci\u00f3n y la Concordia #20A\u00f1osDePaz https://t.co/0BSO47cVhf", "Hospital Roosevelt cierra a\u00f1o 2016 sin deuda \u00a1Guatemala lo est\u00e1 logrando! https://t.co/DcHggz54xl", "RT @katun2032: #29Dic 20 aniversario de la #FirmadelaPaz\nConoce fechas clave del proceso y su relaci\u00f3n con el K'atun @SEPAZ_GT @GuatemalaGo\u2026", "El Gobierno de Guatemala tiene previsto asumir nuevos retos para enfrentar el cambio clim\u00e1tico el pr\u00f3ximo a\u00f1o. \u2192\u2026 https://t.co/A6PMKBr2cC", "Vp @drjafethcabrera dirige el Gabinete Cambio Clim\u00e1tico https://t.co/DUn6W1vZNx", "Promover comercio e inversi\u00f3n, retos para econom\u00eda de Guatemala en 2017 \u2192 https://t.co/QLiZdsTFe2 https://t.co/MXsnl6btWS", "Primera Dama de la naci\u00f3n, @patydemoralesGT les desea \u00a1Feliz Navidad y prospero A\u00f1o Nuevo! https://t.co/EeoSmvTlFt", "Mensaje del presidente @jimmymoralesgt #FelizNavidad https://t.co/QhMsIdRy1R", "RT @McdGuate: Compartimos el mensaje de navidad del Ministro de Cultura y Deportes, Jos\u00e9 Luis Chea Urruela.\ud83c\udf84 https://t.co/AiP68GxLtI", "RT @CanaldeGobierno: Mensaje del Secretario de Coordinaci\u00f3n Ejecutiva de la Presidencia @scepgt Jorge Arreaga \u00a1 #feliznavidad ! https://t.c\u2026", "Mensaje del ministro de Gobernaci\u00f3n, Francisco Manuel Rivas #FelizNavidad https://t.co/K5GnSstOiH", "El ministro del @MineducGT, Oscar Hugo L\u00f3pez Rivas les desea #FelizNavidad https://t.co/k8C8AYt7tz", "Ejecutivo contin\u00faa revisi\u00f3n de contratos an\u00f3malos de proyectos carreteros \u2192 https://t.co/Le9Dc582a6 https://t.co/Nd4mrXhbaL", "El ministro del @MagaGuatemala, Mario M\u00e9ndez Montenegro les desea #FelizNavidad https://t.co/CYDNyNGhfH", "Vicepresidente @drjafethcabrera expresa sus deseos para los guatemaltecos en esta navidad. https://t.co/gdXAOV4c26", "Presidente @jimmymoralesgt y Primera Dama, @patydemoralesGT visitan el Hospital General San Juan de Dios \u2192\u2026 https://t.co/G9j9p5A0K4", "Menores internados en el \u00e1rea de pediatr\u00eda del Hospital San Juan de Dios reciben la visita del presidente\u2026 https://t.co/w0Be3Z5EjC", "Presidente @jimmymoralesgt y primera dama entregan juguetes a menores internados en el \u00e1rea de pediatr\u00eda del Hospit\u2026 https://t.co/gGw6XvETQ4", "El presidente @jimmymoralesgt acompa\u00f1ado de la primera dama, @patydemoralesGT entregan al #HGSJD 27 camillas elabor\u2026 https://t.co/2h8jbBMdFO", "Presidente @jimmymoralesgt y primera dama, @patydemoralesGT visitan el Hospital General San Juan de Dios. https://t.co/Gqnc34yYbo", "Vicepresidente Dr. Jafeth Cabrera dirige el Consejo Nacional de Seguridad Alimentaria y Nutricional https://t.co/Jvij8Jrd7Y", "Presidente @jimmymoralesgt invita a los guatemaltecos a reafirmar la fe y compromiso de luchar por la Guatemala que\u2026 https://t.co/c5BU7g7edM", "#MSPAS garantiza el 85.71% de abastecimiento de medicamentos en la Red Hospitalaria. https://t.co/z2QpCumGDd", "Vicepresidente Dr. Jafeth Cabrera preside 4a sesi\u00f3n de la Comisi\u00f3n contra las Adicciones y Tr\u00e1fico Il\u00edcito de Drogas https://t.co/ESxR0cbjoL", "#OperativosPNC en total se realizan 43 allanamientos, en Escuintla, Chimaltenango y San Juan Sacatep\u00e9quez. https://t.co/hqDVZW6F0f", "#OperativosPNC buscan desarticular la estructura criminal \u201cEl Chaparro\u201d dedicada al robo a mano armada a toda clase\u2026 https://t.co/5hDBZ7G5nb", "Presidente @jimmymoralesgt aboga por la b\u00fasqueda de soluciones conjuntas frente a los retos comunes de la regi\u00f3n.\u2026 https://t.co/f3dB3r1oQl", "La #SIECA reconoce hist\u00f3rica uni\u00f3n aduanera entre Guatemala y Honduras como el logro m\u00e1s importante en C.A. \u2192\u2026 https://t.co/szksFSqkHk", "\"Guatemala apuesta por una verdadera integraci\u00f3n favoreciendo un espacio de di\u00e1logo para la b\u00fasqueda de soluciones\u2026 https://t.co/RtbRHuwyQT", "\"Guatemala y Honduras se encuentran implementando la uni\u00f3n aduanera que es una gran oportunidad para el comercio re\u2026 https://t.co/SJ1SO9f2G9", "\"Migrar no es un delito, por ello la realidad debe abordarse desde una perspectiva integral basada en un enfoque de\u2026 https://t.co/SLRl1gxT23", "\"La Fuerza de Tarea Trinacional nos ha permitido enfrentar los efectos negativos del accionar de las pandillas y de\u2026 https://t.co/1Xg6ggiX3a", "Presidente Jimmy Morales participa en la XLVIII Reuni\u00f3n de Jefes de Estado y de Gobierno del Sistema de la Integrac\u2026 https://t.co/hCp05thUoC", "Presidente @jimmymoralesgt se re\u00fane con su hom\u00f3logo de Rep\u00fablica Dominicana, @DaniloMedina en el marco de la\u2026 https://t.co/P1AUe8IY45", "El presidente @jimmymoralesgt recibi\u00f3 hoy muestras de un amplio respaldo popular en el mercado La Terminal \u2192\u2026 https://t.co/ebH5wj8pxK", "RT @MinSaludGuate: Laboratorio cl\u00ednico del Hospital de El Progreso por primera vez llega al 90% de abastecimiento. https://t.co/kGgVmKfcMO", "El hospital cuenta con 97% de abastecimiento en medicamentos y 92% en m\u00e9dico quir\u00fargico. https://t.co/eVakUv25Qb", "Ministra de Salud Lucrecia Hern\u00e1ndez Mack supervisa el Hospital Departamental de El Progreso. https://t.co/N1eWOgpDB5", "Presidente Jimmy Morales hace corte de cinta para inaugurar instalaci\u00f3n en #MercadoLaTerminal https://t.co/B3cI6mThs2", "\"Les pido que la unidad que lograron para construir esto no la pierdan, \u00fananse y este mercado ser\u00e1 un centro de des\u2026 https://t.co/sAnZKJLOsd", "\"Los homicidios se han reducido en este a\u00f1o y gracias a ello m\u00e1s de 250 familias podr\u00e1n compartir sin luto en estas\u2026 https://t.co/JX3Y4UMlB7", "\"Esta obra esta coronada con el esfuerzo de todos ustedes y de los que trabajaron en ella\" \u2014 #PJM https://t.co/alwaPkbAtb", "\"Promet\u00ed luchar contra la corrupci\u00f3n, me han criticado pero no me han podido decir la ladr\u00f3n o corrupto porque no l\u2026 https://t.co/oaG24DmVU8", "En pocas semanas estar\u00e1 esta obra terminada y ustedes tendr\u00e1n desarrollo, Pdte Jimmy Morales en #MercadoLaTerminal https://t.co/2SU0u3psNX"]], "Venezuela": ["maduro_en", ["RT @VTVcanal8: photos |  Venezuelan artists joining the ID card of the Fatherland issuance  https://t.co/SI6uW1gxys https://t.co/rte2mVNXRA", "RT @PartidoPSUV: Hugo Ch\u00e1vez to youth: do not allow the stealing of future which is the twenty-first century. [...] https://t.co/tcuvmlzfiA", "RT @VTVcanal8: #JuventudMovilizada |Mobilised Youth you must attend this 12 February the march of the [...] https://t.co/1ghhIOne7h", "RT @VillegasPoljak: #VIDEO \u2022 \"From the heart of the fatherland to victory\": President@NicolasMaduro [...] https://t.co/eZIikTUvkp", "RT @MervinMaldonado: here we are with the victoroius youth #JuventudVictoriosa that connects with the [...] https://t.co/Bzl4y6LuVU", "RT @alcancetelesur: We are teleSUR!, The informative signal of Latin America. https://t.co/zBum72e9kT", "RT @VillegasPoljak: Government on the street. @NicolasMaduro sends his ministers to states to boost CLAP and [...] https://t.co/rcQBsTAMi6", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro during the working day on housing and social missions last [...] https://t.co/G15UIReisl", "Political weekly Newsletter of the PSUV dedicated to the tasks of the youth... Let's share, read and discuss [...] https://t.co/RWzAji1cQi", "RT @DPresidencia: Pres. @NicolasMaduro delivers certificates of financing as part of the \"Soy Joven\" social [...] https://t.co/eOs5HbjL6E", "RT @maduro_en: RT @CiudadCCS: Venezuela and Dominica evaluated to enhance commercial exchange. [...] https://t.co/ixOhgwq8Ye", "RT @luisjmarcano: Sundays are now with more revolution, along with @NicolasMaduro https://t.co/mDDH0ShhW6", "RT @CiudadCCS: Government Staff will go down the rabbit hole of the people. https://t.co/8bODzg2V8p https://t.co/R0Y7nbVpas", "RT @CiudadCCS: Venezuela and Dominica evaluated to enhance commercial exchange. https://t.co/pZl3zaEAtT https://t.co/mlPuFNeN99", "https://t.co/hbzRHTTAtS Let's go with youth... Education, culture, finance, housing... I'm young... We are [...] https://t.co/msugbt7Sjz", "RT @MervinMaldonado: As it happens the ID of the fatherland issuing  process in the UEN Pedro Fontes https://t.co/rBiL0vuGI2", "RT @MervinMaldonado: #JuventudEsRevoluci\u00f3n youth with President @NicolasMaduro say Long live the revolution! https://t.co/P5ZjuYqHtR", "RT @DrodriguezVen: NAM rejects decision of USA Government to expand unilateral coercive measures against the [...] https://t.co/wkX9BtwOne", "RT @perroyranalibro: \"the commune must be the space on which we are going to give birth to socialism\". [...] https://t.co/bYKSzsILKP", "RT @minculturave: Minister Ch\u00e1vez: \"culture should be capable of generating new paths\". https://t.co/tOmLnEVN9b https://t.co/UtxJyeW5Cv", "RT @Adan_Coromoto: #JuventudVictoriosa my recognition and fraternal embrace all tod@s l@s that day to day [...] https://t.co/7bkfhnN1c7", "RT @FBuenAbad: The logic that leads to a group of parliamentary members to ask for \"help\" in the White House [...] https://t.co/eAzzyZUTZv", "RT @evoespueblo: Rebellion against domination. Revolt against invasion, that was what the revolution of [...] https://t.co/fsDVcnpAos", "RT @luisjmarcano: If anyone still wonders why we love Chavez, you must watch this video! https://t.co/Tvu204RFQm", "RT @DrodriguezVen: We met, together with Minister @NMartinezVe, with Mohammed bin Hamad Al Rumhi, Minister of [...] https://t.co/0xV1QIOifj", "RT @DrodriguezVen: We gave to Qabus bin Said al Said, Sultan of Oman, the letter of Pres. @NicolasMaduro on [...] https://t.co/FZnqhGnJi2", "RT @VTVcanal8: On February 16, to be held a plenary session of the Congress of Youth. https://t.co/Wol850RfGq https://t.co/1DQyQpyAwF", "RT @correoorinoco: public banking will provide 30% of the loan portfolio to the \"Soy Joven\" social program. [...] https://t.co/98GauCUt2f", "RT @begocandanga: This only happens in the Bolivarian and Chavista revolution, President @NicolasMaduro [...] https://t.co/CfzXQ4XJwv", "RT @PartidoPSUV:  President Maduro: youth is fundamental to make the revolution irreversible [...] https://t.co/QF7hBEbQJH", "RT @PoliticaDivan: Gustavo Pereira: the war is being waged  through networks, technology. It's a media war ... https://t.co/kEF3gUo1yP", "RT @PartidoPSUV: youth March go from Morelos square to  Miraflores Palace--&gt;&gt; https://t.co/5bQimLQjMX... https://t.co/LbMMjEsVV0", "RT @Larissacostas: a Government that arose from a coup will call for an appoinment in order to debate on [...] https://t.co/n1KnBIjvwe", "RT @MinEcoFinanzas: \"Human being is in the centre of gravity of the Bolivarian Revolution as economic [...] https://t.co/Ey4Lv42tvx", "RT @begocandanga: President @NicolasMaduro invites to all patriotic and revolutionary youth to the great [...] https://t.co/VJFGNW6yd0", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: CLAPs are the Christian and Socialist path before the economic [...] https://t.co/hOhJP7ACnF", "RT @correoorinoco: public banking will provide 30% of the loan portfolio to the \"Soy Joven\" social program. [...] https://t.co/j3Fvtg3u7p", "RT @CiudadCCS: Oscar L\u00f3pez Rivera arrived in Puerto Rico. https://t.co/yCY50z2Rfm https://t.co/TLtKx5p0LY", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"Thursday, Friday, Saturday and Sunday, registration of the [...] https://t.co/YdUHVlDq5z", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro recalled the aggression suffered by young people in the Fourth [...] https://t.co/SRAas6vjTF", "RT @PresidencialVen: On Thursday, during the working day on housing and Great Missions, @NicolasMaduro [...] https://t.co/x9Bslsj1sV", "RT @PresidencialVen: @NicolasMaduro highlighted the importance of the Social Missions Card in Venezuela as an [...] https://t.co/EGIkajSzBX", "RT @PresidencialVen: @NicolasMaduro will be accompanied by the Venezuelan youth in a great revolutionary [...] https://t.co/kQl9tlL6BE", "RT @PresidencialVen: @NicolasMaduro ensures that \"Soy Joven\" socio-economic program claims the [...] https://t.co/aYbVqT1yK7", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro said that the Venezuelan University talent is being taken abroad. https://t.co/R0NQCFC7m2", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro highlighted that the Bolivarian Revolution could bring inclusion [...] https://t.co/52N7vYAs9j", "RT @CarnetDLaPatria: #LoDijo Pres.@NicolasMaduro said it: the #CarnetDeLaPatria system (social mission card) [...] https://t.co/WrGQB67fxG", "RT @gestionperfecta: @NicolasMaduro invited the #JuventudChavistaConMaduro to a great march towards the [...] https://t.co/XZlodmMWhT", "RT @RamonLoboPSUV: President @NicolasMaduro called the youth to the Congress of the nation! [...] https://t.co/IXu3iaEXwx", "RT @gestionperfecta: We went along with @NicolasMaduro on Thursday delivering housing with social missions [...] https://t.co/TDoEae3Pvo", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"Homeland card, people's  power in expansion\" #JuventudEsRevolucion https://t.co/tFTJgmpSPI", "RT @teleSURtv: #Venezuela | Minister for foreign trade began a tour to promote trade with Petrocaribe... https://t.co/YDeKsVfkaA", "RT @PartidoPSUV: Working days of homeland card in Carabobo's state universities started--&gt;&gt; [...] https://t.co/lP9Bxr5M4a", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro announces that they will lay out special plans of employment [...] https://t.co/elfCXKhYi1", "RT @pinfantepsuv: Pres @NicolasMaduro: 30% of credit of the Public Banks will be allocated to the \"I am [...] https://t.co/x2zAHMvAae", "RT @pinfantepsuv: Pres. @NicolasMaduro on Sunday, February 12 all youth of Venezuela is called to a March to [...] https://t.co/HdOaZj6nf9", "RT @pinfantepsuv: Pres. @NicolasMaduro on the 16 of February I want us to do an Assembly of spokespersons of [...] https://t.co/IXDp1pd4pv", "RT @PartidoPSUV: The March of the youth will go from  Plaza Morelos to Miraflores Palace --&gt;&gt; [...] https://t.co/hV31DublhG", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro will delivery financing to 32 beneficiaries of the Soy Joven (I [...] https://t.co/dlgHur5zoO", "RT @CarnetDLaPatria: Pres. @NicolasMaduro the homeland card is People's power in expansion. #JuventudEsRevoluci\u00f3n... https://t.co/wqiCXRrueU", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: 'a huge youth Marc has been called in the capital, Caracas'... https://t.co/u7UtTfbHOL", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \" I want the TV program Sunday with Maduro to be the program [...] https://t.co/4d3IIjAJmr", "RT @MervinMaldonado: #JuventudEsRevoluci\u00f3n We have started February with a lot of strength, under the banner [...] https://t.co/wFiz5NSZaf", "RT @MervinMaldonado: Our president @NicolasMaduro convened the homeland  Congress of the Youth this February 16... https://t.co/fISCB8jiHj", "RT @pinfantepsuv: #JuventudChavistaConMaduro Today from Miraflores Palace with President @NicolasMaduro in an [...] https://t.co/GowJeHL0LC", "RT @Adan_Coromoto: #JuventudEsRevoluci\u00f3n accompanying our President @NicolasMaduro and the patriotic youth of [...] https://t.co/kVgzrnnGlP", "RT @DrodriguezVen: De facto Foreign Minister @joseserra_, involved in serious acts of corruption, interferes [...] https://t.co/2aeNjHjTRj", "RT @DrodriguezVen: The coup, corrupt and criminal right-wing internationally cartelized against the peoples [...] https://t.co/RiF2uF4X61", "RT @DrodriguezVen: The usurper - Mr. @JulioBorges, involved in offences against the constitutional order in [...] https://t.co/eGtY97KAZP", "RT @DrodriguezVen: The Bolivarian Republic of Venezuela emphatically rejects the illegitimate meeting between [...] https://t.co/2pGQMHdGoV", "Here I am with the youth of the nation, we are always at the forefront of the Bolivarian Revolution in socialism. https://t.co/9znpCPCMBX", "RT @gestionperfecta: #EficienciaONada \"Coraz\u00f3n Salsero\" Great Movement of the salsa music for peace and life [...] https://t.co/Gh6nlfl8pH", "RT @DrodriguezVen: Currently, the Kingdom of Saudi Arabia chairs the Conference of OPEC ministers. https://t.co/X2ULWI8kiY", "RT @DrodriguezVen: With Minister @NMartinezVe, we met with the Minister of Energy, Industry and Mineral [...] https://t.co/vnT7poel1n", "RT @DrodriguezVen: During the meeting with Foreign Minister of Saudi Arabia, Adel Al Jubeir, we reviewed [...] https://t.co/0eIuJsz6WD", "RT @DrodriguezVen: Our countries are important OPEC and NAM members partners. This year the meeting of [...] https://t.co/cX7Pd6CjHZ", "RT @DrodriguezVen: We gave King Salman bin Abdulaziz the letter of President @NicolasMaduro on the historic [...] https://t.co/s844HQuQwz", "RT @DrodriguezVen: Both Venezuela and Saudi Arabia continue together in defense of the strategic resources of [...] https://t.co/TeQuevJ1Gp", "RT @DrodriguezVen: Positive assessment of the historic agreement to adjust oil production between OPEC and [...] https://t.co/wkfumszWOP", "RT @DrodriguezVen: Qatar is a member of the Monitoring Committee that ensures the correct implementation of [...] https://t.co/Kgkct8BN2m", "RT @DrodriguezVen: We reviewed the bilateral agenda and commit to strengthen the cooperation between our countries. https://t.co/0cgz0XpkmE", "RT @DrodriguezVen: We met with the Foreign Minister of Qatar, Mohammed bin A. bin Jassim Al -Thani and with [...] https://t.co/ZwqCpyPm2D", "Today I will be with the youth of our homeland working hard and supporting the plan Soy Joven (I am young) in [...] https://t.co/68U2wuwtVy", "https://t.co/lYp0rNu0gv I share with all of you the video of @LaHoraDeLaSalsa with those moments and ads of [...] https://t.co/D3AnhSrpxF", "RT @VillegasPoljak: you are invited to participate and created the story of a real hero! #EzequielZamora [...] https://t.co/0GrbThMcTx", "RT @teleSURtv:. @NicolasMaduro: dialog with the opposition will give good results soon https://t.co/m4bxCLBQhI https://t.co/sB6FubejTn", "RT @VTVcanal8: video | Perez Pirela: Juan Carlos Caldera will \"restructure\" the opposition although Capriles [...] https://t.co/P8yRc48E0k", "RT @correoorinoco: 40,000 new scholarships will be granted to students through the Homeland Card [...] https://t.co/d0R9xTcHjz", "RT @PartidoPSUV: Socialist Justice Great Mission was founded to promote coexistence and peace [...] https://t.co/84p1Ku2w98", "RT @correoorinoco: #EvoMorales to Rajoy: Latin America does not need any spokenperson https://t.co/6ILLrk8CRR #Bolivia", "RT @CuatroFDigital: Adan Chavez: \"Civic-military Union is planted in our #DNA with heroic characters [...] https://t.co/dga9XzhJug", "RT @HectoRodriguez: we have to achieve a leader in every community and every street! To ensure that CLAP, [...] https://t.co/xqA2uuVVY2", "RT @CiudadCCS: Download our humorous supplement #ElEspeculadorPrecoz @EPrecoz https://t.co/cFJCpIrIED https://t.co/fHICOuAGDn", "RT @LaHoraDeLaSalsa: President @NicolasMaduro dedicated this \"La Hora de la Salsa\" (Salsa Hour) program to [...] https://t.co/SLm4xcvv1Z", "RT @HectoRodriguez: we need to achieve a greater presence of female and youth leadership in decision making! https://t.co/SdMmF40xBh", "RT @begocandanga: President @NicolasMaduro announced that 40 thousand new scholarships will be granted to [...] https://t.co/C4Rz11SHVt", "RT @VTVcanal8: in VIDEO President @NicolasMaduro: \"we, Venezuelans, need more love and more union in order to [...] https://t.co/bnmTZ6Y2L6", "RT @correoorinoco: President Maduro presents the first components of new formulas to \"manage pretoleum [...] https://t.co/Dh4F9NBN0g", "RT @CorazonDelPSUV: PSUV Bolivarian Central Command will hold a meeting on february 20 https://t.co/nrNnKhzvv7", "RT @VTVcanal8: hundreds of young people will mobilize through the streets of Caracas to commemorate Youth Day https://t.co/adg2xbx3NI", "RT @VTVcanal8: President @NicolasMaduro: it is necessary to consolidate the stability in petroleum market prices https://t.co/botvSGbqWV", "RT @telesurenglish: Cuba\u2019s international book fair to honor  Fidel Castro in Havana.  https://t.co/KFAlXNi5Os https://t.co/jIn7wOQ9zf", "RT @CiudadCCS: it is recommended that you read the statement of National Government about the dialogue [...] https://t.co/dpCyrX57pP", "RT @CiudadCCS: download our humorous supplement #ElEspeculadorPrecoz @EPrecoz https://t.co/cFJCpIrIED https://t.co/cykmoT1Gon", "RT @maperezpirela: new plan to strengthen scholarships: 40 thousand students will receive the benefit of [...] https://t.co/ZBZxBpMrOR", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"we have proved our strength before the storm we have been through\" https://t.co/M5R9g5aFge", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro dedicated La Hora de la Salsa (Salsa Hour) program to Dimesion [...] https://t.co/UPH8j7cE5t", "RT @CiudadCCS: the President reiterates the call to stabilize petroleum prices https://t.co/rdRsK6SzxE https://t.co/kFteeqF6Lp", "RT @correoorinoco: Special Plan of Social Protection and Securiry for Venezuelan Professional Artists was approved https://t.co/fJp0rXKqzt", "RT @CiudadCCS: Special Plan of Social Protection and Securiry for Artists was activated https://t.co/AwaTXKWdLr https://t.co/3muRzLnlEP", "RT @CiudadCCS: President: the opposition initiates a smear campaign against the country https://t.co/sHp6H9G9ON https://t.co/miGfOFN2UR", "RT @CuatroFDigital: do not let it pass! \"Mil Zamoras, una patria\" (\"A thousand Zamoras, one homeland\") [...] https://t.co/SZYSD196y4", "RT @CiudadCCS: Bolivarian Government reclaimed access to housing to the youth, thanks to the increase in the [...] https://t.co/Ocduhf3XgY", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"we are going forward with people power!\" https://t.co/Ep28c2jYYj", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"I have ordered a plan of social security and protection for [...] https://t.co/K8G9OqctOE", "RT @pinfantepsuv: President @NicolasMaduro announced the creation of Gran Movimiento de Salsa por la Paz y la [...] https://t.co/uh5VkyvtwE", "RT @DrodriguezVen: Likewise, we agreed to strengthen our agenda in the field of energy, petrochemicals and [...] https://t.co/I6Sj6T8GXl", "RT @DrodriguezVen: Kuwait chairs the Ministerial Committee for the monitoring of the historic agreement [...] https://t.co/z8XTSgNX9K", "RT @DrodriguezVen: With the Minister for Petroleum of Kuwait Essam al Marzuk, we evaluated in detail the good [...] https://t.co/IKcxfIdQmy", "RT @DrodriguezVen: we review areas of mutual cooperation in multilateral fields such as the NAM and [...] https://t.co/HdusyZ43TX", "RT @DrodriguezVen: We agreed to set a date for the meeting of the first Joint Commission between our [...] https://t.co/a7smNnWUlV", "RT @DrodriguezVen: at the meeting with Foreign Minister of Kuwait, Sabah Jaled al-Ahmad Al Sabah, we agreed [...] https://t.co/yAp4dWJO1u", "RT @LaHoraDeLaSalsa: Presisent @NicolasMaduro approved the creation of the Special Plan of social protection [...] https://t.co/XWv4AQ3dPI", "RT @CuatroFDigital: UNSTOPPABLE! CLAP will reach six million of families https://t.co/6tEm2JJfMS https://t.co/JgFVfNsUKm", "RT @tmaniglia: Details of a special nice hour... La Hora de la Salsa radio show of President @NicolasMaduro, [...] https://t.co/pkcfYXJxl4", "RT @correoorinoco: Government will create the Great Movement for peace and life \"Corazon Salsero\" [...] https://t.co/zkJ46PqbBo", "RT @gestionperfecta: we will fulfill the instruction of the @NicolasMaduro in order to carry out the Special [...] https://t.co/O2FKnmieuf", "RT @CiudadCCS: Aquiles Nazoa Theatre will host Corazon Salsero Movement. https://t.co/54zieRBsg5 https://t.co/1ir5oqgDHe", "RT @tmaniglia: La Hora de la Salsa radio show is good along with @NicolasMaduro, the \"Salsero President\" in [...] https://t.co/fyIencfNnN", "RT @tmaniglia: BRAVO! @NicolasMaduro announces a comprehensive social security protection plan for Venezuelan [...] https://t.co/x3txeCEsXN", "RT @LaHoraDeLaSalsa: Pres. @NicolasMaduro: \"we, the Venezuelans, need more love and union in order to continue the regaining in 2017\"", "RT @CorazonDelPSUV: #PlanPatriaSeguraPorLaPaz | @NicolasMaduro: Socialist Justice Great Mission joins three [...] https://t.co/3CcVWUDQ8s", "RT @LaHoraDeLaSalsa: Pres. @NicolasMaduro | Let's establish the Great Movement for peace and life \"Coraz\u00f3n [...] https://t.co/MDbY7S5qIB", "RT @correoorinoco: TSJ and Casa del Artista (Art Center Foundation) agree to do joint actions against the [...] https://t.co/Te7IdAaeKD", "RT @CorazonDelPSUV: #LoDijo @NicolasMaduro | Let's establish the Great Movement for peace and life \"Coraz\u00f3n [...] https://t.co/PJcWVxM8Bb", "RT @LaHoraDeLaSalsa: Pres. @NicolasMaduro | In that theater, a producer should operate in order to record [...] https://t.co/obK5zQJ037", "RT @LaHoraDeLaSalsa: Pdte. @NicolasMaduro | Proposal of Carolina Cestari, @jorgerpsuv and @ttejuanescalona, [...] https://t.co/gPSwTLWjkK", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro reported that it was published in Official Gazette a decree of [...] https://t.co/1U95ssaxZJ", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: Socialist Justice Great Mission links to three powers of the [...] https://t.co/lCcao17cAd", "RT @teleSURtv: representatives of Iran and Venezuela agreed to work together by means of the #MNOAL [...] https://t.co/kEziUvwkMO", "RT @TVesAlDia: President @NicolasMaduro informs in his radio show @LaHoraDeLaSalsa that it is already [...] https://t.co/0IcCiJmR3w", "RT @DrodriguezVen: We are going to widen our energy relations with the Republic of Iraq, which is a good OPEC [...] https://t.co/DxuddVAsDi", "RT @DrodriguezVen: Similarly, we have verified the high level of discipline of the countries on fulfiling the [...] https://t.co/Fw88xreFBl", "RT @DrodriguezVen: We have expressed our commitment to strengthening our relations in the energy field for [...] https://t.co/skrcbI34am", "RT @DrodriguezVen: We held an important meeting with @NMartinezVe and the Minister for Oil of the Republic of [...] https://t.co/b9moBBiq9L", "RT @DrodriguezVen: We have brought the greetings of President @NicolasMaduro to President @HassanRouhani and [...] https://t.co/rqLhpdHTI0", "RT @DrodriguezVen: President @NicolasMaduro has consolidated this path by strengthening our relationships [...] https://t.co/WmO20erAXZ", "RT @evoespueblo: with all respect that Pres. Rajoy deserves, Latin America does not require any interlocutor. [...] https://t.co/l4j6JVd4Xn", "RT @VillegasPoljak: Tune it! President @NicolasMaduro in the air with his radio show La Hora de la Salsa on [...] https://t.co/g45PlkSJ9Y", "RT @NicolasMaduro: With Latin Caribbean rhythm and flavor, \"La Hora de la Salsa\" radio show starts. Today we [...] https://t.co/WAfDaqYbLQ", "With Latin Caribbean rhythm and flavor, \"La Hora de la Salsa\" radio show starts. Today we have the best [...] https://t.co/bG3VyeSeim", "Stay Tuned! in a few minutes, I will be in @LaHoraDeLaSalsa radio show with love and joy sharing good times and good news... and dancing.", "RT @teleSURtv:. @NicolasMaduro: dialogue with the opposition will soon give good results https://t.co/m4bxCLBQhI https://t.co/8fT0nKKu7m", "RT @tmaniglia: @NicolasMaduro... A President who understands very well... https://t.co/Y9h2NiQngz", "RT @tmaniglia: what @NicolasMaduro says is certainly true... https://t.co/bIELrIEfOa", "RT @SputnikMundo: #Maduro says Venezuelan Supreme Court is \"absolutely independent\" https://t.co/GxCWfJuHwS https://t.co/v1BLzBHTvD", "RT @VTVcanal8: Great Mission \"Socialist Justice\" is created to build the territorial peace. https://t.co/qcudktKp44 https://t.co/enZZARz4sV", "RT @ConElMazoDando: Maduro: Great Mission \"Socialist Justice\" (+peace) - https://t.co/Op4qo4pWqY https://t.co/7Hi4kjzXfZ", "RT @tmaniglia: WORD/HISTORY @NicolasMaduro The gratitude of a patriot... https://t.co/Ahrc96TaCL", "RT @tmaniglia: WORD/HISTORY @NicolasMaduro \"the Great CHAVEZ...\" https://t.co/LJ4ADkPvyF", "RT @tmaniglia: WORD/HISTORY @NicolasMaduro \"this is our Constitution...\" https://t.co/eSC3BSylQg", "RT @tmaniglia: WORD/HISTORY @NicolasMaduro  \"the 1999 Constitution... Bolivar's doctrine...\" https://t.co/cXIeO5T6kJ", "RT @teleSURtv: @NicolasMaduro: dialogue with the opposition will soon give us good results. https://t.co/m4bxCLBQhI https://t.co/HhXZjPDAku", "RT @correoorinoco: Maduro: today, we have the most independent Judiciary in the Republican history of our homeland. https://t.co/wqDdkWrIj5", "RT @correoorinoco: National Government will support actions of the TSJ in order to \"restore the Legislative [...] https://t.co/6LeF9cJWXt", "RT @CuatroFDigital: UNSTOPPABLE! CLAP will reach six million of families. https://t.co/6tEm2JJfMS https://t.co/wOIi37lmI2", "RT @RamonLoboPSUV: the Great Mission Socialist Justice that was created by President @NicolasMaduro [...] https://t.co/EgdBzlUjsD", "RT @CorazonDelPSUV: #FOTOS | President @NicolasMaduro in the Opening ceremony of the 2017 Judicial Year: he [...] https://t.co/sjGnTzLy5H", "RT @VTVcanal8: President Maduro: TSJ has guaranteed peace because it is completely independent. [...] https://t.co/eIM6CEQxkb", "RT @NestorReverol: citizen, judiciary and executive branch: the Alliance proposed by Pres. @NicolasMaduro [...] https://t.co/IBf0yWKcJ2", "RT @begocandanga: @NicolasMaduro \"We thank God and life for allowing us to be with the giant and the people [...] https://t.co/sdiLoJTIXH", "RT @PartidoPSUV: we are the strength of CHAVEZ! See our Newsletter N \u00b0 47 \u27a1\ufe0f download, read and share here #AQU\u00cd https://t.co/KsJKEa8YFa", "RT @CiudadCCS: on the instructions of President Maduro, recovery of Benito Can\u00f3nigo high school started. [...] https://t.co/0B8sFUY5lW", "RT @CesarTrompiz: Great Mission Socialist Justice! President @NicolasMaduro committed to the well-being of [...] https://t.co/SB58UItVak", "RT @MervinMaldonado: Pres. @NicolasMaduro: \"The political power should never enrich certain groups of people [...] https://t.co/I85dX6IJBs", "RT @RamonLoboPSUV: no one is above the law. Everybody must abide by what the courts say. #FirmesPorLaPazYElDialogo https://t.co/VIJMXy5F47", "RT @RamonLoboPSUV: the guarantee of the 2017 success has its solid base in the firmness of the institutions. [...] https://t.co/ulHoGXJKtc", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro receives a gift from the children who study in the Initial [...] https://t.co/YIzxDR0Aej", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMasduro: \"Commander Chavez came to democratize life.\" https://t.co/sQwr9liZTu", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMasduro: \"We have moved forward in the construction of a new Judiciary\". https://t.co/H1qQhgoa5V", "RT @PresidencialVen: @NicolasMaduro Supreme Court of Justice has demonstrated in times of storm that it has [...] https://t.co/9Gg0d9VFe7", "RT @PresidencialVen: #ANUNCIO @NicolasMaduro creates the Great Mission Socialist Justice in order to continue [...] https://t.co/RfJk25ShEz", "RT @PresidencialVen: #INFORMACI\u00d3N @NicolasMaduro: In Venezuela, we have peace because we have a courageous, [...] https://t.co/YBFNideSZA", "RT @PresidencialVen: \"The only way to peace is justice.\" expressed Pres. @NicolasMaduro https://t.co/ooD5aqYLlg", "RT @VillegasPoljak: \"Continuous disregard of the National Assembly majority represents serious offences [...] https://t.co/vPLB4ZrLzI", "RT @VillegasPoljak: President @NicolasMaduro announces the creation of the Great Mission Socialist Justice.  [...] https://t.co/Dyjt6i68Nb", "RT @DrodriguezVen: our peoples will continue marching together in the construction of a multi-polar and [...] https://t.co/SAp7kvTWqt", "RT @DrodriguezVen: we held an important meeting with the Minister of petroleum of the Islamic Republic of [...] https://t.co/LujDe56hWY", "RT @DrodriguezVen: we have determined the proper functioning of the historic agreement between OPEC and [...] https://t.co/wsr4jeXAFY", "RT @begocandanga: Pres. @NicolasMaduro \"Let nobody tremble to defend the Constitution and the laws of the [...] https://t.co/q7Rt9hi7Hi", "RT @vclarkb: Pdte. @NicolasMaduro: \"Our Judiciary is independent from the old political domains and corruption\" https://t.co/mqyHW3Dakb", "RT @begocandanga: Pres. @NicolasMaduro \"I think that before History, sooner or later, this dialogue of peace [...] https://t.co/MITRMZhCSv", "Today, TSJ celebrated a solemn opening session of judicial activities. Peace and justice for our people! https://t.co/K00blORSgT", "RT @teleSURtv: Russia and Venezuela strengthen bilateral relationship and advocate a pluri-polar world [...] https://t.co/82MbX2tQdM", "RT @tmaniglia: Words which are true .... President@NicolasMaduro said it humbly and simply.... https://t.co/8gBOotK3yQ", "RT @tmaniglia: True words ... President@NicolasMaduro \"We will never forget CH\u00e1vez\"... https://t.co/O5mBDNQFuk", "RT @tmaniglia: True words ...  President@NicolasMaduro \"Let's think big so that the fatherland becomes great\"...\" https://t.co/a8KQbqBh3V", "RT @tmaniglia: True words .... President@NicolasMaduro \"On the ID card of the fatherland\"... https://t.co/ace479SjOQ", "RT @tmaniglia: True words .... President@NicolasMaduro \"It's not folklore, it's culture...\" https://t.co/XtxODs1LQQ", "RT @tmaniglia: True words .... President@NicolasMaduro \"I am concerned\"... https://t.co/V5yjlw2LhXrue words", "RT @tmaniglia: True words. President@NicolasMaduro \"All this effort has been worthwhile\"  A culture of peace [...] https://t.co/yucr3soWxu", "RT @tmaniglia: True words. President@NicolasMaduro \"All this effort has been worthwhile\"... https://t.co/C2bHbDg8wG", "RT @correoorinoco: young revolutionaries will march this Sunday to celebrate Youth Day https://t.co/6jyywPoKQU https://t.co/a0jbUbESk7", "I give you this video: An overview of last Sunday's programme at the Villa del Cine, a wonderful day of [...] https://t.co/vZ7lA6gyFD", "Compatriots, here I share with everyone the Daily Report, new information journal that we will be editing on [...] https://t.co/ATfKbemz7b", "RT @BloqueDePatria: News | Bolivarian Government insists in peace, in the work on the dialogue roundtables [...] https://t.co/Lcty846fni", "RT @CorazonDelPSUV: out of hatred for the MUD! Opposition insists to keep dialogue in secret, Jorge Rodr\u00edguez said https://t.co/KjHjbWDnbr", "RT @vencancilleria: Caracas and Moscow strengthen binational cooperation. https://t.co/ifDfTtVK2r https://t.co/sWjF6iXyVw", "RT @jorgerpsuv: Here the doc of the Bolivarian Government in the dialogue roundtable https://t.co/IcnxWjijwp", "RT @SputnikMundo: key points of the meeting between the Foreign Ministers of #Rusia and #Venezuela [...] https://t.co/lBzvjkC4mv", "RT @teleSURtv: #Mundo | Russian Government stresses that the relations with Venezuela are rising up [...] https://t.co/EwmxL0aVem", "RT @CuatroFDigital: No one can beat Chavez https://t.co/5pa73NgT7J https://t.co/deux5dhM9g", "RT @CuatroFDigital: Adan Chavez: \"C\u00edvic-Militar union is engraved in our DNA with heroic characters #ADN [...] https://t.co/6857q8SLdR", "RT @maperezpirela: Official statement: ISRL payment is exonerated to people who earn less than 6 thousand UT [...] https://t.co/18JOSY5Z4T", "RT @teleSURtv: serial of movies will tell the cycles of the political history of #Venezuela [...] https://t.co/Whse6GYkkt", "RT @teleSURtv: Venezuelan Government maintains position of peace for the country https://t.co/mGBOdzvEKO [...] https://t.co/zGCUJqv83w", "RT @begocandanga: Pres. @NicolasMaduro: \"We have to take up the concept of Mission Bases. Mi goal is to get [...] https://t.co/VVM3hp383b", "RT @begocandanga: Pres. @NicolasMaduro in his show #DomingosConMaduro79 directed a scene from the movie \"La [...] https://t.co/xsluHBgqtS", "RT @CiudadCCS:  Download and share edition No. 17 of the magazine #Descarga https://t.co/CFOW3v6Q1O [...] https://t.co/S4nLttOkGc", "RT @CiudadCCS: Russia ratified that relations with Venezuela \"are rising up\" https://t.co/vviWZ0B4HV https://t.co/09UO5hDxdx", "RT @perroyranalibro: \"commune must be the space on which we socialism is to be born\". https://t.co/z9gBlOVMFr... https://t.co/Narc7ZbyCf", "RT @VillegasPoljak: Today marks 88 years since the birth of the Great Fabricio Ojeda. Honour and glory! [...] https://t.co/4DM3jzGAw0", "RT @DrodriguezVen: Venezuela recognizes and appreciates that Russia freed humanity from fascism seven decades [...] https://t.co/GcAoz1dIoK", "RT @DrodriguezVen: Likewise, we extended an invitation to the Foreign Minister Lavrov to visit our Nation to [...] https://t.co/pCXTsm4G7i", "RT @DrodriguezVen: We extended an invitation on behalf of Pres. @NicolasMaduro to Pres. Vladimir Putin to [...] https://t.co/flk8SKmIY9", "RT @DrodriguezVen: We took important steps for expanding agenda of cooperation to new areas and ratify the [...] https://t.co/TFPLHbWtWu", "RT @DrodriguezVen: We held a fruitful meeting with the Foreign Minister of the Russian Federation, Sergu\u00e9i [...] https://t.co/7XOivRKJhO", "RT @DomingosMaduro: Stay connected with the President through his social networks \u2794 https://t.co/H1gBMdrebe [...] https://t.co/TKPBhwuHQG", "RT @correoorinoco: Lula assures that his spouse died \"sad\" for attacks from the right https://t.co/RLvOAlrbcB @LulapeloBrasil #Brasil", "RT @Barrio_Tricolor: Pres @NicolasMaduro \"The homeland card is a great instrument to detect needs of people\" https://t.co/FmbUHoKN6R", "RT @VTVcanal8: Search for it now! The Edition number 17 of the magazine of the CLAP https://t.co/gTrwla2jBj https://t.co/RON0k6BStw", "RT @correoorinoco: Maduro calls to the new impetus of the of Center of Social Missions  in all the country [...] https://t.co/852EOykkn7", "RT @VTVcanal8: Pres. announces that leaders of MUD will sign document on peace dialogue to resume [...] https://t.co/ZXjTqmHd21", "RT @correoorinoco: President Nicolas Maduro approves donation of a plot of land to the Villa del Cine https://t.co/gQM1MaP6NR @NicolasMaduro", "RT @CorazonDelPSUV: #A47MesesDeTuSiembraComandante  We continue with @NicolasMaduro fulfilling the oath we made. https://t.co/v7YFbQheT2", "RT @PartidoPSUV: Maduro: The homeland card should give result in the individual and in the collective filed [...] https://t.co/csSO6QjgMc", "RT @CuatroFDigital: Tetas or  Sony by Earle Herrera https://t.co/eG5FX5THIz https://t.co/CzfAETPGyF", "RT @PresidencialVen: #INFORMACI\u00d3N \u27a1 President Maduro announces new releases in the Venezuelan film  https://t.co/ZkBWRTYbC2", "RT @PresidencialVen: #INFORMACI\u00d3N \u27a1 A plot of land of 4 hectares was donated to Villa del Cine https://t.co/3nT7XtcNha", "RT @PresidencialVen: #INFORMACI\u00d3N \u27a1 Approved film investment  to make the \u00ab Real Chavez \u00bb https://t.co/HbLmblyzRv", "RT @PresidencialVen: #INFORMACI\u00d3N \u27a1 the homeland card should give result in the individual and in the [...] https://t.co/HstcYIbJF7", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"We will invest as State So that the glorious history of our [...] https://t.co/VzXZ3lzmVp", "RT @CiudadCCS: #Soberan\u00edaSonora Artists put music to the luminous  morning of the 4F https://t.co/AzzLuCKw6s https://t.co/u00NEx7MjY", "RT @ClapOficial: #DomingosConMaduro79 @NicolasMaduro It is in our interest for all Venezuelans to improve the [...] https://t.co/QzqH3EDdXe", "RT @PresidencialVen: #VIDEO \u25b6 Pres. @NicolasMaduro congratulated to actors and actresses from the series la [...] https://t.co/i7mwr7SAzd", "RT @PresidencialVen: #VIDEO @NicolasMaduro \u25b6 experienced the filmmaking, during  La Precursora series scene, [...] https://t.co/jGTm6VIAUP", "RT @DomingosMaduro: President @NicolasMaduro \"Not even in the worst circunstance we decreased a single [...] https://t.co/M2uZWuz2M4", "RT @PartidoPSUV: All the power to the CLAP! Edition N \u00b0 17 (with a heart all Venezuelan and the Bolivarian [...] https://t.co/iWSEcLzfrc", "RT @CiudadCCS: Homeland card  is a system to govern from the people https://t.co/Hf7pg09zJw #DomingosConMaduro79 https://t.co/ddJyBlUPnK", "RT @CiudadCCS: Maduro: the MUD sectors seek to overcome contempt of the National Assembly https://t.co/JFUE82S13d https://t.co/nzYkRNieeK", "RT @DomingosMaduro: Pres. @NicolasMaduro \"I have ordered @jorgerpsuv to facilitate all the ways  so the [...] https://t.co/Yt75gNYbLw", "RT @VillegasPoljak: \"We are ready to defeat the oligarchy electorally.. In 2018 we will se you and people [...] https://t.co/DGHQ1PBNkU", "RT @PresidencialVen: #VIDEO \u25b6 \"In Venezuela peace must succeed\", said @NicolasMaduro #DomingosConMaduro79 https://t.co/JWNzbaCltl", "RT @PresidencialVen: #VIDEO \u25b6 President @NicolasMaduro refers about 2017 as a year of integral recovery  of [...] https://t.co/jx5bLU2vDT", "RT @teleSURtv: #ENVIVO | LIVE PRESIDENT @NicolasMaduro assure that \"Peace agreements are advancing between [...] https://t.co/k06Mu8UKms", "RT @DomingosMaduro: Pres. @NicolasMaduro: \"The homeland card will allow us to review all the grant holders [...] https://t.co/jEjexakKFQ", "RT @DomingosMaduro: Pres. @NicolasMaduro \"We will lift up Knowledge and Work Mission to create more jobs. Its [...] https://t.co/3eWirLTVsY", "RT @DomingosMaduro: Pres @NicolasMaduro \"We will get to all schools so all can have the homeland card\"\u2026 https://t.co/XjQDwLClOP", "RT @VillegasPoljak: Pres.@NicolasMaduro: \"The homeland card will allow us to review all the scholarship [...] https://t.co/P6GtBo2Xrz", "RT @DomingosMaduro:  TV show  @DomingosMaduro on Periscope still broadcasting live https://t.co/PNu80za1xo [...] https://t.co/t4E27KwNFC", "RT @VillegasPoljak:@NicolasMaduro announces that he will double the investment in production and [...] https://t.co/qP4zU0zq5p", "RT @DomingosMaduro: Let's participate today in the TV program with our worker President  @NicolasMaduro using [...] https://t.co/64oqgR7FNo", "RT @PresidencialVen: #FOTOS: The TV program #DomingosConMaduro79 from Villa del Cine. A wonderful Sunday with [...] https://t.co/RQ1r19HL2t", "RT @laradiodelsur: Minister Villegas: We will put the reliable version of Commander Chavez in all formats [...] https://t.co/6a8sFXzQul", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro. \"Of the collaboration of the Villa del Cine and the Coraz\u00f3n [...] https://t.co/nMkaeQrIW0", "RT @vclarkb: \"This is a year of counteroffensive, a year of recovery. Let's recover the national spirit and [...] https://t.co/wDcSgHeVro", "RT @LaHoraDeLaSalsa: President @NicolasMaduro: \"Without culture we are nothing, without identity we are [...] https://t.co/s1EYDWfe4u", "RT @MIJPVenezuela: #EnVivo | Pres. @NicolasMaduro: \"We have to create something new from our own\" [...] https://t.co/SQVH2xgPvO", "RT @torrealbaf: A wonderful #DomingosConMaduro79 from @villadelcine Venezuelan Cinema is another pride for [...] https://t.co/0hWSGE1gi5", "RT @vwinstonv: # DomingosConMaduro79: The TV series #LaViudaMillonaria will be released on TVES screens https://t.co/ZyZvcNYLB6", "RT @VillegasPoljak: Here we are in the Villa del Cine with @NicolasMaduro and Anthony G\u00f3mez in the TV program [...] https://t.co/wmES28kJzM", "RT @Adan_Coromoto: #A47MesesDeTuSiembraComandante We will be from \"Casa Cultural del Alba\", a legacy of [...] https://t.co/XdjXPBP78x", "RT @VillegasPoljak: Pres. @NicolasMaduro announces that on February 14 will be the premiere of the film \"La [...] https://t.co/DBfNVNT0o0", "The Venezuelan Cinema is in steady growth and today it is witness of the TV program \"Los Domingos con Maduro\" [...] https://t.co/aWGGYsahhQ", "RT @begocandanga: @NicolasMaduro \"\"If anyone asks, what is our strength? The heroic and glorious history of [...] https://t.co/JtxOMCaZvw", "RT @DomingosMaduro: Dont miss the tv show @DomingosMaduro  every Sunday at 12 am and lear about President's [...] https://t.co/u5QRosehAj", "RT @correoorinoco: 4F opened the way to the #Venezuela which has a prominent place in history... https://t.co/jNr29j4g4S @NicolasMaduro", "RT @teleSURtv: \"We have come to feel the original strength of our commander Ch\u00e1vez\" said @NicolasMaduro [...] https://t.co/n0dIedEvx7", "RT @vwinstonv: #4FRebeliondePatriotas People's victory with the president of the people @NicolasMaduro [...] https://t.co/aCO5P7AtVV", "RT @tmaniglia: Reflection on FEBRUARY..... @NicolasMaduro \" FEBRUARY's ENERGY...\" https://t.co/AOMJ4HnPaV", "RT @tmaniglia: Reflection on FEBRUARY.... @NicolasMaduro CH\u00c1VEZ...a man, the people..... https://t.co/TznclqBiJ4", "RT @tmaniglia: Reflection on FEBRUARY.... @NicolasMaduro....\"CHILDREN....\" https://t.co/D6wP3SIc74", "RT @tmaniglia: Reflection on FEBRUARY.... @NicolasMaduro \"COMPATRIOTS....\" https://t.co/fPMZYsFAIB", "RT @tmaniglia: Reflection on FEBRUARY.... CH\u00c1VEZ ...... https://t.co/JFu01jy5ZM", "RT @tmaniglia: Reflection on FEBRUARY.... @NicolasMaduro CHAVISTAS.... https://t.co/Wvi2uelCPz", "RT @tmaniglia: Reflection on FEBRUARY.... @NicolasMaduro \"I have never doubted the people....\" https://t.co/xsH6yTkI9s", "RT @correoorinoco: Chavez and the MBR-200 revived  #Bolivar  on 4F, 1992 https://t.co/jndfBKQ7BS @TareckPSUV [...] https://t.co/55tPibx5Bj", "RT @CorazonDelPSUV: Maduro: 25 years ago Commander Ch\u00e1vez traced the heroic history and led the revolt [...] https://t.co/ClW009yzlP", "RT @MervinMaldonado: Pres. @NicolasMaduro: 25 years ago the new history.started Here we are victorious as ever https://t.co/YFvqRLktWb", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro from the Headquarter \"G.J. Jos\u00e9 Antonio P\u00e1ez\": February 4 is more [...] https://t.co/knHd1t8JDb", "RT @PresidencialVen: Pres.@NicolasMaduro: Ch\u00e1vez \"Raised the homeland arms to tell the oligarchy this: The [...] https://t.co/fmXDA930Ja", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro \"Our revolutionary people is blessed\" #4FD\u00edaDeLaDignidad https://t.co/0jidHYg6NI", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro: from here (Chavez) led the Bolivarian rebellion against the IMF [...] https://t.co/qLyCwRCfC8", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro: 25 years later, February 4, now more Bolivarian revolution is yet [...] https://t.co/K9Il3u6fIo", "RT @DomingosMaduro: #ENVIVO @NicolasMaduro \"February 4 was a historic need. Saying Venezuela is not a simple thing\" https://t.co/fPF98jqpV8", "RT @PresidencialVen: Pres.: \"I thank brave soldiers tha 25 years ago cried in dignity for the slaughtered people\u2026 https://t.co/V6Pnm9l87G", "RT @PresidencialVen: Pres..@NicolasMaduro: here we go with the Sun in front, for now and forever, in [...] https://t.co/frAlqhIAEG", "RT @rene4the5: For now, said the Commander, and how right he was. It is still germinating. @Maby80 https://t.co/XdAlmafoau", "RT @PresidencialVen: Pres.@NicolasMaduro \"God bless the day when you showed up in our lives Commander Hugo [...] https://t.co/ODDufQVvqR", "RT @VillegasPoljak: \" 4F rebellion joined the hopes of justice of this people\": @NicolasMaduro #25AnosDeDignidad\u2026 https://t.co/AV17ZuQxjt", "RT @VillegasPoljak: \"The oligarchy is really scare of Ch\u00e1vez\": @NicolasMaduro #25AnosDeDignidad #25A\u00f1osDeDignidad https://t.co/dPXBh2oVFb", "RT @VillegasPoljak: \"4F of 1992 beat again in the homeland heart\": @NicolasMaduro #25A\u00f1osDeDignidad [...] https://t.co/ahl2bO1NGB", "RT @vclarkb: #25anosdedignidad Pres.@NicolasMaduro now is when the 4F has opened roads to go through https://t.co/RPffDWfslx", "RT @VillegasPoljak: Rebel front page of 25 years ago #25AnosDeDignidad #25anosdedignidad https://t.co/QPOkBU2gXH", "RT @VillegasPoljak: @NicolasMaduro congratulates the Aragua people  by civic-military event in tribute to 25 [...] https://t.co/qvFiXFKxfJ", "RT @rene4the5: By now, but until always. @NicolasMaduro @Maby80 https://t.co/ibcEHCJudS", "RT @vclarkb: Pres. @NicolasMaduro: The rebellion is connected with the hope, the need and the love of a [...] https://t.co/8gKJ6yjBT2", "RT @vclarkb: Pres. @NicolasMaduro Blessed be the day that appeared in our life, Hugo Chavez. With your look, [...] https://t.co/IOF3JhDEeb", "RT @DecisionesFM: Pres. @NicolasMaduro: 25 years later, of February 4, now is that comes Bolivarian Revolution https://t.co/XA8PaO1qf6", "RT @gestionperfecta: Our commander @NicolasMaduro highlights the heroic courage of that [...] https://t.co/kT3NZOKgbq", "With the same force commander Ch\u00e1vez went out to spursuit the dreamed homeland, today we celebrate 25 years [...] https://t.co/3KenF8OiLa", "February 04,1992, the day of the birth of the new history of the homeland... day of awakening... Thank you [...] https://t.co/dUG68CiES6", "RT @teleSURtv: Venezuelans remember the #4F as the day in which the people recovered their dignity [...] https://t.co/QL6vFIALaU", "RT @CiudadCCS: the @EarleHerrera kiosk / 2F in Miraflores https://t.co/PXpsiU8HWR https://t.co/dp4nzWEW8W", "RT @PartidoPSUV: #4FRebelionDePatriotas https://t.co/5KbGe4ZNew", "RT @vladimirpadrino: #4FRebeliondePatriotas https://t.co/a7z7xtvY4h", "RT @CiudadCCS: The quote \"for now\" of Hugo Chavez filled Venezuelans with hope#4FRebelionDePatriotas... https://t.co/TtVtw3e00U", "RT @robertomalaver: Earle Herrera: Chavez of cinema and life https://t.co/xQYl7Rxn7p", "RT @CuatroFDigital: who could deny that the Feb #04 is the date on which the free and sovereign homeland [...] https://t.co/GZ82XZkwMg", "RT @GonzalezLSEBIN: the libertarian fight of 4F has had enemies and traitors, but people are stronger than [...] https://t.co/HVWCdqxIPo", "RT @jaarreaza: #25anosdedignidad, 25 years of dignity, of collective construction , of resuming the [...] https://t.co/T7nvPUJuXt", "RT @begocandanga: Genesis of the revolutionary essence of new times for the redemption of the people [...] https://t.co/LV7R8K1yRE", "RT @vladimirpadrino: Vindication Day for democracy, the return of the weapons to the people and the [...] https://t.co/D1ef82fYSq", "RT @VillegasPoljak: VIDEO \u2022 4F,  political win #4FRebelionDePatriotas #25anosdedignidad https://t.co/IssBYpOH56", "RT @VillegasPoljak: \"Let's listen to our Commander Ch\u00e1vez\" #25AnosDeDignidad #4FRebeliondePatriotas #ChavezDeVerdad https://t.co/vXpvL1MlvU", "RT @TareckPSUV: 25 years later, we wake up like that morning of 4F, we go along  the rebel people struggling to make our own history!", "RT @TareckPSUV: what a privilege and blessing have lived these giants times, times of CHAVEZ #4FRebeliondePatriotas will win!", "RT @Maby80: Hugs to those brave soldiers that without hesitation went out that day to rescue the dignity of [...] https://t.co/fcwrypiFlK", "RT @Maby80: 4F... and your memory here... and your love here... FOR NOW AND FOREVER", "RT @CiudadCCS: El Aissami calls to strengthen loyalty to the people with the ideals of Sucre https://t.co/F2R2K8UNSP https://t.co/1CXD15jZXx", "Compatriots, let's study the Political Newsletter of this week, all the activists and leaders of the PSUV and [...] https://t.co/WhMdVmjjb8", "RT @teleSURtv: #Venezuela | Commission of the truth elaborates report of crimes committed between 1958-1998 [...] https://t.co/x2ciEzi6AW", "RT @CuatroFDigital: Operation \"Torniquete\"! underground tank of fuel is dismantled. https://t.co/5wW3E6Me8p https://t.co/yzvYiEiMtt", "RT @CuatroFDigital: Iris Varela: Every day the thought of Commander Chavez has a greater validity [...] https://t.co/qmAAquwLhL", "RT @CiudadCCS: Marisa Leticia, the warrior wife of Lula, a victim of a  strong and a constant attack of the [...] https://t.co/rcMyA1wJHg", "RT @CuatroFDigital: President @NicolasMaduro celebrated 18 years of the first presidential inauguration of [...] https://t.co/0Ayx0TZsRp", "RT @jaarreaza: Sucre is synonymous of loyalty, humanism, courage and abnegation for Bolivar and our homeland. [...] https://t.co/6fmNIjYar6", "RT @vladimirpadrino: Bolivar: \"Sucre has a military character, art knowledge, in theory and in practice, and [...] https://t.co/3FRyst2vwM", "RT @PartidoPSUV: President Maduro remembered the swearing in of Chavez and the reached struggles in 18 years [...] https://t.co/GE5sWAwZZg", "RT @VTVcanal8: 98 places to obtain the social mission card are opened for the education sector. [...] https://t.co/3oa21fATvL", "RT @teleSURtv: #BlogsteleSUR @carlosaznarez | Nobody can beat the real Commander Chavez. Nobody [...] https://t.co/s37ZsMSQdN", "RT @VTVcanal8: Venezuela advanced to the XXI century with the arrival of Commander Chavez, said Earle [...] https://t.co/CGDZCRMja1", "RT @begocandanga: Pres.@NicolasMaduro 18 years ago not only our Commander Ch\u00e1vez came but also the ideals of [...] https://t.co/bLfExLNebL", "RT @correoorinoco: President Maduro: Chavez was the great democratiser of  the political life of the country [...] https://t.co/fsS17x9o3W", "RT @VTVcanal8: @JauaMiranda currently, the political and cultural hegemony in our country is Chavista https://t.co/Fi1jzNHCkH", "RT @correoorinoco: President Maduro condemns sabotage actions to the national electrical system  [...] https://t.co/mvDFgeE26s", "RT @PresidencialVen: #FOTOS: President@NicolasMaduro in Miraflores Palace celebrated with the revolutionary [...] https://t.co/Mfcv1FfkrR", "RT @teleSURtv: In a communiquee #Venezuela praised the democratic renewal in the African Union [...] https://t.co/rVWXmivHDQ", "RT @jmkarg: Who was Marisa Let\u00edcia? We speak about it today in @quevuelvanradio with @LuispaGiniger and [...] https://t.co/4VZU7IUbS1", "RT @jmkarg: 1989: Fidel Castro in Sao Paulo, Lula and his eternal companion, Marisa Let\u00edcia, who died today. [...] https://t.co/GAGJAPRHhh", "RT @PresidencialVen: #INFORMACI\u00d3N \u25b6 President @NicolasMaduro announces competition for the Liquiliqui to [...] https://t.co/gq0dMbRh28", "RT @correoorinoco: President Maduro: Conclusive evidence suggesting how Obama became obsessed with #Venezuela [...] https://t.co/Cq4RH4T4TF", "RT @MervinMaldonado: Our golden generation in 2017 shining! https://t.co/wiOwuyENxx", "RT @VillegasPoljak: Get ready, a luminous Zamora comes riding on Caracas #FebreroRebelde https://t.co/d1JabhU1ds", "RT @VTVcanal8: photos | President @NicolasMaduro celebrated 18 anniversary of the 1st inauguration of [...] https://t.co/YJhnQioGEg", "RT @correoorinoco: President Maduro: Chavez was the great democratiser of the political life of the country [...] https://t.co/1W2kBn6w20", "RT @CuatroFDigital: the oligarchy took away the lands of the people and Zamora gave them back to them [...] https://t.co/MlpxDA8sql", "RT @correoorinoco: President Maduro: conclusive evidence suggesting Obama became obsessed with #Venezuela [...] https://t.co/fkch7gG6yo", "RT @robertomalaver: the precocious speculator continues to get the attention of the media... now in the city of https://t.co/8OMYUy9SHQ", "RT @DrodriguezVen: Venezuela expresses condolences on the passing of Mrs. Marisa Rocco, wife of former [...] https://t.co/H3bwVdFJ64", "RT @teleSURtv: the most outstanding achievements of the South American leader, Hugo Ch\u00e1vez [...] https://t.co/8mQIwlUaX7", "RT @gestionperfecta: On the 18th Anniversary of the revolution started by our giant, today along with [...] https://t.co/gTgxMZPbHz", "RT @begocandanga: President @NicolasMaduro \"Let's transform our love, passion and loyalty into daily work, [...] https://t.co/raACrjU7uE", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro said: this Thursday at the celebration of the 18 years of the [...] https://t.co/HAuDHYzn98", "RT @JauaMiranda: between the assassination of Zamora in 1860 and the inauguration in 1999, 139 years of [...] https://t.co/LlnSyIW4iY", "RT @perroyranalibro: addresses the core of the Bolivarian project: \"commune must be space on which we are [...] https://t.co/KzKtwTBhNH", "RT @CarnetDLaPatria: #ElCarnetdeLaPatria: the ID card of the Fatherland will allow articulation with all [...] https://t.co/TFaHhGJT9O", "RT @teleSURtv: #Efem\u00e9ridesteleSUR | 18 years of the first inauguration of Commander Chavez #Ch\u00e1vezEnTodasPartes... https://t.co/zVgoR6y4vM", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: let's transform our love and loyalty to Chavez into work and [...] https://t.co/yC7bWIBd12", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"We have disconnected ourselves from men and women that need [...] https://t.co/ByF1rtvzkZ", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro talks to the journalist @robertomalaver in celebration of 18 [...] https://t.co/q3HiPjTj1R", "RT @vladimirpadrino: 18 years would begin a long process of democratic transformations, including a deep [...] https://t.co/TxSwH3iG4V", "RT @PartidoPSUV: President Maduro: political power in Venezuela must be in the hands of a people with [...] https://t.co/U78iwWBkjC", "RT @VTVcanal8: 98 points for the issuing process of the ID card of the Fatherland of the education sector [...] https://t.co/w5q4ndQ94v", "RT @perroyranalibro:  There is a classic definition of Communist avant-garde: encounter between scientific [...] https://t.co/waNYNKdld0", "RT @perroyranalibro: \"It's the hour of the peoples, of the aborigenes and the excluded.\" Enrique Dussel [...] https://t.co/4ko8HztghF", "RT @CarnetDLaPatria: #CarnetDerLaPatria the ID card of the Fatherland is the mechanism for the organization [...] https://t.co/GJ6NXLvXeB", "RT @CarnetDLaPatria: \"El #CarnetDeLaPatria the ID card of the Fatherland is an instrument for the [...] https://t.co/ON9c4QLDhI", "RT @CarnetDLaPatria: 98 points for the issuance of ID card of the Fatherland to the education sector have [...] https://t.co/nZJHtQCZfp", "RT @madeleintlSUR: On the 18 years of the arrival of Chavez to power Venezuela is radically different and [...] https://t.co/8mcXZwteBQ", "@CiudadCCS RT: political power must be in the hands of a conscious people https://t.co/68tgCGiYdD https://t.co/9mQ3bCrVj8", "RT @rhm1947: two strangers. https://t.co/29asn5J70D", "RT @ClapOficial: Did you know that Liqui Liqui is known as the national identity dress? https://t.co/gqlRoKMwBh https://t.co/gSrTN9tbsF", "RT @rhm1947: Group of unknown. https://t.co/natmFhCocz", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: it is important that this year with songs, word, and example  [...] https://t.co/0vUe4t4ANx", "RT @rhm1947: more unknown. https://t.co/fuLlJINwje", "RT @VillapolR: President @NicolasMaduro celebrates 18 years of the arrival of Commander Hugo Ch\u00e1vez to the [...] https://t.co/EArXSCfF9C", "RT @PresidencialVen: President@NicolasMaduro: \"From  G\u00f3mez to Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez, Venezuela accumulated 80% [...] https://t.co/H4E2Gl6KMM", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"I am and will be all my life loyal to that giant called Hugo [...] https://t.co/h27qaHI48m", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"Ch\u00e1vez merits in his immortal example true loyalty and [...] https://t.co/eDJO0HJMem", "RT @pinfantepsuv: the #GeneracionDeOro The Golod Generation celebrating along with President @NicolasMaduro [...] https://t.co/0ebyJbMToO", "RT @pinfantepsuv: today 18 years Cmdte Ch\u00e1vez comes to power and it is him who claims to the people after [...] https://t.co/2LPTmtF1kA", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"With the ID Card of the Fatherland I connect myself so that [...] https://t.co/Vw7V8BXrAU", "RT @DPresidencia: #AsiLoDijo President @NicolasMaduro said: \"18 years ago not only Ch\u00e1vez arrived, but also [...] https://t.co/ntAvDBQUnc", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro and Mario Silva, @LaHojillaenTV programme to celebrate 18 years [...] https://t.co/9NPV7vLDz1", "RT @CarnetDLaPatria: President @NicolasMaduro: \"I would like to remind that the issuing process for the ID of [...] https://t.co/D32n4Hr9cf", "RT @CarnetDLaPatria: President@NicolasMaduro \"The ID card of the Fatherland #CarnetDeLaPatria tells us the [...] https://t.co/WqrOsY29LR", "RT @DomingosMaduro: starting #FebreroRebelde President @NicolasMaduro celebrated together the revolutionary [...] https://t.co/R70ShR65aS", "RT @vencancilleria: President@NicolasMaduro: #Venezuela will not be intimidated nor will it kneel before the [...] https://t.co/r5XV7EsK8p", "RT @DomingosMaduro: President @NicolasMaduro : \"One es even more free to the extent that we have a universal [...] https://t.co/52OtTz278A", "RT @PartidoPSUV: #LoDijoMaduro: President Maduro said: with the ID card of the Fatherland I connect so that [...] https://t.co/66xcJvB07x", "RT @DomingosMaduro: President @NicolasMaduro celebrates 18 years of the arrival of Commander Hugo Ch\u00e1vez to [...] https://t.co/M3Wtp3CuRa", "RT @PresidencialVen:President @NicolasMaduro: \"the spirit  we have today is the highest that our people has [...] https://t.co/4XouA0CJ45", "RT @PresidencialVen: President@NicolasMaduro: We must break the scheme of \"aerial government\" #FebreroRebelde https://t.co/cvlbQQD5a4", "RT @PartidoPSUV: President Maduro: the Bolivarian revolution is alive because the people have national [...] https://t.co/UguBqqPrvy", "RT @MovimientoTCR: With President @NicolasMaduro we are celebrating 18 years of the start of construction of [...] https://t.co/XFM4XdEJyJ", "RT @DomingosMaduro: President@NicolasMaduro : \"We have disconnected from men and women that need the [...] https://t.co/KHJ3Yzt6GH", "RT @vclarkb: President @NicolasMaduro: \"Soon we will launch a competition for the Liki Liki to become [...] https://t.co/balyPAla4V", "RT @DomingosMaduro: President @NicolasMaduro : \"Against the onslaught of the oligarchy Commander Ch\u00e1vez [...] https://t.co/raTC1oM8BL", "RT @VillegasPoljak: \"Argimiro remains will also be transferred to the National Pantheon.\" President [...] https://t.co/5VEwNCU1q0", "RT @BloqueDePatria: from Petare they sent this message of love and support to President @NicolasMaduro and [...] https://t.co/mb6A7cRy0w", "RT @vclarkb: President @NicolasMaduro in Miraflores Palace celebrated with the revolutionary people 18 years [...] https://t.co/TBPEe6HbiW", "RT @MovimientoTCR: We are in Miraflores celebrating with President @NicolasMaduro 18 anniversary of the start [...] https://t.co/Y5M2GiiUUT", "We are celebrating 18 years since we start building the Bolivarian nation with the guide of Commander Hugo Chavez https://t.co/pBfCJvoA0R", "General Zamora, thanks to all the glory of his libertarian example, deserves the honors of the Bolivarian [...] https://t.co/Tl1aNoqMC6", "RT @BloqueDePatria: @HectoRodriguez: we need to rejuvenate and feminize the @PartidoPSUV #FebreroRebelde [...] https://t.co/OfmS9uE7g2", "RT @BloqueDePatria: @HectoRodriguez: we can not start the task with excuses. We should go to the objective at [...] https://t.co/fkUEvl0WEY", "I just talked to Lula and I expressed our condolences and solidarity before the loss of his wife Marisa... [...] https://t.co/mXBCtsZj6w", "RT @VTVcanal8: #FebreroRebelde \u270a Venezuelan people celebrated in social networks the accession to power of [...] https://t.co/QWERRcC1q4", "RT @vencancilleria: #NOTA | Bicentennial of Zamora is commemorated  in Havana. https://t.co/MIYkLa0SJk https://t.co/L7gkuX382y", "RT @BloqueDePatria: 18 years ago, he vowed to promote democratic transformations that are necessary for the [...] https://t.co/jOh5Y6vDfn", "RT @VillegasPoljak: Liqui Liqui: The national costume identity https://t.co/0ClrPu9lto #FebreroRebelde", "RT @VillegasPoljak: 18 years ago our Truthful Chavez took possession and fulfilled his promise to open the [...] https://t.co/vRXwg0Xx6x", "RT @gestionperfecta: In this Rebel February, we reboost the revolutionary thought with truthful information [...] https://t.co/kKA7re1FNV", "RT @gestionperfecta: 18 years of the Bolivarian revolution was initiated by our Eternal Commander; [...] https://t.co/csZ0PBqOjh", "RT @taniapsuv: 18 years ago, the people came to Miraflores and became a voice, strength, positive Venezuelan [...] https://t.co/V57yGH5Ezk", "RT @MQuevedoF: Feb 2nd - Thursday, Great Housing Mission Venezuela . The miracle of Chavez to dignify the [...] https://t.co/uFriDKQokc", "RT @jaarreaza: 18 years ago the people became Government with Commander Ch\u00e1vez. The People's power that we [...] https://t.co/mDMahmrt5i", "RT @PresidencialVen: Pictures of the arrival of the President @NicolasMaduro to Los Pr\u00f3ceres for the parade [...] https://t.co/PJzEHc4ik8", "Beautiful and Monumental civil-military parade in tribute to the General of the Sovereign People  Ezequiel [...] https://t.co/h1iMD47jNl", "RT @VTVcanal8: \u25b6\ufe0f THE + prominent | civil-military Union celebrated bicentenary of the General Ezequiel [...] https://t.co/lFttDLMIEt", "RT @teleSURtv: #Galer\u00eda | Venezuelan people celebrates the bicentenary of the birth of Ezequiel Zamora [...] https://t.co/g4Bs2Kt3yZ", "RT @FreddyBernal: War cry: \"Horror to the oligarchy\" still rumbles in the ears of those who claim to oppress [...] https://t.co/0WAuYR9Vri", "RT @NestorReverol: A people's President. The struggles of Zamora are ours! We continue with Zamora, Bolivar [...] https://t.co/DBPFXzwiIM", "RT @CorazonDelPSUV: Venezuela: is a land of men and free women, Long  live general Zamora! https://t.co/Y3kxaINv8j", "RT @VTVcanal8: Homage to Zamora: President Maduro decreed this 2017 year as the recovery of the Liquiliqui ( [...] https://t.co/qyEVUjwspQ", "RT @BuhoPSUV: With proudly wearing the typical costume of the homeland, revolutionary Liqui-Liqui [...] https://t.co/oAM9aeMM1T", "RT @DrodriguezVen: With Chavez and president @nicolasmaduro we chant to Zamora to defeat the conservatives [...] https://t.co/yfkA2aOJlI", "RT @JauaMiranda: in Caracas, Cua and all Venezuela, our people held in way jubilant the bicentennial of the [...] https://t.co/8U0sxBOCsg", "RT @begocandanga: Pres @NicolasMaduro broadcasts live the film ZAMORA in his social networks  [...] https://t.co/d4lHBKKJoN", "RT @begocandanga: Pres @ Nicol\u00e1sMaduro \"The spirit of Zamora is alive in millions of men and women of this [...] https://t.co/PpLn5Vx74C", "I present this gem of the cinema \"Zamora\", with the life of the General of the Sovereign People in the [...] https://t.co/7SvrhMDDXG", "RT @VTVcanal8: To pay tribute to Zamora: President Maduro decreed the 2017 year of the recovery the [...] https://t.co/gcSkqFba1W", "RT @gestionperfecta: We will follow the libertarian steps of Ezequiel Zamora in his struggle to bring the [...] https://t.co/dOGhQLWUMQ", "RT @begocandanga: Pres @NicolasMaduro here I have a gem of revolutionary art made by who brought the flag of [...] https://t.co/1tGxY41xTU", "RT @VTVcanal8: Year 2017 began having the People triumphing, moving and rulling, said President Maduro [...] https://t.co/vWEuZCbWpD", "RT @prensaFANB: \"The FANB (National Bolivarian Armed Forces) affirms its Anti-oligarchic, Anti-Imperialist [...] https://t.co/zKweh5cNdP", "RT @gestionperfecta:The General of the People was vindicated today with a beautiful military parade in honor [...] https://t.co/8ei3t60Hf4", "RT @PartidoPSUV: Foreign Minister: The flags of Zamora are the same ones Chavez used which today are risen by [...] https://t.co/rMkd1aogqC", "RT @PartidoPSUV: Let`s go with Chavez and Zamora! see edition No. 107 of our #CuatroF download, read and [...] https://t.co/4bAgdrasF9", "RT @teleSURtv: #Galer\u00eda | The bicentenary of the birth of Ezequiel Zamora is commemorated in [...] https://t.co/I25Qeh3AJt", "GJ @vladimirpadrino: \"EZEQUIEL! On this immortal day, the FANB declares solemnly, before the Glorious people as Anti-oligarch and Zamorista\"", "RT @dcabellor: Compatriots, I almost  forgot to invite you today at 8 pm to ihe TV show @ConElMazoDando, with [...] https://t.co/aXgV6JgThK", "RT @prensaFANB: GIC @vladimirpadrino: \"Nowadays, the new economic elites have decided to attack the People, [...] https://t.co/CTar69wrWX", "RT @CiudadCCS: #Descarga Download our edition of #ElEspeculadorPrecoz @EPrecoz https://t.co/TciJNPpuYx #01 Feb https://t.co/DcaWnGhSPR", "RT @PartidoPSUV: Maduro: The Armed Forces is an anti-oligarchic and Zamorista institution [...] https://t.co/d2yhCf19Qb", "RT @prensaFANB: Pres. @NicolasMaduro: \"I want to congratulate Mr. GIC @vladimirpadrino for the accurate, [...] https://t.co/O7oE6pbhGT", "RT @VTVcanal8: \u25b6\ufe0fThe most outstanding | Civic-military union celebrated bicentennial of the People's General, [...] https://t.co/10LZfWDOEp", "RT @PartidoPSUV: The organized People's power said present at parade in honor of Ezequiel Zamora [...] https://t.co/4lLJi5w93o", "RT @CiudadCCS: Maduro: Chavez grows each day in the moral  and spiritual impact of the peoples [...] https://t.co/sF7asJezu5", "RT @maduro_en: RT @CiudadCCS: Maduro: Zamora gained universal admiration by his intelligence and wisdom  [...] https://t.co/SIJCsc364G", "RT @minturvenezuela: President @NicolasMaduro started speaking in honor of the General #EzequielZamora. Earth [...] https://t.co/gWElmfjNTc", "RT @PartidoPSUV: Pres.. @NicolasMaduro: the people uprised, gave the name of sovereign army to themselves and [...] https://t.co/27JFxCIiOQ", "RT @CiudadCCS: #LetraOrdinaria /  the risen Zamora https://t.co/5wd80a7EZs https://t.co/RiVJKrCGR0", "RT @VillegasPoljak: civic-military parade in Los Pr\u00f2ceres on the occasion of the bicentennial date of General [...] https://t.co/d7tyRvhrqm", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"Today emotion embraces all spaces of our being\" #YoSoyZamora https://t.co/ZrqxjYLmqq", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: They tried to disfigure and destroy Zamora. Zamora is [...] https://t.co/dyPfQQvyMT", "RT @NestorReverol: \"... #EzequielZamora was known t be a brave citizen, the people of 1846-59 called him [...] https://t.co/fvXyacbxMl", "RT @pinfantepsuv: Today we celebrate the life of Zamora and the courageous Legacy that was left to build the [...] https://t.co/eIJD6USfR2", "RT @MinPesca: Pres. @ NicolasMaduro: I would like to congratulate @vladimirpadrino for the historical [...] https://t.co/y9AD1VNM5X", "RT @ViceVenezuela:The Homeland was forged on a horse, Zamora is present and living! His Federative principles [...] https://t.co/OZR0bPRIBC", "RT @RamonLoboPSUV: He who does not fight to win, is already is defeated @NicolasMaduro #YoSoyZamora https://t.co/ONDPevQn9h", "RT @PresidencialVen: President @NicolasMaduro: \"The oligarchy is still trying to disfigure Commander Ch\u00e1vez\" [...] https://t.co/LfEw43CUos", "RT @ViceVenezuela: Pres. @NicolasMaduro: \"In this year 2017, the people have begun triumphing. He who does [...] https://t.co/sAjvrAuLmG", "RT @MervinMaldonado: The liqui liqui (Venezuelan typical dressing outfit) belongs to the People of Zamora and [...] https://t.co/v0mX5DvxTU", "RT @PresidencialVen: President calls for the participation in the activities in tribute to Ezequiel Zamora in [...] https://t.co/ipfeoO4RZA", "RT @Barrio_Tricolor: Pres. @NicolasMaduro decreed the year of the recovery of the liquiliqui as the gartment [...] https://t.co/8MtmqPsl6s", "RT @RamonLoboPSUV: I decree on behalf of Ezequiel Zamora the recovery of the \"Liquiliqui\" for this year [...] https://t.co/GX5yZd0Brd", "RT @MervinMaldonado: Pres. @NicolasMaduro: \"We are Caribs, we are Socialists, we are anti-imperialist, [...] https://t.co/ww1S3IDO0b", "RT @DrodriguezVen: Zamora, fundamental pilar of the civic-military union, wrote our libertarian history  with [...] https://t.co/pUWfwXjNGy", "RT @RamonLoboPSUV: \"The oligarchy today is still trying to disfigure Commander Chavez\" #YoSoyZamora @NicolasMaduro https://t.co/sQd5we05u7", "RT @MervinMaldonado: #YoSoyZamora \"Today we celebrate 200 years of Ezequiel Zamora's glory. We reclaim his [...] https://t.co/cXVtsgnPE3", "RT @PresidencialVen: Pres @NicolasMaduro: \"Decreed the recovery of liki-liki (Venezuelan national dress) as a [...] https://t.co/BJhg69AtEO", "RT @thomasramirezs: #LiquiLiqui national pride. Comesback again and again with desire. #YoSoyZamora https://t.co/owykmu6raj", "RT @thomasramirezs: #YoSoyZamora the liquiliqui as a patriotic symbol, recovered by the Bolivarian [...] https://t.co/3fuO5n8krG", "RT @ttejuanescalona: #YoSoyZamora What a pride to see President @NicolasMaduro wearing our liquiqui [...] https://t.co/ChjpzllcFm", "RT @CiudadCCS: Maduro: Zamora gained universal admiration by his intelligence and wisdom  https://t.co/a1WQI3Py3U https://t.co/DCnjG4unt1", "RT @prensaFANB: 200 years after the birth of Ezequiel Zamora, his revolutionary consciousness and moral [...] https://t.co/NZcowA6ioK", "RT @prensaFANB: \"Today is a day to remember the Glories, the leadership, bravery, and patriotism of a great [...] https://t.co/1jbsbv2iMN", "RT @prensaFANB: \"Zamora: distinguished soldier who forged pages of glory to the Venezuelan history, [...] https://t.co/Grs0C7HnZn", "RT @begocandanga: With the hands, the soul and the heart in place to continue in the battle hoisting the [...] https://t.co/aMYF8EAGft", "RT @Adan_Coromoto: #YoSoyZamora, I am Zamora we are 200 years of struggles, of battles and of victories! We [...] https://t.co/zahS8evkm5", "RT @jaarreaza:... that our revolution is for the people, for the excluded l@s, l@s Patriots. Long live Zamora [...] https://t.co/WsrQkAohY1", "RT @jaarreaza:We  welcome the contempt of the oligarchic bourgeoisie for ZAMORA and Comnander CH\u00c1VEZ. [...] https://t.co/B51gxnzd7s", "RT @tmaniglia: PRESIDENT @NicolasMaduro ... In the name of EZEQUIEL ZAMORA #Bol\u00edvarZamoraYCh\u00e1vez https://t.co/aI5vQR8U9t", "RT @tmaniglia: 8.- Reflections by the PRESIDENT @NicolasMaduro ... \" NECESSARY MESSAGE\" # Bol\u00edvarZamoraYCh\u00e1vez https://t.co/AuRyUtTvgH", "RT @VillegasPoljak:  Chavez Leader, Chavez soldier, Chavez pitcher, Ch\u00e1vez painter, Chavez declamar  [...] https://t.co/rhUEWEHKoj", "RT @tmaniglia: 1.- Reflections of PRESIDENT @NicolasMaduro... \"The INDESTRUCTIBLE\" #Bol\u00edvarZamoraYCh\u00e1vez https://t.co/DctZ971g4V", "RT @tmaniglia: 5.- Reflexctions of PRESIDENT @NicolasMaduro... \"Ramos Allup's hatred\" #Bol\u00edvarZamoraYCh\u00e1vez https://t.co/ooPvJ4C5l0", "RT @tmaniglia: 6.- Reflections of PRESIDENT @NicolasMaduro... \"Patriotic Values\" #Bol\u00edvarZamoraYCh\u00e1vez https://t.co/sSNVmYeeQp", "RT @tmaniglia: 7.- Reflections of PRESIDENT @NicolasMaduro... \"What powers-that-be want from you\"\u2026 https://t.co/WRS9sWkEDa", "RT @PresidencialVen: \"IWe invite all the people #Pueblo of #Venezuela to celebrate 200 years of General [...] https://t.co/kAOGhCaI5o", "RT @TareckPSUV: #VivaZAMORA! https://t.co/Jc9whvpU5V", "RT @correoorinoco: Maduro calls the people to participate in the commemorative events for the 200 years of [...] https://t.co/R4NUL9ihNz", "RT @TareckPSUV: #VivaZAMORA https://t.co/8dQn6mkjjH", "RT @dcabellor: February arrived, loaded with dreams of homeland, heroes and people together, battling. After [...] https://t.co/1r53YxrdC3", "RT @dcabellor: Zamora is born, one of the fathers of the glorious February 4, Bolivarian Patriot, we pay [...] https://t.co/sVnGY6nYdN", "RT @teleSURtv: #Venezuela | Venezuelan people participates today in the parade for the bicentenary of [...] https://t.co/ONwWD4wmHB", "In honor of General Zamora, the revolutionary people celebrates the 200th anniversary of his birth in Los Pr\u00f3ceres https://t.co/oAXetZFS5w", "Ezequiel Zamora: today we celebrate your life and the legacy of courage that you left to make Popular [...] https://t.co/3KLVYCqy4y", "RT @correoorinoco: Reporters and researchers claimed the memory of the 'General of the Sovereign People.' [...] https://t.co/du6aFAZwif", "RT @correoorinoco: Maduro: the oil working class will become into the forefront of the production-oriented [...] https://t.co/n3miNtpXqB", "RT @PartidoPSUV: #NuestroChavezDeVerdad https://t.co/Rtr2hALUy7", "RT @VTVcanal8: registration for the social mission card will be held on Thursdays, Fridays, Saturdays and [...] https://t.co/n7STYqpY6s", "RT @VTVcanal8: \"we need to forge a harmonic and productive society in Venezuela that breaks the capitalist [...] https://t.co/cqfRUz4Y8V", "RT @PresidencialVen: #NOTICIA Pres. #Maduro installs the Special Government Staff to Caracas. [...] https://t.co/g1YhkeIwiU", "RT @VillegasPoljak: no doubt, Zamora is still causing horror to the oligarchy. Here we see him portrayed by [...] https://t.co/sEaS4DrwD1", "RT @VTVcanal8: Head of State invited to build a new society, without selfishness. https://t.co/n7yL65X0JH https://t.co/yhAPrNPqoI", "RT @PresidencialVen: #NOTICIA Pres. @NicolasMaduro invited the people to commemorate the struggle of General [...] https://t.co/bSkGe1wwxq", "RT @VTVcanal8: \"we never give up Pdvsa and our wealths to transnational companies\", @NicolasMaduro [...] https://t.co/2ZNKFc7J38", "RT @VTVcanal8: Pres. @NicolasMaduro ordered to create production-oriented councils of workers at Pdvsa. [...] https://t.co/1KTZ8tMiCZ", "RT @CarnetDLaPatria: #As\u00edLoDijo Pres.Maduro: Education Sector joins the process of registration of the [...] https://t.co/ppyvCpVyEs", "RT @vencancilleria: foreign minister @DrodriguezVen: peace process in Colombia counts with the world support. [...] https://t.co/CmtivGwy8G", "RT @teleSURtv: President Evo Morales enhances work of @ernestosamperp in #Unasur https://t.co/ge0vju1fy7 https://t.co/6RtWbA9OVX", "RT @RVAraguayan: in Council of Ministers N\u00b0 #250 headed by our President @NicolasMaduro, tuning engines for [...] https://t.co/81m9dIgCqo", "RT @gestionperfecta: Staff of the Gran Caracas will ensure that the legacy of love of our Supreme Commander [...] https://t.co/CX5sxGp9kU", "RT @VTVcanal8: Education Sector joins the process of registration of the social mission card. [...] https://t.co/MmoORSqDoR", "RT @PresidencialVen: #FOTOS Pictures: Pres. @NicolasMaduro installs the Government Staff of La Gran Caracas. https://t.co/rUw3K38Bny", "RT @correoorinoco: Maduro calls the people to attend the commemorative events for the 200 years of the [...] https://t.co/7Yz3XamIrr", "RT @vencancilleria: @DrodriguezVen: the extraordinary Council of Foreign Ministers has been very [...] https://t.co/SChIerahqH", "RT @CiudadMCY:. @NicolasMaduro: I call all the country to repudiate the statements of Ramos Allup against [...] https://t.co/GVnm8qSxsb", "RT @VillegasPoljak: @NicolasMaduro shows the original portrait of Ezequiel Zamora painted by Commander Ch\u00e1vez [...] https://t.co/TnYcG5J3tR", "RT @rhm1947: the portrait of Zamora that Chavez painted in 1991. You can send it to Ramos Ayu. https://t.co/CnfJvJyCov", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro \"the goal for February is to reach 6 million of homes with the #CLAP\". https://t.co/S5OP3GOEw7", "RT @PresidencialVen: \"more than 20 thousand young people have joint the call to be with the Quadrants of [...] https://t.co/qz0gdFm0cw", "Excellent article to understand and defend the legacy of Ezequiel Zamora that lights up forever the struggle [...] https://t.co/JKmGmxQf27", "RT @PresidencialVen: \"Quadrants of peace will allow us to establish a new scheme of security and peace\". [...] https://t.co/b8XMXtxgVU", "RT @PresidencialVen: \"social mission card has been born, thousand of compatriots have attended the squares of [...] https://t.co/W7okfnCapz", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro invites all the Venezuelan people to celebrate 200 years of  [...] https://t.co/FBJFDAivrJ", "RT @PresidencialVen: \"There must be justice before this offense against the historical value and memory of [...] https://t.co/jN1IrTb4wa", "RT @LiliaMarga: Pres. Maduro shows on TV a portrait of General Zamora made by Commander Ch\u00e1vez. https://t.co/tHxGhtiWID", "Working by the homeland, by the people, for the revolution in the 250 Council of Ministers in the Nestor [...] https://t.co/IEwWvRxRuR", "RT @correoorinoco: Maduro: the oil working-class will become the forefront of the productive socialism [...] https://t.co/wb0aW5kfCX", "RT @PartidoPSUV:  This year has had a good start,, filled with work, perseverance, struggle and building [...] https://t.co/toTnskE1Lj", "RT @PartidoPSUV: We are going to promote the Socialist Strategic Plan of #Pdvsa 2016-2026 #LoDijoMaduro https://t.co/C9swnGoIAd", "RT @PartidoPSUV: Maduro: the oil working-class will become forefront of the productive socialism...--&gt;&gt; https://t.co/f4sLidgs4p", "RT @gestionperfecta:  Pres. @NicolasMaduro: Monday to Friday, from noon, the people will count with a [...] https://t.co/cHKZWntV3f", "RT @CiudadCCS: Video statements by Ramos Allup against Ezequiel Zamora https://t.co/fXO8UeAyhz", "RT @DomingosMaduro: follow us through our account at Periscope and enjoy the show @DomingosMaduro live. Sunday 12 m https://t.co/Jwc6HlPd8j", "RT @gestionperfecta: Pres. @NicolasMaduro promotes the creation of Productive Working Council within PDVSA  https://t.co/fS1Hd2mAdC", "RT @maperezpirela: Official: Congressman Edwin Rojas took the governance of Sucre state after the resignation [...] https://t.co/pKSHEfYD7B", "RT @PresidencialVen: Pres. @NicolasMaduro sworn in the  directive board of #Pdvsa \"go ahead next to the [...] https://t.co/PSkx53VUHk", "From the Bicentennial Square, we continue working. Today the new Directive Council of our Indestructible [...] https://t.co/I5lNGcA5Wr", "RT @teleSURtv: Venezuelan TSJ: Maduro is in full exercise of functions https://t.co/ytRhtirKy9 https://t.co/PPIigooXmf", "RT @teleSURtv: Venezuela reiterates support to Syria and its fight  against terrorism https://t.co/NsLE62KQSh https://t.co/jQWNfM0wje", "RT @tmaniglia: \u00a1No matter who qets hurt said @NicolasMaduro #AquiNoSeHablaMalDeChavez https://t.co/NFauGXaD00", "I share with all of you the extraordinary program of last Sunday... with the working class everything... [...] https://t.co/FI5XorJezg", "With total faith and a very creative work, we are building the productive Socialism from the real economy of [...] https://t.co/PUiWrIZk8I", "RT @CuatroFDigital:SUMMARY Sundays with Maduro edition 78 https://t.co/TBygPB1U6N https://t.co/6aZDepnNAV", "RT @VTVcanal8: President @NicolasMaduro talked to Bashar Al-Assad and highlighted both peoples progress. [...] https://t.co/rWvUHAU4un", "RT @VenATricolor: Pres. #Maduro \"let's keep working and growing together. The working-class is the heart of [...] https://t.co/n0ByXSY1N6", "RT @DrodriguezVen: President Maduro talked to Syrian President by telephone and highlighted the progress of [...] https://t.co/UeuJwjK0kg", "RT @perroyranalibro: #Descarga #Lee | Download and read \"The long march towards the communal society\" by [...] https://t.co/pdwmGCxcfW", "RT @PartidoPSUV: Moscow will dedicate a plaza to the Commander in Chief Fidel Castro. https://t.co/PAFqQE9wkP [...] https://t.co/3plExg77jE", "RT @BloqueDePatria: News | Everything is ready for the parade in honor of bicentennial of the birth of the [...] https://t.co/kA7bjDLiSB", "RT @CiudadCCS: download and read our magazine #Epale https://t.co/m8oBlvAWYY https://t.co/TqFnpPErAl", "RT @teleSURtv: #Ch\u00e1vezEnTodasPartes | Find out what is the legacy that the former President Hugo Ch\u00e1vez left [...] https://t.co/5WKsW0Pbv5", "RT @RNVcontigo: in respect to everything that was built by Comrade Hugo Chavez. #AquiNoSeHablaMalDeChavez https://t.co/LCrlNbyqId", "RT @correoorinoco: Everything is ready to parade for the bicentennial of the birth of the people's General [...] https://t.co/3Ix0CZf6Er", "RT @DPresidencia: #ConZamoraALaVictoria The winner sword of the General Zamora illuminates the roads of the [...] https://t.co/pb3EXD7P4N", "RT @CiudadCCS: #ConZamoraALaVictoria | It is heard in the heart of the people \"Tremble, oligarchs , Long live [...] https://t.co/1kDCHFy6Rz", "RT @hugbelpsuv: we are sons of Chavez and Zamora, sons of peasants, sons of a lineage of guerrillas on [...] https://t.co/9qwhZzNV2t", "RT @BloqueDePatria: News | Maduro appoints new directors of Pdvsa for the revolutionary transformation of the [...] https://t.co/RctSyOxjRE", "RT @LaHojillaenTV: #ConZamoraALaVictoria | we walk steadily to victory to be as forceful as Santa In\u00e9s. [...] https://t.co/7VlOF8qrnr", "RT @MervinMaldonado: #ConZamoraALaVictoria | let's go all to the great parade in honor of Ezequiel Zamora, [...] https://t.co/9toNEAozl1", "RT @VillegasPoljak: animated mural \u2022 Zamora rides to the bicentennial. #ConZamoraALaVictoria https://t.co/BjZgiiTkCj", "RT @CarnetDLaPatria: People is active in the streets with its Homeland Card!  #MiCarnetDeLaPatria [...] https://t.co/P2q8nwndbI", "RT @correoorinoco: The remains of General Manuel Piar will be brought to the National Pantheon [...] https://t.co/bE6CAgqpMU", "RT @correoorinoco: Foreign currency for exports must go to a central fund to meet the needs of the country [...] https://t.co/MGhPzz1HMy", "RT @DomingosMaduro: #FOTOS | Images of the arrival of President @NicolasMaduro to SIDOR #DomingosConMaduro78 [...] https://t.co/ApdP9DNw4D", "RT @PresidencialVen: Along with the working class, we will promote a reorganization in companies of Guayana\" [...] https://t.co/kc8YZzCuR8", "RT @Adan_Coromoto: There is no Socialism without a conscious, united, organized and powerful working class! [...] https://t.co/AZ36G1u1qL", "RT @tmaniglia: My commitment... A position ratified by President @NicolasMaduro https://t.co/hAPoAd5Gqi", "RT @PartidoPSUV: #VIDEO Commander Hugo Ch\u00e1vez and the Bolivarian Revolution have always called for national [...] https://t.co/756euHokKH", "RT @PartidoPSUV: The Workers' point of view guides plan for Pdvsa's transformation--&gt; https://t.co/xwgiRno8Yw [...] https://t.co/Fcxaqbo3wt", "RT @teleSURtv: #Venezuela | President @NicolasMaduro outraged rejects xenophobic statement of @German_Vargas [...] https://t.co/TLn8fJv0QM", "RT @PartidoPSUV: President Maduro ratified his commitment to strengthen the brotherhood with Colombia--&gt;&gt; [...] https://t.co/f9ZjsAQpbs", "RT @CuatroFDigital: mature: Marti is essential lighthouse for the collective consciousness from Latin America [...] https://t.co/YGF4hJFcQs", "RT @teleSURtv: @NicolasMaduro words for Colombians residing in #Venezuela, before the statements of the [...] https://t.co/m04oK4IM0x", "RT @tmaniglia: 6.- Ideas to be considered... @NicolasMaduro about the path of Socialism https://t.co/EKCifPEOQY", "RT @tmaniglia: 5.- Ideas to be considered... @NicolasMaduro about the trick of Capitalism https://t.co/1B0TWkOEYv", "RT @tmaniglia: 4.- Ideas to be considered... @NicolasMaduro about the working class...The heart of the heart https://t.co/IHlVsTcMEy", "RT @tmaniglia: 3.- Ideas to be considered... @NicolasMaduro about the Homeland Card and firmness https://t.co/8YXB2IROAd", "RT @tmaniglia: 2.- Ideas to be considered... @NicolasMaduro about the deepening of the organization https://t.co/Ufb7T2ZvqA", "RT @tmaniglia: 1.- Ideas to be considered... @NicolasMaduro about SIDOR https://t.co/NMrfpecmAb", "RT @CuatroFDigital: Ad\u00e1n Ch\u00e1vez: This is the year of the rebirth of the Bolivarian Revolution [...] https://t.co/HcDA6zoDXH", "RT @PartidoPSUV: | OPINION | ((El pensar de Zamora)) (The thinking of Zamora) By: El\u00edas Jaua--&gt;&gt; [...] https://t.co/930fZgs3gQ", "RT @correoorinoco: Remains of the General Manuel Piar will be brought to the National Pantheon [...] https://t.co/qJdr4pEhlb", "RT @PartidoPSUV: President Maduro appoints new Pdvsa Board of Directors for the revolutionary transformation [...] https://t.co/RnDPwZ2RPH", "RT @CiudadCCS: Maduro approved the opening of three new fuel stations in the borderline https://t.co/EXUSjDgQDp https://t.co/PLlJOryw7M"]], "Cameroon": ["prc_cellcom", ["Link to President Paul BIYA\u2019s message to the youth below:... https://t.co/5x2IDzoNKC", "Retweeted Cabinet Civil PRC (@CabinetCivilPRC):\n\nDiscours [Texte integral] du President Paul Biya \u00e0 la Jeunesse,... https://t.co/8XNnGYV8kf", "RT @CabinetCivilPRC: Discours [Texte integral] du President Paul Biya \u00e0 la Jeunesse, 10 f\u00e9vrier 2017:... https://t.co/zDrpMKWAxo", "Discours [Texte integral] du President Paul Biya \u00e0 la Jeunesse, 10 f\u00e9vrier 2017:... https://t.co/g5WtoN4MFx", "Discours [integral] du @PR_Paul_Biya \u00e0 la Jeunesse: https://t.co/4BUerpTfiZ #YouthDay #TT237 #Cameroun #PaulBiya https://t.co/gNs5QlI3Wi", "Link to @PR_Paul_Biya\u2019s message to the youth below:   \n\nhttps://t.co/0hGamIusee \u2026   \n\n#Cameroon #TT237 #Team237... https://t.co/gbi5yYl4AA", "Link to @PR_Paul_Biya\u2019s message to the youth below:   \n\nhttps://t.co/0hGamIusee \u2026   \n\n#Cameroon #TT237 #Team237 51s\u2026 https://t.co/Vi8rXyDrhW", "President #PaulBiya:  Happy YOUTH DAY to you all! #YouthDay #TT237 #Team237 #Cameroon", "President #PaulBiya:  Together, we will continue to be a strong nation. #YouthDay #TT237 #Team237 #Cameroon", "President #PaulBiya:  Together, we will continue to move from victory to victory. #YouthDay #TT237 #Team237 #Cameroon", "H.E. #PaulBiya:  Feel proud to be Cameroonians! Continue to hone your different skills in your respective fields of endeavour. #YouthDay", "President #PaulBiya:  Feel proud to be Cameroonians! Continue to be daring in creative activities, to be courageous in your work. #YouthDay", "President #PaulBiya:  Our country is undergoing transformation &amp; development. Be part of this wonderful &amp; extraordinary adventure. #YouthDay", "President #PaulBiya says major projects will provide employment and various opportunities for our youth. #YouthDay #TT237", "President #PaulBiya:  The current difficulties notwithstanding, your future remains foremost among our concerns. #YouthDay #TT237", "H.E. #PaulBiya says the National Youth Observatory will soon have a platform for meetings &amp; discussions on the digital sector. #YouthDay", "H.E. #PaulBiya says \u201cSpecial Youth\u201d plan will support 1.5 million youth\u2026 in various areas\u2026 such as agriculture &amp; digital economy. #YouthDay", "H.E. #PaulBiya: \u201cSpecial Youth\u201d plan will support 1.5 million young people\u2026 at a rate of five hundred thousand youths annually. #YouthDay", "President #PaulBiya: I am pleased that the implementation of the FCFA 102 billion \u201cSpecial Youth\u201d three-year plan has started. #YouthDay", "H.E. #PaulBiya: I encourage U 2 be daring, to be courageous &amp; 2 take initiatives. The Government will do everything 2 assist U. #YouthDay", "H.E. #PaulBiya: Gov\u2019t is not relenting in its efforts 2 ensure that U play Ur rightful role in shaping the future of our country. #YouthDay", "President #PaulBiya: You represent the positive values of a radiant and winning Cameroon. #YouthDay #TT237", "President #PaulBiya: Each of you is a star in our sky. You are the ones who light up Cameroon. #YouthDay #TT237", "President #PaulBiya says English and French should not become a bone of contention between Cameroonians #YouthDay #TT237", "President #PaulBiya says English and French are a precious communication tool. #YouthDay #TT237", "President #PaulBiya says bilingualism provides a window on the world &amp; constitute 4 Cameroonians an invaluable asset. #YouthDay #TT237", "President #PaulBiya says bilingualism provides a window on the world &amp; constitute for our youth an invaluable asset. #YouthDay #TT237", "President #PaulBiya: Our bilingualism is a major asset which we must leverage. #YouthDay #TT237", "H.E. #PaulBiya says schoolchildren in NW &amp; SW should be allowed 2 prepare their future in peace like their mates in other regions. #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Vive le Cameroun ! #YouthDay", "President #PaulBiya: While the right to strike is legitimate, the right to education is even more so. It is a fundamental right. #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Vive la jeunesse camerounaise ! #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Bonne FETE DE LA JEUNESSE \u00e0 toutes et \u00e0 tous ! #YouthDay", "H.E. #PaulBiya condemns those who hold the education &amp; future of\u2026 children hostage, in the vain hope of pushing\u2026political demands. #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Ensemble, nous continuerons \u00e0 \u00eatre une nation forte #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Ensemble nous continuerons \u00e0 voler de victoires en victoires #YouthDay", "President #PaulBiya: \u2026it is unacceptable 2 use threats, intimidation or violence 2 compel anybody 2 heed a call 4 strike action. #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"\u00e0 cultiver vos divers talents quel que soit votre domaine d'activit\u00e9 #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Continuez \u00e0 faire preuve d'audace dans la cr\u00e9ativit\u00e9, \u00e0 faire preuve de courage dans le travail #YouthDay", "President #PaulBiya: Every citizen has the right to take part in a peaceful strike. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"Soyez fiers d'\u00eatre Camerounais! #YouthDay", "President #PaulBiya: Every citizen has the right to express his opinion on any issue of national life. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"Participez \u00e0 cette magnifique et extraordinaire aventure #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Notre pays est en train de se transformer et de se d\u00e9velopper #YouthDay", "President #PaulBiya congratulates trade unions that signed a declaration to call off the strike action. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"Ce sont autant d\u2019emplois et d\u2019opportunit\u00e9s diverses pour notre jeunesse #YouthDay", "President #PaulBiya: I have set up the National Commission on the Promotion of Bilingualism and Multiculturalism. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"ces usines et ces stades qui se b\u00e2tissent #YouthDay", "H.E. #PaulBiya: Together, we will\u2026 also continue 2 work towards finding solutions to strengthen our desire 2 live together. #YouthDay #TT237", ". @PR_Paul_Biya \"Voyez ces barrages hydro-\u00e9lectriques qui s'\u00e9difient, ces routes, ces ports et ces autoroutes qui se construisent #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Regardez autour de vous #YouthDay", "H.E. #PaulBiya: Together, we will\u2026 continue to work towards finding solutions consolidate our country\u2019s unity. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"Malgr\u00e9 les difficult\u00e9s de l'heure, votre avenir reste au premier plan de nos pr\u00e9occupations #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Pour aider et accompagner les jeunes des guides seront mis \u00e0 contribution #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Pour aider  les jeunes en formation entrepreneuriale, d qualification professionnelle, emploi, ou auto-emploi #YouthDay", "#PaulBiya: Together, we will\u2026 continue 2 work towards finding solutions 2 maintain peace\u2026in compliance with our Constitution. #YouthDay", "#PaulBiya: Gov\u2019t will find appropriate solutions 2 the concerns raised by trade unions of English-speaking lawyers &amp; teachers #YouthDay", "President #PaulBiya: This necessary action will continue, in compliance with the laws &amp; regulations of the Republic. #YouthDay #TT237", ".@PR_Paul_Biya \"dans le domaine du num\u00e9rique , l'Observatoire National de la Jeunesse sera bient\u00f4t dot\u00e9 d'1 plate-forme d'\u00e9changes #YouthDay", "President #PaulBiya says Government has handed over suspects of these criminal acts to the judicial authorities. #YouthDay #TT237 #Team237", "President #PaulBiya: The Government had to take measures to maintain order, protect citizens and their property. #YouthDay #TT237 #Team237", "President #PaulBiya: They\u2026 disrupt the normal conduct of business and school activities. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"dans divers domaines d\u2019int\u00e9r\u00eat tels que l\u2019agriculture et l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique #YouthDay", "President #PaulBiya: They have embarked on a campaign of intimidation, threats and violence. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \" Il appuiera un million et demi de jeunes \u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 35 ans, au rythme de cinq cent mille par an #YouthDay", "#PaulBiya: \u2026owing to the emergence of political demands by extremist &amp; separatist organisations. Preaching hate &amp; violence\u2026 #YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \"Je me f\u00e9licite \u00e0 cet \u00e9gard de l\u2019entr\u00e9e en application du Plan triennal \u00ab Sp\u00e9cial jeunes \u00bb, de 102 milliards FCFA #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Le Gouvernement mettra tout en \u0153uvre pour vous assister #YouthDay", "President #PaulBiya: These efforts notwithstanding, there have been lingering difficulties. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"Je vous encourage de nouveau \u00e0 oser, \u00e0 faire preuve d\u2019audace et d\u2019initiatives, dans votre vie de tous les jours #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" pour que vous puissiez jouer le r\u00f4le qui est le v\u00f4tre, dans la construction de l\u2019avenir de notre pays #YouthDay", "President #PaulBiya: Other actions will follow soon. #YouthDay #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"C'est pourquoi le Gouvernement ne cesse de consentir les efforts n\u00e9cessaires #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" Vous \u00eates les valeurs positives d'un Cameroun rayonnant et conqu\u00e9rant #YouthDay", "President #PaulBiya: Government has already taken some actions 2 implement the recommendations made by the committees. #YouthDay #TT237", ". @PR_Paul_Biya \"C'est vous qui illuminez le Cameroun #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"chacun d'entre vous est une \u00e9toile dans notre ciel #YouthDay", "President #PaulBiya: I ordered a constructive dialogue\u2026 Gov\u2019t &amp; trade unions concerned\u2026 to find consensual solutions. #YouthDay #TT237", ". @PR_Paul_Biya \"Elles ne sauraient donc devenir une pomme de discorde entre les Camerounais #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" Elles constituent un pr\u00e9cieux outil de communication pour les filles et les fils de notre pays #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Ces langues repr\u00e9sentent pour notre jeunesse et nous  une formidable richesse qui ne demande qu\u2019\u00e0 \u00eatre exploit\u00e9e #YouthDay", "President #PaulBiya: I cannot fail 2 mention the challenges faced by your brothers &amp; sisters in the NW and SW regions. #YouthDay #TT237", "President #PaulBiya lauds #Cameroon\u2019s youth on their contribution 2 \u201cour country\u2019s inexorable march towards emergence\u201d #YouthDay #TT237", ". @PR_Paul_Biya \"notre bilinguisme est un atout majeur dont nous devons tirer le plus grand parti #YouthDay", "President #PaulBiya commends #Cameroon\u2019s youth on their enthusiasm &amp; burning desire to join the defence &amp; security forces. #YouthDay #TT237", ". @PR_Paul_Biya \"L'Etat prendra donc les mesures, toutes les mesures qui s'imposent pour que l\u2019exercice de ce droit soit respect\u00e9 #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" Ils ont le droit de pr\u00e9parer sereinement leur avenir #YouthDay", "President #PaulBiya: Our defence &amp; security forces\u2026 vigilante groups\u2026 are fighting in unison 2 protect our country 4m #BokoHaram. #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"les \u00e9l\u00e8ves et les \u00e9tudiants du Nord-Ouest et du Sud-Ouest ont droit \u00e0 l\u2019\u00e9ducation #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Si le droit de gr\u00e8ve est l\u00e9gitime. Le droit \u00e0 l\u2019\u00e9ducation l\u2019est encore plus. Il s\u2019agit d\u2019un droit fondamental #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"... dans le vain espoir de faire aboutir des revendications politiques #YouthDay", "President #PaulBiya: We admired the #IndomitableLions\u2019 (male &amp; female) capacities to unite in order to defend the national flag. #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" que l\u2019on prenne en otage l\u2019\u00e9ducation et l\u2019avenir de nos enfants... #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Il n\u2019est pas non plus acceptable, que l\u2019on prenne en otage l\u2019\u00e9ducation et l\u2019avenir de nos enfants #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" il n\u2019est pas acceptable que l\u2019on use de menaces, pour obliger quiconque \u00e0 adh\u00e9rer \u00e0 un mot d\u2019ordre de gr\u00e8ve #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" il n\u2019est pas acceptable que l\u2019on use de menaces, d\u2019intimidations ou de violences ... #YouthDay", "President #PaulBiya: #IndomitableLions (male &amp; female) performances\u2026demonstrate to the world that \u201cimpossible is un-Cameroonian\u201d. #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Chaque  citoyen est fond\u00e9 \u00e0 \u00e0 observer pacifiquement un mot d\u2019ordre de gr\u00e8ve.#YouthDay", "President #PaulBiya: #IndomitableLions (male &amp; female) performances\u2026confirm the vitality of our youth. #YouthDay #Cameroon #TT237 #Team237", ". @PR_Paul_Biya \"Chaque  citoyen est fond\u00e9 \u00e0 exprimer son opinion sur tout sujet de la vie nationale #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" Les efforts \u00e0 cet \u00e9gard se poursuivront.#YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \" Je les en f\u00e9licite\" #YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \"le dialogue avec les organisations syndicales a  abouti \u00e0 la signature de la lev\u00e9e du mot d\u2019ordre de gr\u00e8ve #YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \" Ses membres seront d\u00e9sign\u00e9s sous peu, et j\u2019entends voir la jeunesse y jouer un r\u00f4le actif#YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \" Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019engagement pris, j\u2019ai cr\u00e9\u00e9 la Commission pour la Promotion du Bilinguisme et du Multiculturalisme#YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \"...\u00e0 la recherche de solutions dans le respect de notre constitution\" #YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \"...\u00e0 la recherche de solutions en vue de renforcer notre volont\u00e9 et notre pratique quotidienne du vivre ensemble\" #YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \"...\u00e0 la recherche de solutions en vue de consolider l'unit\u00e9 de notre pays \" #YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \" Nous continuerons \u00e9galement \u00e0 \u0153uvrer, ensemble, \u00e0 la recherche de solutions en vue de maintenir la paix\" #YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \" aux pr\u00e9occupations relatives \u00e0 la justice &amp; \u00e0 l\u2019\u00e9ducation\" #YouthDay", ".@PR_Paul_Biya \"aux pr\u00e9occupations exprim\u00e9es par les syndicats des avocats &amp;enseignants anglophones  #YouthDay", "@PR_Paul_Biya \" Le Gouvernement continuera de fa\u00e7on m\u00e9thodique et ordonn\u00e9e, \u00e0 \u0153uvrer \u00e0 la recherche de solutions appropri\u00e9es\" #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" Cette action n\u00e9cessaire va se poursuivre, dans le respect des lois et r\u00e8glements de la R\u00e9publique\" #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"...et mettre \u00e0 la disposition de la justice les auteurs et suspects des agissements criminels susmentionn\u00e9s\" #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"le Gouvernement a \u00e9t\u00e9 amen\u00e9 \u00e0 prendre des mesures pour assurer la s\u00e9curit\u00e9 des citoyens et de leurs biens \"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Face \u00e0 cette situation, le Gouvernement a \u00e9t\u00e9 amen\u00e9 \u00e0 prendre des mesures pour maintenir l\u2019ordre\"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"...afin d\u2019emp\u00eacher le d\u00e9roulement normal des activit\u00e9s \u00e9conomiques et scolaires \"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Elles ont engag\u00e9 une campagne d\u2019intimidations, de menaces et de violences #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"de graves exactions dont ont \u00e9t\u00e9 victimes des citoyens et leurs biens,  des \u00e9difices et services publics. #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Appelant \u00e0 la haine et \u00e0 la violence, ces organisations ont perp\u00e9tr\u00e9 ou suscit\u00e9 de graves exactions #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" en raison de l\u2019irruption de revendications politiques port\u00e9es par des organisations extr\u00e9mistes et s\u00e9paratistes #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"En d\u00e9pit de ces efforts, les difficult\u00e9s ont cependant persist\u00e9 #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"D\u2019autres le seront incessamment #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Certaines actions ont \u00e9t\u00e9 prises dans le sens de la mise en \u0153uvre des recommandations formul\u00e9es par les Comit\u00e9s #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Ces n\u00e9gociations ont permis de circonscrire lesdits probl\u00e8mes et d\u2019identifier les voies et moyens d\u2019y rem\u00e9dier#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" dialogue constructif afin de trouver des solutions consensuelles aux probl\u00e8mes \u00e9voqu\u00e9s\"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"J\u2019ai instruit un dialogue constructif entre le Gouvernement et les organisations syndicales concern\u00e9es\"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"A la suite d\u2019un mouvement de gr\u00e8ve, les cours y sont perturb\u00e9s depuis plusieurs semaines. \"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Je ne puis, ne pas \u00e9voquer avec vous, les difficult\u00e9s dans les r\u00e9gions du Nord-Ouest et du Sud-Ouest \"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Mes chers jeunes compatriotes, Permettez-moi de vous en f\u00e9liciter\"#YouthDay #PaulBiya", ".@PR_Paul_Biya \"Vous faites preuve du m\u00eame engagement dans vos activit\u00e9s qui contribuent \u00e0 la marche inexorable vers l\u2019\u00e9mergence \"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"...t\u00e9moignage \u00e9loquent de votre d\u00e9sir ardent de servir votre patrie\"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"...t\u00e9moignage \u00e9loquent de votre attachement \u00e0 la paix et \u00e0 la stabilit\u00e9 de notre pays\"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"L\u2019engouement que vous montrez, \u00e0 vous engager dans les forces de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 est un t\u00e9moignage \"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"forces de d\u00e9fense &amp;de s\u00e9curit\u00e9,comit\u00e9s de vigilance,se battent ensemble pour prot\u00e9ger notre pays #StopBokoHaram\"#YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \"Cette d\u00e9termination \u00e0 servir la R\u00e9publique, nous la c\u00e9l\u00e9brons \u00e9galement tous les jours\"#YouthDay #PaulBiya", ". @PR_Paul_Biya \"nous avons admir\u00e9 leur capacit\u00e9 \u00e0 s\u2019unir pour d\u00e9fendre le drapeau national\"#YouthDay #PaulBiya", ". @PR_Paul_Biya \"nous avons admir\u00e9 le talent, le courage, l'engagement patriotique de nos jeunes sportifs\"#YouthDay #PaulBiya,", ". @PR_Paul_Biya \"ce nouvel exploit est venu confirmer la r\u00e9alit\u00e9 de \u00ab Impossible n'est pas camerounais \u00bb \" #YouthDay #PaulBiya", ". @PR_Paul_Biya \" brillante victoire, intervenant, apr\u00e8s le parcours remarquable, de notre Equipe de football f\u00e9minin\" #YouthDay #PaulBiya", ". @PR_Paul_Biya \" la brillante victoire \u00e0 la r\u00e9cente #CAN2017, a plong\u00e9 notre Peuple dans une liesse totale\" #YouthDay #PaulBiya", ". @PR_Paul_Biya \" Il me semble bien avoir \u00e9t\u00e9 entendu par nombre d\u2019entre vous, \u00e0 l\u2019image de nos chers #LIONSINDOMPTABLES \" #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" Je vous ai invit\u00e9 \u00e0 mettre en valeur g\u00e9nie, inventivit\u00e9 et courage, pour assurer votre avenir\" #YouthDay #PaulBiya", "@PR_Paul_Biya . @PR_Paul_Biya \" ne m\u00e9nager aucun effort pour surmonter les obstacles qui pourraient se dresser sur votre chemin \" #YouthDay", ". @PR_Paul_Biya \" Mes chers jeunes compatriotes je n\u2019ai cess\u00e9 de vous exhorter... \" #YouthDay #PaulBiya", "Le Discours du @PR_Paul_Biya \u00e0 la Jeunesse en Live tweets #YouthDay #PaulBiya", "51st #YouthDay theme: \u201cYouth and the Challenges of Building an Exemplary, Indivisible Strong and Emergent Nation.\u201d #Cameroon #TT237 #Team237", "Dans une trentaine de minutes, en live tweet le Message du @PR_Paul_Biya \u00e0 la Jeunesse #YouthDay #PaulBiya", "Suivez simultan\u00e9ment le Message du @PR_Paul_Biya \u00e0 la Jeunesse en streaming sur https://t.co/SLD4grFyZ0 #YouthDay #PaulBiya", "Le Message du @PR_Paul_Biya \u00e0 la Jeunesse dans une trentaine de minute, diffusion radiodiffus\u00e9e #YouthDay #PaulBiya", "51\u00e8me \u00e9dition de la F\u00eate de la Jeunesse: le President Paul Biya s'adresse \u00e0 la Nation ce soir \u00e0 20h #YouthDay... https://t.co/uX0veNfUFG", "51\u00e8me \u00e9dition de la F\u00eate de la Jeunesse: le @PR_Paul_Biya s'adresse \u00e0 la Nation ce soir \u00e0 20h #YouthDay #PaulBiya... https://t.co/44FqMwlZ85", "51\u00e8me \u00e9dition de la F\u00eate de la Jeunesse: le @PR_Paul_Biya s'adresse \u00e0 la Nation ce soir \u00e0 20h #YouthDay #PaulBiya\u2026 https://t.co/gMdYIVadUQ", "51st #YouthDay: Follow @PR_Paul_Biya\u2019s message to the youth tonight (8:00 p.m. local time). #Cameroon #TT237... https://t.co/ZQyKQuuxzv", "51st #YouthDay: Follow @PR_Paul_Biya\u2019s message to the youth tonight (8:00 p.m. local time). #Cameroon #TT237\u2026 https://t.co/nd1ssYoMtf", "President Paul Biya: \nTo your future opponents, I say: \nBeware! The Indomitable Lions are back! \n#Cameroon #TT237... https://t.co/wzdue3tEJ7", ".. @PR_Paul_Biya: \n2 Ur future opponents, I say:\nBeware!\nThe #IndomitableLions are back! #Cameroon #TT237... https://t.co/oHWTyQptk4", ".. @PR_Paul_Biya: \n2 Ur future opponents, I say:\nBeware!\nThe #IndomitableLions are back! #Cameroon #TT237\u2026 https://t.co/8Sh8xtKlzv", "... @PR_Paul_Biya: I would like, on behalf of all Cameroonians, to once again say Bravo &amp; Thank You! Keep it up!... https://t.co/4h9sfzAQgM", "... @PR_Paul_Biya: I would like, on behalf of all Cameroonians, to once again say Bravo &amp; Thank You! Keep it up! Wi\u2026 https://t.co/C1UtRZeFJD", ".. @PR_Paul_Biya: Lastly, I congratulate the Cameroonian People as a whole for their patriotic spirit. #TT237... https://t.co/ZrgjUwnP5X", ".. @PR_Paul_Biya: Lastly, I congratulate the Cameroonian People as a whole for their patriotic spirit. #TT237\u2026 https://t.co/gRiSUTiKuy", "... @PR_Paul_Biya: I thank the Gabonese people &amp; authorities for their hospitality &amp; the excellent organisation... https://t.co/ofpbxxT3nv", "... @PR_Paul_Biya: I thank the Gabonese people &amp; authorities for their hospitality &amp; the excellent organisation of\u2026 https://t.co/ojNDF2tDir", "...@PR_Paul_Biya: I also wish to extend my heartfelt congratulations to our football authorities. #Cameroon... https://t.co/Fr1PSaVo1z", "...@PR_Paul_Biya: I also wish to extend my heartfelt congratulations to our football authorities. #Cameroon #TT237\u2026 https://t.co/JtLRjttK93", "...@PR_Paul_Biya: I would like to warmly congratulate the management of the #IndomitableLions &amp;, most especially... https://t.co/sY8RmFOJGN", "...@PR_Paul_Biya: I would like to warmly congratulate the management of the #IndomitableLions &amp;, most especially th\u2026 https://t.co/iXytnsRxEq", "...@PR_Paul_Biya: Together, we will meet all the challenges &amp; continue 2 forge ahead 2 new victories #Cameroon... https://t.co/PhA07eeEBk", "...@PR_Paul_Biya: Together, we will meet all the challenges &amp; continue 2 forge ahead 2 new victories #Cameroon\u2026 https://t.co/hGNtknV5UH", "..@PR_Paul_Biya: Let me solemnly state here that: Nothing can stop #Cameroon! #TT237 #IndomitableLions #Team237... https://t.co/n7FR1ujBXW", "..@PR_Paul_Biya: Let me solemnly state here that: Nothing can stop #Cameroon! #TT237 #IndomitableLions #Team237\u2026 https://t.co/E2EI7VuiVn", "...@PR_Paul_Biya: Your wonderful performance\u2026 is yet another proof that when Cameroonians are united &amp; together,... https://t.co/hb9IYh4Y8e", "...@PR_Paul_Biya: Your wonderful performance\u2026 is yet another proof that when Cameroonians are united &amp; together, no\u2026 https://t.co/M24xFGzpOL", "...@PR_Paul_Biya: Whether 4m the North or South, 4m the East or West\u2026 U are first &amp; foremost Cameroonians... https://t.co/B6MAxosI3P", "...@PR_Paul_Biya: Whether 4m the North or South, 4m the East or West\u2026 U are first &amp; foremost Cameroonians #Cameroon\u2026 https://t.co/yEpSygkHgN", "...@PR_Paul_Biya: You are an excellent example, a good inspiration for our People as a whole &amp;, especially, our... https://t.co/BjjEVABHGK", "...@PR_Paul_Biya: You are an excellent example, a good inspiration for our People as a whole &amp;, especially, our you\u2026 https://t.co/d1HDWE1avN", ".. @PR_Paul_Biya: You love your country &amp; are ready 2 sacrifice for it. That is what made the difference!... https://t.co/floiS4zUMy", ".. @PR_Paul_Biya: You love your country &amp; are ready 2 sacrifice for it. That is what made the difference! #Cameroon\u2026 https://t.co/tSU8voZBKH", "...  @PR_Paul_Biya: You remained united, close-knit, together, courageous, generous &amp; determined! #Cameroon... https://t.co/TWNDoo9YjW", "...  @PR_Paul_Biya: You remained united, close-knit, together, courageous, generous &amp; determined! #Cameroon\u2026 https://t.co/7qvaoQLC0g", "Retweeted CELLCOM (@prc_cellcom):\n\n..@PR_Paul_Biya: I am proud of you. We are all proud of you. #Cameroon #TT237... https://t.co/QtCURlGZSE", "RT @prc_cellcom: ..@PR_Paul_Biya: I am proud of you. We are all proud of you. #Cameroon #TT237 #IndomitableLions #Champions #AFCON2017 #All\u2026", "..@PR_Paul_Biya: Your resounding victory, which was won in grand style, brought Cameroonians great jubilation.... https://t.co/zRZPftbGhr", "..@PR_Paul_Biya: Your resounding victory, which was won in grand style, brought Cameroonians great jubilation.\u2026 https://t.co/DJOOkwEnP9", "@PR_Paul_Biya: All of Cameroon from North to South &amp; from East to West vibrated to the rhythm of your exploits.\u2026 https://t.co/MI3mZrZEMF", "..@PR_Paul_Biya: I am proud of you. We are all proud of you. #Cameroon #TT237 #IndomitableLions #Champions... https://t.co/UoLifhzPKX", "..@PR_Paul_Biya: I am proud of you. We are all proud of you. #Cameroon #TT237 #IndomitableLions #Champions\u2026 https://t.co/yNbU3HEIxC", ".. @PR_Paul_Biya: I wish to extend to U my heartfelt congratulations\u2026 for brilliantly winning the #AFCON2017 in... https://t.co/d8eqQFNtcx", ".. @PR_Paul_Biya: I wish to extend to U my heartfelt congratulations\u2026 for brilliantly winning the #AFCON2017 in\u2026 https://t.co/QUcWKWCDOF", "Photos et Extraits significatifs de la r\u00e9ception offerte par le President Paul Biya et son \u00e9pouse Chantal Biya en... https://t.co/ZXPA0NInSH", "(Photos): President Paul BIYA and Mrs Chantal BIYA lift the #AFCON2017 #CAN2017 trophy with the #IndomitableLions... https://t.co/DJevA5CbT6", "@PR_Paul_Biya, Mrs #ChantalBIYA lift the #AFCON2017 #CAN2017 trophy with the #IndomitableLions. #Cameroon #TT237\u2026 https://t.co/C7VX3QtJzP", "Le @PR_Paul_Biya , Mme #ChantalBiya &amp; les #LionsIndomptables photo au Palais de l'Unit\u00e9  #AFCON2017... https://t.co/01tyCxKJz3", "Le @PR_Paul_Biya , Mme #ChantalBiya &amp; les #LionsIndomptables photo au Palais de l'Unit\u00e9  #AFCON2017 #AllezLesLions https://t.co/vclMXY0N0l", "Les #LionsIndomptables ...selfies avec la Premi\u00e8re Dame #ChantalBIYA   #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun https://t.co/whxpXQKug9", "@PR_Paul_Biya solemnly leaves his guests. End of ceremony. #IndomitableLions #Champions #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive", "End of photo session with @PR_Paul_Biya, Mrs #ChantalBIYA &amp; the #IndomitableLions. #Champions #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive #TT237", "@PR_Paul_Biya, Mrs #ChantalBIYA &amp; the #IndomitableLions take a family photo with the #AFCON2017 #CAN2017 trophy. #Cameroon #TT237 #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA are moving to the perron of the Unity Palace. #IndomitableLions. #AFCON2017 #CAN2017 #Cameroon #BiyaLive", "Family photo: @PR_Paul_Biya, Mrs #ChantalBIYA &amp; the #IndomitableLions will be taken at the perron of the Unity Palace. #AFCON2017 #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA will take a family photo with the #Champions. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #Cameroon #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya has a brief chat with the Minister of Communication. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #Cameroon #BiyaLive #TT237", "@PR_Paul_Biya has a brief chat with the Apostolic Nuncio. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #Cameroon #BiyaLive #TT237", "Les #LionsIndomptables vont prendre des photos de famille au perron du Palais de l'Unit\u00e9  #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "@PR_Paul_Biya has a brief chat with Minister Bidoung Mkpatt. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #Cameroon #BiyaLive #TT237", "@PR_Paul_Biya has a brief chat with the Chairman of the SDF, Ni John Fru Ndi. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #Cameroon #BiyaLive", "Bain de foule du @PR_Paul_Biya et son epouse #ChantalBIYA #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "@PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA have brief chats. #Champions #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #Cameroon #BiyaLive #TT237", "@PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA make a tour of the banquet hall. #IndomitableLions #Cameroon #AFCON2017 #CAN2017 #Champions. #BiyaLive", "Benjamin Moukandjo #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya \" merci pour l'envoi de votre \u00e9missaire au Gabon\"#AFCON2017 #BiyaLive", "Benjamin Moukandjo has a handshake with @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive #TT237", "Benjamin Moukandjo #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya \" cette r\u00e9ception solennelle nous honore\"#AFCON2017 #BiyaLive", "End of Benjamin Moukandjo\u2019s thank you message to @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive #TT237", "Benjamin Moukandjo #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya \" si nous tombons relevez nous\"#AFCON2017 #BiyaLive", "Benjamin Moukandjo #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya \"si nous tr\u00e9buchons soutenez nous\"#AFCON2017 #BiyaLive", "Benjamin Moukandjo thanks the Cameroonian public and Coach Hugo Broos. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive cc @PR_Paul_Biya", "Benjamin Moukandjo #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya \" nous remercions le peuple camerounais \"#AFCON2017 #BiyaLive", "Benjamin Moukandjo #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya \" nous pensons particulierement \u00e0 notre entraineur\"#AFCON2017 #BiyaLive", "Benjamin Moukandjo  #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya :\" nous vous exprimons notre deferente gratitude\" #AFCON2017 #BiyaLive", "Benjamin Moukandjo says @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA's messages motivated them. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive", "Benjamin Moukandjo #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "Il s'agit d'un mot de remerciements de la part des #LionsIndomptables au @PR_Paul_Biya #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "Benjamin Moukandjo thanks @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #AllezlesLions #BiyaLive", "le capitaine des #LionsIndomptables s'appr\u00eate \u00e0 d\u00e9livrer son allocution #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "@PR_Paul_Biya raised Ngidjol Nlend Andre &amp; Alioum Boukar to Commanders of the National Order of Valour. #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya is decorating the #IndomitableLions; Knights of the Order of Valour. #Cameroon, #AFCON2017 #BiyaLive cc @FecafootOfficie", "le @PR_Paul_Biya proc\u00e8de \u00e0 la remise des d\u00e9corations aux #LionsIndomptables #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "End of @PR_Paul_Biya\u2019s address to the #IndomitableLions of #Cameroon, #AFCON2017 #CAN2017 #Champions. #TT237 #BiyaLive cc @FecafootOfficie", "@PR_Paul_Biya says #IndomitableLions should continue with their wining exploits. #AFCON2017 #CAN2017 #Champions. #AllezlesLions #BiyaLive", "Des d\u00e9corations \u00e0 titre exceptionnel vont \u00eatre remises aux #LionsIndomptables #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \" a vos futurs adversaires...attention les #LionsIndomptables sont de retour #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \" je voudrais vous redire merci et bravo\" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \" j'adresse mes f\u00e9licitations \u00e0 ceux qui ont contribu\u00e9 de pr\u00e8s ou de loin \u00e0 cette victoire \" #AFCON2017 #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya congratulates Coach Hugo Broos and his team. #IndomitableLions. #AFCON2017 #CAN2017 #Champions. #AllezlesLions #BiyaLive", ". @PR_Paul_Biya \" que vous soyez du Nord ou du sud, de l'Est ou de l'ouest, vous etes d'abord et avant tout des Camerounais\" #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya says #IndomitableLions are all Cameroonians despite their place of origin. #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive cc @FecafootOfficie", "@PR_Paul_Biya says #IndomitableLions of #Cameroon put their opponents \u201cdans la sauce\u201d. #AFCON2017 #CAN2017 #BiyaLive cc @FecafootOfficie", ". @PR_Paul_Biya \"vous est un bloc solide...c'est \u00e7a qui a fait la difference \" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \"votre exploit ...a plong\u00e9 le Cameroun dans l'allegresse \" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \" vous avez mis la barre haute\" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \"vous les avez mis dans la sauce  \" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \"votre exploit ...a plong\u00e9 le Cameroun dans l'allegresse \" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \"je suis fier de vous, nous sommes fiers de vous \" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "@PR_Paul_Biya congratulates the #IndomitableLions of #Cameroon, #AFCON2017 #CAN2017 #Champions. #AllezlesLions #BiyaLive cc @FecafootOfficie", ". @PR_Paul_Biya \"je suis fier de vous, nous sommes fiers de vous \" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", ". @PR_Paul_Biya \"mes felicitations les plus chaleureuses \" #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "discours du @PR_Paul_Biya aux #LionsIndomptables #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "Speech by @PR_Paul_Biya to the #IndomitableLions of #Cameroon, #AFCON2017 #CAN2017 #Champions. #AllezlesLions #BiyaLive cc @FecafootOfficie", "Mrs #ChantalBIYA gives a special hug to Fabrice Ondoua. #IndomitableLions #AFCON2017 #Champions #CAN2017 #BiyaLive", "Fin de la pr\u00e9sentation de l'\u00e9quipe #LionsIndomptables et du Troph\u00e9e #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "Le @PR_Paul_Biya serre la main \u00e0 chaque #LionsIndomptables #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "Coach Hugo Broos greets @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #IndomitableLions #AFCON2017 #CAN2017 #AllezlesLions #BiyaLive cc @CAF_Online", "Minister Bidoung Mkpatt presents the technical staff of the #IndomitableLions to @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #AFCON2017 #BiyaLive", "Place \u00e0 la pr\u00e9sentation des #LionsIndomptables #AFCON2017 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "Benjamin Moukandjo presents his teammates to @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #IndomitableLions #AFCON2017 #Champions #CAN2017 #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya hands the #AFCON2017 trophy to Mrs #ChantalBIYA. #IndomitableLions #Champions #AllezlesLions #CAN2017 #BiyaLive cc @CAF_Online", "Benjamin Moukandjo greets @PR_Paul_Biya &amp; hands the #AFCON2017 trophy to him. #BiyaLive #IndomitableLions #AllezlesLions #Cameroon #CAN2017", "Minister Bidoung Mkpatt presents team captain Benjamin Moukandjo to @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #IndomitableLions #AFCON2017 #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA greet Minister Bidoung Mkpatt. #IndomitableLions #AFCON2017 #Champions #AllezlesLions #Cameroon #BiyaLive", "The Minister of Sports &amp; Physical Education leads the delegation towards @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #BiyaLive #AFCON2017 #Champions", "D\u00e9but effectif de cette r\u00e9ception des Vainqueurs de  #AFCON2017 au Palais de l'Unit\u00e9 #BiyaLive #AllezLesLions #Cameroun", "Arrival of @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA at the Banquet Hall of the Unity Palace. #AFCON2017 #IndomitableLions #BiyaLive #Champions", "Le @PR_Paul_Biya et son \u00e9pouse #ChantalBiya font leur entr\u00e9e \u00e0 la salle des banquets - Palais de l'Unit\u00e9 #BiyaLive #AllezLesLions #AFCON2017", "Les #lionsindomptables  font leur entr\u00e9e \u00e0 la salle des banquets-Palais de l'Unit\u00e9...applaudissements #BiyaLive #AllezLesLions #AFCON2017", "#IndomitableLions enter the Banquet Hall of the Unity Palace. @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA shall arrive in a moment #AFCON2017 #BiyaLive", "Arrival of #IndomitableLions at the Unity Palace 2 attend a reception offered by @PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA. #AFCON2017 #BiyaLive", "Les invit\u00e9s \u00e0 cette r\u00e9ception des #LionsIndomptables sont dans la salle des banquets du Palais de l'Unit\u00e9 #Can2017 #AllezLesLions #AFCON2017", "Arrival of guests at the Unity Palace to attend a reception offered by @PR_Paul_Biya &amp; wife, in honour of the #IndomitableLions. #AFCON2017", "Bient\u00f4t la r\u00e9ception offerte en l'honneur des #LionsIndomptables par le @PR_Paul_Biya et son \u00e9pouse #ChantalBiya #AllezLesLions #AFCON2017", "Le President Paul Biya et Mme #ChantalBiya offrent une r\u00e9ception en l'honneur des #LionsIndomptables  Vainqueurs... https://t.co/SfNv6YouoL", "The President of the Republic, His Excellency Paul BIYA and Mrs Chantal BIYA, shall offer a reception in honour... https://t.co/LC4vKKtwhZ", "@PR_Paul_Biya &amp; Mrs #ChantalBIYA, shall offer a reception 2 honour the #IndomitableLions, #Champions of #AFCON2017,\u2026 https://t.co/O3DuFIouwo", "Le @PR_Paul_Biya et  Mme #ChantalBiya offrent 1 r\u00e9ception en l'honneur des #Lions vainqueurs de #AFCON2017 demain... https://t.co/9kSNphiPPp", "Le @PR_Paul_Biya et  Mme #ChantalBiya offrent 1 r\u00e9ception en l'honneur des #Lions vainqueurs de #AFCON2017 demain \u00e0\u2026 https://t.co/9V47RLXlbB", "Complete speech delivered by @PR_Paul_Biya to helicopter crash victims here:\n\nhttps://t.co/kPZoC72Yjz \u2026\u2026 https://t.co/gQiXPH8hWj", "\u201cThe blood of these valiant soldiers, who fell in battle, in the line of duty, speaks to us \u2026 \n\nIt calls and... https://t.co/g7ux1677TO", "L'int\u00e9gralit\u00e9 du discours  du President Paul Biya lors de la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage aux victimes du crash du... https://t.co/LIgVPGLy26", "Discours int\u00e9gral du @PR_Paul_Biya lors de l\u2019hommage aux victimes du crash du 22/01/17 [PDF] #StopBokoHaram https://t.co/DLBFuXCcq4", "Find a full album of the ceremony to pay tribute to the military helicopter crash victims here:... https://t.co/elA2cBGeSk", "The Head of State His Excellency Paul BIYA presided over a ceremony on Friday 3 February 2017 at the military... https://t.co/BVx0yzSygm", "Victimes du Crash d\u2019h\u00e9licopt\u00e8re de Bogo : l\u2019hommage du Chef de l\u2019Etat et de la Nation #StopBokoHaram #Cameroun.... https://t.co/wDWBpLQT7M", "Find a full album of the ceremony to pay tribute to the military helicopter crash victims here:... https://t.co/T8SXILuGvA", "Find a full album of the ceremony to pay tribute to the military helicopter crash victims here:\u2026 https://t.co/7ZRQxgzpRc", "@PR_Paul_Biya: \u201cWe must remember that this fight will only end with the final defeat of that enemy\u201d #StopBokoHaram\u2026 https://t.co/pLOfaVKrlP", "@PR_Paul_Biya: \u201cOur unfathomable sorrow\u2026 should not lead to despair or resignation.\u201d #StopBokoHaram #Cameroon\u2026 https://t.co/ZozmkCsjMW", "L'album photo complet de cette c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux victimes du crash du 22/01 en suivant ce lien:... https://t.co/Qkhw194llj", "L'album photo complet de cette c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux victimes du crash du 22/01 en suivant ce lien:\u2026 https://t.co/8Ivp0MKO65", "The Minister Delegate at the Presidency in charge of Defence welcomed @PR_Paul_Biya. #StopBokoHaram #Cameroon\u2026 https://t.co/AdgaxH6Xlr", "@PR_Paul_Biya: \u201cI would like to assure their families that I will remain close to them.\u201d #StopBokoHaram #Cameroon\u2026 https://t.co/Q0J4Kr70ba", "Le @PR_Paul_Biya accueilli par le MINDEF pour cette c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux militaires, a pass\u00e9 en revue les... https://t.co/0MnkqNYvbt", "Le @PR_Paul_Biya accueilli par le MINDEF pour cette c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux militaires, a pass\u00e9 en revue les troupe\u2026 https://t.co/PqryBvtryY", "@PR_Paul_Biya: \u201cThese fallen heroes, just like those who have preceded them, will forever remain in the memory of o\u2026 https://t.co/h1FUjlJkav", "The Head of State, @PR_Paul_Biya consoles members of the bereaved families. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237 https://t.co/DgzcXqOaDN", "@PR_Paul_Biya \"Ces h\u00e9ros, seront, comme ceux qui les ont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9s, \u00e0 jamais pr\u00e9sents dans la m\u00e9moire de notre peupl\u2026 https://t.co/flyAZhL7hp", "@PR_Paul_Biya \"Adieu \u00e0 ces 4 officiers,je voudrais assurer leurs familles de ma proximit\u00e9. Je  partage leur douleur\u2026 https://t.co/PxThwQJK9N", "@PR_Paul_Biya \"J\u2019exprime aux familles et aux forces arm\u00e9es la solidarit\u00e9 de la nation, sa reconnaissance\" [Photo]\u2026 https://t.co/WGkbxlsKx1", "Le r\u00e9confort et les condol\u00e9ances de @PR_Paul_Biya aux familles des disparus [Photo] #StopBokoHaram https://t.co/qmBYUfrb7P", "Retweeted CELLCOM (@prc_cellcom):\n\nKoumpa Issa placing a posthumous insignia on the coffin of Capt. Chinda Mu... https://t.co/HRVDkVB7HV", "RT @prc_cellcom: Koumpa Issa placing a posthumous insignia on the coffin of Capt. Chinda Mu Tankam. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team23\u2026", "General Rene Claude Meka placing a posthumous insignia on the coffin of Capt. Souloukna Ngrassou. #StopBokoHaram\u2026 https://t.co/8hYYhDzThz", "Koumpa Issa placing a posthumous insignia on the coffin of Capt. Chinda Mu Tankam. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237\u2026 https://t.co/zZTo4m93EJ", "Jean Baptiste Bokam placing a posthumous insignia on the coffin of Brig. -Gen. Nkameni Alphonse. #StopBokoHaram\u2026 https://t.co/fVXbV0ajrZ", "Joseph Beti Assomo placing a posthumous insignia on the coffin of Maj. -Gen. Jacob Kodji. #StopBokoHaram #Cameroon\u2026 https://t.co/T0XCyOorXk", "@PR_Paul_Biya: \u201cWe will forever remember their sacrifice.\u201d #StopBokoHaram. #Cameroon #TT237 #Team237 https://t.co/T5j1dko5La", "Ren\u00e9 Claude Meka \u00e9pingle  l'\u00e9paulette de Capitaine \u00e0 titre exceptionnel \u00e0 SOULOUKNA GRASSOU Basile  [Photo]\u2026 https://t.co/IAMAFRRO9i", "Koumpa Issa \u00e9pingle l'\u00e9paulette de Capitaine  \u00e0 titre exceptionnel \u00e0 CHINDA Aur\u00e9lien[Photo] #StopBokoHaram https://t.co/0IcCiz1zSz", "Jean Baptiste Bokam appose l'\u00e9paulette de G\u00e9n\u00e9ral de Brigade  \u00e0 titre exceptionnel \u00e0 NKAMENI Alphonse [Photo]\u2026 https://t.co/qqvbAvOWUE", "Joseph Beti Assomo agrafe l'\u00e9paulette de G\u00e9n\u00e9ral de Division \u00e0 titre exceptionnel \u00e0 Kodji Jacob [Photo]\u2026 https://t.co/0k40MfNMuW", "Le @PR_Paul_Biya remet les attributs \u00e0 titre posthume aux illustres disparus [Photo] #StopBokoHaram https://t.co/SPRaCXBNIA", "@PR_Paul_Biya \"Nous n\u2019oublierons jamais leur sacrifice\" \"Ce deuil est celui de la nation tout enti\u00e8re\" [Photo]\u2026 https://t.co/AyBOndZSZ0", "Images of @PR_Paul_Biya\u2019s homage to the victims of the helicopter crash, which occurred on 22 January 2017.\u2026 https://t.co/IRUV0B7DVr", "@PR_Paul_Biya \"l\u2019hommage, c\u2019est aussi \u00e0 tous ceux qui sont tomb\u00e9s pour la d\u00e9fense de la patrie que nous pensons\" [P\u2026 https://t.co/OrVSHVI3Vu", "@PR_Paul_Biya \"Le sang de ces braves soldats,tomb\u00e9s sur le champ d\u2019honneur,sur la route du devoir,ce sang nous parl\u2026 https://t.co/BOHv45GKoh", "En images, la c\u00e9r\u00e9monie d'hommage du @PR_Paul_Biya et du #Cameroun aux militaires victimes du crash d'h\u00e9licopt\u00e8re... https://t.co/zAZ5UsDYFm", "En images, la c\u00e9r\u00e9monie d'hommage du @PR_Paul_Biya et du #Cameroun aux militaires victimes du crash d'h\u00e9licopt\u00e8re d\u2026 https://t.co/WPTthIb7Sd", "@PR_Paul_Biya has invited each Cameroonian to support the efforts of our brave soldiers to #StopBokoHaram. #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya\u2019s motorcade arrives at the Unity Palace after he paid homage to fallen soldiers. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "End of ceremony to pay tribute to fallen soldiers who perished in a helicopter crash on January 22. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Le d\u00e9part du @PR_Paul_Biya du quartier g\u00e9n\u00e9ral de Yaound\u00e9 marque la fin de cette c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux victimes de ce crash #Stopbokoharam", "@PR_Paul_Biya\u2019s motorcade leaves the Military Headquarters to the Unity Palace. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "D\u00e9part du cort\u00e8ge du @PR_Paul_Biya  de la cour d'honneur de la brigade du quartier g\u00e9n\u00e9ral de Yaound\u00e9 #Stopbokoharam", "@PR_Paul_Biya leaves the presidential stand &amp; moves towards his limousine. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "\u201cWe shall never forget your sacrifice\u201d, @PR_Paul_Biya bids farewell to fallen soldiers of the January 22 helicopter crash. #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya a affirm\u00e9 que toutes les victimes de ce combat ont vers\u00e9 leur sang pour la d\u00e9fense et l\u2019amour de la patrie #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya rappelle que ce combat vise \u00e0 pr\u00e9server l\u2019int\u00e9grit\u00e9 de la Patrie  #StopBokoHaram #BiyaLive", "Le @PR_Paul_Biya a r\u00e9affirm\u00e9 la d\u00e9termination du #Cameroun \u00e0 poursuivre ce combat #StopBokoHaram #BiyaLive", "Le @PR_Paul_Biya a recommand\u00e9 aux populations de manifester de la solidarit\u00e9 envers les familles des victimes de cette guerre #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya a invit\u00e9 dans son discours \u00e0 la solidarit\u00e9 de toute la Nation envers les forces arm\u00e9es #StopBokoHaram #BiyaLive", "Le @PR_Paul_Biya magnifie en ce moment le r\u00f4le des Forces Arm\u00e9es Camerounaises  par cette c\u00e9r\u00e9monie d'hommage  #StopBokoHaram #BiyaLive", "D\u00e9part des corps de la place de c\u00e9r\u00e9monie... @PR_Paul_Biya  debout une  fois de plus rend un hommage aux victimes de ce crash #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya stands again as coffins of fallen soldiers are carried away from the Military Headquarters. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237", ".@PR_Paul_Biya \u201c Le G\u00e9neral Nkameni m\u00e9rite bien de la Patrie \"  #StopBokoHaram #BiyaLive", "Ex\u00e9cution de l'hymne national en l'honneur des victimes du crash du 22/01/2017 #Stopbokoharam", "@PR_Paul_Biya stands as the military grants last honours to fallen soldiers with national anthem. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "La \"Sonnerie aux Morts\u201d retentit \u2026Moment solennel d'adieu et d'hommage aux victimes du crash du 22/01/2017 #StopBokoHaram", ".@PR_Paul_Biya \u201c Nous n'oublierons jamais leur sacrifice\"  #StopBokoHaram #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya returns to the presidential stand after consoling members of the bereaved families. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya consoles members of the bereaved families. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Le @PR_Paul_Biya rend condol\u00e9ances et r\u00e9conforte les familles des militaires victimes de ce crash #StopBokoHaram #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya moves to the stand of the bereaved families. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", ".@PR_Paul_Biya \u201c Reveiller notre conscience...fusionner dans cette \u00e9toile unitaire...SOYONS UN  \"  #StopBokoHaram #BiyaLive\"", "@PR_Paul_Biya says all fallen soldiers shed their blood for the fatherland and the national flag. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya says war to #StopBokoHaram must &amp; will continue, to preserve the stability of the State. #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya says dying for your country is honourable. #StopBokoHaram. #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya, Commander-in-Chief of the Armed Forces, has magnified the role of the Cameroonian Army. #StopBokoHaram. #Cameroon #TT237", "@PR_Paul_Biya, Commander-in-Chief of the Armed Forces, encourages soldiers to #StopBokoHaram. #Cameroon #TT237 #Team237", ".@PR_Paul_Biya \u201cCe combat ne se terminera que par sa d\u00e9faite d\u00e9finitive \"  #StopBokoHaram #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya says fallen soldiers have graciously sacrificed their lives to the fatherland. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", ".@PR_Paul_Biya \u201c Notre infini tristesse...ne doit pas nous conduire \u00e0 l'abattement\"  #StopBokoHaram #BiyaLive", ".@PR_Paul_Biya \u201c C'est aussi \u00e0 tous ceux qui sont tomb\u00e9s pour la Patrie que nous pensons\"  #StopBokoHaram #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya says bereaved families can count on him and the nation. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", ".@PR_Paul_Biya \u201cCe deuil est celui de la Nation toute enti\u00e8re \"  #StopBokoHaram #BiyaLive", ".@PR_Paul_Biya \u201c Au moment de dire Adieu...aux familles...Je partage leur douleur \"  #StopBokoHaram #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya says fallen soldiers\u2026 will leave an important vacuum in the Cameroonian Army. #StopBokoHaram", ".@PR_Paul_Biya \u201c Son exemple...pour les futurs g\u00e9n\u00e9rations \"  #StopBokoHaram #BiyaLive", ".@PR_Paul_Biya \u201c Cet officier \u00e9tait promis \u00e0 un bel avenir\"  #StopBokoHaram #BiyaLive", ".@PR_Paul_Biya \u201c Le G\u00e9n\u00e9ral Kodji ...avait su donn\u00e9 une r\u00e9ponse appropri\u00e9e\"  #StopBokoHaram #BiyaLive", "@PR_Paul_Biya, Commander-in-Chief of the Armed Forces pays tribute to the fallen soldiers\u2026 a moment of silence observed. #StopBokoHaram", ".@PR_Paul_Biya \u201c...une minute de silence \"  #StopBokoHaram #BiyaLive", ".@PR_Paul_Biya \u201c C'est une perte cruelle et irr\u00e9parable\"  #StopBokoHaram #BiyaLive", ".@PR_Paul_Biya \u201c journ\u00e9e triste et douloureuse que celle du 22/01/2017\"  #StopBokoHaram #BiyaLive", "Statement by @PR_Paul_Biya, Commander-in-Chief of the Armed Forces on this solemn occasion. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Quelques messages forts du discours d\u2019hommage du @PR_Paul_Biya  aux militaires victimes du crash du 22/01/2017 #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya s\u2019appr\u00eate \u00e0 prononcer son discours en hommage aux militaires victimes de ce crash \u00e0 la loge d'honneur #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya returns to the presidential stand at the Military Headquarters. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya awards a posthumous insignia &amp; bows before the coffin of Capt. Souloukna Ngrassou. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya awards a posthumous insignia &amp; bows before the coffin of Capt. Chinda Mu Tankam. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya awards a posthumous insignia &amp; bows before the coffin of Brig. -Gen. Nkameni Alphonse #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya awards a posthumous insignia &amp; bows before the coffin of Maj. -Gen. Jacob Kodji. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya awards a posthumous insignia Capt. Souloukna Ngrassou. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya awards a posthumous insignia Capt. Chinda Mu Tankam. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Le @PR_Paul_Biya remet personnellement cette M\u00e9daille de la Croix de la Valeur Militaire du Cameroun aux victimes de ce crash #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya awards a posthumous insignia Brig. -Gen. Nkameni Alphonse #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "@PR_Paul_Biya awards a posthumous insignia to Maj. -Gen. Jacob Kodji. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "La M\u00e9daille de la Croix de la Valeur Militaire du Cameroun est attribu\u00e9e par d\u00e9cret du @PR_Paul_Biya aux victimes de ce crash #StopBokoHaram", "L\u2019\u00e9paulette de Capitaine \u00e0 titre posthume \u00e0 Basile Souloukna Ngrassou est remise par le Chef d\u2019Etat Major des Arm\u00e9es #StopBokoharam", "L\u2019\u00e9paulette de Capitaine  \u00e0 A.Chinda est remise par le Secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 des Anciens combattants et victimes de guerre #StopBokoharam", "Posthumous honours to now Maj. -Gen. Kodji, Brig. -Gen. Nkameni, Capt. Chinda &amp; Capt. Souloukna. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "L\u2019\u00e9paulette de G\u00e9n\u00e9ral de Brigade \u00e0 titre posthume \u00e0 A. Nkameni est remise par le Secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 de la Gendarmerie #StopBokoharam", "L\u2019\u00e9paulette de G\u00e9n\u00e9ral de Divison \u00e0 titre posthume \u00e0 Jacob Kodji est remise par le MINDEF #StopBokoharam", "Award of insignias to now Maj. -Gen. Kodji, Brig. -Gen. Nkameni, Capt. Chinda &amp; Capt. Souloukna. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Le Lieutenant Basile Souloukna Ngrassou  est port\u00e9 au grade de Capitaine #StopBokoharam", "Le Lieutenant Aur\u00e9lien Brice Chinda MU Tankam  est port\u00e9 au grade de Capitaine #StopBokoharam", "Le Colonel Alphonse Nkameni est port\u00e9 au grade de G\u00e9n\u00e9ral de Brigade #StopBokoharam", "Brig. -Gen. Kodji, Col. Nkameni, Lt. Chinda &amp; Lt. Souloukna have been exceptionally promoted to higher ranks #StopBokoHaram #Cameroon #TT237", "Le G\u00e9n\u00e9ral de Brigade Jacob Kodji est port\u00e9 au grade de G\u00e9n\u00e9ral de Division #StopBokoharam", "Reading of decree promoting Brig. -Gen. Kodji, Col. Nkameni, Lt. Chinda &amp; Lt. Souloukna. Done in front of the flag. #StopBokoHaram", "Lecture des d\u00e9crets portant \u00e9l\u00e9vation au grade sup\u00e9rieur \u00e0 titre exceptionnel des militaires victimes en pr\u00e9sence du Drapeau #StopBokoHaram", "La c\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommages proprement dite et de remise des attributs commence dans le silence #StopBokoHaram", "Les victimes  du crash d\u2019h\u00e9licopt\u00e8re du 22/01/2017 seront \u00e9lev\u00e9s au grade sup\u00e9rieur \u00e0 titre exceptionnel et posthume #StopBokoHaram", "Brig. -Gen. Kodji, Col. Nkameni, Lt. Chinda &amp; Lt. Souloukna shall be promoted to higher ranks #StopBokoHaram #Cameroon #TT237", "Le @PR_Paul_Biya accueille debout les corps des militaires victimes de ce crash \u00e0 la place d\u2019armes du #QG de Yaound\u00e9 #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya debout rend hommage aux corps des militaires victimes de ce crash \u00e0 la place d\u2019armes du #QG de Yaound\u00e9 #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya stands as coffins of BGen. Kodji, Col. Nkameni, Lt. Chinda &amp; Lt. Souloukna arrive at the Military Headquarters. #StopBokoHaram", "Les corps des victimes crash d\u2019h\u00e9licopt\u00e8re du 22/01 sont install\u00e9s en ce moment \u00e0 la place d\u2019armes du #QG de Yaound\u00e9 #StopBokoHaram", "Lying in state of the January 22 helicopter-crash-victims at the Military Headquarters. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Les corps des victimes crash d\u2019h\u00e9licopt\u00e8re du 22/01 vont \u00eatre install\u00e9s en ce moment \u00e0 la place d\u2019armes du #QG de Yaound\u00e9 #StopBokoHaram", "A la tribune pr\u00e9sidentielle le @PR_Paul_Biya est entour\u00e9 du Procureur G\u00e9n\u00e9ral et  du 1er Pr\u00e9sident de la Cour Supr\u00eame #StopBokoHaram", "A la tribune pr\u00e9sidentielle le @PR_Paul_Biya est entour\u00e9 du Premier Ministre, du Ministre de la D\u00e9fense #StopBokoHaram", "A la tribune pr\u00e9sidentielle le @PR_Paul_Biya est entour\u00e9 du Pr\u00e9sident du S\u00e9nat, du Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e Nationale #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya takes a seat at the presidential stand. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Le @PR_Paul_Biya est install\u00e9 \u00e0 la tribune pr\u00e9sidentielle #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya moves to the presidential stand at the Military Headquarters. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Le @PR_Paul_Biya salue le commandant des troupes pr\u00e9sentes \u00e0 cet hommage aux militaires #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya greets the commander of the guard of honour. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Ex\u00e9cution de l'hymne national #Cameroun #StopBokoHaram", "National anthem. #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya passe en revue les troupes  pr\u00e9sentes \u00e0 cet hommage aux militaires #StopBokoHaram", "Le c\u00e9r\u00e9monial d'hommage aux militaires victimes du crash d\u2019h\u00e9licopt\u00e8re du 22/01 d\u00e9bute \u00e0 l'instant #StopBokoHaram", "The Commander-in-Chief of the Armed Forces, @PR_Paul_Biya is reviewing the guard of honour at the Military Headquarters. #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya est accueilli par le MINDEF Joseph Beti Assomo au #QG de Yaound\u00e9 pour cet hommage aux militaires #StopBokoHaram", "The Minister Delegate at the Presidency in charge of Defence welcomes @PR_Paul_Biya. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Arrival of @PR_Paul_Biya\u2019s motorcade at the Military Headquarters in #Yaounde. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Le cort\u00e8ge du @PR_Paul_Biya fait son entr\u00e9e au #QG de Yaound\u00e9 pour cet hommage aux militaires victimes du crash du 22/01/17 #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya will pay tributes to Brig. -Gen. Kodji, Col. Nkameni, Lt. Chinda &amp; Lt. Souloukna at the Military Headquarters. #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya\u2019s motorcade leaves the Unity Palace to the Military Headquarters Brigade. #StopBokoHaram #Cameroon #TT237 #Team237", "Les populations venues nombreuses sont pr\u00e9sentes au #QG  pour cette c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux militaires victimes de ce crash #StopBokoHaram", "Sont \u00e9galement pr\u00e9sents les membres des corps nationaux constitu\u00e9s et diplomatique accr\u00e9dit\u00e9s au #Cameroun pour cet hommage #StopBokoHaram", "Les familles et les coll\u00e8gues des victimes du crash d\u2019h\u00e9licopt\u00e8re du 22/01 sont au #QG de Yaound\u00e9 pour cet hommage #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya vient de quitter le Palais de l\u2019Unit\u00e9 en destination du #QG de Yaound\u00e9 pour cet hommage aux militaires #StopBokoHaram", "Le @PR_Paul_Biya et le #Cameroun rendent hommage aux G\u00e9n\u00e9ral Kodji, Colonel Kameni, Lieutenant Souloukna et Lieutenant Chinda #StopBokoHaram", "@PR_Paul_Biya will pay tributes to late Brig. -Gen. Kodji &amp; comrades today \u2013 11:00 a.m. Follow live tweets here. #StopBokoHaram #Cameroon", "Suivez la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage aux militaires victimes du crash d\u2019h\u00e9licopt\u00e8re du 22/01 en live tweets #StopBokoharam #TT237", "Programme...Ceremony to pay tributes to Military Officers who perished in a helicopter crash on January 22.... https://t.co/BSnjyDiH1Q", "Programme...Ceremony to pay tributes to Military Officers who perished in a helicopter crash on January 22.\u2026 https://t.co/77dAd7ngfT", "The President of the Republic, Commander-in-Chief of the Armed Forces, His Excellency Paul BIYA, will pay... https://t.co/hZ57m7zs9g", ".@randzejude @africatechie Program vs. programme,check the meaning &amp; the correct spelling:... https://t.co/XCZI7ETjX7", ".@randzejude @africatechie Program vs. programme,check the meaning &amp; the correct spelling: https://t.co/S7NHBojVtF #TT237 #Team237 #Cameroon", ". @randzejude Program vs. programme, check the meaning and the correct spelling here https://t.co/S7NHBojVtF #TT237 #Team237 #Cameroon", "Le Chef des Forces Arm\u00e9es President Paul Biya pr\u00e9sidera demain au Quartier G\u00e9n\u00e9ral de Yaound\u00e9 la c\u00e9r\u00e9monie... https://t.co/YxbShRyD0K", "Retweeted CELLCOM (@prc_cellcom):\n\nLe programme de la c\u00e9r\u00e9monie d'hommages aux G\u00e9n\u00e9ral Kodji, Colonel Kameni et... https://t.co/z25h5ce9kv", "RT @prc_cellcom: Le programme de la c\u00e9r\u00e9monie d'hommages aux G\u00e9n\u00e9ral Kodji, Colonel Kameni et autres, victimes du crash du 22/01/2017 #Stop\u2026", "Le programme de la c\u00e9r\u00e9monie d'hommages aux G\u00e9n\u00e9ral Kodji, Colonel Kameni et autres, victimes du crash du... https://t.co/1ngIPI0lSs", "Le programme de la c\u00e9r\u00e9monie d'hommages aux G\u00e9n\u00e9ral Kodji, Colonel Kameni et autres, victimes du crash du 22/01/201\u2026 https://t.co/tihNQ80Ihi", "Retweeted CELLCOM (@prc_cellcom):\n\nLe @Pr_Paul_Biya pr\u00e9side demain au #QG de Yaound\u00e9 la c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux... https://t.co/3MvF4kYFCj", "RT @prc_cellcom: Le @Pr_Paul_Biya pr\u00e9side demain au #QG de Yaound\u00e9 la c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux militaires victimes du crash du 22/01/17 #Sto\u2026", "The Commander-in-Chief of the Armed Forces, @PR_Paul_Biya will pay tributes to late General Kodji &amp; his comrades... https://t.co/qgXcvm0h3W", "The Commander-in-Chief of the Armed Forces, @PR_Paul_Biya will pay tributes to late General Kodji &amp; his comrades to\u2026 https://t.co/61c683DOaz", "Le @Pr_Paul_Biya pr\u00e9side demain au #QG de Yaound\u00e9 la c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux militaires victimes du crash du... https://t.co/7RkSAsMJ2t", "Le @Pr_Paul_Biya pr\u00e9side demain au #QG de Yaound\u00e9 la c\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux militaires victimes du crash du 22/01/\u2026 https://t.co/xAhZ1LkfDo", "The President of the Republic, His Excellency Paul BIYA has granted an audience to the U.S. Ambassador to... https://t.co/Aesw6sSQyv", "#Yaound\u00e9 - Washington : la continuit\u00e9\"  Le President Paul Biya  a re\u00e7u en audience ce jour, l'Ambassadeur des... https://t.co/11Lj1dYNfF", "H.E. Hoza expressed his sincere &amp; deep condolences to @PR_Paul_Biya on the death of General Kodji &amp; comrades. #BokoHaram cc @USEmbYaounde", "H.E. Hoza commends @PR_Paul_Biya on his continuing efforts to build a transparent &amp; corruption-free business... https://t.co/OhFKwwEmzN", "H.E. Hoza commends @PR_Paul_Biya on his continuing efforts to build a transparent &amp; corruption-free business climat\u2026 https://t.co/vROciGJQKC", "L'Ambassadeur Hoza a pr\u00e9sent\u00e9 ses condol\u00e9ances au @PR_Paul_Biya :  perte du G\u00e9n\u00e9ral Kodji &amp; ses collaborateurs #StopBokoHaram @USEmbYaounde", "L'Ambassadeur Hoza a pr\u00e9sent\u00e9 ses condol\u00e9ances au @PR_Paul_Biya :  perte du G\u00e9n\u00e9ral Kodji &amp; ses collaborateurs #StopBokoHaram @USEmbYaounde", "Ambassador Hoza congratulated @PR_Paul_Biya on the success of #Cameroon\u2019s armed forces in the fight against... https://t.co/O8nUhS7zMT", "Ambassador Hoza congratulated @PR_Paul_Biya on the success of #Cameroon\u2019s armed forces in the fight against\u2026 https://t.co/AuIaEDHkBN", "L'Ambassadeur Hoza salue les efforts du @PR_Paul_Biya pour un climat \u00e9conomique transparent &amp; la lutte contre la corruption cc @USEmbYaounde", "L'Ambassadeur Hoza salue les efforts du @PR_Paul_Biya pour un climat \u00e9conomique transparent &amp; la lutte contre la corruption cc @USEmbYaounde", "#Diplomacy: @PR_Paul_Biya met Ambassador Hoza after @POTUS\u2019s inauguration &amp; the confirmation of Rex Tillerson. cc... https://t.co/oKcA7MF6gU", "#Diplomacy: @PR_Paul_Biya met Ambassador Hoza after @POTUS\u2019s inauguration &amp; the confirmation of Rex Tillerson. cc\u2026 https://t.co/2rMEJTmuYW", "#Diplomacy: A full range of issues on Cameroon\u2019s development and stability were reviewed. #Cameroon. #TT237 cc... https://t.co/wD805fhaPm", "#Diplomacy: A full range of issues on Cameroon\u2019s development and stability were reviewed. #Cameroon. #TT237 cc\u2026 https://t.co/x0GMkeir0I", "L'Ambassadeur Hoza a f\u00e9licit\u00e9 le @PR_Paul_Biya pour les succ\u00e8s r\u00e9alis\u00e9s par l'arm\u00e9e #Cameroun-aise  #StopBokoHaram cc #TT237 @USEmbYaounde", "#Diplomacy: Ambassador Hoza said it was always a great honour to meet with @PR_Paul_Biya. #Cameroon. #TT237 cc @USEmbYaounde", "@PR_Paul_Biya re\u00e7oit l'Ambassadeur Hoza juste apr\u00e8s la prestation de serment de S.E. Donald Trump comme @POTUS cc @StateDept @USEmbYaounde", "#Diplomacy: @PR_Paul_Biya discusses partnership with H.E. Michael Stephen Hoza, U.S. Ambassador to #Cameroon. #TT237 cc @USEmbYaounde", "L'Ambassadeur Hoza et le @PR_Paul_Biya ont pass\u00e9 en revue des sujets li\u00e9s au d\u00e9veloppement et \u00e0 la stabilit\u00e9 du #Cameroun cc @USEmbYaounde", "#Diplomacy: @PR_Paul_Biya has granted an audience to H.E. Michael Stephen Hoza, U.S. Ambassador to #Cameroon.... https://t.co/nBGYOXpOUG", "#Diplomacy: @PR_Paul_Biya has granted an audience to H.E. Michael Stephen Hoza, U.S. Ambassador to #Cameroon.\u2026 https://t.co/cPxbk15Z3w", "Le @PR_Paul_Biya a re\u00e7u en audience ce jour, l'Ambassadeur des Etats-Unis au #Cameroun Michael Stephen Hoza.... https://t.co/zc0pHMPWGU", "Le @PR_Paul_Biya a re\u00e7u en audience ce jour, l'Ambassadeur des Etats-Unis au #Cameroun Michael Stephen Hoza. #TT237\u2026 https://t.co/20beqmfO9W", "#28thAUSummit: @PR_Paul_Biya congratulates H.E. Moussa Faki Mahamat, newly-elected @_AfricanUnion Commission... https://t.co/BBT2f899xu", "#28thAUSummit: @PR_Paul_Biya congratulates H.E. Moussa Faki Mahamat, newly-elected @_AfricanUnion Commission Chairp\u2026 https://t.co/X81ZDASeA1", "Election of Moussa Faki Mahamat as AU Commission Chairperson: @PR_Paul_Biya congratulates H.E. Idriss Deby Itno... https://t.co/sVz7BOUAh4", "Election of Moussa Faki Mahamat as AU Commission Chairperson: @PR_Paul_Biya congratulates H.E. Idriss Deby Itno of\u2026 https://t.co/Jkbt9fztPr", "Election de Moussa Faki Mahamat \u00e0  @_AfricanUnion: le @PR_Paul_Biya f\u00e9licite le Pr\u00e9sident Idriss Deby Itno du... https://t.co/DZB8GyE4NB", "Election de Moussa Faki Mahamat \u00e0  @_AfricanUnion: le @PR_Paul_Biya f\u00e9licite le Pr\u00e9sident Idriss Deby Itno du #Chad\u2026 https://t.co/jXeiDDvnWk", "Le @PR_Paul_Biya f\u00e9licite Moussa Faki Mahamat, le Pr\u00e9sident \u00e9lu de l'Union Africaine @_AfricanUnion #Tchad... https://t.co/7qoy57Oh9P", "Le @PR_Paul_Biya f\u00e9licite Moussa Faki Mahamat, le Pr\u00e9sident \u00e9lu de l'Union Africaine @_AfricanUnion #Tchad\u2026 https://t.co/HLfPcbrX5v", "D\u00e9cret N\u00b02017/013 du 23 janvier 2017 portant cr\u00e9ation de la CNPBM [PDF] https://t.co/AVNsAvqRDO #Cameroun #TT237", "Full text of the decree creating the National Commission on the Promotion of Bilingualism &amp; Multiculturalism,... https://t.co/eWaacyho1Z", "Part 2: Decree creating the National Commission on the Promotion of Bilingualism &amp; Multiculturalism, NCPBM\u2026 https://t.co/SsOtKZ09ic", "Part 1: Decree creating the National Commission on the Promotion of Bilingualism &amp; Multiculturalism, NCPBM\u2026 https://t.co/x9Q8kuSa9n", "The Head of State, @PR_Paul_Biya has signed a decree on the creation, organisation and functioning of a National... https://t.co/7egGKU8cdC", "Le President Paul Biya a sign\u00e9 un d\u00e9cret portant cr\u00e9ation, organisation et fonctionnement de la Commission... https://t.co/MSzCjx0Raf", "Les 2 derni\u00e8res pages du d\u00e9cret portant cr\u00e9ation de la Commission nationale pour la Promotion du Bilinguisme et... https://t.co/nqQUzm6iXg", "Les 2 derni\u00e8res pages du d\u00e9cret portant cr\u00e9ation de la Commission nationale pour la Promotion du Bilinguisme et du\u2026 https://t.co/uW4P57okPr", "Les 4 premi\u00e8res pages du d\u00e9cret portant cr\u00e9ation de la Commission nationale pour la Promotion du Bilinguisme et... https://t.co/54Ci0fiLJH", "Les 4 premi\u00e8res pages du d\u00e9cret portant cr\u00e9ation de la Commission nationale pour la Promotion du Bilinguisme et du\u2026 https://t.co/BRYmeBOMo2", "Les membres de la CNPBM ont un mandat de 5 ans \u00e9ventuellement renouvelable. #TT237 #Cameroun", "La CNPBM peut se r\u00e9unir en session extraordinaire sur convocation de son pr\u00e9sident ou demande du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique #TT237 #Cameroun", "La CNPBM se r\u00e9unit au moins une fois par semestre #TT237 #Cameroun", "CNPBM:membres choisis parmi les personnalit\u00e9s camerounaises pour leur comp\u00e9tence,int\u00e9grit\u00e9 morale,honn\u00eatet\u00e9 intellectuelle &amp;sens patriotique", "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique nomme le  pr\u00e9sident,le vice-pr\u00e9sident &amp; le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral  de cette commission par d\u00e9cret #TT237 #Cameroun", "The commission is endowed with a secretariat general, with an administrative and technical services. #TT237 #Cameroon", "Les membres  de la commission sont astreints \u00e0 l'obligation de r\u00e9serve et de discr\u00e9tion professionnelle #TT237 #Cameroun", "La CNPBM comprend 15 membres: un pr\u00e9sident, un vice-pr\u00e9sident et un secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral  #TT237 #Cameroun", "La CNPBM est charg\u00e9e de recevoir toute requ\u00eate d\u00e9non\u00e7ant des discriminations relatives au bilinguisme et au multiculturalisme #Cameroun", "Based in Yaounde, the commission (NCPBM) will meet at least once in six months at the request of its chairperson. #TT237 #Cameroon", "The Chairperson, Vice and members of the commission (NCPBM) shall not hold any other position that is incompatible. #TT237 #Cameroon", "La CNPBM doit vulgariser la r\u00e9glementation sur le bilinguisme, le multiculturalisme et le vivre ensemble #TT237 #Cameroun", "La CNPBM doit \u00e9laborer et soumettre au Pr\u00e9sident, des projets de texte sur le bilinguisme, le multiculturalisme et le vivre ensemble", "Commission members (NCPBM) will be Cameroonians who are; competent, morally upright, intellectually honest and patriotic. #TT237 #Cameroon", "La CNPBM doit mener toute \u00e9tude et proposer toutes mesures de nature \u00e0 renforcer le caract\u00e8re bilingue et multiculturel du  #Cameroun #TT237", "Members of the commission (NCPBM) shall be appointed by @PR_Paul_Biya for a five-year renewable term of office. #TT237 #Cameroon", "The commission may be called upon by the President of the Republic to accomplish any other mission, including mediation. #TT237 #Cameroon", "The commission, NCPBM will receive complaints about the non-respect for the constitutional provisions. #TT237 #Cameroon", "The commission, NCPBM will make proposals and raise awareness on existing legislation on bilingualism &amp; multiculturalism. #TT237 #Cameroon", "La CNPBM doit assurer le suivi de la mise en \u0153uvre des dispositions  faisant de l'anglais &amp; du fran\u00e7ais 2 langues officielles d'\u00e9gale valeur", "NCPBM will follow-up the implementation of the constitutional provisions, with respect to the use of English &amp; French, (with equal status).", "La CNPBM doit soumettre des rapports et avis sur des questions de protection et de promotion du bilinguisme et du multiculturalisme #TT237", "NCPBM will submit reports &amp; opinions 2 the President of the Republic &amp; the government, 2 promote &amp; protect bilingualism &amp; multiculturalism.", "CNPBM=Consolidation de la paix, de l'unit\u00e9 nationale,renforcement de la volont\u00e9 et de la pratique du vivre ensemble des populations #TT237", "NCPBM will be comprised of 15 members, including: a Chairperson and a Vice. #TT237 #Cameroon", "NCPBM\u2019s objectives: 1) maintain peace; 2) consolidate #Cameroon\u2019s national unity; 3) strengthen Cameroonian\u2019s will 2 live together #TT237", "The commission, NCPBM will promote bilingualism &amp; multiculturalism in #Cameroon. #TT237", "The National Commission on the Promotion of Bilingualism &amp; Multiculturalism in #Cameroon, NCPBM will be under the President\u2019s authority.", "The official acronym of the National Commission on the Promotion of Bilingualism &amp; Multiculturalism in #Cameroon is NCPBM. #TT237", "La CNPBM est charg\u00e9e d'\u0153uvrer \u00e0 la promotion du bilinguisme et du multiculturalisme au Cameroun #TT237 #Cameroun", "Retweeted Cabinet Civil PRC (@CabinetCivilPRC):\n\nLa CNPBM est plac\u00e9e sous l'autorit\u00e9 du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique #TT237 #Cameroun", "RT @CabinetCivilPRC: La CNPBM est plac\u00e9e sous l'autorit\u00e9 du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique #TT237 #Cameroun", "La CNPBM est un Organe consultatif dot\u00e9 de la personnalit\u00e9 morale et de l'autonomie financi\u00e8re #TT237 #Cameroun", "The Head of State, @PR_Paul_Biya has created a National Commission on the Promotion of Bilingualism &amp; Multiculturalism in #Cameroon.", "Le sigle renvoyant \u00e0 la Commission nationale pour la Promotion du Bilinguisme et du Multiculturalisme est CNPBM #TT237 #Cameroun", "Le PR_Paul_Biya a sign\u00e9 1 d\u00e9cret portant cr\u00e9ation de la Commission nationale pour la Promotion du Bilinguisme et du Multiculturalisme #TT237", "#Cameroon and #Russia are ready to foster cooperation ties in 2017... https://t.co/WBKPDTjruu #TT237 #Kremlin cc\u2026 https://t.co/Bbmmgq4PIn", "Relations between Cameroon and Russia will witness a boost in 2017. The cooperation ties between both countries... https://t.co/NwZbaktt7j", "The National Forestry School (ENEF) of Mbalmayo, &amp; the University of Dschang, @Univ_Dschang are beneficiaries of #Cameroon \u2013 #Russia ties.", "#Kremlin welcomed @PR_Paul_Biya\u2019s prompt condemnation of the murder of its Ambassador to #Turkey, Andrey Karlov, in\u2026 https://t.co/VRKFK2CYq7", "Ambassador Nicolay Ratsiborinsky appreciated #Cameroon\u2019s interest in the fight against terrorism\u2026 to eradicate\u2026 https://t.co/XWXdyGebw6", "Ambassador Ratsiborinsky informed @PR_Paul_Biya that #Russia is prepared to fund major projects in #Cameroon.\u2026 https://t.co/Ck5AC0bdGm", "The Head of State, @PR_Paul_Biya has reviewed #Cameroon \u2013 #Russia relations with Ambassador Nicolay Ratsiborinsky\u2026 https://t.co/utDTXr8zSL", "The Head of State, @PR_Paul_Biya has granted an audience to the Russian Ambassador, Nicolay Ratsiborinsky. #TT237 c\u2026 https://t.co/KZnZu0HqkB", "#Cameroun et #Russie envisageront au terme de ces \u00e9tudes la mise sur pied d'une grande commission mixte paritaire #TT237 cc @KremlinRussia_E", "Des commissions #Cameroun #Russie sont \u00e0 pied d'\u0153uvre pour \u00e9tudier les voies et moyens pour impulser cette coop\u00e9ration. #TT237", "s\u00e9curit\u00e9,\u00e9conomie,finances, infrastructures hydro\u00e9lectriques &amp; portuaires sont les domaines prioritaires de la coop\u00e9ration #Cameroun #Russie", "s\u00e9curit\u00e9,\u00e9conomie,finances, infrastructures hydro\u00e9lectriques &amp; portuaires sont les domaines prioritaires de la coop\u00e9ration #Cameroun #Russie", "S.E. Ratsiborinsky manifeste la disponibilit\u00e9 de la #Russie \u00e0 r\u00e9aliser des investissements et financements de projets au #Cameroun #TT237", ". @PR_Paul_Biya et S.E. Nicolay Ratsiborinsky ont parl\u00e9 de la coop\u00e9ration #Cameroun #Russie qui existe depuis F\u00e9vrier 1961 #TT237", "Le @PR_Paul_Biya a accord\u00e9 une audience \u00e0 l'Ambassadeur de Russie, S.E Nicolay Ratsiborinsky ce 12 janvier 2017... https://t.co/NV4bhzLZ55", "Le @PR_Paul_Biya a accord\u00e9 une audience \u00e0 l'Ambassadeur de Russie, S.E Nicolay Ratsiborinsky ce 12 janvier 2017\u2026 https://t.co/JqkdV9AgNV", "Cameroun-Chine : concertation permanente. Le President Paul Biya , a re\u00e7u en audience, ce mercredi 11 janvier... https://t.co/bJ7cY7XcNB", "In 2015, #China was #Cameroon\u2019s 1st trade partner, &amp; #Cameroon was the 2nd largest beneficiary of Chinese aid in Af\u2026 https://t.co/0AEvU2k1eF", "En 2015, la #Chine \u00e9tait le 1er partenaire \u00e9conomique du Cameroun et le #Cameroun, la 2nde Nation b\u00e9n\u00e9ficiaire de l'aide Chinoise en Afrique", "Current international trends\u2026 strong indicators for #Cameroon &amp; #China to strengthen a sustainable bilateral relati\u2026 https://t.co/e1GMAeLyES", "S.E WEI Wenhua a  annonc\u00e9 au @PR_Paul_Biya l\u2019organisation par 1 troupe chinoise d'1 spectacle au Palais des Congr\u00e8s  #Cameroun #Chine #TT237", "Ambassador Wei Wenshua told @PR_Paul_Biya that President Xi Jinping has lauded Cameroon\u2019s remarkable progress in 20\u2026 https://t.co/l5cg2IAJnP", "S.E WEI Wenhua a annonc\u00e9 au @PR_Paul_Biya la visite imminente du Ministre chinois de la culture au #Cameroun. #Chine #TT237", "#China\u2019s Ambassador to Cameroon, Wei Wenshua has extended President Xi Jinping\u2019s New Year wishes to @PR_Paul_Biya.\u2026 https://t.co/Y9j3iQPTgV", "La #Chine entend \u0153uvrer avec le #Cameroun dans le but de contribuer davantage au bien-\u00eatre des deux peuples. cc @PR_Paul_Biya #TT237", "Chinese Ambassador to #Cameroon, Wei Wenshua informs @PR_Paul_Biya that both countries shall reinforce ties in 2017\u2026 https://t.co/9Cz9T0Y3YJ", "S.E. WEI Wenhua, a f\u00e9licit\u00e9 le @PR_Paul_Biya des progr\u00e8s remarquables que le #Cameroun a enregistr\u00e9s au cours de l\u2019ann\u00e9e 2016 #Chine #TT237", "Les \u00e9changes du @PR_Paul_Biya avec S.E. WEI Wenhua ont port\u00e9 sur le renforcement de la coop\u00e9ration entre les deux pays. #Cameroun #Chine", "The President of China, His Excellency Xi JINPING, has expressed his country\u2019s determination to reinforce ties... https://t.co/xI1J7A9F7p", "Le @PR_Paul_Biya a re\u00e7u en audience ce mercredi 11 janvier 2017  l\u2019Ambassadeur de Chine au #Cameroun, S.E. WEI... https://t.co/iEiimq260z", "Le @PR_Paul_Biya a re\u00e7u en audience ce mercredi 11 janvier 2017  l\u2019Ambassadeur de Chine au #Cameroun, S.E. WEI Wenh\u2026 https://t.co/VZ1XWr9yah", "L'album photo complet de la c\u00e9r\u00e9monie des v\u0153ux #NouvelAn2017 \u00e0 Mme #ChantalBIYA en suivant ce lien https://t.co/bonHo4HLXS #TT237 #Cameroun", "The First Lady, Mrs. #ChantalBIYA has received #2017NewYear wishes from the wives of the Diplomatic Corps and... https://t.co/nIeeXaiiIH", "V\u0153ux de #NouvelAn2017 \u00e0 Madame Chantal BIYA: Dans la convivialit\u00e9 et la d\u00e9tente... https://t.co/tLQtERtXab", "Voeux de #NouvelAn2017 \u00e0 Mme #ChantalBiya ce jour. Aux c\u00f4t\u00e9s de la Premi\u00e8re Dame les \u00e9pouses des proches... https://t.co/qcaiLmzHxo", "Voeux de #NouvelAn2017 \u00e0 Mme #ChantalBiya ce jour. Aux c\u00f4t\u00e9s de la Premi\u00e8re Dame les \u00e9pouses des proches collaborat\u2026 https://t.co/xbuyxDFcfP", "Photos of Mrs #ChantalBIYA\u2019s New Year wishes with wives of the Diplomatic Corps &amp; National Dignitaries on this link\u2026 https://t.co/udqFUIeYWW", "Quelques Photos de la c\u00e9r\u00e9monie des voeux des \u00e9pouses des membres des corps diplomatique et nationaux constitu\u00e9s... https://t.co/uJy9Bj9OcJ", "Quelques Photos de la c\u00e9r\u00e9monie des voeux des \u00e9pouses des membres des corps diplomatique et nationaux constitu\u00e9s \u00e0\u2026 https://t.co/ncPrk7xc1o", "Mrs. #ChantalBIYA, wife of @PR_Paul_Biya, received #2017NewYear wishes today... from wives of the Diplomatic Corps\u2026 https://t.co/qQC6kHd7Di", "The First Lady, Mrs. #ChantalBIYA &amp; the wives of the Members of the Diplomatic Corps during the presentation of\u2026 https://t.co/WkKCHMKrLF", "Mrs. #ChantalBIYA has received New Year wishes from the  wives of the Members of the Diplomatic Corps &amp; National Di\u2026 https://t.co/hWiuYbM2yb", "The First Lady, Mrs. #ChantalBIYA has received New Year wishes from the wives of the Members of the Diplomatic Corp\u2026 https://t.co/dxE7oHEbVL", "End of the presentation of #2017NewYear wishes by the wives of national dignitaries (25 delegations) to Mrs. #ChantalBiya. #TT237", "Fin de la c\u00e9r\u00e9monie de Pr\u00e9sentation des Voeux de  #NouvelAn2017 \u00e0  la Premi\u00e8re Dame #ChantalBiya #TT237 #Cameroun", "La Premi\u00e8re Dame #ChantalBiya prend cong\u00e9 de ses convives en ce moment #NouvelAn2017 #TT237 #Cameroun", "25 d\u00e9l\u00e9gations viennent de pr\u00e9senter leurs voeux de #NouvelAn2017 \u00e0 la  Premi\u00e8re Dame #ChantalBiya au Palais de l\u2019Unit\u00e9 #TT237 #Cameroun", "D\u00e9l\u00e9gation 25 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les Baka et les Bororo #TT237 #Cameroun", "Final delegation (number 25): Baka and Bororo communities. #ChantalBiya #TT237", "Delegation number 24: Special Guests of the First Lady. #ChantalBiya #TT237", "D\u00e9l\u00e9gation 24 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les Invit\u00e9s Sp\u00e9ciaux de la Premi\u00e8re Dame #TT237 #Cameroun", "Delegation number 23: Female journalists led by the GM of #SOPECAM. #ChantalBiya #TT237 #Cameroon", "D\u00e9l\u00e9gation 23 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les Femmes Journalistes #TT237 #Cameroun", "Delegation number 22: Businesswomen. #ChantalBiya #TT237", "D\u00e9l\u00e9gation 22 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les Femmes d\u2019Affaires #TT237 #Cameroun", "Delegation number 21: NGOs. #ChantalBiya", "Delegation number 20: Wives, and, members of Trade Unionists and Trade Unions. #ChantalBiya #TT237 #Cameroon", "D\u00e9l\u00e9gation 21 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les Organisations Non Gouvernementales (ONG)  #TT237 #Cameroun", "D\u00e9l\u00e9gation 20 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les \u00e9pouses des Membres de la d\u00e9l\u00e9gation des Mouvements Syndicaux #TT237 #Cameroun", "Delegation number 19: Wives, and, members of Synergies Africaines &amp; CIRCB. #ChantalBiya #TT237", "D\u00e9l\u00e9gation 19 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Synergies Africaines et le CIRCB  #TT237 #Cameroun", "Delegation number 18: Wives, and, members of the #ChantalBiya Foundation and CHRACERH. #TT237", "D\u00e9l\u00e9gation 18 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : La Fondation Chantal Biya et le CHRACERH #TT237 #Cameroun", "D\u00e9l\u00e9gation 17 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Le Cercle des Amis du Cameroun (CERAC) #TT237 #Cameroun", "Delegation number 17: Members of CERAC. #ChantalBiya", "Passage des  Epses des Responsables de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique conduites par Mme C\u00e9line NGOH NGOH, \u00e9pse du Min. SGPR  #ChantalBiya", "Delegation number 16: Wives of the, and, staff of the Presidency of the Republic led by the wife of the SGPR. #ChantalBiya", "D\u00e9l\u00e9gation 16 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les \u00e9pouses des Responsables de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique #TT237 #Cameroun", "Passage des \u00e9pouses des Responsables des Soci\u00e9t\u00e9s Publiques et Parabpubliques #ChantalBiya", "Passage des \u00e9pses des membres des Etats-Majors Centraux du MINDEF sous la conduite de Mme MEKA #ChantalBiya", "Delegation number 15: Wives of GMs of Public &amp; Private institutions in #Cameroon. #ChantalBiya", "D\u00e9l\u00e9gation 15 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les \u00e9pouses des Responsables des Soci\u00e9t\u00e9s Publiques et Parapubliques #TT237 #Cameroun", "Passage des  Epouses des Membres de l\u2019Administration Centrale du MINDEF (sous la conduite de Mme BETI ASSOMO) #ChantalBiya", "D\u00e9l\u00e9gation 14 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les \u00e9pouses des Responsables des Etats-Majors Centraux du MINDEF #TT237 #Cameroun", "Delegation number 14: Wives of the members of the Military Staff. #ChantalBiya", "Delegation number 13: Wives of the members of the Military officials at MINDEF. #ChantalBiya", "D\u00e9l\u00e9gation 13 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les \u00e9pouses des Responsables de l\u2019Administration Centrale du MINDEF #TT237 #Cameroun", "Delegation number 12: Female Mayors led by the Mayor of #Akono. #ChantalBiya", "D\u00e9l\u00e9gation 12 #NouvelAn2017 \u00e0 #ChantalBiya : Les Femmes Maires conduites par Mme le Maire d'Akono #TT237 #Cameroun", "Delegation number 11: Wives of administrative and traditional authorities. #ChantalBiya"]], "Ecuador": ["MashiRafael", ["Charly Pareja CAPACO, l\u00edder de la mafia, abogado de los Isa\u00edas y  Odebrecht, titiritero de su primo CAPAYA.\n\nhttps://t.co/gCb3Bq9KvV", "RT @Presidencia_Ec: La bomba medi\u00e1tica mentirosa sobre #Odebrecht, desarmada | @MashiRafael https://t.co/7I1Amsn8PG", "\u00a1Cu\u00e1nta verdad! https://t.co/G0D7l39qxt", "Acabo de firmar decreto autorizando el proceso de alianza p\u00fablico-privada para autopista Guayaquil-Salinas.", "Remit\u00ed a la Asamblea ley que formaliza adscripci\u00f3n de la Manga del Cura a Manab\u00ed.\nHemos resuelto centenas de hist\u00f3ricos problemas lim\u00edtrofes", "faltos de \u00e9tica, no a sus compinches, sino a los que lo denunciaron.\n\u00a1Prohibido olvidar!", "\u201cCapaya es un corrupto que no quiere irse solo al infierno\u201d.\n...Y por eso quiere llevarse con \u00e9l, con la complicidad de periodistas...", "https://t.co/yCfO7u8C5t", "Lo que no te va a contar cierta \u201cprensa\u201d: las conexiones de los Isa\u00edas para desprestigiar al Gobierno.\nhttps://t.co/m1OxxiRjms", "RT @Ma_CarmenAlman: Este 19F todos con convicci\u00f3n y alegr\u00eda votaremos por la lista ganadora 35 @Lenin @JorgeGlas @MashiRafael @GabrielaEsPa\u2026", "RT @dannyrx2012: #UnaSolaVuelta @JorgeGlas @MashiRafael @cunina2016 @tcanarte @PatriotasCiber https://t.co/Yfy5jIJsAQ", "Para que vean c\u00f3mo miente este pobre hombre, aqu\u00ed est\u00e1n todos los mails del 13 de junio de 2016. https://t.co/weEUWGb00l", "https://t.co/JeLQS09rP0", "...o s\u00f3lo existen esas cortinas y l\u00e1mparas en Miami.\n\u00a1Hasta la victoria siempre!", "...mismo lugar: mismas cortinas, misma l\u00e1mpara. \nConclusi\u00f3n: o todo fue una confabulaci\u00f3n de Lasso -a trav\u00e9s de P\u00e1e\u2026 https://t.co/vNqeDA14Tz", "...perder billetito por gusto.\nNo hay crimen perfecto: Capaya, Roberto Isa\u00edas, Jorge Zavala (abogado de los Isa\u00edas), hablando desde el...", "Se les derrumb\u00f3 el show de Capaya. Ecuavisa tambi\u00e9n se desmarc\u00f3 del tema. S\u00f3lo queda TA y, por supuesto, Lasso, porque P\u00e1ez le hizo...", "..empatados en el 8vo. lugar.\nUna l\u00e1stima lo sucedido en el Monumental. El almuerzo con BSC ser\u00e1 pr\u00f3ximo lunes \n#NoViolenciaEnEstadios", "...aviones  de \u201cCorrea\u201d).\nDe lejos, el mejor Len\u00edn, despu\u00e9s este joven Espinel, y el tercer puesto lo declaro desierto... Todos los dem\u00e1s...", "..cosas irrealizables (cr\u00e9ditos a 30 a\u00f1os); abiertas mentiras (fallecido por tabla de drogas); y complejos tercermundistas  (venta de los...", "...presidencial bastante pobre. Se \u201cofrecieron\u201d cosas que ya existen (acreditaci\u00f3n de universidades o consulados a cargo de migrantes);...", "Hola a tod@s y feliz semana.\nDesde el lunes no puedo enviar estos tw por falta de se\u00f1al o de tiempo. Estuvimos en territorio.\nDebate...", "El gobierno m\u00e1s corrupto de la historia: Abdal\u00e1 Bucaram.\nhttps://t.co/pJZC4klXDt\n\u00a1Prohibido olvidar!", "Acaba de fallecer Alberto Luna Tobar, referente de la Iglesia de los pobres.\nMuri\u00f3 en santidad, como fue su vida.\n\u00a1Gracias monse\u00f1or!", "RT @Tele_Ciudadana: Desde las 21:00, el Presidente @MashiRafael mantendr\u00e1 una entrevista con @rabascallcarlos. M\u00edrelo por https://t.co/aMHD\u2026", "Lo que el \u201cperiodismo investigativo\u201d ecuatoriano nunca te inform\u00f3, te lo dice un periodista noruego:\nhttps://t.co/rhwphGbI87", "Sin duda, Len\u00edn ganador del debate. Altura, ideas, convicci\u00f3n.\nPero en general... \u00a1qu\u00e9 pobreza de debate!", "Lasso compite en carisma con Moncayo.\nAl menos el segundo es h\u00e9roe del Cenepa. El otro es \u201ch\u00e9roe\u201d del feriado bancario.", "El carisma de Moncayo se le qued\u00f3 en la casa y no se ha dado cuenta.", "Pes\u00e1ntez habla pestes de \u201ceste neosocialismo\u201d.. Pero hasta hace unos meses, todos los d\u00edas me llamaba para palanquearse un ministerio.", "Cynthia suena tan aut\u00e9ntica como billete de $2,5.", "\u00a1Qu\u00e9 buen mensaje final de Len\u00edn!", "@Cris_MB98 https://t.co/7ONf8C3A3F", "RT @YoanCoral: .@MashiRafael toda la oposici\u00f3n preocupada por sus twitts porque les canta la verdad, mientras tanto ellos cantan #SoloPiens\u2026", "@pilarvm77 Para los mediocres, hasta el terremoto es fruto de las \u201cmalas\u201d pol\u00edticas del Gobierno.\n\u00a1Qu\u00e9 falta de preparaci\u00f3n!", "Iv\u00e1n Espinel tambi\u00e9n como economista es un gran cirujano...", "\u201cCon el libre ingreso a la universidad generar\u00e9 cientos de miles de empleos\u201d. Cynthia Viteri.\nCreo que est\u00e1 un poquito confundida...", "RT @sarychris: @MashiRafael Queriendo perjudicar al pa\u00eds,con sus propuestas \"econ\u00f3micas\" Sra Viteri usted es un atentado al progreso y la j\u2026", "\u201c4.6 millones sin empleo\u201d Wacho Pes\u00e1ntez.\n\u00a1Qu\u00e9 barbaridad! \u00a1Cu\u00e1ntas tonterias se hablan!", "RT @franz0049: @MashiRafael @OlguitaZ6 @amandasiguencia \nNo tienen nada! S\u00f3lo difamaci\u00f3n,puro blablabla para alcanzar el poder.No pasar\u00e1n l\u2026", "Dalito hablando de corrupci\u00f3n, es como Hannibal el Can\u00edbal hablando de vegetarianismo...", "RT @DiegoACadenaZ: @MashiRafael sin ser AP. Lo mejor que he visto es a Lenin. NO queremos volver al pasado al que representan el resto de c\u2026", "@Emilio7js Adem\u00e1s del complejo tercermundista.", "@amandasiguencia \u00a1Ja, ja! Pero ni as\u00ed alguien les hace caso.", "@EspaciadoraBar @CynthiaViteri6 Su oferta econ\u00f3mica m\u00e1s profunda. \u00a1Brillante!!!", "RT @LitardoCarolina: Excelente @Lenin. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nAL PASADO JAM\u00c1S SE VOLVER\u00c1.\nEl pueblo tiene memoria.\n.@MashiRafael https://t.co/V5zdnoO3jY", "\u00a1Qu\u00e9 profundas reflexiones econ\u00f3micas de Cynthia!\nNo deja dudas de que no sabe absolutamente nada de Econom\u00eda.", "RT @LeonardoSiza: @MashiRafael Zuquilanda: \"Reubicar\u00e1 a profesores, m\u00e9dicos, policias a sembrar la tierra\" \u00a1Qu\u00e9 miop\u00eda!", "RT @paocas1990: @rodr_mi @MashiRafael @35PAIS @Lenin @RicardoPatinoEC C\u00f3mo no tienen con que atacar a hombre tan integro, ya est\u00e1n empezand\u2026", "Dalito, en su vanidad, cree que s\u00f3lo tuiteo sobre \u00e9l.\nMe acaba de invitar a debatir. Delego a Segismundo, aunque te\u2026 https://t.co/H2iCunmjZN", "RT @rodr_mi: @35PAIS @Lenin  @RicardoPatinoEC @MashiRafael Bien compa\u00f1ero Lenin.  El Ecuador ya cambio", "@Fiama_Lopez21 No entiende lo m\u00e1s m\u00ednimo de educaci\u00f3n superior.", "@ivani007 \u00a1Chuta! \u00a1Moncayo como economista es un gran artillero!", "RT @ivani007: @MashiRafael quiere acabar el sector electrico para despues vender lo de las barcazas, pilas la colorada jajaja", "@danvarba @marcelaguinaga \u00bfDe qu\u00e9 habla?\n\u00bfC\u00f3mo puede decir que la tabla es la que induce al consumo?\nNo tiene sentido.", "@javot11 Nadie ha dicho que no se puede mejorar.", "\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza de conversatorio!\nProponen cosas que ya existen, como sistema de acreditaci\u00f3n de universidades.\n\u00a1Qu\u00e9 nivel!\n\u00a1Vamos Len\u00edn!", "\u00a1Chuta! \u00a1Lasso quiere una \u201czona franca\u201d para la salud!\n\u00bfPropondr\u00e1 tambi\u00e9n sucursales?", "\u00bfQui\u00e9n puede creer que el IESS ha empeorado en atenci\u00f3n de salud, como acaba de decir Moncayo?\n\u00a1Ya no saben qu\u00e9 decir!", "RT @Santander_Jota: @Lenin Gracias por tener la decencia de tratar a esos \"opositores\" como ellos jam\u00e1s trataron al pueblo, con respeto y h\u2026", "\u00bfEntender\u00e1 Dalito que eliminando la tabla de consumo, en lugar de \u201cayudar\u201d a los consumidores, los va a meter presos?", "RT @RonnyAleaga: Desde la sede @apguayas respaldamos a @Lenin \u00a1Este 19 de febrero volveremos a vencer! @MashiRafael @JorgeGlas https://t.co\u2026", "RT @apostoljason: @MashiRafael @Lenin #DebatePresidencial2017 es claro que lenin les esta dando una clase de como se debe hacer politica,re\u2026", "\u00a1Qu\u00e9 bien Len\u00edn! En cuestiones sociales no tiene competidor.", "@javierbanguera La verdad es que ni siquiera tuvo competencia.", "RT @javierbanguera: @MashiRafael decisi\u00f3n tomada Lenin presidente, el \u00fanico con experiencia en temas sociales.", "RT @arito_calderon: #TodaunaVida\nEl ser humano , principio y fin de la Revoluci\u00f3n Ciudadana.\n@MashiRafael \n#leninPresidente https://t.co/Lo\u2026", "RT @PichiDavid: @Lenin \"un gobierno responsable debe acompa\u00f1ar a sus mandantes toda una vida \" @MashiRafael", "@BAYARDOCABRERA1 Voy a esperar a que demuestre mis \u201ccuentas\u201d no declaradas.\n\u00a1Ya basta de tanto payaso!", "\u201c75% de j\u00f3venes se les neg\u00f3 la universidad\u201d. \u00a1C\u00f3mo miente Dalito!\n260.000 cupos adicionales, tasa bruta de matr\u00edcula pas\u00f3 del 28 al 39%.", "@Gonzalojparedes Es incre\u00edble el nivel de desconocimiento y visi\u00f3n hist\u00f3rica.\nBol\u00edvar y Alfaro deben estar revolvi\u00e9ndose en sus tumbas.", "Todo lo que ofrece Cynthia Viteri. \u00a1Pura demagogia!\n\u00bfPor qu\u00e9 no lo hicieron, aunque sea en Guayaquil?", "RT @SchezFernandez: @Lenin : \"Vamos a inculcar valores de transparencia, honestidad, lealtad y amor a la Patria\"#Dialogo2017 @MashiRafael @\u2026", "RT @mariazoe30: Mi coraz\u00f3n henchido de emoci\u00f3n y orgullo, al ser parte de esta D\u00e9cada Ganada! Una sola vuelta\ud83d\udc9a @Kary_Arteaga @MashiRafael @\u2026", "RT @kathy_Alvaradoo: #DebatePresidencial2017 @VamosLenin El \u00fanico que da propuestas y no se queja de nuestro Ecuador y su crecimiento graci\u2026", "Zuquilanda acaba de decir que tengo cuentas no declaradas. Le tomo la palabra: que lo demuestre.", "RT @el_telegrafo: .@Lenin: \"No voy a contestar a las injurias y mentiras\" de los dem\u00e1s presidenciables. | #Di\u00e1logo2017", "RT @Negra__: @MashiRafael @Lenin Qu\u00e9ee bonito...q contestas Lenin...tus respuestas me endulzan!! La juventud si tenemos memoria y sabemos d\u2026", "RT @FRamirezG: \u201cLucha frontal contra la corrupci\u00f3n, pero inculcando valores a los peque\u00f1os\u201d, @Lenin #Di\u00e1logo2017 #Len\u00ednEsPropuestas @MashiR\u2026", "RT @OscarAguilarH: Retweeted Rafael Correa (@MashiRafael):\n\n@AriasWidman @lucho_sanchezg @Lenin @JorgeGlas @35PAIS Algunos insisten en hace\u2026", "@malejocv79 @Lenin Creen que as\u00ed van a enga\u00f1ar a alguien.\nDalito s\u00ed que es un mentiroso compulsivo: \u201cque por la tabla muri\u00f3 su hijo\u201d.", "RT @malejocv79: #Dialogo2017de que planeta vienen los candidatos, por q no se han enterado los logros de 10 a\u00f1os de gobierno de @MashiRafae\u2026", "RT @lizzy_maria: @Lenin eres un caballero! Ojal\u00e1 aprendan el resto de candidatos resentidos xq 10 a\u00f1os no han podido jugar a la trinca y tr\u2026", "RT @jeyrodanny: #LeninEsPropuestas #Dialogo2017 inculcar valores para formar al futuro del Pa\u00eds!  @JorgeGlas @MashiRafael https://t.co/ifSZ\u2026", "\u00a1Qu\u00e9 buena intervenci\u00f3n de Len\u00edn!\n\u201cAqu\u00ed, con honrosas excepciones, est\u00e1 lo peor de la pol\u00edtica nacional\u201d, refiri\u00e9ndose a la partidocracia.", "RT @marcelaguinaga: Los candidatos @35PAIS #Guayas atentos al #Di\u00e1logo2017 respaldando a nuestro compa\u00f1ero @Lenin. \u00a1#Len\u00ednEsPropuestas! @Ma\u2026", "RT @Negra__: @Lenin @MashiRafael \u00c9eeechenle la culpa al Gobierno\ud83d\udc9a...uds. creen qu\u00e9 no tenemos memoria....nos insultan se\u00f1ores candidatos..?\u2026", "RT @JorEcuador: #LeninEsPropuestas solo .@Lenin no ataca en el debate es un candidato q propone y dialoga con serenidad y claridad .@MashiR\u2026", "RT @silvyguerrerom: Desde el sur de Quito mirando el #Dialogo2017 con la gente @virgiliohernand @MashiRafael #LeninEsPropuestas https://t.c\u2026", "RT @EGBesPais: Todos los candidatos enlutados con propuestas irrealizables; ojal\u00e1 les pregunten c\u00f3mo lo van a hacer? @RTSEcuador || @MashiR\u2026", "RT @35PAIS: #LeninEsPropuestas #Dialogo2017 @Lenin propone priorizar al ser humano. @MashiRafael @JorgeGlas @dorissoliz https://t.co/Jus7Vx\u2026", "RT @ciscora19: #DebatePresidencial2017 @Lenin   LA PARTIDOCRACIA SE REPART\u00cdA LOS MINISTERIOS @JoannaJativa @tioelmoi @MashiRafael #LeninEsP\u2026", "RT @giovanny1680: @Lenin es la persona que tiene  experiencia en los temas sociales y trabajar\u00e1 por el sector vulnerable @MashiCampoElias @\u2026", "RT @ALEXANDRAESTELA: Instituciones para la sociedad el pueblo, no para las \u00e9lites #LeninEsPropuestas @Lenin @VamosLenin @MashiRafael @kevin\u2026", "RT @RaulEsPais: #Di\u00e1logo2017 #Len\u00ednEsPropuestas por un pa\u00eds de di\u00e1logo y no de confrontaci\u00f3n. Desde #Sucumb\u00edos te apoyamos! @Lenin @MashiRa\u2026", "\ud83d\ude0a", "RT @albaalianza: [MUNDO] #Ecuador \"Seguir\u00e1n lanzando bombas sin pruebas\" hasta elecciones.- alerta presidente @MashiRafael https://t.co/F1G\u2026", "@qwfx S\u00ed est\u00e1n invitados.", "RT @Anter990: Sabemos que este 19 de Febrero el #Ecuador votar\u00e1 #TodoTodito35 @GabrielaEsPais @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas  #GabrielaAsam\u2026", "@LaDerechaAtaca Yo s\u00e9 que es dif\u00edcil. Hay grandes competidores, pero creo que gana Bucaram.", "@RenzzoUlloa https://t.co/4zGyhYENIH", "RT @JMpalauDuarte: Debate sin argumentos \"jam\u00e1s\" Di\u00e1logo con objetivos \"siempre\" @MashiRafael @Lenin @LidiceLarrea @INCLUSIONRCRC @RicardoP\u2026", "@bolocevallos \u00bfQui\u00e9n dijo eso? Antes era corrupci\u00f3n evidente y generalizada: Aduanas, Pacifictel, Registro Civil, etc.\nEso, ya no existe.", "Suspendido partido Barcelona-Macar\u00e1. Se juega ma\u00f1ana. Por tanto se suspende el almuerzo que ten\u00edamos con el campe\u00f3n.\n#NoViolenciaEnEstadios", "RT @Mariapaz22: @MashiRafael No pasar\u00e1n!! Los revolucionarios de coraz\u00f3n somos m\u00e1s!! Venceremos!! Juntos somos invencibles!! El futuro NO s\u2026", "D\u00e9cadas de corrupci\u00f3n generalizada y evidente en Ecuador.\nFue la Revoluci\u00f3n la que puso fin a este desastre.\nhttps://t.co/hELgasHB5y", "El gobierno m\u00e1s corrupto e incompetente de la historia: el de Abdal\u00e1 Bucaram. \u00a1Prohibido olvidar!\nhttps://t.co/6m3EzAdnGm", "...a estas patra\u00f1as la prensa \u201clibre e independiente\u201d.\nSu campa\u00f1a sucia no podr\u00e1 contra nuestra integridad y coherencia.\n\u00a1Venceremos!", "...Ya todos sabemos qu\u00e9 clase de sujeto estamos enfrentando, cooptado por la derecha y los Isa\u00edas, aunque es una l\u00e1stima que se preste...", "...pero s\u00ed se olvida que hasta hace muy poco me llamaba \u201cser humano y presidente extraordinario\u201d, y ped\u00eda \u201cclemencia\u201d por sus fechor\u00edas...", "...Capaya haya estado en ninguna reuni\u00f3n, pero \u00e9l tiene tan \u201cbuena memoria\u201d, que se acuerda hasta de lo que com\u00eda hace m\u00e1s de diez a\u00f1os,...", "..Abdal\u00e1 Bucaram para ofrecerme la candidatura presidencial por el PRE, lo cual rechac\u00e9 con las correspondientes n\u00e1useas.\nNo recuerdo que...", "..incluso un juicio del Banco del Pichincha contra m\u00ed, el cual finalmente gan\u00e9.\nIgualmente, despu\u00e9s de ser ministro de econom\u00eda, me llam\u00f3...", "...Castillo. Cenamos en un restaurante, y no lo he vuelto a ver (me impresion\u00f3 mucho su terrible estado de salud). En ese entonces ten\u00eda...", "ecuatoriano le informo:\nHace m\u00e1s de diez a\u00f1os, encontr\u00e9 por primera y \u00faltima vez a Fidel Egas, cuando \u00c9L me busc\u00f3 a trav\u00e9s del se\u00f1or Abel...", "Aunque esta gente no tiene ninguna credibilidad, y as\u00ed fuera verdad lo dicho, no constituye ninguna falta, para tranquilidad del pueblo...", "@CaritoViena \u00bfSe le olvid\u00f3 el mandamiento \u201cno levantar\u00e1s falso testimonio\u201d? https://t.co/jExidCaGXs", "@alexaaltgelt @SoyMartinica @_LadyShawol \ud83d\ude1d https://t.co/zO1APVIYHX", "RT @SomosMasEc: \"A los Isa\u00edas y a @CREOEcuador se les derrumb\u00f3 el show de #Capaya\", @MashiRafael #LassoEsIsa\u00edas  @AnderssonBoscan @Expresoe\u2026", "RT @JVG1111: @MashiRafael   La Mayor\u00eda del pueblo ecuatoriano no come cuento. Todos sabemos quienes saquearon al pa\u00eds. 19 d febrero todo 35\u2026", "...sin prueba alguna. \n\u00a1Bien por la \u00e9tica period\u00edstica! \u00a1Qu\u00e9 pena que haya tenido que ser un extranjero!", "..Expreso, quien por responsabilidad period\u00edstica se neg\u00f3 a publicar la \u201centrevista\u201d donde un delincuente pr\u00f3fugo acusaba a todo el mundo..", "A los Isa\u00edas y a Creo se les derrumb\u00f3 el show de Capaya gracias, en gran medida, a la actitud valiente y honesta de un periodista de...", "RT @EmprendeLenin: Impulsaremos la participaci\u00f3n de nuestro sector productivo en la contrataci\u00f3n con el Estado #EmprendedoresConLen\u00edn @leni\u2026", "RT @EmprendeLenin: Ratificamos nuestra voluntad popular de transformar el pa\u00eds y defender nuestros derechos #EmprendedoresConLen\u00edn @lenin @\u2026", "RT @Pablo_Iglesias_: Un placer haber escuchado en directo en los Goya el \"es indecente, gente sin casas, casas sin gente\" con la genial voz\u2026", "RT @doritasg2015: @Diego_Gabela @MarcelaCevallSD @MashiRafael @JorgeGlas @Lenin @PaolaPabonC @SofiaEspin35 https://t.co/Y7nMxDmUzO", "RT @jonathan_parra_: #Guayaquil te apoya @JorgeGlas ! No nos vencer\u00e1n la mentira y odio de la oposici\u00f3n #SiEsConJorgeGlasEsConmigo @MashiRa\u2026", "RT @pilaryom: Compartimos lo que fue el #Enlace511 con el Presidente @MashiRafael desde... https://t.co/jfVkreD1BY by #MarialciraMatuT via\u2026", "RT @DianeRodriguezZ: Esperando al Vice @JorgeGlas para el abrazo del cangrejo! Cc @MashiRafael @Lenin @EGBesPais @viviana_bonilla @marcelag\u2026", "RT @cjunco: La Revoluci\u00f3n de la Alegr\u00eda @JCCassinelli @AlainVelez @MashiRafael @Lenin @_jorgegarcial @parischiquitoo @kevinhurlt @RafaelMen\u2026", "RT @acuri_pacheco: @MashiRafael nunca mas feriados bancarios , prision para los traidores, Lenin presidente , https://t.co/TJUI43u1xV", "RT @GoberdelGuayas: En #ParqueLago puedes disfrutar con amigos y en familia de todas las actividades preparadas \u00a1Los esperamos! \ud83d\udeb4\ud83d\udc6a @MashiRa\u2026", "@TalivecRCS Martes.", "RT @EmprendeLenin: Hoy, como nunca antes, los servicios que brindamos son valorados por su calidad #EmprendedoresConLen\u00edn @lenin @ecuadorpo\u2026", "RT @MarcelaCevallSD: . @MashiRafael \u00a1Guayas con @JorgeGlas !, #ElFuturoNoSeDetiene #SiEsConJorgeGlasEsConmigo @Lenin @PaolaPabonC https://t\u2026", "RT @jpcor85: Muchas gracias a @CNEL_EP sobretodo al personal de la unidad 368!! Ya contamos con el servicio restablecido @MashiRafael @MinE\u2026", "@ShanaBSC @BarcelonaSCweb https://t.co/f0doUoLsal", "La canci\u00f3n de la alegr\u00eda y la victoria: https://t.co/omxDbWTZIh", "Comparto declaraciones de Len\u00edn Moreno sobre el caso Capaya:\nhttps://t.co/Re1arlslvy", "RT @rousjill: Uds son los protagonistas y los actores de la raz\u00f3n de ser de la revoluci\u00f3n ciudadana #ElOro @35apeloro #Brigadasmedicas @Mas\u2026", "RT @marcelaguinaga: Nosotros representamos #ElCambioVerdadero. \u00a1Vamos juntos hacia el #Ecuador del futuro! #TodoTodito35 @Lenin  @JorgeGlas\u2026", "RT @MarioRendn1: @Lenin @LUISBARREZUETA1 @DefensoresRC @Dantelo70 @ppepin58 @parischiquitoo @TuiterosRC @VamosLenin @SoloHayUnDios \nGracias\u2026", "\u00a1Pura politiquer\u00eda! Campa\u00f1a sucia de los mismos de siempre con la complicidad de los medios. #CapayaEsIsa\u00edas https://t.co/vW7DaedVPB", "Invitamos a Capaya a que regrese al pa\u00eds con todas las garant\u00edas y ante un verdadero pol\u00edgrafo responda: https://t.co/Mlhr1Ct44n", "San Antonio de Pichincha esper\u00f3 m\u00e1s de 40 a\u00f1os por un nuevo y moderno Centro de Salud, hasta que lleg\u00f3 la Revoluci\u00f3n https://t.co/aVXL0EBpht", "Hacemos historia. Inauguramos 11 Centros de Salud del Seguro Social Campesino desde Cayambe. La salud es un derecho.\nhttps://t.co/KB4jlJhItB", "Nunca m\u00e1s esa justicia solo para \u201cprivilegiados\u201d El acceso,infraestructura y servicios sin precedentes en el Ecuador\nhttps://t.co/gQp19EAZfu", "El Complejo Judicial m\u00e1s moderno de Am\u00e9rica Latina lo tenemos en Ecuador.Justicia con igualdad y dignidad para todos\nhttps://t.co/SRrBBsTZa3", "La transformaci\u00f3n positiva del Ecuador ha sido reconocida y es un referente a nivel mundial.\nhttps://t.co/C5ZHkpx34H\nhttps://t.co/q1Bdr9NCIV", "Los momentos m\u00e1s intensos que he vivido en 10 a\u00f1os de Gobierno son los que he compartido con nuestros migrantes.\nhttps://t.co/RN9zHHuhIb", "Felicidades Eloy Mera. \u00c9l representar\u00e1 a Espa\u00f1a en la final del #MundialEncebollado2017 el 19 de marzo en Esmeraldas\nhttps://t.co/LuzTkGucHs", "En nombre del pa\u00eds y nuestros hermanos migrantes recibimos llaves de la ciudad de Murcia.\nhttps://t.co/vj2mPwgj0D \nhttps://t.co/ePlWsFcYIR", "Ten\u00edamos una deuda con nuestros migrantes, si en algo la hemos podido pagar, todo ha valido la pena. https://t.co/akdXnh3Aty", "RT @Magali1209: Asi es mi querido Vicepresidente a respaldar el proyecto diciendo BASTA de tanta infamia @MashiRafael @mashijuancarlos @Bla\u2026", "RT @merianmadeleine: #MigrantesConViviana @viviana_bonilla cumple agenda hoy desde #NewYork con nuestros hermanos Migrantes @MashiRafael @L\u2026", "RT @manuelroblesrei: @MashiRafael Tambien les estamos al fin derrotando en las redes sociales con argumentos veraces y patrioticos a la suc\u2026", "@paland81 O mejor vote s\u00ed en la consulta popular para acabar con los paraisos fiscales. \ud83d\ude0a", "RT @TuiterosRC: @maggm3 @SofiaEspin35 @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas @elmoro_83 @ViviGuevaraV @tuiterosap https://t.co/XABADnHyec", "RT @DefensaEc: Todos invitados este s\u00e1bado 04 de febrero al #Enlace511 con el Presidente @MashiRafael desde #Quito. https://t.co/gLpSOaMR1C", "@wallacesforever Porque ahora dice que tiene miedo de que lo \u201cmaten\u201d, entonces ya es otro \u201cperseguido pol\u00edtico\u201d, y puede pedir asilo.", "En mejor formato mensajes que me envi\u00f3 Capaya y mis respuestas.\nhttps://t.co/n5jFH32bdK\nInsisto: no necesita un pol\u00edgrafo sino un psiquiatra", "...La pregunta es, \u00bfc\u00f3mo piden la \u201copini\u00f3n\u201d de los candidatos sobre una entrevista que por sus c\u00f3digos deontol\u00f3gicos ni siquiera publican?", "...que los videos de Capaya no son otra cosa que campa\u00f1a sucia.\nBien por Expreso, pero ojal\u00e1 tambi\u00e9n entiendan nuestra indignaci\u00f3n.", "..una disculpa, que no tengo problemas en d\u00e1rsela.\nhttps://t.co/xNybv2lNkA\nPero ratifica que han sido utilizados para un show pol\u00edtico y...", "...l\u00ednea argumental gira por completo sobre la inconsistencia de un pr\u00f3fugo que a la vez es acusador sin mostrar pruebas\u201d, les deber\u00eda...", "De ser cierto que Expreso no public\u00f3 la entrevista a Capaya porque \u201cno aport\u00f3 una sola prueba de sus graves acusaciones\u201d y dado que \u201csu...", "@nanitayepez \u00a1Fuerza, juventud!", "@kingsmanway Y los traidores no podr\u00e1n con unos muchos, y esos muchos los olvidaremos muy f\u00e1cilmente.\n\u00a1Venceremos!", "RT @Mariapaz22: @MashiRafael El pasado NO volver\u00e1!! El viejo pa\u00eds NO volver\u00e1!! #TodoTodito35 Ecuador ya cambi\u00f3!! Y vamos por m\u00e1s!!", "RT @ana_rocaco: @MashiRafael  @PatricioMery  @VamosLenin como podemos creer los embustes de la derecha. Total apoyo @JorgeGlas", "RT @JL_Quinteros: Juan Carlos Isaias, primos de los Hnos Isa\u00edas Dassum les exige no hablar en nombre de su familia Aqu\u00ed el comunicado https\u2026", "RT @ElOroComunica: #CapayaEsIsa\u00edas\n#PrensaCorrupta #YaBasta\n@MashiRafael https://t.co/KDHmKV5AJ4 (2/2)", "Es clara la estrategia de las mafias. Ya no intentan subir, sino tan solo \u201cbajar\u201d a Len\u00edn, para ver si logran una segunda vuelta.\nTODITO 35!", "Otra obra de #CapayaESIsa\u00edas\nhttps://t.co/8n55mKw1d9\nY vendr\u00e1n otras \u201cbombas\u201d de estas mafias, hasta derrotarlos el 19 de febrero.", "Los correos que me envi\u00f3 Capaya cuando ped\u00eda clemencia y hablaba de \"justicia\". \u00a1Cu\u00e1nto cinismo! \nhttps://t.co/EpzogU36jd\n#CapayaEsIsa\u00edas", "Para que est\u00e9n preparados para la nueva farsa de los Isaias, la prensa corrupta, y la partidocracia.\nhttps://t.co/w3CZo9YyIc", "@EcuavisaInforma Mentirosillos.... Hace rato se llanaron las oficinas, y hay un detenido, Mauro T. Otra cosa  es que sea de la gallada...", "RT @correistas: \"Ni usted ni yo, @janethinostroza, lo podemos acusar porque no nos consta nada\", Carlos Pareja  #CapayaEsIsa\u00edas https://t.c\u2026", "RT @PatricioMery: Medio Chileno anunci\u00f3 operaci\u00f3n de #CapayaEsIsaias https://t.co/ZmaA0Ca4xV", "RT @NelaCede: #CapayaEsIsaias ni una sola pregunta sobre el dinero que EL rob\u00f3! Pide Clemencia y luego se vende! @MashiRafael", "RT @ALEXANDRAESTELA: .@MashiRafael ahora se hace la v\u00edctima, t\u00edpico, y la prensa libre e independiente, mmm #CayapaEsIssaias pr\u00f3fugo respon\u2026", "RT @cumanda_e: #CayapaEsIsaias No regresaremos al pasado @EliMuZam @pricilacarrion @JorgeGlas @MashiRafael @35PAIS @TuiterosRC @germania88\u2026", "RT @hmi_Ec: El banquero es el \u00fanico candidato que realmente podra crear el mill\u00f3n de empleos en tiempo record. Ya tiene experiencia. \n@Mash\u2026", "RT @SomosMasEc: .@MashiRafael \"Es la desverg\u00fcenza de un delincuente pr\u00f3fugo ahora tambi\u00e9n empleado de los Isa\u00edas\" #CapayaEsIsa\u00edas https://t\u2026", "Ojal\u00e1 entendamos lo que est\u00e1 en juego en las pr\u00f3ximas elecciones.", "Aqu\u00ed est\u00e1 el link con los correos que me enviaba este delincuente, con mis condignas respuestas: https://t.co/Ye1o7fHsOC", "...es tan solo la desverg\u00fcenza de un delincuente pr\u00f3fugo,  ahora tambi\u00e9n empleado de los Isa\u00edas. #CapayaEsIsa\u00edas", "...por enriquecimiento il\u00edcito, tr\u00e1fico de influencias, direccionamiento de contratos, y peculado. Cuando vean esta farsa, recuerden:...", "... encubriendo a los involucrados en actos de corrupci\u00f3n. Carlos Pareja Yanuzzeli enfrenta varios procesos judiciales...", "...con un psiquiatra! Esta farsa pone en evidencia c\u00f3mo se forjan los enga\u00f1os destinados a sorprender a la opini\u00f3n p\u00fablica,...", "...colaboran para que EEUU le de asilo pol\u00edtico y quede en la impunidad. Sale rid\u00edculamente con un pol\u00edgrafo... \u00a1Deber\u00eda salir...", "...el jefe de la mafia, pero tambi\u00e9n empleado de los Isa\u00edas. Al ponerlo a Capaya como \"denunciante\" y \"perseguido\", tambi\u00e9n...", "...Los \"entrevistadores\" le preguntan de todo... \u00a1menos por el dinero que rob\u00f3! No siquiera mencionan a Charlie Pareja, sin duda...", "Ahora Capaya es el \"acusador\", que \"teme\" por su vida. La misma farsa de siempre...", "...con la complicidad de periodistas faltos de \u00e9tica; y con Andr\u00e9s P\u00e1ez, empleado d los Isa\u00edas (por eso se lo impusieron d binomio a Lasso).", "...Tienen toda una campa\u00f1a para tratar de da\u00f1ar al Gobierno y a Jorge Glas, desesperados por las futuras elecciones;...", "Capaya se reuni\u00f3 el mi\u00e9rcoles, 11 de enero en Miami con los Isa\u00edas. Fue en la mansi\u00f3n de Roberto Isa\u00edas Dassum... https://t.co/lbh5ZoVCGE", "RT @MerOliCha: @MashiRafael este s\u00e1bado desde la ciudad de Quito #Enlace11 @GoberNapo https://t.co/KeeOuNiNLw", "RT @MonitasSosa: Los j\u00f3venes nos empoderamos de este proceso y decimos #PactoEticoSi #ElFuturoNoSeDetiene  @MashiRafael @Lenin @JPais_Pichi\u2026", "@StewarDuranP \ud83d\ude00", "RT @csmm28: Esos rostros lo dicen todo!\nS\u00f3lida intervenci\u00f3n de @pameaguirre1\n#PameAlParlamento\n@EcuadorPorLenin @desayunos24 @janethinostro\u2026", "RT @EnriqueRoseroC: @csmm28 @Dantelo70 \nQue importante result\u00f3 la formaci\u00f3n acad\u00e9mica de @pameaguirre1 y pese a los claros favoritismos de\u2026", "RT @InclusionEc: \"En #Atacames se cerr\u00f3 albergue porque todas las familias tienen Bonos de Alquiler o Acogida\" @MashiRafael #EntrevistaAtac\u2026", "RT @LeonardoChangC: Recorrimos las Coop Martha de Rold\u00f3s, Florida 1, 2 y Amazonas \u00a1Gracias por su cari\u00f1o! #TodoTodito35 @MashiRafael @Lenin\u2026", "RT @evoespueblo: Hnos. Presidentes latinoamericanos seamos #PatriaGrande, NO sigamos pol\u00edticas migratorias del norte. Juntos por nuestra so\u2026", "RT @LeonardoChangC: Total apoyo a nuestro pr\u00f3ximo Presidente.  \u00a1Binomio del pueblo! #LeninYJorge @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas @viviana_bo\u2026", "RT @franciszaare: @Lenin @MashiRafael Y esto esta pasando en estos d\u00edas tan dif\u00edciles para nuestra sociedad, pobres defendiendo ricos que l\u2026", "Inauguramos desde Cayambe 11 ultra modernos centros de salud del Seguro Social  Campesino, en 7 provincias.\nAlgo hist\u00f3rico.", "Entregamos Unidad Judicial Norte para Quito, la unidad m\u00e1s moderna de toda la regi\u00f3n, s\u00edmbolo de la nueva justicia.", "Nuestro cari\u00f1o y abrazo solidario a ese inmenso latinoamericano Lula da Silva, por  el fallecimiento de su querida esposa.", "Otro orgullo para Ecuador: premio latinoamericano de poes\u00eda para nuestro ministro de Cultura.\nhttps://t.co/pXCyGd9Czv", "RT @PatriaParaTodxs: Con @Lenin, Ecuador ser\u00e1 un pa\u00eds grato con los adultos mayores #TodaUnaVida #Inclusi\u00f3nEsRevoluci\u00f3n @LidiceLarrea @Jorg\u2026", "@AriasWidman @lucho_sanchezg @Lenin @JorgeGlas @35PAIS Algunos insisten en hacer el rid\u00edculo.", "Ecuador, potencia tur\u00edstica.\nhttps://t.co/AKZOK2lTU0", "\u00a1Llegamos!", "Desde alg\u00fan lugar sobre el Atl\u00e1ntico, alcanzamos otro hito: tres millones de seguidores en Twitter.", "@amigo_del_barce \u0116l mismo pidi\u00f3 que resuelva el Conalis. No quiso consulta.\nMientras m\u00e1s conozco a cierta gente, m\u00e1s quiero a Segismundo.", "RT @AguaEc: Empujamos construcci\u00f3n r\u00e9gimen comunitario #Agua, reconocimiento pleno de interculturalidad #SectorComunitario #PesilloImbabura\u2026", "@amigo_del_barce @AsambleaEcuador \u00a1Es incre\u00edble! \u00c9l mismo pidi\u00f3 que decida el Conalis, porque no quer\u00eda otra derrota como en Manga del Cura.", "RT @solbuendia: Estamos recorriendo #SanJoseDeMinas junto a @MCarvajal_A, @amapolanaranjo y @xicasanovac #SomosRuralidad @MashiRafael https\u2026", "RT @TuiterosRC: \ud83d\udce3\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764#VamosMiEcuador #BinomioDelPueblo @Lenin @JorgeGlas @VamosLenin @VamosGlas @tcanarte @35PAIS @MashiRafael https://t.co/\u2026", "RT @ComunicacionEc: Primer Mandatario @MashiRafael es recibido por @ximopuig, Presidente de @generalitat, junto a autoridades valencianas.\u2026", "@Ruda2lomu \ud83d\udc4d", "RT @HugoEguezSantos: Tengo amigos de que NO SON DE AP35, y los respeto, pero as\u00ed mismo he decidido dar respuestas inteligentes @MashiRafael\u2026", "RT @RafaSaltos: Todos por el #PactoEtico cerremos el paso a los corruptos..a los de la doble moral  @MashiRafael @martinsornoza @Lenin @Jor\u2026", "RT @AguaEc: #PesilloImbabura primer proyecto hist\u00f3rico que beneficiar\u00e1 provincias Pichincha e Imbabura impulsado por Gobierno Nacional @Mas\u2026", "Espectacular Semifinal del Encebollado en Murcia. 6000 repletaron la Plaza de Artiller\u00eda y centenas no pudieron ent\u2026 https://t.co/0J5BGDD97n", "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s puede esperar un presidente?\nCarta de Iris, que salv\u00f3 su vida en el Baca Ortiz  gracias a un transplante d\u2026 https://t.co/jfE96EDVbT", "La doble moral de la prensa corrupta y sus corifeos. Encubren a #Capaco por ser de la argolla socialcristiana. \nhttps://t.co/RM7GsrAtP4", "Con el Plan de Transici\u00f3n el siguiente Gobierno podr\u00e1 empezar sus funciones regulares lo antes posible.\nhttps://t.co/b3iUKLnXgx", "Ojal\u00e1 que el pr\u00f3ximo Presidente tambi\u00e9n pueda mirarlos a los ojos y decirles: \u201cCumplimos lo que ofrecimos\u201d\nhttps://t.co/OjXTpJMYAC", "RT @frank_dicee: .@MashiRafael Complejo Judicial del Norte. La atenci\u00f3n que merecemos los ecuatorianos. Gracias a #LaDecadaGanada @CJudicat\u2026", "RT @MarceMirandaPe: Llueve,truene, rel\u00e1mpague, fortaleciendo todotodito35.\n@MashiRafael @Lenin @RicardoPatinoEC @GinaGodoyAndrad @CoCiudada\u2026", "RT @38big: Creo que el peor debate de USA fue mejor que el debate de la C\u00e1mara de comercio @MashiRafael", "RT @Jocmieles: Listos para respaldar al binomio del pueblo LENIN&amp;JORGE @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas MANABI REVOLUCIONARIO https://t.co/D5\u2026", "RT @Jocmieles: Todo 35 @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas Patria para siempre con la Revolucion Ciudadana https://t.co/suyQJwWwkB", "RT @KaryEsmeraldas: Bienvenida a la flamante Ministra @PamelaMorcillo_ @DeporteEc y conversatorio de estrategias a tomar: Deportes vs Droga\u2026", "RT @GisseGarzonM: Juventud significa irreverencia ante las injusticias y uni\u00f3n para defender los ideales comunes @GabrielaEsPais @MashiRafa\u2026", "RT @CafeteriaAP: \u00a1Llenos de energ\u00eda y entusiasmo!  \n1SolaVuelta @Lenin #TodoTodito35. @MashiRafael @JCCassinelli\n@AlainVelez candidato a As\u2026", "RT @VanessaFajardoM: Desde nuestro @Crc_RenovacionR con generosidad, solidaridad, amor todos juntos somos un s\u00f3lo movimiento #SantaElenaEsR\u2026", "RT @VinicioFerrin: Los Agricultores junto a @Lenin y @JorgeGlas ratifican compromiso para la #GranMingaNacional x m\u00e1s EMPLEO en el sector r\u2026", "RT @EddiChonero1: @Dantelo70 @MashiRafael @JorgeGlas #LeninTodaUnaVida \n\n\u00a1Quien tiene un gran coraz\u00f3n, sin duda vive plenamente feliz!. .@L\u2026", "RT @AcaroPatty: En #Cariamanga, activistas de @INCLUSIONRCRC trabajan por m\u00e1s obras con amor. \u00a1Una sola vuelta... todito 35! @MashiRafael @\u2026", "RT @CarchiEvelyn: Alistando motores para el mega evento #Encuentrodemujeres junto al binomio ganador Lenin-Jorge @MashiRafael @LidiceLarrea\u2026", "RT @ErickLopezZeb: #SantaElena recibe con alegr\u00eda a nuestro Asambleista Nacional @ppsesa por q esta Revoluci\u00f3n Ciudadana no tiene fin @Mash\u2026", "...est\u00e1 en juego el pr\u00f3ximo 19 de febrero.\n\u00a1Trabajadores de la Patria, un\u00edos!", "...el trabajo humano y los salarios exactamente de la misma manera que el mercado de papas, nos muestra la pobreza del debate, y lo que...", "...existencia.\nEl salario es pan, sustento, dignidad, y uno de los fundamentales instrumentos de distribuci\u00f3n, justicia y equidad.\nTratar...", "...porque no es objeto, es sujeto. No es un medio de producci\u00f3n, es el fin mismo de la  producci\u00f3n, y una forma vital de llenar nuestra...", "..\u201dmercado laboral\u201d!\nEl ser trabajo humano no es una mercanc\u00eda, y el salario no es un precio m\u00e1s.\nEl trabajo humano tiene un valor \u00e9tico...", "...presidente no es un gerente, es un estadista.\n\u00a1Qu\u00e9 pena que nadie haya rechazado en esta ocasi\u00f3n uno de los temas centrales, el...", "...intervenci\u00f3n, lo primero que  hice es rechazar indignado tan desafortunada comparaci\u00f3n: un pa\u00eds no es una empresa, es un Estado, y un...", "En 2006 la C\u00e1mara de Comercio organiz\u00f3 el debate presidencial bajo el lema \u201cEcuador es una empresa y necesita un gerente\u201d.\nAl comenzar mi...", "RT @35apeloro: Los ecuatorianos queremos seguir en el cambio de \u00e9poca instaurada por @MashiRafael y estamos seguros que la mejor opci\u00f3n es\u2026", "RT @jonasot: De todos los rincones de la patria los j\u00f3venes respaldan la Revoluci\u00f3n Ciudadana. \n@MashiRafael \n@Lenin \n@JorgeGlas \n@jrojasso\u2026", "RT @Lenin: El Ecuador no est\u00e1 para confrontaciones, es tiempo de di\u00e1logo y de pol\u00edticas inclusivas. Late un nuevo Ecuador, #ElFuturoNoEspera", "RT @stephabaldeon: Puerta a puerta como si no tuvieramos UN solo voto.. con alegr\u00eda,convicci\u00f3n,con verdad! Somos el Gobierno de promesas cu\u2026", "RT @anfatoco: @Salud_CZ9 @MashiRafael trabajo en uno de esos hospitales y me siento feliz al comprobar la atenci\u00f3n gratuita con calidez y c\u2026", "RT @Salud_CZ9: \u00danico pa\u00eds de la regi\u00f3n con hospitales p\u00fablicos acreditados internacionalmente #D\u00e9cadaGanada https://t.co/Y686YCFC7V", "Grandes y fuertes incendios en Argentina y Chile.\nTambi\u00e9n inundaciones en Argentina.\nNuestro abrazo solidario.", "RT @cecubarcelona: En #Barcelona pudimos degustar de la mejor comida del mundo, la ecuatoriana!#mundialencebollado2017 @TurismoEc @MashiRaf\u2026", "RT @fercitaje: El pa\u00eds que construimos se evidencia en la transformaci\u00f3n\u00a0del Sistema Nacional de Salud. #LaD\u00e9cadaGanada @MashiRafael @Gabri\u2026", "RT @Presidencia_Ec: \u201cNo hay nada m\u00e1s peligroso para una democracia, que actores pol\u00edticos sin responsabilidad pol\u00edtica\u201d @MashiRafael #CELAC\u2026", "RT @Presidencia_Ec: \u201c@CELAC naci\u00f3 para dar a nuestros pueblos una voz fuerte y unida ante la comunidad internacional\u201d @MashiRafael #CELACRD\u2026", "RT @rommieduplaa: \"Am\u00e9rica Latina nunca volver\u00e1 al pasado, nuestros pueblos no lo permitir\u00e1n\", @MashiRafael #CELACRD2017 https://t.co/NcHPk\u2026", "RT @Gamanoticiasec: .@MashiRafael: \u201cDebemos declarar una lucha frontal en contra de los #Para\u00edsosFiscales\". #CELACRD2017", "RT @katyfortunato21: \"Debemos hacer un compromiso radical con la democracia para un Gobierno del pueblo y para el pueblo\". @MashiRafael  #C\u2026", "\u201cComunicar esperanza y confianza en nuestros tiempos\u201d.\nMensaje de Francisco a los comunicadores sociales.\nhttps://t.co/udQyat8k6A", "RT @CarchiEvelyn: Centros de atenci\u00f3n ciudadana optimizar\u00e1n tiempo y recursos para beneficio de la ciudadan\u00eda #Reconstrucci\u00f3nNoPara @Lidice\u2026", "RT @pricilacarrion: #AzuayConDoris @dorissoliz ha luchado por los derechos de los trabajadores @EcuadorCut @FMPLR @AzuayConDorisS @MashiRaf\u2026", "@cazaresledesma1 Directamente no nos afecta, pues nunca nos involucramos en el TPP.", "RT @Ivasan10: #FelizMartes @35PAIS @MashiRafael @AsambleaEcuador @CREOEcuador @DonBurroReal  @pameaguirre1 @ESTEFANIESPIN @eluniversocom @G\u2026", "RT @kevinhurlt: . @35PAIS a la Asamblea: @liradelapaz estimular\u00e1 agricultura con cr\u00e9dito y seguros\n\nhttps://t.co/Fp5Zyebc8u\n\n@MashiRafael @\u2026", "@ximegilbert https://t.co/YlMMIE5Etz", "@lupeserranomira \ud83d\ude0a", "@MrCharlesGrill Creo que en Librimundi, Librer\u00eda Espa\u00f1ola y Mr. Books. Si lo copian no hay problema. Lo importante es que lo lean.", "@foxtroc83 Despu\u00e9s del pr\u00f3ximo 24 de mayo. Es uno de los proyectos.", "Y adem\u00e1s, despu\u00e9s, \u00bfc\u00f3mo van a entrar...?\ud83d\ude00", "RT @seprodebpp D\u00e9cada de aciertos,preparaci\u00f3n y orgullo soberano. https://t.co/xB4b8iPxkD", "@guerra_romel Problema contaminaci\u00f3n de las ciudades es muy grave, y pasa por transporte urbano -competencia municipal- menos contaminante.", "@Frankdjc No s\u00f3lo lo propusimos, ya est\u00e1 pr\u00f3xima la concesi\u00f3n. Est\u00e1n un poquito despistados.", "RT @merianmadeleine: #JuJanEsVerde @MashiRafael Extraordinario apoyo a la lidereza del pueblo @viviana_bonilla Todito 35 @Lenin @JorgeGlas\u2026", "\u201cTrump firma salida de EEUU del TPP\u201d.\nEsto escrib\u00eda hace m\u00e1s de diez a\u00f1os (p\u00e1g. 151).\n\u00bfBrujo? No. Sentido com\u00fan y a\u2026 https://t.co/t5mo3d5jzv", "@tomebamba Puro \u201cbla, bla\u201d. Sabe que la Constituci\u00f3n y la ley proh\u00edben hacer miner\u00eda en fuentes h\u00eddricas, y lo del tranv\u00eda es impresentable.", "RT @GerTravez_A: Gracias @MashiRafael portantas obras ahora tenemos #PatriaParaSiempre gracias por devolvernos la esperanza #HastaSiempreRa\u2026", "Un abrazo al Gabo Achillier en estos momentos tan dificiles.\n\u00a1\u00c1nimo Gabo! Hay que seguir por esas tres bellezas de hijos.", "RT @WashingtoLopezC: Noroccidente de Pichincha reconoce el gran trabajo de #Revoluci\u00f3nCiudadana. Nuestro compromiso es con ustedes @MashiRa\u2026", "RT @GerTravez_A: #PorTiEcuador en las parroquias rurrales Unidades de Asistencia T\u00e9cnica para mejorar la agricultura y ganader\u00eda @FerSuarez\u2026", "@InstintoPuro @jaimenebotsaadi @CynthiaViteri6  Ni ellos mismos se creen esa encuesta fraudulenta.", "RT @paolacabezas1: Qu\u00e9 gusto recibir al #BinomioDelPueblo en #Esmeraldas @Lenin y @JorgeGlas #ElFuturoNoSeDetiene @MashiRafael @Herederos_R\u2026", "...conozco a los seres humanos, m\u00e1s quiero a Segismundo.\n\u00a1Hasta la victoria siempre! https://t.co/g0Ymnovqw2", "..prohibida en fuentes h\u00eddricas.\nLo m\u00e1s lamentable es lo que me jura a m\u00ed en las reuniones que me pide y lo que hace luego. \nMientras m\u00e1s...", "...en \u00e9poca de campa\u00f1a y ocultar su terrible fracaso con el tranv\u00eda. Sabe que no tiene facultades constitucionales y que miner\u00eda ya est\u00e1...", "Alcalde de Cuenca hizo sorpresiva reuni\u00f3n extraordinacia de Concejo para declarar al cant\u00f3n \u201clibre de miner\u00eda met\u00e1lica\u201d. \nPura demagogia...", "...respeto al pueblo ecuatoriano, ya no le contestar\u00e9.", "El Alcalde de Guayaquil se dirigi\u00f3 a m\u00ed por tw. Su lenguaje recuerda la \u00e9poca de los escuadrones volantes, pero ya no asusta a nadie.\nPor...", "...como los pelucones \ud83d\ude0a). Luego jornadas en Espa\u00f1a e Italia con conferencias, enlace en Barcelona, y reuniones de Estado.", "...Trinitaria... El pa\u00eds camina con vigor hacia el futuro.\nEsta semana: V Cumbre CELAC en Rep\u00fablica Domnicana (voy a conocer Punta Cana,...", "Hola a tod@s.\nLa semana anterior fue hist\u00f3rica: 4 centros de salud, dos hospitales, paso lateral Ambato, variante Guayllabamba, parque de...", "@BARRETOSTEPHANO @35PAIS @Lenin \u00a1Guau! \u00a1Qu\u00e9 palabras! Muchas gracias.\ud83d\ude0a", "@kevinpais35 Tiene toda la raz\u00f3n. No lo volver\u00e9 a hacer.", "RT @Isa_HidalgoM: @MashiRafael mi cara cada vez que escucho tantas mentiras @JorgeGlas  \ud83d\ude02\ud83d\ude02 OMG https://t.co/fkHNrWwZAy", "RT @CarchiEvelyn: Un buen arroz con recorte en medio del recorrido junto a @viviana_bonilla #TodoTodito35 @MashiRafael https://t.co/Nza0BNA\u2026", "RT @juditht2016: @merianmadeleine @MashiRafael @viviana_bonilla @Lenin @JorgeGlas @jonathan_parra_ @pepin09 @pichuchin03 @YESKALOMO @CarloS\u2026", "RT @merianmadeleine: Pongale cero @MashiRafael \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/sy1MaK0V41", "@tioelmoi @Ma_CarmenAlman https://t.co/03xkQ9Uzv7", "RT @AZULELECTRICO4: La veo q da la mano,repart besos al pueblo y entoncs como s posible q se haya votado en contra a la ley solidaria @tele\u2026", "RT @olgaines2010: @Lenin @MashiRafael El 19 de febrero comenzamos a escribir con infinito amor una nueva p\u00e1gina de nuestra revoluci\u00f3n, apoy\u2026", "RT @juliovillagomez: Comparto lo que dice el @MashiRafael #CyntiaEnHora25 debe hablar d cualquier cosa menos d Econom\u00eda. Plusval\u00eda financia\u2026", "RT @InclusionEc: \"Se ha invertido en salud, desarrollo social durante #LaD\u00e9cadaGanada de Gobierno de @MashiRafael\" Min. @LidiceLarrea @capi\u2026", "@Ma_CarmenAlman Aunque las encuestas est\u00e1n espectaculares, debemos seguir trabajando como si no tuvi\u00e9ramos un solo voto.", "RT @Lenin: Hoy iniciamos espacio de di\u00e1logo \"LeninContigo\" con madres ecuatorianas. Los invito a seguirlo y compartir sus comentarios a las\u2026", "@VivianAssange @JuanjoViAr @CynthiaViteri6 https://t.co/lEjtdgUHDN", "@jaimenebotsaadi ...significa \u201cel que no para de hablar\u201d?", "@jaimenebotsaadi Se\u00f1or Alcalde:\nYo tampoco tengo rabo de paja, y cr\u00e9ame que no asusta a nadie.\nP.D. \u00bfSab\u00eda que en portugu\u00e9s \u201cmatraca\u201d...", "RT @MauricioProanio: #Cayambe lo dice y tiene raz\u00f3n #LeninPresidente de la revoluci\u00f3n, todo todito 35! #LeninPresidente #ElFuturoNoSeDetien\u2026", "RT @Kary_Arteaga: Por ti mi Chone querido \ud83d\udc9a #ElFuturoNoSeDetiene @GabrielaEsPais @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas #ElFuturoEsContigo @35PAIS\u2026", "RT @merianmadeleine: La asamble\u00edsta dl pueblo @viviana_bonilla disfrutando d 1 rico Coco #AllYouNeedIsEcuador @MashiRafael #VivianaALaAsamb\u2026", "RT @juditht2016: @merianmadeleine @viviana_bonilla @MashiRafael @JorgeGlas @Lenin @YESKALOMO  @Omalula @Lupita_AmparoG @revoluc69413862  @j\u2026", "RT @juditht2016: @merianmadeleine @viviana_bonilla @MashiRafael @JorgeGlas @Lenin @Omalula @Lupita_AmparoG @titomezam @ejose3155 @jonathan_\u2026", "RT @ErickLopezZeb: Como Gobernador #SantaElena presente en la sesi\u00f3n solemne por los 178 a\u00f1os de Cantonizaci\u00f3n @MashiRafael @JorgeGlas @Len\u2026", "RT @GomezlRichard: #Milagro, la tierra de las pi\u00f1as, la ca\u00f1a de az\u00facar y la frutas dice #Todito35 junto a @Lenin y @JorgeGlas el #BinomioGa\u2026", "RT @ContigoVIVIANA: Este 19 de Febrero raya #Todito35. @viviana_bonilla @denisse_robles @JorgeGlas @VamosGlas @MashiRafael  hermosas calles\u2026", "RT @JuanPabloPozoB: @andrespaezec Ud. me pide una respuesta a mi, le voy adjuntar la respuesta de Don Pedro Restrepo. | Cuanta miseria poli\u2026", "@revistavistazo No quiero plagiar. \u201cBestias salvajes\u201d es de Tony Blair, pero ya no se les puede pedir m\u00e1s.", "RT @solbuendia: En Pintag nos encontramos con Galo Ushi\u00f1a, un ciudadano con buena memoria, que no se deja convencer de los de siempre. @Mas\u2026", "RT @SofiaEspin35: Gracias a dirigentes, asociaciones y colectivos que conforman la Central #VamosConTodos en Noguchi y Venezuela por su apo\u2026", "RT @kathyCornejoL: El cambio debe continuar, este 19 de febrero vota todo 35, seguiremos construyendo Patria. @MashiRafael  @mayracornejo9\u2026", "RT @Gigio191: Respuesta de Fernanda Restrepo cc. @MashiRafael https://t.co/qr5OAJtqQI", "Interesante. Para que vean c\u00f3mo siempre ha actuado el Gobierno de la Revoluci\u00f3n Ciudadana.\nhttps://t.co/LZrmfIfQu0", "A pesar de los intentos de ocultamiento de cierta prensa, aparecen m\u00e1s hechos. Seguimos investigando caso Odebrecht.\nhttps://t.co/vgcvz0uqjo", "Este era el modus operandi de #Capaco y su primo a quien logr\u00f3 infiltrar en la Revoluci\u00f3n Ciudadana.\nhttps://t.co/Negj57VXIe", "#LaD\u00e9cadaPerdidaParaLosDeSiempre porque para nuestro pueblo no hay duda que Ecuador ya cambi\u00f3.\nhttps://t.co/9ZhdyEYvV7", "Nadie tiene derecho a manipular la informaci\u00f3n por m\u00e1s privados que sean los medios de comunicaci\u00f3n.\nhttps://t.co/YlY6bH48JI", "\u00a1C\u00f3mo da vueltas la vida!\nhttps://t.co/8dJefzDVLN\n\u201cAlguaciles alguacilados\u201d.\n\u00a1Los honestos, somos m\u00e1s!", "Llegamos a Esmeraldas. Contin\u00faa lloviendo. Hemos tenido que suspender clases. Inundaciones en varios cantones.", "Todav\u00eda en Tababela. Disculpas a Atacames.\nEn unos minutos ya podremos despegar.", "La doble moral de los de siempre:\nhttps://t.co/p7WvNI8MO4", "Lluvia torrencial en Esmeraldas, donde tenemos gabinete.\nEstamos esperando en Tababela.", "RT @paolacabezas1: Gracias Babahoyo! Sin palabras, s\u00f3lo sentimiento y coraz\u00f3n. Vamos por la victoria con @Lenin y @JorgeGlas #ElFuturoEsCon\u2026", "RT @YesseniaSan1405: Chonera Aguerrida comprometida x seguir luchando xsu gente Manabita#ConKarinaArteagaManabiSiCamina \ud83d\udc9a35/65 @Lenin @Kary\u2026", "@marielamona70 \ud83d\ude0a", "...etc.\n\u00a1Por fin se est\u00e1 conociendo la verdad!\n\nJ____________T \u201cMATRACA\u201d = \u00bfqui\u00e9n ser\u00e1?", "..corruptos. Piensen en nombres socialcristianos y f\u00e1cilmente  podr\u00e1n armar el rompecabezas: Miguel Orellana, Heinz Moeller, Luis Robles,...", "...ocultar los nombres, queda claro, por ejemplo:\n\nJ_______Y   \u201cTOBA\u201d  = Joffre Torbay.\n\nSon 18 funcionarios y pol\u00ed\u2026 https://t.co/u1Bswt5Al0", "...1992, en Brasil.\n\nEn 1987, el gobierno de Febres Cordero firma trasvase Chong\u00f3n-Santa Elena con Odebrecht.\nPor m\u00e1s que Expreso quiere...", "\u00bfVieron el art\u00edculo de ayer de Diario Expreso sobre Odebrecht? Son los datos de Concepci\u00f3n Andrade, secretaria de l\u2026 https://t.co/sXHOn0Ko68", "RT @gorky_tv: Nuestro trabajo en @Tuiteros_ElOro no es silencioso, es reconocido por los compa\u00f1eros candidatos #ElFuturoNoSeDetiene estamos\u2026", "RT @Pincay1Jorge: @MashiRafael @apguayas @marcelaguinaga @LuisMongeE seguimos trabajando a puerta,  hoy Rcto. San Agustin en Isidro Ayora.\u2026", "RT @EcuadorTV: .@MashiRafael  inaugur\u00f3 en Guayaquil el hospital p\u00fablico \"m\u00e1s grande del Ecuador\" \u25ba https://t.co/W97p4HUdMO  https://t.co/s9\u2026", "@BerrezuetaDoris Gracias, y jam\u00e1s la defraudaremos.", "...modelo econ\u00f3mico es neutral desde el punto de vista del g\u00e9nero. \n6. Falsa premisa N\u00ba6: los recursos de nuestro planeta son ilimitados.", "...como ya dijo Robert Kennedy en 1968: \u201cel PIB mide todo salvo aquello por lo que merece la pena vivir\u201d.\n5. Falsa premisa N\u00ba5: nuestro...", "...relevante. \n4. Falsa premisa N\u00ba4: el crecimiento del PIB debe ser el principal objetivo de la elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas. Sin embargo,...", "...a toda costa. \n3. Falsa premisa N\u00ba3: La riqueza individual extrema no es perjudicial sino s\u00edntoma de \u00e9xito, y la desigualdad no es...", "..el papel de los Gobiernos. \n2. Falsa premisa N\u00ba2: las empresas tienen que maximizar sus beneficios y la rentabilidad de los accionistas...", "..fiscales. \nFalsas premisas de una econom\u00eda al servicio del 1%: \n1. Falsa premisa N\u00ba1: el mercado nunca se equivoca, y hay que minimizar...", "...misma riqueza que la mitad de poblaci\u00f3n mundial. Una de las causas se\u00f1aladas en el informe es la evasi\u00f3n fiscal, as\u00ed como los para\u00edsos...", "Informe  de desigualdad de Oxfam de este a\u00f1o \u201cUna econom\u00eda para el 99%\u201d:\n https://t.co/EMfCYNSzFe. \nDestaca que 8 personas tienen la...", "RT @rousjill: Ver su alegr\u00eda nos motiva a seguir desmintiendo a la oposici\u00f3n contigo @lenin @stephabaldeon x siempre #RafaelContigoSiempre\u2026", "Son estas cosas las que tambi\u00e9n hacen que todo hay valido la pena: https://t.co/1lhrmHaIB9", "...socializar los costos y privatizar los beneficios. Hablar\u00e9 m\u00e1s de esto ma\u00f1ana en la inauguraci\u00f3n del nuevo hospital del Guasmo Sur.", "...mejoras, como lo hacen desde siempre  los municipios. Esta inconsistencia no ten\u00eda ning\u00fan sentido.\nNo hacerlo, es la t\u00edpica l\u00f3gica de...", "...obligatorio es sin recibir directamente un servicio, se llama impuesto.\nSe ha aprobado que el Gobierno Central pueda cobrar TASAS por...", "...alumbrado p\u00fablico, mejoras, etc.\nSi el pago es en funci\u00f3n del consumo, se llama \u201ctarifa\u201d. Ej.: tarifa el\u00e9ctrica.\nY si el pago...", "...\u201cimpuesto\u201d. \nTasa es el pago como contraprestaci\u00f3n por un servicio, independientemente del consumo de \u00e9ste. Ej: tasas de bomberos,...", "...trabajo); \u201cdisminuci\u00f3n de la inflaci\u00f3n\u201d como ca\u00edda de precios (los precios caen cuando hay DEFLACI\u00d3N); etc.\nAhora confunden \u201ctasa\u201d con...", "La mala prensa, en su af\u00e1n de hacer da\u00f1o, comete errores infantiles: \u201coferta de trabajo\u201d por parte de las empresas (las empresas DEMANDAN...", "...$3.300 millones.\nTan solo en viviendas, hay cerca de 45.000 que construir o reparar. \nOjal\u00e1 se tenga m\u00e1s responsabilidad para \u201cinformar\u201d.", "..que no se ha resuelto todo.\nLo que se ha hecho es hist\u00f3rico, y no paramos un minuto, pero la reconstrucci\u00f3n durar\u00e1 a\u00f1os. Se han perdido...", "Hoy se cumplen 9 meses del terremoto del 16A., pero cierta prensa y oposici\u00f3n -que trataron de impedir Ley de Solidaridad- ahora critican...", "hermoso partir sin decir adi\u00f3s, serena la mirada, firme la voz\u201d. Ojal\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente tambi\u00e9n lo pueda hacer.\n\u00a1Ecuador ya cambi\u00f3!", "...leyenda.\nEl querer negar la d\u00e9cada quedar\u00e1 como otro triste intento del  \u201cpobre aprendiz de brujo, que escupe al firmamento\u201d.\n\u201cEs...", "...los logros nuevos\u201d.\nDemostramos al mundo que somos m\u00e1s, much\u00edsimos m\u00e1s, y que nada ni nadie podr\u00e1n detener este proceso que ya es...", "Hola a tod@s y feliz semana.\nCelebramos 10 a\u00f1os de Revoluci\u00f3n Ciudadana, \u201cm\u00e1s que en el relevo de las cosas idas, por la expectativa de...", "RT @PaolaPabonC: Esta es la Revoluci\u00f3n de nuestro pueblo. Esta es #LaD\u00e9CadaGanada gracias a @MashiRafael @Lenin y @JorgeGlas \u00a1Gracias Ecuad\u2026", "\u00a1Vamos todos a celebrar #LaD\u00e9cadaGanada! \nEste domingo 15 de enero desde las 08:00 a lo largo de la Ave. 9 de Octub\u2026 https://t.co/AdxgDkpSzf", "RT @ViviGuevaraV: Con alegr\u00eda y alma\ud83c\udf89\ud83d\udc9a\nAqu\u00ed estamos con lealtad y compromiso, RC nos ha dado tanto en esta #D\u00e9cadaGanada @SofiaEspin35 @Mas\u2026", "RT @chinogomez14: Los candidatos distritos 2, en Monte Sina\u00ed, sector la Karolina.\nGracias @WendyVeraEc por nivelaci\u00f3n de acceso a sector.\n@\u2026", "RT @GuillaumeLong: Formidable y emotiva velada con @MashiRafael dando \u00faltimo abrazo como Presidente a hermanos/as migrantes en EEUU. \u00a1Gobie\u2026", "RT @MikePrysner: Translated parts of @AbbyMartin's interview w/ outgoing President @MashiRafael Correa on legacy, critiques &amp; Trump https:/\u2026", "'Charlie' Pareja #Capaco fue parte del plan de los pr\u00f3fugos Isa\u00edas para desestabilizar y desprestigiar al Gobierno.\nhttps://t.co/XQm7YD6OoY", "Nunca Gobierno alguno dio tanto espacio a la mujer ecuatoriana. Tu Revoluci\u00f3n lo hizo posible.\n\u00a1El pasado nunca m\u00e1s!\nhttps://t.co/WhpTpEJchP", "Con la Revoluci\u00f3n Ciudadana 2 millones de ecuatorianos salieron de la pobreza. Es #LaD\u00e9cadaPerdidaParaLosDeSiempre \nhttps://t.co/RGzqaxSgNB", "Las buenas noticias que pr\u00e1cticamente no son noticias:\nhttps://t.co/7jjpriqQB0", "@Manachalli Ja, ja! \ud83d\udc4d", "RT @JuanCPA2: Todos con Lenin y Glas 4a\u00f1os mas  y Gabriela a la Asamblea @jonathan_parra_  @TuiterosRC @MashiRafael @JorgeGlas #4a\u00f1osmastod\u2026", "RT @PaisCotacachi: @GabrielaEsPais Somos un equipo comprometido pra seguir transformando la Patria.Gracias Flor d Basti\u00f3n #GabrielaEnGuayas\u2026", "...abstenga de acusarlos?\nNo busco interferir en la justicia, pero s\u00ed elevar mi protesta.\n\u00bfC\u00f3mo desterramos la corrupci\u00f3n as\u00ed?", "..En sus cuentas o por intermedio de ellos, se hac\u00edan los dep\u00f3sitos del dinero de corrupci\u00f3n. \n\u00bfC\u00f3mo es posible que el fiscal del caso se...", "Caso Refiner\u00eda: en el delito que se investiga (cohecho), la participaci\u00f3n de los familiares de los funcionarios involucrados fue esencial...", "...el pa\u00eds se haya recuperado tan pronto y que el mundo conf\u00ede en nosotros.", "y del hist\u00f3rico nacional. No pueden soportar que hayamos sido exitosos en atravesar la \u201ctormenta perfecta\u201d, que...", "Nos quieren asustar con el \u201csobreendeudamiento\u201d. La deuda externa suma 25,7% del PIB, coeficiente muy por debajo del 2005...", "perfectamente manejables. Con una econom\u00eda estabilizada y en crecimiento, por supuesto q el pr\u00f3ximo gobierno podr\u00e1 reestructurar la deuda.", "de nuestra deuda externa es el 5,87%. El servicio es apenas el 3,2% del PIB; de este monto, los intereses representan el 1,3%, cifras...", "...que el inter\u00e9s es demasiado alto. \u00bfQu\u00e9 dijeron cuando la partidocracia coloc\u00f3 los Bonos Global al 12%? El costo ponderado...", "...atravesando. Es lo que el Papa llama la \u201cenfermedad de la coprofilia\u201d: buscar siempre comunicar el esc\u00e1ndalo. Hoy nos dicen...", "Hoy el riesgo pa\u00eds se encuentra en 615 puntos y ya no es noticia. S\u00ed lo era cuando estaba en 1.730 por todas las dificultades q est\u00e1bamos..", "...por nuestros bonos fue por m\u00e1s de 2.200 millones de d\u00f3lares lo cual refleja la confianza en el pa\u00eds...", "El d\u00eda martes colocamos 1.000 millones de d\u00f3lares en bonos en el mercado internacional a 10 a\u00f1os y a una tasa de 9,1%. La demanda...", "RT @Kennedy_School: Congratulations to Sandra Naranjo MPA/ID 2014, the second woman to serve as vice president of Ecuador https://t.co/u775\u2026", "Los migrantes con la Revoluci\u00f3n, porque saben que \u00e9sta, es la Revoluci\u00f3n de los migrantes:\n https://t.co/vtFrcbgfrH", "@guillomarsa @Jaime_Rugel @Lenin @JorgeGlas @viviana_bonilla Desde las 8h00.", "RT @mayrita_meroint: @MashiRafael Esta Revoluci\u00f3n no la para nadie!! Cuando me regala un RT ;) Hasta la Victoria Siempre.", "@qwfx @martinsornoza @JorgeGlas Esto ha sido labor de todo un pueblo.", "RT @TalivecRCS: .@MashiRafael Ecuador cambi\u00f3 en estos 10a\u00f1os de RC, No solo es llegar sino mantenerse y continuar creciendo. Esa es nuestra\u2026", "@VivianAssange \ud83d\udc4c", "RT @mayracornejo9: Seguimos construyendo Patria porque #ElFuturoNoSeDetiene. @MashiRafael @35PAIS @Lenin https://t.co/AdWz65bYqE", "RT @gomez35baldeon: @MashiRafael \n@Lenin \n@JorgeGlas \n#UnidosSomosInvencibles \n@chinogomez14 https://t.co/dOZKUglMX1", "RT @LeonardoChangC: Gracias #UnionDeBananeros por tanto cari\u00f1o. Continuamos recorriendo nuestro distrito 1. #TodoTodito35 \u2705 @MashiRafael @v\u2026", "@VivianAssange \ud83d\ude14", "@tioelmoi \nr = tasa de inter\u00e9s real.\ni = tasa de inter\u00e9s nominal.\nI (r) = inversi\u00f3n funci\u00f3n de tasa de inter\u00e9s real. (I\u2019 &lt; 0)", "RT @gomez35baldeon: @MashiRafael con @chinogomez14 @stephabaldeon #UnidosSomosInvencibles https://t.co/Oh9KNLtgNm", "@KuyaySapi \ud83d\ude0a", "RT @Jaime_Rugel: Guayaquil est\u00e1 con la revoluci\u00f3n y por eso @Lenin @JorgeGlas una sola vuelta. @MashiRafael @viviana_bonilla @jonathan_parr\u2026", "@zepedazara @JacqueCastroRC @35PAIS @DecadaGanadaEc @JorgeGlas @Lenin Gracias, hermanos de la Patria Grande, y... \u00a1que viva M\u00e9xico!", "@martinsornoza @JorgeGlas Tengo que ir a ONU a recibir la presidencia del G-77, el m\u00e1s importante grupo que ha dirigido el pa\u00eds.", "@VivianAssange Muchas gracias Viviana. Linda frase, pero como dice Serrat y canta Len\u00edn: \u201ccaminante, no hay camino, se hace camino al andar\u201d", "RT @manurodasp: \u00a1Este domingo est\u00e1n todos invitados! Vamos a celebrar la #DecadaGanada \u00a1los esperamos! @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas @35PA\u2026", "RT @LuisMongeE: Invitaci\u00f3n:A celebrar los 10 a\u00f1os de la Revoluci\u00f3n Ciudadana este dom. 15/Ene/2017 en GYE \n\u00a1Te esperamos! \n\n@MashiRafael @L\u2026", "RT @JacqueCastroRC: \ud83d\udce3Militancia de @35PAIS\ud83d\udc9a Todos a celebrar\ud83c\udf89 la @DecadaGanadaEc Proceso Hist\u00f3rico gracias a @MashiRafael @JorgeGlas @Lenin\u2026", "RT @1NGOBERNABLE: @Mzb64Mauricio @frank_dicee @MashiRafael https://t.co/O0YVOZ9kdC", "RT @SofiaEspin35: Ac\u00e1 estamos listos para iniciar caravana visitando nuestros vecinos del Guasmo Sur. #Distrito1 \n\n#ElFuturoEsAhora @MashiR\u2026", "@GabrielCoello5 Ya pas\u00e9 sus tw a Ministerio de Justicia.", "RT @JpNaranjal: Socializaci\u00f3n Ley de Plusval\u00eda en Naranjal. @GoberdelGuayas @Jpguayaquil @LuisMongeE @MashiRafael https://t.co/N5yRgjUMAK", "RT @hmi_Ec: No muy alejado de la realidad, pero quienes mas van a extra\u00f1ar a @MashiRafael sera la \"querida oposici\u00f3n\" \ud83d\ude02 https://t.co/aHO3FW\u2026", "RT @1NGOBERNABLE: @frank_dicee @MashiRafael https://t.co/WwBW4VBG0Q", "@ma35ry65 @CRC_ciudadanos @TuiterosRC Desde las 8h00. Llevar paraguas por si llueve.", "RT @JoanibManzano: @solbuendia @MashiRafael \u00a1VENCEREMOS porque VIMOS el ENORME CAMBIO POSITIVO que di\u00f3 Ecuador con su REVOLUCI\u00d3N CIUDADANA\u2026", "RT @frank_dicee: Vistando otra obra del Gobierno de la Revoluci\u00f3n Ciudadana para el Sector P\u00fablico. Plataforma de gesti\u00f3n financiera .@Mash\u2026", "RT @solbuendia: Por su linda gente, por su lucha diaria vamos a vencer. #SomosNayon #SomosRuralidad #Somos35PAIS @MashiRafael https://t.co/\u2026", "RT @solbuendia: #Nayon tierra de flores ex\u00f3ticas y gente emprendedora, por ti vamos a vencer. #SomosNayon @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas ht\u2026", "@ArielGN2016 @el_telegrafo Parece que eres joven. \u00bfC\u00f3mo te puedes dejar envenenar de esa forma el alma?\nSin fe, ya te derrotaron.", "RT @Lidicealdas64: Domingo 15 de enero en Guayaquil, a festejar los #10RC ! Esta es #LaDecadaGanada !! @monicabrito35 @LuisCubillosGye   @M\u2026", "RT @1NGOBERNABLE: @MashiRafael @el_telegrafo\n\u00bfSe les puede creer algo? \nhttps://t.co/lcFK30YbKr", "RT @chinogomez14: Caminata con @viviana_bonilla en El Fort\u00edn, mano a mano, puerta a puerta, mirando a los ojos.\n#UnidosSomosInvencibles \n@M\u2026", "Buenas noticias:\nhttps://t.co/YI350kQuem", "...la manchen.\n\u00a1Hasta la victoria siempre!", "..en per\u00edodo electoral.\n\u00a1Y ahora, como dijo el que sabemos! Prometimos una revoluci\u00f3n \u00e9tica y no permitiremos que los verdaderos corruptos..", "...a la Asamblea, nuevamente sin \u201ccargo\u201d, pero todos saben vinculado a negociaciones del Metro. Lamentablemente no se lo podr\u00e1 enjuiciar...", "...honorem\u201d, enseguida hay que prender alertas.\nTambi\u00e9n tenemos movimientos millonarios en cuentas de candidato de derecha por Tungurahua...", "...millonarios en sus cuentas, sin registrar ingresos al SRI. Coincide con fechas de contrataci\u00f3n del metro. \nCuando hay asesores \u201cad...", "..investigaciones avanzan. Ha sido detenido Mauro T. Todos saben que es el poder tras el poder en Municipio de Quito. Ha tenido dep\u00f3sitos...", "...la justicia.\nCaso Odebrecht:\nEsperamos que EEUU publique r\u00e1pido nombres de corruptos con pruebas pertinentes.\nSin embargo, en Ecuador...", "..d\u00eda publiquen en primera p\u00e1gina que cabecilla de la mafia era el socialcristiano Charlie Pareja -miembro de la gallada-, hoy pr\u00f3fugo de...", "...en septiembre.\nComo siempre, falso. Los contratos por rehabilitaci\u00f3n son $1200 millones, Refiner\u00eda trabajando a plenitud.\nOjal\u00e1 alg\u00fan...", "...\u00a1Felicitaciones!\nCaso Refiner\u00eda:\nPeriodicazo de El Universo: m\u00e1s de $2000 millones en contratos y rehabilitaci\u00f3n estar\u00e1 lista reci\u00e9n...", "..est\u00e1 la ciudad. Much\u00edsimos extranjeros, hoteles y restaurantes de primera, galer\u00edas de arte por doquier, el turismo muy bien organizado...", "Feliz semana a tod@s.\n\u00a1Qu\u00e9 lindo que pasamos en Cuenca! Me qued\u00e9 el fin de semana con la familia. Estoy sorprendido de lo cosmopolita que...", "Nosotros no subimos combustibles o servicios b\u00e1sicos como cada a\u00f1o lo hac\u00eda la partidocracia. \u00a1Prohibido olvidar! \nhttps://t.co/3p2njSV5ie", "RT @DianeRodriguezZ: Junto a @ppsesa y mi compa\u00f1ero de f\u00f3rmula @CarlosVeraEc en Calceta - Manabi Cc @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas @EGBesPa\u2026", "RT @favillamarc: Este mi\u00e9rcoles 11 de enero todos los caminos conducen a #Urdaneta @kharlachavez @Lenin @troya_marco @JorgeGlas @omarjuez @\u2026", "RT @paolacabezas1: Adivinen qui\u00e9n es el \u00fanico ser humano en la faz de la tierra que come encocao con papa? Diooos! \ud83d\ude31 @AXEA65 @EcJuventudes\u2026", "RT @Lenin: \u00a1La unidad nos har\u00e1 avanzar a\u00fan m\u00e1s!\nEl futuro no se detiene #ElFuturoEsAhora https://t.co/KM7qUsTj0E", "RT @PaisCotacachi: Comprometidos con la revoluci\u00f3n Vamos Lenin Con m\u00e1s Coraz\u00f3n Con m\u00e1s Shunku #CayambeConLen\u00edn  #GabrielaEnCayambe @MashiRa\u2026", "RT @RevolucionAzuay: Uni\u00f3n Europea tiene un gran inter\u00e9s y juega un rol clave en la cultura, tanto en el interior como al exterior de sus f\u2026", "RT @ALEXANDRAESTELA: #ElFuturoEsAhora nadie detendr\u00e1 nuestra revoluci\u00f3n, caminamos hacia la victoria @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas @piaang\u2026", "RT @Monique7509: @MashiRafael @alexandrarevolu Querido Presidente Correa los migrantes en New York y otros estados le esperamos con los bra\u2026", "RT @chinogomez14: Por razones como estas es que vamos a vencer.\nA nosotros nos caracteriza la convicci\u00f3n.\nSolo un convencido convence.\n@Mas\u2026", "RT @pameaguirre1: Por favor h\u00e1galo @janethinostroza. Ser\u00eda una gran ayuda que siendo una opositora frontal NO ENCUENTRE NADA y deje los rum\u2026", "RT @35ap_d_c_quito: Empezado la jornada de campa\u00f1a, rumbo al Mercado La Ecuatoriana @MashiRafael @PichinchaPAIS https://t.co/zGz3RelFjJ", "Ha-Joon Chang, coreano, de los mejores economistas del mundo:\nhttps://t.co/IbnQdi6DNp", "La diferencia entre politiquer\u00eda y pol\u00edtica de servicio pensando en los que m\u00e1s necesitan. \u00a1Esa es tu Revoluci\u00f3n!\nhttps://t.co/9DqLiSu2I6", "Volando hacia Cuenca, y disfrutando de las maravillas de nuestro pa\u00eds. https://t.co/D7OaGD5kDC", "...da p\u00e1bulo a esta \u201cse\u00f1ora\u201d... \u00a1Incre\u00edble! #recaderaIsa\u00edas\nHagan lo que hagan, \u00a1venceremos!", "...quieren dar clases de moral y \u201cbuenas costumbres\u201d.\nhttps://t.co/fNV5Zc9c74\nOjal\u00e1 entendamos lo que est\u00e1 pasando.\nY la prensa corrupta...", "...los Isa\u00edas, SUS FINANCISTAS.\nhttps://t.co/ffQeZIGKJo\nSaqueadores de nuestros pa\u00edses all\u00e1 son \u201crespetables inversionistas\u201d, y as\u00ed nos...", "...ecuatorianos que recibieron sobornos en caso Odebrecht\u201d.\n\u00a1Curioso! No le preocupan los dem\u00e1s pa\u00edses, y jam\u00e1s ha pedido extradici\u00f3n de...", "Ileana Ros-Lehtinen, congresista republicana de Florida, pide a fiscal gringo, a \u201ct\u00edtulo personal\u201d, dar nombres de \u201cfuncionarios...", "RT @LuisCubillosGye: #GraciasPresidente nos vemos el domingo 15, en la Avd 9 de Octubre @MashiRafael @RicardoPatinoEC @marcelaguinaga https\u2026", "RT @maxiniguez: Todo 35-61, todo por la patria! #Catamayo ver\u00e1 cumplirse en obras su respaldo en las urnas. Unidos somos m\u00e1s! @MashiRafael\u2026", "RT @alexandrarevolu: @Monique7509 @PatricioMery @jonathan_parra_ @lemeza47 Todis,a compartir en New York. Con nuestro l\u00edder Rafael Correa h\u2026", "RT @pepobitar: #Calceta #CantonBolivar #Manabi unidos por @Lenin @JorgeGlas @MashiRafael @35PAIS @35apmanabi https://t.co/HJUeyBTGul", "RT @SegundoDelgad15: #JovenesConLenin #fei Vamos ha construir un futuro juntos @Lenin @EcuadorPorLenin @MashiRafael.. Hasta la victoria sie\u2026", "RT @monka78: @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas @AXEA65 @1evelynsoria @JCQuinonez @chinogomez14 @marcelaguinaga @GomezlRichard @ChicaViteri @Le\u2026", "RT @KrlaCS: 2/5 #leninPresidente @Lenin @KrlaCS @MashiRafael @JorgeGlas @AXEA65... Hechos no palabras as\u00ed es la revoluci\u00f3n https://t.co/tLX\u2026", "RT @ealbornozv: Ma\u00f1ana 07 de enero #Azuay recibe a nuestro Presidente @MashiRafael en Parque Para\u00edso, Av 10 de agosto a las 10h00. #ElFutur\u2026", "RT @KrlaCS: 3/5 #leninPresidente @Lenin @MashiRafael @JorgeGlas @AXEA65.. Hechos no palabras, as\u00ed  es la revoluci\u00f3n https://t.co/DF9v2g9MFk", "RT @MauricioProanio: @35PAIS vive una fiesta democr\u00e1tica, el pueblo ecuatoriano + unido q nunca en un solo grito decimos #ElFuturoNoSeDetie\u2026", "RT @KrlaCS: 4/5 #leninPresidente @Lenin @MashiRafael @JorgeGlas @AXEA65 muchos muchos motivos para amar estos cambios https://t.co/NAYW8HSi\u2026", "RT @KrlaCS: 5/5 #leninPresidente @Lenin @MashiRafael @AXEA65 @JorgeGlas ... por esto y m\u00e1s todo todiiito #35 https://t.co/cDnKNHR9yZ", "RT @maggucalle: Ya estamos listos esper\u00e1ndolo en #Cuenca querido presi @MashiRafael #Enlace507 https://t.co/jD55CUhtKq", "RT @LaRedEcuador: La reci\u00e9n inaugurada cancha El Juncal tiene una medida de 90x50 https://t.co/xGQ0e5vHu9", "RT @RevolucionAzuay: @RevolucionAzuay mas de 1000 razones para apoyar a la Revoluci\u00f3n con toda la familia @MashiRafael @JorgeGlas @Lenin @P\u2026", "RT @CRC24dejulioCC: Invitados a vivir una fiesta democr\u00e1tica revolucionaria @j_serranv @35PAIS @PichinchaPAIS @35ap_d_c_quito @MashiRafael\u2026", "@DavidNatha1 \ud83d\ude00", "RT @LPTEJADA: @MashiRafael  porque las elecciones son fiestas c\u00edvicas #Todo35 https://t.co/BfjApPLFIg", "RT @felipehenry1985: Con carisma y alegria asi es @viviana_bonilla junto a nuestra gente #YoLeVoyAViviana #ElFuturoEsContigo @MashiRafael @\u2026", "RT @gisela461692: @albertoariasra \n@MashiRafael \n@tuiteros_unidad \n@MoralesJoffre \n@Distrito4AP \n Nunca m\u00e1s al pasado!! #GuayasGana #Distri\u2026", "RT @DioggoyShirley: Ma\u00f1ana todos a la caravana del triunfo xq a lenin hay que darle equipo y Los R\u00edos lo tiene todo toditito35 @MashiRafael\u2026", "Me olvidaba: m\u00e9dicos rurales recibiendo instrucciones en sala de capacitaci\u00f3n del centro de salud.\n\u00a1Es la Patria nueva!", "...discapacidades, imagenolog\u00eda, sala de partos, emergencia, cosas inimaginables en el viejo pa\u00eds.\n\u00a1El pasado, nunca m\u00e1s!", "Visit\u00e9 sorpresivamente centro salud tipo C de Buena Fe. Centro impecable. Atenci\u00f3n incre\u00edble. \nMadres haciendo terapia para sus hijos con...", "Jorge Glas pidi\u00f3 licencia hasta el 20 de febrero. He nombrado a Sandra Naranjo, ambate\u00f1a, en su reemplazo. \u00bfLa  m\u00e1s joven de la historia?", "Para los candidatos que quieren hacer \u201cm\u00e9ritos\u201d ante los medios, y les ofrecen de todo: https://t.co/rvtBVgt1sI", "RT @TuiterosRC: Presi \u2714\ud83d\udc9a@MashiRafael ! firmes en la lucha, #ElFuturoNoSeDetiene y tu pueblo agradecido por #DecadaGanada ! https://t.co/4B1\u2026", "RT @dianavillacis_: Estamos Unidos ante el odio de los pol\u00edticos opositores. Mi apoyo total a la revoluci\u00f3n @MashiRafael @jonathan_parra_ @\u2026", "RT @SegundoDelgad15: #FEI #Chimborazo Revolucion agraria con conocimiento.. @Lenin @fei_chimborazo @MashiRafael @ppsesa @AgualsacaJose @Jor\u2026", "RT @callimanta: Vamos a seguir invirtiendo en salud, educaci\u00f3n #ElFuturoNoSeDetiene #ObrasconAmor. @MashiRafael @blascoluna @35PAIS @VamosL\u2026", "RT @TuiterosRC: #ElFuturoNoSeDetiene https://t.co/15mL62OFkg", "RT @DianeRodriguezZ: #SoyPAIS #ElFuturoNoSeDetiene Cc @EGBesPais @Lenin @MashiRafael @JorgeGlas @JoannaJativa @VivianAssange @CRCPlurietnic\u2026", "RT @APAzuay: Nuestro compromiso es firme con #Azuay, el pasado nunca m\u00e1s con @Lenin #ElFuturoNoSeDetiene @35PAIS @PSocialistaEc @BloqueAP35\u2026", "RT @35PAIS: El Movimiento Alianza @35PAIS expresa su m\u00e1s sentido p\u00e9same a nuestro compa\u00f1ero @JorgeGlas y a su familia por el fallecimiento\u2026", "RT @JorgeGlas: Comenzamos el d\u00eda desayunando en el Mercado de Solanda en Quito \u00a1gracias por el apoyo! https://t.co/2ExAy5Hrug", "RT @35PAIS: El que va a perder ofrece lo que quiera. El que va a ganar tiene que tener certeza en lo que ofrece: @Lenin #LeninEnMedios http\u2026", "RT @35PAIS: En el 2006, el Ecuador era un pa\u00eds devastado que ten\u00eda el orgullo nacional en el lodo: @Lenin   #ElFuturoNoSeDetiene #LeninEnMe\u2026", "RT @35PAIS: Esta es la agenda de nuestra candidata nacional @viviana_bonilla. Cuando #obrasconamor #ElFuturoNoSeDetiene. #100Asambleistas h\u2026", "RT @35PAIS: No tenemos el dinero de banqueros. No lo queremos, ni lo necesitamos somos pueblo organizado. #ElFuturoNoSeDetiene @35apzamorac\u2026", "...de 7.8 grados y  casi tres mil sismos m\u00e1s. \nEcuador ya cambi\u00f3. Que nos roben todo, menos la esperanza.\n\u00a1Un maravilloso 2017!", "...perfecta -desplome precios del petr\u00f3leo y apreciaci\u00f3n del d\u00f3lar-; pagos abusivos - $1.140 millones a Occidental y Chevron-; terremoto...", "..liquidez depende directamente de resultado externo. Los economistas profesionales saben de lo que hablo.\nCruzamos exitosamente tormenta...", "...Y todo esto sin moneda nacional, es decir, sin poder utilizar tipo de cambio -principal instrumento para choques externos-, y donde la...", "...se\u00f1or nuestro.\nLa verdad: desde 1949 no se ve\u00eda una reducci\u00f3n de exportaciones tan grande como la que tuvimos en 2015 (ca\u00edda del 29%)....", "...Desde 1985-87 las exportaciones no decrec\u00edan dos a\u00f1os consecutivos, y entonces los socialcristianos nos dieron un paquetazo de padre y...", "..de El Buqui \u201cSi no te hubieras ido ser\u00eda tan feliz\u201d).\nLa verdad: 2014-2016 las exportaciones cayeron 36% -choque absolutamente externo-...", "..ajustada y estabilizada.\nHablan de falta de liquidez por \u201cmodelo econ\u00f3mico de Correa\u201d (el 25 de mayo van a llorar escuchando la canci\u00f3n...", "..ajena da el an\u00e1lisis econ\u00f3mico de candidatos y ciertos \u201canalistas\u201d. Hablan de \u201cajustes\u201d -l\u00e9ase \u201cpaquetazos\u201d- cuando la econom\u00eda ya est\u00e1...", "..desastre nacionales e internacionales se quedaron con sus \u201cpredicciones\u201d -m\u00e1s precisamente \u201cdeseos\u201d- de una crisis econ\u00f3mica. Verg\u00fcenza..", "...y decisiones pol\u00edticas como el regreso a la OPEP.\nRecuerden que el FMI \u201cpredijo\u201d decrecimiento hasta el... \u00a12022! Los profetas del...", "...Latina (1,3% - Cepal).  \nSe ha superado en tiempo r\u00e9cord la recesi\u00f3n. Nada de esto es casualidad: es fruto de un gran manejo econ\u00f3mico..", "...en OPEP. Presupuesto hecho con $42 el barril.\nPrevisi\u00f3n de crecimiento del BCE para el 2017 es 1,42%, mayor que promedio de Am\u00e9rica...", "...recaudaci\u00f3n, todo est\u00e1 mejorando. Terminamos a\u00f1o  con reservas de m\u00e1s de $4.200 millones. \nPrecio de petr\u00f3leo estabilizado por acuerdo...", "...4to. trimestre esperamos tener crecimiento t-1 e interanual (t-4).\nSuperamos meta de inversi\u00f3n de $5.600 millones. Dep\u00f3sitos, cr\u00e9dito,...", "...Julio-sept. tuvimos 2do. trimestre consecutivo de crecimiento con respecto a trimestre anterior (t-1), correcta medida de coyuntura...", "...las provincias m\u00e1s afectadas por los sismos.\nCerramos a\u00f1o con buenas noticias. Econom\u00eda muestra una importante y fuerte recuperaci\u00f3n...", "Feliz a\u00f1o y feliz -corta- semana a tod@s. Ojal\u00e1 hayan podido disfrutar con sus familias. Nuestro coraz\u00f3n siempre con Manab\u00ed y Esmeraldas,...", "No descansaremos hasta que Carlos Pareja Cordero, #Capaco, pez gordo de la historia oscura del pa\u00eds, sea capturado.\nhttps://t.co/cgyPvEwjSw", "Con nuestros conscriptos navales.\nPese a sus cuidados, las playas quedan tremendamente sucias. https://t.co/6vaxogK6nx", "Caminado al oscurecer por la playa en Salinas, es impresionante la cantidad de basura.\n\u00bfPodemos hacer esfuerzo para no ensuciar las playas?", "Hoy cumple 7 a\u00f1os de creada la agencia de noticias Andes.\nHan hecho un extraordinario trabajo.\n\u00a1Felicitaciones!", "RT @Infozharug: Hoy  el Sr. Presidente @MashiRafael inaugur\u00f3 la nueva Zona Comercial #NuevoTarqui  dond beneficia a m\u00e1s de 1800 comerciante\u2026", "@DrCarrenoManta \ud83d\udc4d", "RT @DianeRodriguezZ: Lanzan de Edif. a #MujerTrans @FiscaliaEcuador @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas @NoticiasLGBT @ledyzuniga @PoliciaEcuado\u2026", "Nuestra posici\u00f3n oficial sobre el caso Odebrecht:\nhttps://t.co/Uzr4mf0KUA\nNo hay gobierno que haya tratado con m\u00e1s entereza a esta compa\u00f1\u00eda.", "...extranjero, donde aparentemente se lavaba dinero de corrupci\u00f3n en Petro.\nGracias a nuestra Polic\u00eda y Fiscal\u00eda. Han trabajado sin descanso", "...privado de Febres Cordero, muy cercano a PSC, y un pez gordo de la historia oscura del pa\u00eds. Descubiertas cuentas millonarias en el...", "...fue detenido en Per\u00fa y luego liberado. Contin\u00faa su b\u00fasqueda.  No puede entrar legalmente en ning\u00fan pa\u00eds.\n\u201cCharlie\u201d Pareja, secretario...", "Caso Refiner\u00eda: uno de los cabecillas, Carlos Pareja Cordero @capaco, con difusi\u00f3n roja Interpol y pasaporte revoca\u2026 https://t.co/u1kQDnG4fE", "...tenemos que \u201ccumplir\u201d,  y completito... \u00a1Qu\u00e9 prensa!\nUn maravilloso 2017 a tod@s.", "...todos: el malec\u00f3n de 42 km. que fue propuesta de campa\u00f1a de Viviana Bonilla para la Alcald\u00eda. No gan\u00f3, pero de acuerdo a El Universo,...", "...Si no completamos Samanes -para lo cual todav\u00eda falta mucho, son 600 ha-, entonces \u201cincumplimos\u201d. \u00a1Vaya disparate!\nPero el peor de...", "El aguinaldo navide\u00f1o de diario El Universo fue un festival de mentiras en primera p\u00e1gina. Supuestas \u201cpromesas incumplidas\u201d del Gobierno...", "...permitiremos que aqu\u00ed ocurra la tragedia de pa\u00edses hermanos.\nCon la ley en la mano sancionaremos a los violentos.", "...Ya es hora de detener tanta hipocres\u00eda. La verdad:\nhttps://t.co/OvGtZdqG1y\nPero hay quienes cierran sus ojos a lo evidente.\nNo...", "...la violencia y sancionar culpables. Me imagino qu\u00e9 Navidad habr\u00e1n pasado los familiares de nuestro polic\u00eda asesinado y de los heridos.", "...mundo para formar una supuesta \u201ccomisi\u00f3n\u201d. \u00a1Qu\u00e9 l\u00e1stima! Primero disparan y despu\u00e9s \u201cdialogan\u201d.\nOjal\u00e1 todo el pa\u00eds se una para rechazar..", "...subteniente Villarreal.\nHoy veo que los mayores promotores de la violencia en Morona sacan remitidos llamando al \u201cdi\u00e1logo\u201d y a medio...", "...en las familias que perdieron a sus hijos en el terremoto, en nuestra gente de Atacames, la familia de Vivian L., del cabo Mej\u00eda, del...", "Feliz semana a tod@s. Ojal\u00e1 hayan pasado una maravillosa Navidad. Ha sido a\u00f1o duro. No pude dejar de pensar la Navidad en los albergues,...", "Para muchos hogares de Manab\u00ed y Esmeraldas ha sido la Navidad m\u00e1s dura, por ausencia de seres queridos.\nNo est\u00e1n solos. Jam\u00e1s los olvidamos.", "Fuerte sismo en sur de Chile. No hay efectos para Ecuador. Nos preocupa situaci\u00f3n de hermanos chilenos.\nSaben que cuentan con nosotros.", "Feliz Navidad a tod@s, especialmente a nuestros migrantes. Los llevamos en el coraz\u00f3n.\nhttps://t.co/UEQsYSkjkV", "Cumplimos lo ofrecido cuando se ampli\u00f3 puente El Juncal: nueva cancha reemplazando a la de tierra y piedra. Justici\u2026 https://t.co/ImOd76KVJC", "Precioso mensaje navide\u00f1o del futuro presidente de los ecuatorianos:\nhttps://t.co/fdR92bpbtG", "Ojal\u00e1 ya nadie crea cuento de que aqu\u00ed tenemos \u201caltos impuestos\u201d, discurso de los ricos, sus medios y sus candidatos\nhttps://t.co/GshQ8O7QpU", "Uno de tantos empleados de Odebrecht que atacaban al Gobierno por su expulsi\u00f3n y la defend\u00edan a capa y espada:\nhttps://t.co/JgEnYCiUhb", "Emepez\u00f3 el show: contratos complementarios NO son \u201csobreprecios\u201d. \u00a1Por favor!\nhttps://t.co/tQISdRlEBI\nManduriacu ha sido auditada 100%.", "Por el bien de la Patria, \u00a1basta de politiquer\u00eda y enga\u00f1os sociales! \u00a1A llamar las cosas por su nombre!\nhttps://t.co/FLD9LDJuGh", "Realidad de lo que pasa en Morona. Me cuesta coincidir con las \u201cc\u00e1maras\u201d, pero siempre estaremos con la verdad.\nhttps://t.co/0L6YgYjoGQ", "Siempre hemos defendido como Gobierno los intereses de la Patria. \nhttps://t.co/YEtVuWKxP1", "Todos podemos compartir algo esta Navidad.\nhttps://t.co/G6YC3dHOs8", "...como sociedad.\nA las centenas de padres presos no por mala fe sino por no tener dinero, mi abrazo solidario.\nNo los olvidamos.", "...cual no tengo capacidades constitucionales. La pregunta es: \u00bfsi es civil, por qu\u00e9 hay pena de c\u00e1rcel?\nEs algo que tenemos que resolver...", "..terremoto del 16 de abril.\nNo he podido dar indulto a padres presos por apremio, ya que no es una infracci\u00f3n penal, sino civil, para lo...", "Firm\u00e9 rebaja de 180 d\u00edas para ppl de c\u00e1rcel El Rodeo de Portoviejo, que no fugaron o regresaron luego de que la cerca se derrumb\u00f3 por el...", "Acabo de enviar Ley Amaz\u00f3nica a la Asamblea, la \u00faltima ley que nos faltaba hacer por mandato Constituci\u00f3n 2008.", "RT @JacqueCastroRC: \ud83d\udce2Sintoniza este 22/12/16. \ud83c\udfa4Entrevista a nuestro futuro Presidente de la Rep\u00fablica \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764 @lenin #UnidosSomosInvensibles \ud83d\udc9a.\u2026", "RT @felipehenry1985: #Manabi tambien esta con @viviana_bonilla juventud y liderazgo rumbo a la @AsambleaEcuador #VamosPorMas @MashiRafael @\u2026", "RT @lizliana: Ab. @viviana_bonilla comparti\u00f3 una tarde de alegr\u00eda navide\u00f1a con los m\u00e1s chicos en #Daule @MashiRafael @jonathan_parra_ @Carc\u2026", "RT @piaang: AHORA @CRCCiudadana  con alegr\u00eda  celebrando la Navidad y compartiendo una linda noche @MashiRafael @Lenin @JorgeGlas @CavoZamb\u2026", "...nuestro ministro Juan Carlos Cassinelli, quienes hicieron un gran trabajo.", "...muy grave para el pa\u00eds.\nFelicitaciones a tod@s, especialmente a nuestros equipos negociadores, encabezados por el Vicepresidente y...", "..dec\u00edan era imposible.\nMuchas veces en la vida, lo m\u00e1s importante es lo que no pas\u00f3. \nPerder las preferencias arancelarias, hubiera sido...", "Luego de la aprobaci\u00f3n por parte de la Asamblea, acabo de ratificar el tratado comercial con la Uni\u00f3n Europea.\nSe logr\u00f3 este a\u00f1o lo que...", "Alguno de los da\u00f1os en Atacames.\nLa situaci\u00f3n es seria. https://t.co/1vdVqmDKMD", "Ya hay 700 familias registradas por p\u00e9rdida parcial o total de casas. Vienen carpas y equipos.\nTodos los procesos activados.", "Recorrimos Atacames. Da\u00f1os mucho m\u00e1s graves de lo que imagin\u00e1bamos.\nEs un milagro que no haya m\u00e1s perdidas de vidas humanas.", "...las playas de Esmeraldas en los feriados de Navidad y A\u00f1o Nuevo.\nFeliz semana.", "...ser arrasada ante el primer tsunami.\nTodo por \u201cganar\u201d unos cuantos votos. La historia nos juzgar\u00e1.\nLa mejor forma de ayudar: inundar...", "..que no tiene que reubicarse, que tienen el \u201cderecho\u201d de vivir incluso en la punta de un volc\u00e1n. Ejemplo: isla de Muisne, la cual puede...", "...da\u00f1os materiales por malas construcciones.\nEsmeraldas tiene un gran riesgo s\u00edsmico.\nA\u00fan as\u00ed, hay \u201ccandidatos\u201d que le dicen a la gente...", "Hola a tod@s.\nEstamos volando a Esmeraldas. Enjambre de sismos hasta de 5.9 grados.\nUna adulta mayor fallecida por infarto. Cuantiosos...", "5 sismos sobre 4 grados en Esmeraldas. Mayor de 5.9.\nZonas sin electricidad. Se eval\u00faan da\u00f1os. \nClases suspendidas en la provincia.\n\u00a1\u00c1nimo!", "@gabrielayana \u201cLa ignorancia es como noche sin estrellas\u201d.", "RT @jonathan_parra_: Una noche de alegr\u00eda, chocolate y Navidad con los guayaquile\u00f1os en la 19 y la K! Unidos! @viviana_bonilla @MashiRafael\u2026", "RT @esthercuestasan: https://t.co/BAbozXU9Nq un fuerte abrazo a tod@s los migrantes ecuatorianos, su valent\u00eda y trabajo son ejemplo para to\u2026", "Un abrazo solidario a nuestros hermanos migrantes.\nhttps://t.co/AoMA00MP5N", "RT @zambra_jimenez: @MashiRafael https://t.co/MaGqtui4kw", "RT @DanielBravoB: \u00bfY si planteamos algo parecido aqu\u00ed? @MashiRafael https://t.co/MI1WeOh4aN", "...absolutamente nada.\nComo dice El Chavo: https://t.co/Hzbo0i9lGY", "...hambruna tambi\u00e9n es \u201cmercado\u201d; y las burbujas inmobiliarias tambi\u00e9n son \u201cmercado\u201d; y frente a todo esto no habr\u00eda que hacer...", "...hablarse de \u201cespeculaci\u00f3n\u201d.\nCon ese \u201ccriterio\u201d, la tasa de chulco tambi\u00e9n la pone el \u201cmercado\u201d; especular con arroz en \u00e9poca de...", "Seg\u00fan los \u201cbrillantes\u201d periodistas-economistas que aparecen por ah\u00ed, el precio de los inmuebles los pone el \u201cmercado\u201d, as\u00ed que no puede...", "RT @Maria_DuarteP: Janeth Hinostroza: Como dir\u00eda Cantinflas,ni lo uno ni lo otro si no todo lo contrario @MashiRafael  RESULTA QUE LA LEY N\u2026", "RT @Flor32013: @Dantelo70 @IESSec @MashiRafael @Lenin @YouTube gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc4f\ud83c\udffcel seguro voluntario un \u00e9xito lo estoy viviendo en mi lindo\u2026", "@SMT_76 @Ambiente_Ec \u00bfSe ha enterado que eso es competencia municipal?"]], "Norway": ["Statsmin_kontor", ["Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 10. februar: https://t.co/6dOcO3dHc1", "Statsministerens program veke 7: https://t.co/P9ab8JG7Ua", "RT @idrett: Statsministeren overrasket idretten med 20 millioner kroner. - Glad og stolt p\u00e5 idrettens vegne, sier @tom_tvedt https://t.co/K\u2026", "Overskuddet p\u00e5 20 mill kr etter Ungdoms-OL skal brukes p\u00e5 5 gode idrettstiltak for frivillighet og sunn idrett:\u2026 https://t.co/PVsMaVTleG", "Statsministerens tale ved \u00e5pningen av #Tr\u00e5ante 2017 i Trondheim: https://t.co/9Kms0oHxgD https://t.co/5TUgTmAy8X", "Gratulerer med samefolkets dag! Teksten p\u00e5 bildet betyr gratulerer med dagen p\u00e5 henholdsvis nord-, lule- og s\u00f8rsami\u2026 https://t.co/UYz4SztX8f", "Regjeringen vil s\u00f8rge for at unge med langvarige utmattelsestilstander f\u00e5r et godt tilbud. https://t.co/JINhr5gRQZ @helse_og_omsorg", "RT @erna_solberg: Ett \u00e5r siden #SupportSyrians konferansen i London. Hjelpen kommer frem, mange hundre tusen flyktningbarn g\u00e5r n\u00e5 p\u00e5 skole.", "@erna_solberg m\u00f8ter n\u00e5 Maltas statsminister @JosephMuscat_JM https://t.co/GwSb1fJN5u", "Statsministeren m\u00f8tte i kveld den franske statsministeren for samtaler i Paris @BCazeneuve https://t.co/3DSK6YDS6L", "Statsministerens tale under kirkem\u00f8tet: https://t.co/eGn4DvQkLw", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 27. januar: https://t.co/K4sdehRWfk", "Carl Fredriksens transport kalles krigens st\u00f8rste redningsbragd. Les statsministerens tale da de fikk medalje:\u2026 https://t.co/ac7gQdtRwp", "Statsministeren m\u00f8tte i dag Michel Barnier, som er EU-kommisjonens sjefforhandlar for Brexit. https://t.co/zNmP0sYMet", "RT @Arbeidsdep: I tvil om hvor mange som er arbeidsledige i Norge? Les denne saken: https://t.co/GzK9xagnB7 https://t.co/GKjVNuin5y", "Regjeringen har i dag levert oversikten over hvilke saker de planlegger \u00e5 sende til Stortinget i f\u00f8rste halv\u00e5r: https://t.co/5RiqrsI8z6", "Statsministerens \u00e5pningstale p\u00e5 #arcticfrontiers i Troms\u00f8 i morges: https://t.co/LjlbM5jUr6", "Statsministerens program veke 4: https://t.co/IdVhF3fI2D", "RT @BradSmi: Good discussion with @erna_solberg about how Norway\u2019s cloud first policy is creating economic and social opportunities for Nor\u2026", "Norge i global koalisjon for forebygging av epidemier og pandemier. https://t.co/AgrDZjhInF @helse_og_omsorg @Folkehelseinst #CEPI", "Statsministerens tale p\u00e5 #kontaktkonf2017 https://t.co/aZz5rXt0eM @erna_solberg", "Statsminister @erna_solberg deltek i dag p\u00e5 Trafikkofrenes dag i Buskerud. Tale i \u00c5mot kirke https://t.co/Oy8j8aE3aH https://t.co/IQgHIT605H", "Offisielt fra statsr\u00e5d 13. januar: https://t.co/3MD3s70vzc", "Her er talen til statsministeren under \u00e5pningen av nye H\u00f8gskolen p\u00e5 Vestlandet: https://t.co/dJjGdS2fnH", "Gr\u00f8nt, smart og nyskapende var stikkord i talen til  @erna_solberg p\u00e5 @NHO_no \u00e5rskonferanse https://t.co/ba228x8g41 https://t.co/dbEORpBz7c", "Her kan du lese statsministerens tale p\u00e5 NHOs \u00e5rskonferanse: https://t.co/ba228x8g41 #madeinnorway @erna_solberg https://t.co/GEoDYhI5V4", "Statsministerens program veke 1: https://t.co/8A9D4tRTmQ", "Statsministeren starter det nye \u00e5ret i @nrkp3. https://t.co/uEKpWKG08P", "New Years\u00b4s address by Prime Minister @erna_solberg: https://t.co/byCuwuP8zI", "Gikk du glipp av nytt\u00e5rstalen til statsminister @erna_solberg? Les eller se den i opptak her: https://t.co/qa3pmSguG4", "Se pressekonferanse n\u00e5: https://t.co/NoosyFgIBy \u2026 og https://t.co/nGTIibrS4X \u2026", "De tre nye statsr\u00e5dene p\u00e5 slottsplassen: https://t.co/MaSxfvaK3q https://t.co/zyM6B7zHFt", "Tidspunkt for n\u00f8kkelskifter i @Justisdep @Oeddep @Utenriksdept https://t.co/4fHbdKxVMB", "Endringer blant de politiske r\u00e5dgiverne: https://t.co/xpzHNi3iCx", "Endringer blant statssekret\u00e6rene: https://t.co/kvGbNgtodh", "Her er oversikten over endringene i regjeringen: https://t.co/MaSxfvaK3q", "I statsr\u00e5d kl. 16 vedtas det endringer i regjeringen. Se pressekonferanse kl. 17: https://t.co/NoosyFgIBy og https://t.co/nGTIibrS4X", "Statsministerens orientering til Stortinget om forholdet mellom Norge og Kina: https://t.co/bN7ysjs6fs @erna_solberg @borgebrende", "RT @Statsmin_kontor: I forbindelse med at Norge og Kina normaliserer sine politiske og diplomatiske relasjoner, er statsministeren til sted\u2026", "I forbindelse med at Norge og Kina normaliserer sine politiske og diplomatiske relasjoner, er statsministeren til stede i Stortinget kl. 10.", "Offisielt fra statsr\u00e5d 16. desember: https://t.co/qLLn5V6cE7", "Statsr\u00e5d p\u00e5 slottet begynner f\u00f8rst kl. 12 i dag. Offisielt fra statsr\u00e5d vil bli publisert mellom kl. 12.30 og 12.45: https://t.co/eWpLo0ph62", "Statsministerens halv\u00e5rlige oppsummering begynner snart. F\u00f8lg direkte p\u00e5 https://t.co/GFh97fXEm9 eller https://t.co/nGTIibrS4X", "Statsministerens halv\u00e5rlige oppsummering kl. 11 sendes b\u00e5de p\u00e5 regjeringen.no https://t.co/GFh97fXEm9 og Facebook https://t.co/nGTIibrS4X", "Statsminister @erna_solberg oppsummerer h\u00f8sten p\u00e5 en pressekonferanse i dag kl. 11. Overf\u00f8res her: https://t.co/GFh97fXEm9", "Nett-TV: sj\u00e5 pressekonferansen med statsminister Solberg og Colombias president Santos https://t.co/BYiq4jc02L", "Statsminister @erna_solberg m\u00f8tte fredsprisvinnar Santos i ettermiddag: https://t.co/EoFoezBIwo https://t.co/3YB8YyWTrt", "Statsministerens program veke 50: https://t.co/3pGaqKqBm6", "RT @helse_og_omsorg: .@ErnaSolberg, @camisto, @DHoybraten &amp; @BentHHoyre kommer. Meld deg p\u00e5 nordisk toppm\u00f8te om psykisk helse du ogs\u00e5! http\u2026", "Statsminister @erna_solberg snakka i dag p\u00e5 telefon med USAs neste president Donald Trump. https://t.co/tBlhZSdUfS https://t.co/EFxyTSWZRL", "Statsministeren kommenterer budsjettprosessen direkte n\u00e5 straks: https://t.co/ZORdNGOleO @erna_solberg", "Du kan ogs\u00e5 se statsministeren kommentere budsjettprosessen direkte p\u00e5 regjeringen.no fra ca. 14.15: https://t.co/ZORdNGOleO", "F\u00f8lg gjerne Statsministerens kontor p\u00e5 Facebook. Vi sender direkte n\u00e5r statsmin. kommenterer budsjettet ca. 14.15: https://t.co/nGTIibrS4X", "Statsministeren kommenterer budsjettprosessen om lag kl. 14.15. https://t.co/ZORdNGOleO @erna_solberg", "Korrigert program for statsministeren mandag og tirsdag: https://t.co/9dY25e0xOQ", "Statsministerens innlegg p\u00e5 lanseringen av regjeringens strategi mot hatefulle ytringer: https://t.co/ahKIzcE0Pv", "Lansering av regjeringens strategi mot hatefulle ytringer direkte n\u00e5: https://t.co/5cbYteU0hC @erna_solberg @SolveigHorne @jantoresanner", "RT @helse_og_omsorg: Se opptak av toppm\u00f8tet tirsdag om hvordan #helse- og omsorgstjenestene kan bli enda bedre: https://t.co/wwlivW2S8U @St\u2026", "70 brukere og fagfolk p\u00e5 toppm\u00f8te med @erna_solberg @BentHHoyre om hvordan helse- og omsorgssektor kan bli enda bed\u2026 https://t.co/OpfDQtUiX2", ".@erna_solberg og @BentHHoyre f\u00e5r innspill fra pasienter\nog fagfolk om hvordan helse-\nog omsorg kan bli enda bedre\u2026 https://t.co/jRlFYNIQzG", "Statsministerens redegj\u00f8relse for Stortinget om Norges bidrag i kampen mot ISIL: https://t.co/3XwCewBQPm @erna_solberg", "RT @helse_og_omsorg: F\u00f8lg toppm\u00f8te med @erna_solberg @BentHHoyre om kvalitet i #helse- og omsorgssektor fra kl 13: https://t.co/wwlivW2S8U\u2026", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 11. november: https://t.co/O5Z754GNyn", "I kveld ble krystallnatten markert. Les talen til @erna_solberg her: https://t.co/bqnlgcJZYY https://t.co/AT8M85U3fB", "Statsministeren kommenterer valgresultatet i USA n\u00e5: https://t.co/6lcaInqRLo", "Statsminister @erna_solberg kommenterer valgresultatet i USA kl. 09.30. Overf\u00f8res her: https://t.co/6lcaIn9gmO", "Presseinvitasjon: Statsministeren kommenterer valgresultatet i USA kl 09.30. Streames p\u00e5 regjeringen.no: https://t.co/6lcaInqRLo", "Solberg diskuterte norsk G20-deltakelse med Angela Merkel i Berlin https://t.co/aU20R7uzXa https://t.co/5MkUTt4aQV", "Statsminister @erna_solberg m\u00f8ter Europas sentralbanksjef Mario Draghi i Frankfurt f\u00f8r ho reiser vidare til Berlin\u2026 https://t.co/8VPJy6spO9", "Statsminister @erna_solberg i Strasbourg: Advarer mot utvikling som svekker demokratiet: https://t.co/MINK0y88Mh @coe", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5d 4. november: https://t.co/G0aAzo2Bfi", "I dag feirer @erna_solberg og @VidarHelgesen #Parisavtalen. I kveld lyser Eiffelt\u00e5rnet og Holmenkollbakken gr\u00f8nt\u2026 https://t.co/7ZsLr1wbLD", "Det er 50 \u00e5r siden den f\u00f8rste oljebr\u00f8nnen ble boret p\u00e5 norsk kontinentalsokkel: https://t.co/H3Uhz64XxP @erna_solberg", "De nordiske statsministrene og de baltiske f\u00f8rsteministrene samlet til m\u00f8ter i K\u00f8benhavn. #nrsession @nordensk https://t.co/ecYRMCib5m", "Hvordan kan Norden bidra til \u00e5 fremme gjennomf\u00f8ring av #b\u00e6rekraftsm\u00e5lene @erna_solberg \u00e5pnet #nrsession i dag https://t.co/xrpfetgIc3", ".@erna_solberg la i dag fram programmet for det norske formannskapet i Nordisk ministerr\u00e5d #Norden17 @nordensk https://t.co/CPwFpIYc80", "RT @kldep: .@erna_solberg og @VidarHelgesen mottok rapporten fra Ekspertutvalget for #gr\u00f8nnkonkurransekraft. https://t.co/SKBX6rEyyI https:\u2026", "RT @grontutvalg: #gr\u00f8nnkonkurransekraft overleverer rapport til @erna_solberg og @VidarHelgesen kl 13:00 i dag. Sreames p\u00e5 https://t.co/Kks\u2026", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 28. oktober: https://t.co/JvwMiFmtGc", "RT @grontutvalg: I morgen overrekker #gr\u00f8nnkonkurransekraft sin rapport til @erna_solberg og @VidarHelgesen. Se den p\u00e5 https://t.co/Kks7fwk\u2026", "Les statsministerens tale til krigsseilerne p\u00e5 @Marmuseum i dag: https://t.co/AAfxORwAYV https://t.co/Uau7DZkx8N", "Offisielt fra statsr\u00e5d 21. oktober: https://t.co/jsTC3r5C6H", "Over 600 jenter l\u00e6rer seg \u00e5 kode i dag: Troms\u00f8, Bergen, Stavanger, Oslo. #Girltechfest https://t.co/KiPmy5IoOv", "Ukrainas president @poroshenko og statsminister @erna_solberg m\u00f8ter pressen n\u00e5: https://t.co/6y2AYoxT9w", "Se pressekonferanse med Ukrainas president @poroshenko og statsminister @erna_solberg direkte her ca. kl. 12: https://t.co/6y2AYoxT9w", "Vi m\u00e5 st\u00e5 sammen mot hatefulle ytringer og diskriminering p\u00e5 nett  #stopphatprat https://t.co/5GCmJpE36x\u2026 https://t.co/QlVZMJ6HN6", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 14. oktober: https://t.co/0y5gwDOZI9", "RT @bldep: Hva kan vi gj\u00f8re for \u00e5 bekjempe hatprat? I morgen\ninviterer @Stopphatprat og @bufdir til ungd.konf. https://t.co/P2pFdhYeyn", "Statsmin. @erna_solberg stiller i den muntlige\n#sp\u00f8rretimen p\u00e5 Stortinget i dag. F\u00f8lg sendingen fra kl. 10:\nhttps://t.co/mLNMpZcmTh", "I dag er det den internasjonale jentedagen. FNs b\u00e6rekraftsm\u00e5l nr 5 fremmer jenters rettigheter #dayofthegirl https://t.co/Q3zT8s94S6", "Regjeringen l\u00f8fter n\u00e5 #psykiskhelse inn i det systematiske folkehelsearbeidet #verdensdagen @Verdensdagen https://t.co/STWecvsh1w", "Motivet ditt fra Vest-Agder p\u00e5 \u00e5rets julekort fra statsministeren? Send inn forslag innen 14/10.\u2026 https://t.co/AmH8nmGFI9", "Les statsministerens tale i begravelsen til Wilhelm Mohr i Uranienborg kirke i ettermiddag: https://t.co/xwxTgpE1Zo @erna_solberg", "Hei @TotenCan Du finner pressemeldingen ogs\u00e5 her: https://t.co/59u4DT4NyQ", "- Jeg vil gratulere Colombias president @JuanManSantos med Nobels fredspris, sier @erna_solberg #NobelPeacePrize https://t.co/59u4DT4NyQ", "Vi sender pressekonferansen om Nobels fredspris med @erna_solberg direkte p\u00e5 Facebook n\u00e5: https://t.co/FbJBaBnaId", "RT @samferdselsdep: Direktesending med @ketilso i dag kl. 13 om budsjettet p\u00e5 Facebook: https://t.co/2Y5de5nm9V Du sp\u00f8r via Face eller twee\u2026", "Oversikt over saker regjeringen planlegger \u00e5 sende over til Stortinget i h\u00f8stsesjonen 2016: https://t.co/DMVVZdnTw7", "Hva er egentlig #statsbudsjettet? Her f\u00e5r du det enkelt forklart, se filmen her: https://t.co/nGTIibagGn", "Parisavtalen vil tre i kraft: Det at avtalen trer i kraft s\u00e5 raskt er en sv\u00e6rt god nyhet, sier @erna_solberg https://t.co/IinTEBqnWF #UN", "RT @erna_solberg: FNs Sikkerhetsr\u00e5d vil anbefale Antonio Guterres som neste Generalsekret\u00e6r. God nyhet for FN og verden #UNSC #nextSG @antG\u2026", "Statsministerens kontor er p\u00e5 Facebook: https://t.co/nGTIibrS4X https://t.co/DzQABqPBlB", "Hva er egentlig #statsbudsjettet? Statsministeren og Jakob (12) har tatt seg en prat. Filmen f\u00e5r du snart se her:\u2026 https://t.co/UMH0MjHyMn", "Hans Majestets Kongens tale ved Stortingets \u00e5pning:  https://t.co/UnyVjo7XJg #trontalen", "RT @erna_solberg: I kveld feires j\u00f8disk nytt\u00e5r, Rosh Hashana. Jeg \u00f8nsker alle j\u00f8diske nordmenn et godt nytt \u00e5r. Shana tova!", "RT @Utenriksdept: Sentrale tema i statsminister @erna_solberg sin FN-tale: #b\u00e6rekraftigutvikling #migrasjon #klima #hav #CVE #fred https://\u2026", "FNs b\u00e6rekraftsm\u00e5l har aldri v\u00e6rt s\u00e5 opplyste. Slik s\u00e5 det ut da 5000 personer lyste opp Gaustatoppen. #globalgoals https://t.co/WyYjoWASDj", "B\u00e6rekraftig forvaltning av alle #hav viktig for \u00e5 sikre nok mat til verdens befolkning i fremtiden. #SDG14 #UNGA https://t.co/MV82s9sZP0", "Statement by Prime Minister @erna_solberg at the 71th session of #UNGA @NorwayUN @Utenriksdept https://t.co/lfqzhQkpsw", "Verdens ledere vil finne l\u00f8sninger\ntil en av v\u00e5r tids st\u00f8rste helsetrusler: #antibiotikaresistens #UNGA https://t.co/8ZHuSKNBTu", "RT @NorwayUN: #ParisAgreement now ratified by 60 nations with 47.62% of emissions. Need 55%! #Norway one of 1st to ratify, greeted today by\u2026", "RT @Utenriksdept: Fred er kjernen i b\u00e6rekraftsm\u00e5l 16. Uten fred, ingen utvikling. Norge st\u00f8tter #b\u00e6rekraftigutvikling nasjonalt og internas\u2026", "RT @ThomasGass: \"Sustainable Development Goals address causes of today's crises. They must become a source of hope for youth\" PM Erna Solbe\u2026", "Statement by Prime Minister @erna_solberg at #refugeesummit #UNGA https://t.co/TlQ3RSXxb9", "- Vi m\u00e5 ta et felles l\u00f8ft for \u00e5 bekjempe voldelig ekstremisme, sa @erna_solberg p\u00e5 #UNGA i dag:\u2026 https://t.co/Bvsh4K7XkU", "#b\u00e6rekraftsm\u00e5lene fyller 1 \u00e5r i dag. Her kan du se tidslinje med regjeringens arbeid med dem:\u2026 https://t.co/BqeimHW9in", "RT @Utenriksdept: Kvinners bidrag m\u00e5 med skal vi bekjempe voldelig ekstremisme. Nytt norsk partnerskap m @UN_Women &amp; @WASL_link #UNGA #Wome\u2026", "I dag er det 1 \u00e5r siden #b\u00e6rekraftsm\u00e5lene ble signert! Norge jobber b\u00e5de nasjonalt og internasjonalt med dem. https://t.co/8zVcNsxjS3", "RT @NorwayUN: #Norway's @erna_solberg &amp; @borgebrende listening to opening of #UNGA debate. SG Ban gave his last speech after 10 years https\u2026", "RT @Utenriksdept: I dag kl.15 \u00e5pner FNs generalforsamling med ledere fra hele verden i salen inkl @erna_solberg &amp; @borgebrende F\u00f8lg p\u00e5 http\u2026", "RT @Utenriksdept: God morgen fra FNs hovedkvarter og \u00e5pningen av generaldebatten! Norge er allerede fullt i gang m m\u00f8ter og arrangementer o\u2026", "Speech by PM @erna_solberg at the handover of the @educommission report https://t.co/3xxNNTni7a #LearningGeneration https://t.co/MURWOjawy9", "Education helps children fulfill dreams. Let\u00b4s create #LearningGeneration &amp; build sustainable future #UNGA https://t.co/sxz9KpUwCQ", "Norges anbefalinger for \u00e5 l\u00f8se verdens utdanningskrise: https://t.co/iwlcJKUpJy  #UNGA https://t.co/qJwEhGtp8B", "Speech by PM @erna_solberg at the opening of Trygve Lie Plaza in New York: https://t.co/6wQ2PzIzHu #UNGA https://t.co/l9w3jCkgVD", "RT @erna_solberg: N\u00e5 begynner FNs generalforsamlingshelg. Norge har prioritetene klare ; https://t.co/BbdGSBh08z", "RT @Utenriksdept: Gj\u00f8r klar for FN-uka 2016!En uke hvor statsledere m\u00f8tes for \u00e5 diskutere verdens viktigste sp\u00f8rsm\u00e5l.F\u00f8lg med p\u00e5 #UNGA http\u2026", "Statsminister @erna_solberg opna i kveld Den magiske fabrikken i T\u00f8nsberg. #detgr\u00f8nneskiftet https://t.co/dsOGhS2bM8 https://t.co/IKMA4OZorl", "Statsminister erna_solberg pr\u00f8vek\u00f8yrte i dag landets f\u00f8rste el-lastebil. Sj\u00e5 video her https://t.co/qEk3mYa5EC", "RT @EnovaSF: 3. I kveld har Den Magiske Fabrikken i T\u00f8nsberg offisiell \u00e5pning. Biogassen fra anlegget kan erstatte 6,8 millioner liter dies\u2026", "RT @EnovaSF: 2. Elkem Solar starter n\u00e5 opp produksjon i RECs gamle lokaler p\u00e5 Her\u00f8ya. Det skaper 70 nye arbeidsplasser.", "RT @EnovaSF: 1. I Oslo i dag viser ASKO fram landets f\u00f8rste el-lastebil. Det blir et viktig steg mot en gr\u00f8nn godstransport.", "RT @EnovaSF: Dette er en stor dag for det gr\u00f8nne skiftet! Sammen med @erna_solberg markerer vi tre prosjekt som tar oss n\u00e6rmere lavutslipps\u2026", "Statsminister @erna_solberg \u00e5pner n\u00e5 dagens #gr\u00f8nnomstilling-konferanse om havet. F\u00f8lg sendingen her: https://t.co/aiQAotK1bY\u2026", "Her er talen statsminister @erna_solberg nettopp holdt p\u00e5 kongeparets hagefest i Slottsparken: https://t.co/4a4MOH2dbf", "Statsministerens program veke 33: https://t.co/akzharLWxL", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 12. august: https://t.co/5HilhgF8lq", "Statsminister @erna_solberg deltok i ettermiddag p\u00e5 minnemarkeringa p\u00e5 #Ut\u00f8ya. Her fr\u00e5 minnestaden p\u00e5 \u00f8ya. #22juli https://t.co/AYyu9nUXk9", "Kronprinsparet og statsminister @erna_solberg legg ned krans i regjeringskvartalet ved minnemarkeringa for #22juli https://t.co/FpTsqMoOXk", "Statsminister @erna_solberg sin tale ved minnemarkeringen for #22juli  https://t.co/yYVjaMStZb", "I morgen markeres fem\u00e5rsdagen for #22juli. Her forbereder statsminister @erna_solberg talen hun skal holde. https://t.co/PhLOgEAgIX", "Statsminister @erna_solberg deltek fredag p\u00e5 fleire arrangement som markerer fem\u00e5rsdagen for 22. juli https://t.co/nv7k9Ra5J3", "Statsminister @erna_solberg har sendt kondolansebrev til sin franske kollega etter angrepet i #Nice  https://t.co/sFNIockZPb", "RT @erna_solberg: My deepest condolences to the victims of the attack in Nice and their families. We stand together with France to end thes\u2026", "@erna_solberg p\u00e5 #NATO toppm\u00f8tet: samholdet og solidariteten i alliansen viktigere enn noensinne. https://t.co/QlDuy4uDve", "Norge bidrar til alliert sikkerhet i \u00f8st #NATOSummit @Forsvarsdep @Utenriksdept  https://t.co/CklgNTyX5b", "Statsminister @erna_solberg bes\u00f8kjer #klevenverft i Ulsteinvik i ettermiddag. https://t.co/5h8CxM8G3c", "Statsminister @erna_solberg og forsvarsministeren bes\u00f8kte i dag Forsvarets opptak og seleksjon p\u00e5 #sessvollmoen https://t.co/W3unlExco1", "Statsminister @erna_solberg sitt program for neste veke https://t.co/EvHFZRz8Ch", "Statsmin. @erna_solberg og finansmin. @Siv_Jensen_FrP kommenterer folkeavstemningen i Storbritannia direkte n\u00e5: https://t.co/LgFuVYOqM0", "RT @erna_solberg: Det britiske folk har talt. N\u00e5 m\u00e5 vi jobbe sammen for \u00e5 m\u00f8te v\u00e5re felles utfordringer og bygge v\u00e5rt n\u00e6re forhold videre.\u2026", "RT @erna_solberg: #Brexit presents Europe with political challenges. We respect the UK vote &amp; will work to develop our partnership.", "Statsmin. @erna_solberg og finansmin. @Siv_Jensen_FrP kommenterer folkeavstemningen i Storbritannia kl. 10.45: https://t.co/LgFuVYOqM0", "Les statsministerens hilsningstale til @OsloPride 22. juni: https://t.co/XFpqweGMnm @erna_solberg", "Se statsministerens halv\u00e5rlige oppsummerende pressekonferanse direkte n\u00e5: https://t.co/3Gc2XrOuu5 @erna_solberg @regjeringen", "Statsminister @erna_solberg holder sin halv\u00e5rlige oppsummerende pressekonferanse kl. 10.30. Se direkte her: https://t.co/3Gc2XrOuu5", "RT @noradno: - #b\u00e6rekraftsm\u00e5lene er blitt beskrevet som \"avhengighets-erkl\u00e6ringen\" - vi er alle avhengige av hverande. Sier @erna_solberg #\u2026", "RT @noradno: - Vi skal sikre fredlige samfunn for alle - ikke minst for jenter, sier @erna_solberg om #b\u00e6rekraftsm\u00e5lene", ".@ernasolberg, @borgebrende og @vidarhelgesen presenterer rapport til FN om oppf\u00f8lging av #b\u00e6rekraftsm\u00e5lene kl. 12. https://t.co/br6ZUOvyOs", "Offisielt fra statsr\u00e5d 17. juni 2016: https://t.co/12qKCHz395", "RT @Forsvarsdep: F\u00f8lg nett-tv p\u00e5 regjeringen.no 12:00 m statsminister Solberg, fmin Eriksen S\u00f8reide og FrPs Per Sandberg #forsvaret https:/\u2026", "Se pressekonferansen med @erna_solberg og @johnkerry direkte n\u00e5: https://t.co/NylqpVRIQS", "Statsmin. @erna_solberg og USAs utenriksmin. @JohnKerry holder pressekonferanse fra ca. 13.45 i dag. Direkte her: https://t.co/NylqpVRIQS", "RT @NFdep: Regjeringen lanserer en havstrategi! -Mulighetene som ligger i havet skal skape nye, trygge arbeidsplasser, sier statsminister @\u2026", "RT @NFdep: -Vi m\u00e5 dele kunnskap, kompetanse og teknologi mellom havn\u00e6ringene, sier fiskeriministeren. Norge skal bli #bestp\u00e5hav https://t.c\u2026", "Statsminister @erna_solberg m\u00f8tte Polens president Andrzej Duda i ettermiddag: https://t.co/noSLy4IMOV", "RT @NSC44: Today @WhiteHouse, @POTUS welcomed the leaders of Denmark, Finland, Iceland, Norway, and Sweden. #NordicVisit \nhttps://t.co/CM2o\u2026", "RT @kareraas: PM @erna_solberg opening @CSIS's new center for Euro-Atlantic Northern European Studies https://t.co/q6n8phFOLh", "Felleserkl\u00e6ringen etter m\u00f8tet med de nordiske lederne og @BarackObama: https://t.co/MXFErAGDJF @erna_solberg https://t.co/t5lxfwcYrT", "Statsminister @erna_solberg talte i dag i til president Obama i Det kvite hus. Les talen her https://t.co/hPQfEnvNCJ https://t.co/9jvP7wXdBy", "F\u00f8lg velkomstseremonien for nordisk-amerikansk toppm\u00f8te i Det hvite hus direkte n\u00e5: https://t.co/oFJ1mLHBpY", "Se velkomstseremonien for nordisk-amerikansk toppm\u00f8te i Det hvite hus fra ca. kl. 15 norsk tid: https://t.co/oFJ1mLHBpY", "Statement by Prime Minister @erna_solberg at the #AntiCorruption summit in London: https://t.co/YIqOOwv3u6", "Statsmin. @erna_solberg deltek p\u00e5 ein internasjonal antikorrupsjonskonferanse i London i dag. Vert overf\u00f8rt her: https://t.co/jlQc69D7JY", "I dag gratulerer vi Anne Nafstad Lyftingsmo med ansettelsen som ny #regjeringsr\u00e5d fra 1.7. https://t.co/U9mDVHKMOj https://t.co/1w7a7qTpKs", "RT @km_dep: Klare for #gr\u00f8nnomstilling-konferanse om digitalisering. @erna_solberg \u00e5pner. Se https://t.co/6a1JEWMotv fra 9. https://t.co/Ht\u2026", "I dag deltok statsminister @erna_solberg p\u00e5 feiringen av #stortingsbygningen150 sammen med hundrevis av skoleelever https://t.co/VqYrRytxxh", "Statsministerens 8. mai-tale: https://t.co/ovBDLZPsaP #8mai @erna_solberg @Forsvarsdep", "Statsministerens program for neste veke https://t.co/vTRG2hlQvE", "Advance of ISIL affects our security. Now increasing Norway\u2019s contribution to int coalition, said PM @erna_solberg https://t.co/o3ULANY2ff", "\u2013 ISILs fremmarsj ber\u00f8rer v\u00e5r sikkerhet. Vi styrker n\u00e5 den norske innsatsen, sier statsminister @erna_solberg https://t.co/gjhh8FFeuE", "Det blir pressekonferanse kl. 1730 om ytterligere bidrag til kampen mot ISIL. https://t.co/BmwdWVvxr7", "RT @erna_solberg: Mine tanker g\u00e5r til alle som i dag mottar det tunge budskapet om at de har mistet en av sine kj\u00e6re i helikopterulykken ve\u2026", "RT @erna_solberg: Forferdelige meldinger om helikopterstyrten ved Sotra. Jeg holdes l\u00f8pende orientert om redningsarbeidet.", "- Unge som etablerer sin egen bedrift er en fantastisk investering for Norge for fremtiden, sa @erna_solberg p\u00e5 #NM_UB @UE_Norge", "Her er s\u00f8kerlisten til stillingen som regjeringsr\u00e5d: https://t.co/lzdRh7TmU6 @regjeringen", "RT @kldep: Dagens konferanse om framtidens transportl\u00f8sninger str\u00f8mmes direkte fra kl 9 p\u00e5 https://t.co/vNQu2IbDtL. #gr\u00f8nnomstilling #milj\u00f8", "Statsministerens tale ved \u00e5pningen av Senter for ekstremismeforskning: h\u00f8yreekstremisme, hatkrim. og politisk vold: https://t.co/AMqLZAgom3", "- Det er god grunn til \u00e5 ta b\u00f8lgen for #detgr\u00f8nneskiftet, sier @erna_solberg til @KSBedrift https://t.co/bpi4lbu0rs", "RT @samferdselsdep: Framtidens transport: tema p\u00e5 konferansen #gr\u00f8nnomstilling torsdag. Sp\u00f8rsm\u00e5l til foredragsholderne? Vi sp\u00f8r for deg! ht\u2026", "Statsministeren \u00f8nsker tettere samarbeid med S\u00f8r-Korea: https://t.co/hMyXA7IaPZ @erna_solberg", "RT @erna_solberg: Det var spesielt \u00e5 st\u00e5 p\u00e5 d\u00f8rstokken til Nord-Korea i dag - verdens mest lukkede og uforutsigbare land, https://t.co/Ev7h\u2026", "Statsministerens program veke 16: https://t.co/5uUObn2Tl2", "RT @erna_solberg: Students, private sector, politicians &amp; UN are all #SDG doers. Good talks on our joint effort in Seoul today. https://t.c\u2026", ".@erna_solberg: - Asia er et sentralt marked for Norge. https://t.co/ze3Ru7xegf #singapore https://t.co/uLWvohH0kG", "Kva skal til for \u00e5 oppn\u00e5 FNs b\u00e6rekraftsm\u00e5l? Les statsminister @erna_solberg sin tale her. #singapore  https://t.co/NNqI6Qi4vY", "- Asia matters to Norway, sa @erna_solberg da hun \u00e5pnet Norway Asia Business Summit https://t.co/mskdQKsaLg https://t.co/h73bpktOVF", "RT @erna_solberg: A future free of extreme poverty is in our reach\u2014Watch the #GlobalCitizen TED talk\u2014https://t.co/yjBrT4mBH9 #SDGs #GlobalG\u2026", "Her kan du lese landsm\u00f8tetalen til statsminister @erna_solberg https://t.co/g8z83nCRQs #hlm16", "Neste veke bes\u00f8kjer statsminister @erna_solberg Singapore og S\u00f8r-Korea https://t.co/Uqv98YEs6U", "Pressekonferansen begynner n\u00e5: https://t.co/xH60ZiZK5l", "Pressekonferanse om endringer i utlendingsloven. Direkte p\u00e5 regjeringen.no fra kl. 10.30: https://t.co/xH60ZiZK5l", "Pressekonf. med statsmin. @erna_solberg og statsr\u00e5d Sylvi Listhaug om endringer i utlendingsloven kl. 10.30 https://t.co/xH60ZiZK5l", "Statsministerens program for veka etter p\u00e5ske. https://t.co/KYmcIkDKlB", "RT @NorwayMFA: PM @erna_solberg: Norway condemns #Brussels terror attacks in strongest terms. Thoughts with victims and loved ones. https:/\u2026", "RT @erna_solberg: Terrorangrepene i #Brussel er grusomme. Norge ford\u00f8mmer angrepene p\u00e5 det sterkeste, og mine tanker g\u00e5r n\u00e5 til ofrene og d\u2026", "RT @erna_solberg: Dramatiske nyheter fra Brussel, der situasjonen forel\u00f8pig er uavklart. @Utenriksdept f\u00f8lger situasjonen .", "Statsministerens program veke 11: https://t.co/Fk3fklTN4i", "Statsminister @erna_solberg snakker til studenter ved SV-fakultetet p\u00e5 #auka16 n\u00e5 kl. 14: https://t.co/FpxKlfiWpM", "@erna_solberg: Olje og gass vil fortsette som viktig motor i \u00f8konomien. Vi m\u00e5 likevel omstille oss #energil\u00f8sninger https://t.co/lfFExQ3NWm", "Norway's Prime Minister @erna_solberg and Defence Minister Ine Eriksen S\u00f8reide today visited #ColdResponse16 #CR16 https://t.co/KnTKz8BPyn", "Statsminister @erna_solberg og forsvarsminister Ine Eriksen S\u00f8reide bes\u00f8kte i dag Cold Response #cr16 #forsvaret https://t.co/Hr4xDfVUEM", "Regjeringa startar arbeidet med #statsbudsjettet for 2017 i Hurdal i neste veke. https://t.co/zjZRykJvPY", "Statsministeren til Nuclear Security Summit 31. mars og 1. april. Akkrediteringsfrist for presse 3. mars. https://t.co/xXCglqwexz", "Statsministerens program for neste veke. https://t.co/bRWarElfT7", "Offisielt fra statsr\u00e5d 19. februar: https://t.co/zJg2CtyUBp", "Et kakestykke til @SRBrandtzag #karmoypilot #detgr\u00f8nneskiftet https://t.co/a3NqPUyxR0", "@erna_solberg taler p\u00e5 Hydro Karm\u00f8y, der det no blir fullskala pilotanlegg for klimaeffektiv aluminiumsproduksjon https://t.co/9PTzjcdSOL", "\"Til slutt nailer dere det\", var oppmuntringen da @erna_solberg og  @annikenhauglie testet simulatoren p\u00e5 MHWirth. https://t.co/A6aKuocgYj", "N\u00e6ringslivet p\u00e5 S\u00f8rlandet kom med innspill til regjeringen da de m\u00f8tte @erna_solberg og @annikenhauglie i dag. https://t.co/j6osUm1K4V", "Statsminister @erna_solberg er klar til \u00e5 tale, mens arbeidsminister @AnnikenHauglie er ferdig p\u00e5 scenen. #kpt2016 https://t.co/yd7mbiLK6h", "Kommunene spiller en sentral rolle for \u00e5 hindre #utenforskap og f\u00e5 til vellykket integrering, sier statsminister @erna_solberg p\u00e5 #kpt2016", "Offisielt fra statsr\u00e5d 5. februar: https://t.co/6CCbfgOBIn @Regjeringen", "Opening speech by Prime Minister @erna_solberg at Donor conference for Syria in London. #SupportSyrians https://t.co/8Fi30CAecs", "RT @Number10gov: The PM is set to officially open the #SupportSyrians Conference in London at 10am. Follow live stream: https://t.co/DjJmPt\u2026", "RT @Utenriksdept: Se #SupportSyrians-konferansen med @erna_solberg og @borgebrende live p\u00e5 nett fra kl 9.30 norsk tid: https://t.co/f0fa2rG\u2026", "RT @Utenriksdept: Krisen i #Syria: Ufattelige konsekvenser for millioner av mennesker. Norge \u00f8ker bistanden til 2,4 mrd kr i 2016 - @erna_s\u2026", "RT @Utenriksdept: Norge vil gi om lag 10 milliarder kroner over fire \u00e5r til #Syria og naboland: https://t.co/ifE6GT8zfe #SupportSyrians", "Norway to provide about NOK 10 billion to Syria and its neighbouring countries over next four years. #SupportSyrians https://t.co/PyTFqyLpJc", "Statsmin. @erna_solberg i samtale med Storbritannias statsmin. @David_Cameron i ettermiddag. #SupportSyrians https://t.co/nK1yWSTIf5", "Les talen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 markeringen av Holocaust-dagen i ettermiddag: https://t.co/00M2m2PrRg https://t.co/EPkzmhjat2", "Oversikt over planlagte proposisjoner og meldinger fra regjeringen Solberg til Stortinget i v\u00e5rsesjonen 2016: https://t.co/t90JKWTHRK", "Enova har en viktig rolle i det gr\u00f8nne skiftet, sier statsminister @erna_solberg p\u00e5 #Enova2016 https://t.co/aQMZfucZNl", "F\u00f8lg statsmin. @erna_solberg i panelet p\u00e5 The new climate and development imperative-sesjonen p\u00e5 #wef16 direkte n\u00e5: https://t.co/uCoO2pbf2m", "Statsmin. @erna_solberg deltar p\u00e5 The new climate and development imperative-sesjonen p\u00e5 #wef16 direkte kl 17.45: https://t.co/uCoO2pbf2m", "@petererikssonfq Justis- og beredskapsdepartementet.", "RT @UNDPNorway: Norwegian PM Erna Solberg appointed by @UN SG Ban Ki-moon to co-chair group of #SDG advocates. @HelenClarkUNDP @UNDP https:\u2026", "RT @NorwayUN: #Norway &amp; #Ghana heads new UN #SDGs advocacy group.Ambitious&amp;necessary for our joint future https://t.co/O343XUQ0G0 https://t\u2026", "Talen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 festforestillingen for kongeparet i Universitetets Aula #kongepar25 https://t.co/DPYamyn25e", "Statsministeren tek imot kongeparet ved Universitetets Aula. Forestillinga ser du p\u00e5 tv i kveld 20.10. #kongeparet25 https://t.co/qqyHknH9a5", "I dag feires kongeparets 25-\u00e5rsjubileum. Se noen glimt fra dagen her. #kongeparet25 https://t.co/Ufrbl35EC5", "S\u00f8ndag skal det markeres at det er 25 \u00e5r siden kong Harald og dronning Sonja ble v\u00e5rt kongepar. #kongeparet25 https://t.co/4qgAWDGiZ5", "Nytt partnerskap mot mobbing. https://t.co/vnc3py5Xzg @Kunnskapsdep @erna_solberg", "Statsminister @erna_solberg m\u00f8tte i dag Jordans dronning Rania i Oslo. https://t.co/VuulkZZlKV https://t.co/h1KhwRfanN", "Fem dager igjen til kongelig jubileumsfest for hele familien! #kongepari25 https://t.co/jbAzOoG88U", "Offisielt fra statsr\u00e5d 8. januar: https://t.co/ICfwmGK3F8", "Regjeringsr\u00e5d Nina Frisak g\u00e5r av 1. juli: https://t.co/DiFqU9KpR3", "Les innlegget til statsminister @erna_solberg p\u00e5 NHOs \u00e5rskonferanse: https://t.co/D5WnnljlCE #remixnorge #nho https://t.co/i6sdKzaYnS", "Statsminister @erna_solberg snakker om omstilling og automatisering p\u00e5 #remixnorge #nho https://t.co/4poiiMLDrz", "Informasjon om akkreditering for presse i samband med kongeparets 25-\u00e5rsjubileum s\u00f8ndag 17. januar. #kongeparet25  https://t.co/v1EjWv1sEZ", "Godt nytt \u00e5r! Denne veka skal statsministeren blant anna delta p\u00e5 konferansen Nord i S\u00f8r og NHOs \u00e5rskonferanse. https://t.co/C3X4ONabJy", "Rakk du ikke statsministerens nytt\u00e5rstale? Her kan du lese den: https://t.co/tnS18gGUoH @erna_solberg", "RT @erna_solberg: Dramatiske bilder fra sn\u00f8skredet p\u00e5 Svalbard. Alle tilgjengelige ressurser er mobilisert og myndighetene f\u00f8lger situasjon\u2026", "17. januar skal det markeres at det er 25 \u00e5r siden kong Harald og dronning Sonja ble v\u00e5rt kongepar. #kongeparet25 https://t.co/WmHXQR3hjV", "Riktig lenke til statsministerens halv\u00e5rlige pressekonferanse som p\u00e5g\u00e5r n\u00e5: https://t.co/UsAau9UnoW", "F\u00f8lg statsministerens halv\u00e5rlige pressekonferanse direkte n\u00e5 fra kl. 11: https://t.co/1RBPWWXLdj\u2026 @erna_solberg", "Statsminister @erna_solberg holder sin oppsummerende pressekonferanse kl. 11. Du kan f\u00f8lge den direkte her: https://t.co/UsAau9UnoW", "F\u00f8lg pressekonferansen til statsminister @erna_solberg om endringene i regjeringen n\u00e5 straks: https://t.co/qgC45WUtRb", "De nye statsr\u00e5dene sammen med statsminister @erna_solberg etter statsr\u00e5d p\u00e5 Slottet. #statsr\u00e5dskifte https://t.co/CThT7GUHKW", "Kongen har i statsr\u00e5d i dag gjort endringer i regjeringen: https://t.co/HdVMZYtAfi #statsr\u00e5dskifte", "Ekstraordin\u00e6rt statsr\u00e5d kl. 09.30. Pressekonferanse om endringer i regjeringen i dag kl. 10.15. Overf\u00f8res her: https://t.co/qgC45WUtRb", "Statsminister @erna_solberg  m\u00f8ter pressen sammen med fredsprisvinnerene ca. kl. 09.15. Se sendingen her: https://t.co/OZ0Poe2Xl2", "RT @NorwayTheHague: The Norwegian flag was waving at @IntlCrimCourt today to show our continued support for the work of #ICC https://t.co/p\u2026", "Statsminister @erna_solberg m\u00f8ter i dag sin kollega Mark Rutte i Haag. Nederland tek snart over EU-formannskapen. https://t.co/QoZlv9W2kp", "Offisielt fra statsr\u00e5d 4. desember: https://t.co/7heyAHObKR", "RT @kldep: .@TSundtoft forn\u00f8yd med sjefen. Les @erna_solberg tale p\u00e5 #COP21  https://t.co/ZUScpdg3wM https://t.co/Exs5QVt1t2", "Statement by Prime Minister @erna_solberg at United Nations Conference on Climate Change, #COP21 in Paris. https://t.co/IW7ftzp9CS", "Norge og Brasil vil fortsette kampen mot avskoging. #COP21 #standwithforests https://t.co/Ztp8pbOvZ8", "Norge, Tyskland og Storbritannia undertegner regnskogavtale med Colombia #COP21 #StandWithForest https://t.co/5sOgSmc67x", "RT @Climateforest: #Norges @climateforest og #Brasil fortsetter kampen mot avskoging! https://t.co/xPmtmGypUx @erna_solberg #StandWithFores\u2026", "Nytt fond for klimatiltak i utviklingsland: https://t.co/CRk1vWjHLF @erna_solberg @TSundtoft", "RT @Regjeringen: I dag lanserer departementene en felles Instagram-konto for @regjeringen. F\u00f8lg oss p\u00e5: https://t.co/8ZTOby2yuq https://t.c\u2026", "Statsminister @erna_solberg snakka i dag med Aung San Suu Kyi p\u00e5 telefon. Ho gratulerte med valresultatet i Myanmar. https://t.co/fG89DbHYw1", "Prime Minister @erna_solberg and @mishalhusainBBC discussing #cop21 this morning at #aconf15. https://t.co/xDJ9seGHgH", "Speech by Prime Minister @erna_solberg at #ACONF15 https://t.co/siiKp0zJjW", "Offisielt fra statsr\u00e5d 20. november 2015: https://t.co/ccHo25kLfC", "Statsministerens orientering om utviklingen i gisselsaken: https://t.co/vnNVDJ2i18 @erna_solberg @borgebrende", "Statsministerens appell p\u00e5 dagens minnemarkering for terroren i Paris: https://t.co/SXGrPsWSYj @erna_solberg https://t.co/lrva5z5Z38", "Statsminister @erna_solberg og finansminister @Siv_Jensen_FrP signerer kondolanseprotokoll i den franske ambassaden kl. 16.15 i dag. #paris", "Statsministeren har i dag sendt kondolansebrev etter terroren i Paris. https://t.co/aQa3iF3G9Y", "- Norge ford\u00f8mmer anslaget i #paris p\u00e5 det sterkeste, sier statsminister @erna_solberg. Les hele talen her. https://t.co/Mit5FZOeAo", "Statsministerens pressekonferanse om #Paris kl. 13 blir overf\u00f8rt p\u00e5 Nett-TV p\u00e5 regjeringa.no https://t.co/FOnbw7dNGQ", "Statsminister @erna_solberg kommenterer terrorangrepa i #Paris kl. 13, i regjeringa sitt representasjonsanlegg i Riddervoldsgate 2 i Oslo.", "RT @erna_solberg: Horrified by the terrible attacks in #Paris. My thoughts are with those affected by the heinous attacks and the French pe\u2026", "Pressekonferanse om endringer i utlendingsloven n\u00e5 kl 11.30: https://t.co/irAqGhDEKE", "Statsministeren bes\u00f8kjer UDI tysdag 10. november. https://t.co/q2RwipMxRO", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 30. oktober: https://t.co/OStwQxiTwn", "Sj\u00e5 pressekonferansen om endringar i forslag til #statsbudsjettet 2016 p\u00e5 nett-tv fr\u00e5 kl. 12.00 https://t.co/fSCmzRgIay #asylsituasjonen", "Talen til statsminister @erna_solberg ved \u00e5pningen av Tresfjordbrua i M\u00f8re og Romsdal: https://t.co/kI8Ioj2Wp6", "Offisielt fra statsr\u00e5d 23. oktober: https://t.co/w5TmI6618a", "Tale av statsminister @erna_solberg ved lanseringen av n\u00e6ringslivets  klimarapport #Norge203040. https://t.co/5QnoBLJW8A", "- Necessity is the mother of invention. Speech by Prime Minister @erna_solberg at a visit to Telenor earlier today. https://t.co/td9buyrYzx", "RT @km_dep: Integrering, deltakelse, engasjement: #dialogkonf2015 den 20. oktober. Statsministeren og seks statsr\u00e5der deltar: http://t.co/W\u2026", "Statsministerens redegj\u00f8relse: Asylutfordringen kommer til \u00e5 v\u00e6re krevende for alle deler av samfunnet: https://t.co/FJkrHoAxSI", "Statsministerens redegj\u00f8relse til Stortinget om migrasjon og flyktningsituasjonen.  https://t.co/95UZ4A8HZt @erna_solberg", "Speech by Prime Minister @erna_solberg at the NATO Parliamentary Assembly in Stavanger. https://t.co/qM3mZBJWaO #natopastavanger15", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 9. oktober: https://t.co/Cn5wKY0E1n", "Statsminister @erna_solberg gratulerer den tunisiske dialogkvartetten med Nobels fredspris 2015. https://t.co/RO6ieqUemV #NobelPrize", "Regjeringa m\u00f8ter partane i arbeidslivet i dag kl. 9 for \u00e5 diskutera statsbudsjettet. Pressem\u00f8tet etterp\u00e5 startar kl. 10.30 (ikkje 11).", "Oversikt over planlagte proposisjoner og meldinger fra regjeringen Solberg til Stortinget i h\u00f8stsesjonen 2015: https://t.co/g7W9Y4bO95", "RT @Regjeringen: Er du eller noen du kjenner i en omstillingsprosess? Informasjon om #statsbudsjettet 2016: https://t.co/zWwCmHPCXk http://\u2026", "Les statsministerens tale om norsk \u00f8konomi til studentene ved @HandelshoyskBI i Nydalen. https://t.co/10JXsAgrGR @erna_solberg", "Melding om Noregs rikes tilstand og styring i tida etter siste melding. https://t.co/P5g56w4wZe @Stortinget @konservativ", "Hans Majestet Kongens tale til det 160. Storting ved dets \u00e5pning.  https://t.co/VWxJcA5U7e @Stortinget", "Offisielt fra statsr\u00e5d 2. oktober: https://t.co/zTuOLKSOsf", "Statsminister @erna_solberg bes\u00f8kte torsdag Politiets utlendingsenhet p\u00e5 T\u00f8yen i Oslo. https://t.co/Mz5l0O7rBV https://t.co/y537Kn9vMC", "RT @Finansdep: Er du eller noen du kjenner i en omstillingsprosess? F\u00e5 informasjon om #statsbudsjettet 2016 p\u00e5 Facebook: https://t.co/CcdLe\u2026", "Statement by PM @erna_solberg at the United Nations General Assembly, 70th Session #UNGA https://t.co/KburheifvF @NorwayUN", "Statement by PM @erna_solberg at Leaders\u2019 Summit on Countering ISIL and Violent Extremism: https://t.co/uIoLV5Bcwc #UNGA", "RT @NorwayUN: #UNGA today: PM @erna_solberg takes part in @POTUS \u2018s Leader\u2019s Summit on Countering #ISIL and Violent Extremism. LIVE http://\u2026", "RT @NorwayUN: See more of what's happening in the hallways of #UNGA on our Flickr https://t.co/G6ZjlgoGOy", "Statement by PM @ErnaSolberg of Norway on gender equality. #Planet5050 #UNGA https://t.co/uhTnh9dG1q @NorwayUN", "RT @NorwayUN: The true atmosphere of the #UNGA hallways. Meet and greet when Norway Solberg talks to UK Cameron and EU Tusk. http://t.co/MN\u2026", "Statement by Prime Minister @erna_solberg at #GlobalCitizen Festival #GlobalGoals https://t.co/kc8yPTukAi", "From Global Conversation to Global Action. Statement by PM @erna_solberg at #SDGSummit https://t.co/hROAYQEuTa #UNGA #elvispresley", "RT @undgdoco: .@erna_solberg quotes Elvis! a little less conversation, a little more action...for the #SDGs  #promise2015 http://t.co/mqsVW\u2026", "RT @istub: Statsministeren siterer \"den ber\u00f8mte filosofen Elvis Presley\" og ber om \"a little less conversation,\u2026 https://t.co/IhPRCyMYqn", "RT @Utenriksdept: Statsmin @erna_solberg, utenriksmin @borgebrende, klima- og milj\u00f8min @TSundtoft m\u00f8ter FNs gensek Ban ki-Moon #UNGA http:/\u2026", "#UNGA #h\u00f8yniv\u00e5uka er i gang! @erna_solberg @borgebrende @VidarHelgesen &amp; @TSundtoft deltar. Norske posisjoner: https://t.co/dr46eRnW1L", "Statement by PM @erna_solberg on poverty and hunger at the #SDGSummit #GlobalGoals #UNGA https://t.co/Qq7aGnSo4K", "RT @NorwayUN: Norway's PM @erna_solberg and FM @borgebrende applaudes his Holiness @Pontifex as he speaks to the world #UNGA http://t.co/NC\u2026", "RT @NorwayUN: Waiting to meet #UN secgen Ban together with @erna_solberg @borgebrende and ASG #JanEliassen http://t.co/iT5Nn51Sdj", "RT @Utenriksdept: Pressebrief i New York. @erna_solberg @borgebrende og @TSundtoft innl om norske prioriteringer for #FN70 http://t.co/aADF\u2026", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 25. september: https://t.co/1Y93Sk4o8R", "RT @Arbeidsdep: LIVE p\u00e5 #Periscope Statsr\u00e5d Robert Eriksson presenterer ny NAV-direkt\u00f8r. #BedreNAV https://t.co/61aeBkIdSl", "RT @Arbeidsdep: Klokken 11.55 intervjues statsr\u00e5d Robert Eriksson og den nye NAV-sjefen direkte her p\u00e5 Twitter. F\u00f8lg med. #BedreNAV #Perisc\u2026", "RT @Justisdep: Dagens pressetreff om \u00f8kte asylankomster sendes direkte kl 11:45 p\u00e5 https://t.co/Dt14RPD0eK", "Statsminister @erna_solberg er i Berlin i dag. Se bilder fra m\u00f8tene: https://t.co/n05aOCOpLc", "RT @erna_solberg: Flyktningkrisen viktig tema i dagens m\u00f8te med Merkel. Flott ogs\u00e5 \u00e5 m\u00f8te @rodekorsnorge som er i Tyskland for \u00e5 bist\u00e5 http\u2026", "The Prime Minister's press statement on Norwegian hostage in Syria: https://t.co/P6HEMs1yjy @erna_solberg", "Statsministerens orientering om gisselsaken i Syria p\u00e5 en presseorientering onsdag kveld. https://t.co/BdyODHkPlt @erna_solberg", "Norway offers to host an international donor conference for Syrian refugees. #syria https://t.co/Do6qYkfhGw @erna_solberg @Siv_Jensen_FrP", "Pressem\u00f8te om norsk initiativ overfor FN i forbindelse med flyktningkrisen i Syria kl. 19.15. Overf\u00f8res direkte: https://t.co/qylwv53mRX", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 4. september: https://t.co/IxhlRcVANx", "Statsministerens program veke 35: https://t.co/xiQWxf45EY", "Offisielt fra statsr\u00e5d 21. august: https://t.co/zCec36FjxD", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 7. august: https://t.co/702yP8QJFw", "Gratulerer med Id til alle muslimer i Norge. @erna_solberg \u00f8nsker alle en fin feiring! God Id, Id Mubarak", "Important talks, also during lunch #EduSummitEducation @Malala #BanKiMoon @erna_solberg https://t.co/pQVZgINpss http://t.co/9rhxe49VIZ", "RT @erna_solberg: I dag p\u00e5 #EduSummitOslo lanserer vi en ny global kommisjon for finansiering av utdanning. 2015 er et avgj\u00f8rende \u00e5r. https\u2026", "#Education is a fundamental right and basis for progress of any country. Norway hosting #EduSummitOslo https://t.co/HlNm7Z08Rk", "Statsministerens halv\u00e5rlige pressekonferanse. Sendingen er i gang,  @erna_solberg g\u00e5r p\u00e5 talerstolen kl. 10.30. https://t.co/DWgdr0rA5P", "Her er statusrapporten for hva H-FrP-regjeringen har gjennomf\u00f8rt p\u00e5 sine f\u00f8rste to \u00e5r. #minregjering http://t.co/xa1BvGWr21", "Statsministerens oppsummerende pressekonferanse direkte fra kl. 10.30. https://t.co/DWgdr0rA5P #minregjering @erna_solberg", "Offisielt fra statsr\u00e5d 19. juni: https://t.co/nRu2vEhKYc", "Direkte kl. 10.15: Ekspertutval for gr\u00f8n konkurransekraft. @erna_solberg og @TSundtoft https://t.co/IeoNzI39Q9", "Statsm. @erna_solberg og klima- og milj\u00f8m. @TSundtoft presenterer ekspertutval for gr\u00f8n konkurransekraft kl. 10.15: https://t.co/IeoNzI39Q9", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 12. juni: https://t.co/NFmp5qlsKi", "Pressekonferanse n\u00e5 kl. 14: Statsminister @erna_solberg og NATOs generalsekret\u00e6r @jensstoltenberg. #NATO https://t.co/ctM5808rbG", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 5. juni: https://t.co/laBnGBJp2k", "Pressekonferanse med statsminister @erna_solberg og NATOs generalsekret\u00e6r @jensstoltenberg direkte kl. 14. #NATO https://t.co/ctM5808rbG", "Statsministerens tale til Sametingets plenum 3. juni: https://t.co/NjcilyRMTp @erna_solberg", "Speech by Prime Minister @erna_solberg at #EATforum https://t.co/qyFBy8plG7", "Prime Minister @erna_solberg's opening speech at the European ICT-policy conference in Oslo: https://t.co/yUaEryyMQw #EUIKT15", "Statsministerens innlegg p\u00e5 dialogm\u00f8te om regjeringens arbeid med ny plan for rusfeltet. https://t.co/lLceqoArOI @erna_solberg", "RT @helse_og_omsorg: F\u00f8lg @erna_solberg og partilederne fra @Regjeringen og samarbeidspartiene n\u00e5r de holder \u00e5pent dialogm\u00f8te om rus kl 11 \u2026", "Offisielt fra statsr\u00e5d 22. mai: https://t.co/1lLpSidEPr", ".@regjeringen og samarbeidspartiene @KrFNorge og @Venstre inviterer til dialogm\u00f8te om ny plan for rusfeltet. https://t.co/vOzbLclzs3", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 12. mai: https://t.co/4uyPaG8rgi #revidert", "Talen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 markeringen av frigj\u00f8rings- og veterandagen p\u00e5 Akershus Festning. https://t.co/sW9mtyyjkr", "Statsministerens redegj\u00f8relse om situasjonen i Middelhavet og humanit\u00e6re kriser i Syria og Irak https://t.co/XdmlFQ0qh3 @erna_solberg", "Regjeringen vil \u00f8ke bidragene til Frontex og Middelhavet: https://t.co/T2xWdf4NWj", "Syriabidrag \u00f8kes til \u00e9n milliard kroner i 2015: https://t.co/4DEv4HKInO", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 24. april: https://t.co/KG4Pt19BUi", "Les landsm\u00f8tetalen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 regjeringen.no: https://t.co/ckFkkBbjO9", "Offisielt fra statsr\u00e5d 17. april: https://t.co/0vuxuwcFnZ", "Statsministerens program veke 17: https://t.co/aiZJdulcT6", "Kraftig reduksjon av fattigdom i #Vietnam.  https://t.co/HZYnblHgTd #MDG #tusen\u00e5rsm\u00e5l", "Statsminister @erna_solberg bes\u00f8kte i dag regnskogen i Jambi-provinsen i Indonesia. https://t.co/0rYPpFnniW http://t.co/nHw4hcnfrs", "Statsminister @erna_solberg m\u00f8tte religi\u00f8se leiarar i Indonesia. https://t.co/HRy9UKNFtp http://t.co/xMnS5JOXTg", "Indonesia styrker innsatsen for bevaring av regnskog. @erna_solberg https://t.co/kXjtuM6pq4", "Norway PM @erna_solberg learns more about business opportunities for Norwegian companies in Indonesia. https://t.co/KAArZFFcVJ", "Statsminister @erna_solberg starta si Asia-reise med \u00e5 m\u00f8te norsk n\u00e6ringsliv i Jakarta. https://t.co/eVHqYnOTzb http://t.co/cgZ3BowOtg", "Statsministeren beklaget i dag ekskluderingspolitikken som ble f\u00f8rt mot norsk rom f\u00f8r og etter andre verdenskrig. https://t.co/1IdARYuell", "Talen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 minnemarkeringen i Oslo p\u00e5 25-\u00e5rsdagen for Scandinavian Star-katastrofen. https://t.co/CDJNVT0BwR", "RT @km_dep: Mer makt til kommunene http://t.co/cYsttg7nbJ #kommunereform @jantoresanner @erna_solberg", "RT @km_dep: N\u00e5 presenterer @erna_solberg og @jantoresanner nye oppgaver til st\u00f8rre kommuner. Se nett-tv http://t.co/4RGYE1x6AS #kommunerefo\u2026", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 20. mars: https://t.co/yiSCuJCSnB", "RT @km_dep: Nye oppgaver til st\u00f8rre kommuner. F\u00f8lg pressekonferansen fredag p\u00e5 nett http://t.co/4RGYE1x6AS #kommunereform @jantoresanner @e\u2026", "Bilder fra budsjettkonferansen til @regjeringen p\u00e5 Hurdalsj\u00f8en hotell: https://t.co/IP82iU2FCI", "Statsministerens \u00e5pningstale p\u00e5 kvinnekonferansen til @integreringsdir i Drammen #kvinnedagen https://t.co/zNgYggkpyZ @erna_solberg", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 6. mars: https://t.co/3ZCrCqGsgI", "Statsministerens innlegg p\u00e5 et likestillingsarrangement i Oslo i dag, i forkant av #kvinnedagen. https://t.co/l81MWoAWCH @erna_solberg", "Statsministeren gratulerte s\u00f8ndag Petter Northug med seier p\u00e5 femmila i #Falun2015 https://t.co/qSARgzurxM", "Statsministerens gratulasjoner til norske deltakere i Ski-VM kan du lese her: https://t.co/qSARgzM2pk", "Offisielt fra statsr\u00e5d 27. februar: https://t.co/JHZDZQhBaI", "Gratulasjoner fra statsminister @erna_solberg til norske verdensmestere i Ski-VM i #falun2015 https://t.co/qSARgzurxM", "Statsministerens gratulasjoner til dagens skiverdensmestere i #Falun2015 https://t.co/qSARgzurxM", "Statsministerens gratulasjoner til norske VM-deltakere i #Falun2015 l\u00f8rdag: https://t.co/qSARgzurxM", "Statsministeren gratulerer @maritbjoergen og @PetterNorthug1: https://t.co/qSARgzurxM", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 13. februar: https://t.co/jJ4TTGTXau", "Talen statsminister @erna_solberg holdt p\u00e5 \u00e5rsm\u00f8tet til havfiskefl\u00e5tens organisasjon, Fiskeb\u00e5t: https://t.co/jyS2b8clHl", "Offisielt fra statsr\u00e5d 6. februar: https://t.co/vX2hShN2Th @regjeringen", "Ny og mer ambisi\u00f8s klimapolitikk. https://t.co/X5ZRO3KAae @erna_solberg @Siv_Jensen_FrP @TSundtoft @KAHareide @Trinesg", "F\u00f8lg pressekonferansen om regjeringens forslag til norsk klimaforpliktelse fra kl. 9: https://t.co/foGYtxZ4SW", ".@Regjeringen presenterer forslag til norsk klimaforpliktelse i dag kl. 09.00. F\u00f8lg pressekonferansen direkte: https://t.co/foGYtxZ4SW", "Innledning til statsminister @erna_solberg p\u00e5 dagens m\u00f8te om voldelig ekstremisme arrangert av #KS og @Justisdep: https://t.co/8egqS98ZbO", "Opening speech by Prime Minister @erna_solberg at The #Leangkollen Conference https://t.co/1iOAB6O4So", "Her kan du lese innledningen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 toppm\u00f8te om #mobbing i formiddag: https://t.co/KpUrX7s1Yp", "Oversikt over saker regjeringen planlegger \u00e5 sende over til Stortinget i v\u00e5rsesjonen 2015: https://t.co/FA3uKox4f9", "Remarks by Prime Minister @erna_solberg on Ending Poverty through Parity at #wef15. https://t.co/OZJtfiLB5g", "Kamp mot fattigdom gjennom likestilling. #wef15 @erna_solberg https://t.co/peJQcyQNyc", "FNs nye b\u00e6rekraftsm\u00e5l tema i @Davos. #wef15 https://t.co/A3Qku3bWFr @erna_solberg", "Enhancing financing for global education. #wef15 https://t.co/xvecn5WfkP @erna_solberg @Utenriksdept @noradno", "Statement by Prime Minister @erna_solberg at MDG Advocacy Group Meeting in @Davos #wef15 https://t.co/Tybkjqq5oe", "Closing remarks by Prime Minister @erna_solberg at #wef15: Reducing Tropical Deforestation https://t.co/WcVefY9j18 @Climateforest @kldep", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 23. januar: https://t.co/JXCSQ8nCyT", "Statsministerens program veke 4: https://t.co/JmJZi4lOos", "RT @Regjeringen: Felles innsats mot arbeidslivskriminalitet http://t.co/bbcfw44cNm", "Regjeringas strategi mot arbeidslivskriminalitet direkte kl. 15. https://t.co/BZxtowvJOb @Arbeidsdep", "Statsmin. og arbeids- og sosialmin. legg fram regjeringas strategi mot arbeidslivskriminalitet kl. 15. Nett-tv: https://t.co/BZxtowvJOb", "Se bilder fra \u00e5pningen av Friluftslivets \u00e5r p\u00e5 Vestlandet. Det haglet under talen til statsminister @erna_solberg: https://t.co/Nwk7NDWYVN", "Talen til statsminister @erna_solberg ved \u00e5pningen av Friluftslivets \u00e5r 2015 p\u00e5 Vestlandet i dag: https://t.co/zOi5SYaNoW", "Statsministerens program veke 3: https://t.co/U5cyiZFh8j @erna_solberg", "Statsministeren og utanriksministeren deltek i solidaritetsmarsj i Paris sundag: https://t.co/q6MoXoN579 @erna_solberg @borgebrende", "Talen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 NHOs \u00e5rskonferanse. #7millioner https://t.co/vRLJaywn76", "Kondolansebrev fra statsminister @erna_solberg til president @fhollande: http://t.co/LhuLF8hR0p #CharlieHebdo", "Prime Minister Erna Solberg\u2019s New Year's Address 2015 https://t.co/NKMp4FEKqM @erna_solberg", "Les eller se statsministerens nytt\u00e5rstale 2015: http://t.co/QiYdiLlFpQ @erna_solberg", "Offisielt fra statsr\u00e5d 19. desember : https://t.co/fckLeSnZOT", "Statsminister @erna_solberg holder sin halv\u00e5rlige pressekonferanse kl. 11.30. Overf\u00f8res direkte her: https://t.co/3fuuZrEwrE", "RT @kldep: Norge gir 76 mill kr til restaurering av skog! Viktig b\u00e5de for b\u00e5de verdens voksende matbehov og for klimaet sier @TSundtoft #CO\u2026", "Statsministeren og fredsprisvinnerne holder pressekonferanse kl. 10.45. F\u00f8lg den direkte her: http://t.co/Klt5YkjzCz", "Statsminister @erna_solberg m\u00f8ter vinnerne av Nobels fredspris i dag. F\u00f8lg pressekonferansen direkte fra kl. 10.45: http://t.co/Klt5YkjzCz", "Statsministerens program veke 50: http://t.co/JmXGSyNmTV", "Offisielt fra statsr\u00e5d 5. desember: http://t.co/SA1Wm1sDle", "P\u00e5 et toppm\u00f8te i dag fikk statsministeren de f\u00f8rste innspillene til regjeringens  nye lesestrategi. http://t.co/4zKLvzn2vC", "Statsministerens program veke 48: http://t.co/76MEXns2iJ", "Offisielt fra statsr\u00e5d 21. november: http://t.co/ie64a7Mhw4", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 14. november: http://t.co/3KIcI5qiA3", "Pressem\u00f8te direkte fra kl. 16.15: Sveriges statsminister Stefan L\u00f6fven og statsminister @erna_solberg http://t.co/E9hSVZWKxI", "Pressem\u00f8te med statsminister @erna_solberg og Sveriges statsminister Stefan L\u00f6fven direkte fra ca. kl. 16.15. http://t.co/E9hSVZWKxI", "Offisielt fra statsr\u00e5d 7. november: http://t.co/KFFYjc3Lwn", "Ditt friluftsbilde p\u00e5 statsministerens julekort? #f\u00e515 #friluftsjul @frifo http://t.co/iSp7nT64fi", "RT @FD_Marita: Pressekonferanse om bidrag til Irak og Afganistan. Direkte p\u00e5 nett n\u00e5: http://t.co/3D3oEJU8dY http://t.co/iWOYdkLV9S", "RT @Forsvarsdep: Du kan f\u00f8lge pressekonferansen til @Regjeringen om norske bidrag til internasjonale operasjoner i 2015 her, kl 1730: http:\u2026", "Se direkte: statsminister @erna_solberg og presidenten i Ghana, John Dramani Mahama, m\u00f8ter pressen: http://t.co/upETzzHK5j", "Statsministerens program veke 44: http://t.co/sU2AAlTyWu", "Offisielt fra statsr\u00e5d 24. oktober: http://t.co/ZYGNoozOU1", "RT @Stortinget: Erna Solberg m\u00f8ter i munnleg sp\u00f8rjetime i dag klokka 10.00. http://t.co/6RA57Z8nm6 Sj\u00e5 sp\u00f8rjetimen p\u00e5 v\u00e5r nett-tv: http://t\u2026", "Statsministerens program neste veke: http://t.co/8s23UrLzof", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 17. oktober: http://t.co/mbOxF607Zz", "Prime Minister @erna_solberg congratulates Nobel Peace Prize winners: http://t.co/EENb1kx2kI", "Offisielt fra statsr\u00e5d 10. oktober: http://t.co/A2kDScBamb", "Statsministeren gratulerer vinnerne av #nobelsfredspris: http://t.co/kdFYR6ZHP2", "Se direkte: Statsminister @erna_solberg kommenterer tildelingen av Nobels fredspris 2014. http://t.co/7aXIHW9mhG", "Statsminister @erna_solberg kommenterer kunngj\u00f8ringen av Nobels fredspris 2014 ca. kl. 11.25: http://t.co/7aXIHW9mhG", "Oversikt over planlagte saker fra @regjeringen til Stortinget h\u00f8stsesjonen 2014: http://t.co/IPO0tsw2bA", "Talen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 landsm\u00f8tet til  @rodekorsnorge #rklm14 http://t.co/XobxJNbyZh", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 3. oktober: http://t.co/TtbEPDUm1q", "The speech from the throne by His Majesty The King. Opening of the 159th session of the Storting: http://t.co/bjbYCYzRMW", "Melding om Noregs rikes tilstand: http://t.co/7kEkENBhGV", "Hans Majestet Kongens tale til det 159. Storting ved dets \u00e5pning: http://t.co/eu2z92Sg2w", "Sendingen er i gang: Lanseringen av #l\u00e6rerl\u00f8ftet p\u00e5 HiOA. @Kunnskapsdep @erna_solberg @konservativ http://t.co/g0KI9NR5IE", "F\u00f8lg lansering av #l\u00e6rerl\u00f8ftet med @erna_solberg og @konservativ fra kl. 10.00. http://t.co/g0KI9NR5IE", "Statement by Prime Minister @erna_solberg at #UNGA69 General debate: http://t.co/8Ni8BzPBnC", "Offisielt fra statsr\u00e5d 26. september 2014: http://t.co/cowCTxL7v8", "Innovativt globalt helseinitiativ f\u00e5r norsk st\u00f8tte. @erna_solberg #EWEC #UNGA69 http://t.co/aJ0CmxiJCV", "PM @erna_solberg talks to @Columbia University students - \"To end poverty we need peace.\" http://t.co/hWryhUuKEs", "RT @LailaBokhari: PM @erna_solberg co-chair of The MDGadvocates speaks at the MDG breakfast @UN @Statsmin_kontor @NorwayUN http://t.co/fMAV\u2026", "RT @GeirOPedersen: PM @erna_solberg, UNSG Ban, Pres Kagame &amp; MDG Advocates arrive for launcjh of #MDGleaders report #MDGMomentum http://t.c\u2026", "Ny rapport om humanit\u00e6r innsats med bidrag fra 38 globale ledere. @erna_solberg #UNGA #MDG http://t.co/onpzhd32vW", "Statement by PM @erna_solberg at UN Security Council Summit on Foreign Terrorist Fighters. #UNGA69 http://t.co/yq8IFMFl7G", "Statsminister @erna_solberg holdt innlegg p\u00e5 p\u00e5 Global Education First Initiative. #UNGA69 #EducationFirst  http://t.co/7MhfpI8AvO", "RT @Utenriksdept: Vil du vite mer om #UNGA69? Vi legger ut daglige rapporter fra #FN 69.generalforsamling p\u00e5 http://t.co/Tc2DvDdMRQ", "RT @Utenriksdept: FNs generalforsamling: Verdens st\u00f8rste internasjonale m\u00f8teplass. Stm @erna_solberg og @borgebrende deltar p\u00e5 \u00e5pninga. htt\u2026", "RT @NorwayUN: LIVE now: @BarackObama speaks at the @UN #GeneralDebate 'We choose hope over fear'. Tomorrow PM @erna_solberg will give Norwa\u2026", "RT @Utenriksdept: #UNGA i dag: Statsminister @erna_solberg og @borgebrende deltar p\u00e5 toppm\u00f8te i #FNs #sikkerhetsr\u00e5d om #fremmedkrigere #UNSC", "Statsminister @erna_solberg gratulerer i anledning Rosh Hashana: http://t.co/6jP17yRIuF", "Internasjonalt partnerskap for reduksjon av metanutslippene i olje- og gassektoren. #Climate2014 @kldep http://t.co/HvWWYfNnZm", "RT @NorwayUN: LIVE at #UNGA: PM @erna_solberg co-leads #climate2014 forest-panel w/ #Indonesia's PresYudhoyono. Watch here: http://t.co/SyS\u2026", "Les hovedinnlegget til statsminister @erna_solberg om klima p\u00e5 #climate2014 summit i New York. http://t.co/Hjlm7Oe20s", "Peru, Germany, Norway launch climate and forest partnership. #Climate2014 @kldep http://t.co/8D2BgAimp5", "Liberia and Norway launch climate and forest partnership. #Climate2014 http://t.co/DjXbcgezM9", "Norge lanserer klima- og skogpartnerskap med Peru og Liberia. #Climate2014 #UNGA69 http://t.co/MBvXHXWD1b", "RT @Regjeringen: Gjennombrudd for regnskogbevaring http://t.co/wlcd14mRvG", "RT @Utenriksdept: Statsminister og to statsr\u00e5der klare for #klima toppm\u00f8te #UNGA @erna_solberg @borgebrende @TSundtoft http://t.co/4hz8BcrI\u2026", "RT @kldep: \"@erna_solberg @TSundtoft @borgebrende har meg seg to nye skogpartnerskap i bagasjen under FNs klimatoppm\u00f8te #UNGA69 http://t.co\u2026", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 19. september 2014: http://t.co/UL4MCtZXQU", "Les talen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 lanseringen av #ncereport i Oslo i dag. #gr\u00f8nnagenda http://t.co/ezbHuVJ61J", "RT @kldep: I dag lanserer vi #ncereport #gr\u00f8nnagenda kl 15. Streaming her: http://t.co/oQ2is3LjAY", "RT @kldep: #gr\u00f8nnagenda #ncereport @TSundtoft: Klima + vekst = sant http://t.co/I5QLNSmp7F", "Offisielt fra statsr\u00e5d 12. september:  http://t.co/LQ2waznyOB", "Sterkt samhold og solidaritet preget NATO-toppm\u00f8tet. #NATOSummitWales #NATO http://t.co/95Mfor7XhF", "RT @Forsvarsdep: Norge sender h\u00e6rstyrke til NATO-\u00f8velse i Latvia @Statsmin_kontor #NATO #NATOSummitUK http://t.co/5w5FiL3D69", "Statsminister @erna_solberg \u00e5pnet i dag \u00e5rets Manifest mot  mobbing. http://t.co/4XFsWHyBPq", "Statsminister @erna_solberg deltok i dialogm\u00f8te om hvordan vi kan  forhindre ekstremisme og radikalisering. http://t.co/YgicP0lNxb", "Statsminister @erna_solberg \u00e5pnet Manifest mot mobbing 2014 p\u00e5 Bj\u00f8rnsletta skole: - Vi voksne m\u00e5 v\u00e6re gode rollemodeller.", "Statsministerens program veke 36: http://t.co/Vg1BzqPRED", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 29. august 2014: http://t.co/6SesrgqQwz", "Les appellen statsminister @erna_solberg nettopp holdt p\u00e5 fellesmarkeringen mot ISIL p\u00e5 Eidsvoll plass: http://t.co/yO3RhhZGQV", "Talen til statsminister @erna_solberg p\u00e5 #ONS2014 http://t.co/JaHkR1QSbh", "RT @helse_og_omsorg: Nordlandssykehuset er \u00e5pnet! Vester\u00e5lingene har f\u00e5tt et topp moderne lokalsykehus tilpasset fremtidens behov. @Erna_So\u2026", "Les statsministerens tale til soldatene p\u00e5 medaljesermonien for operasjon RECSYR i Sortland: http://t.co/IliZGRyI64", "500 days until target date. Joint statement by the UN Secretary-General\u2019s MDG Advocay Group. #MDGMomentum http://t.co/U43mN8j6em", "RT @NorwayNATO: To day @AndersFoghR meets with @erna_solberg, @borgebrende  and Def Minister Eriksen S\u00f8reide to discuss preparations for #N\u2026", "Er du v\u00e5r nye kollega? Spennende kommunikasjonsjobb ledig p\u00e5 Statsministerens kontor: http://t.co/4cdeNisZrs", "Statsminister @erna_solberg gratulerer i dag alle muslimer i Norge med feiring av Id: http://t.co/CeiT4dpvIb", "- Topp frivillighet og topp idrettsglede, sier statsminister @erna_solberg under sitt bes\u00f8k til Norway Cup i Oslo: http://t.co/qJq2B3qYvD", "Statsminister Erna Solberg sendte i dag kondolansebrev til Frankrike etter flystyrten i Mali: http://t.co/QK0K4Qu24V", "Statsminister @erna_solberg deltok p\u00e5 minnemarkeringen for #22juli p\u00e5 Ut\u00f8ya i ettermiddag. Se bilder: https://t.co/UVNVEJUoCa", "Statsminister Erna Solberg sendte i dag kondolansebrev til statsministeren i Nederland etter flykatastrofen: http://t.co/rYd4Cv4nIH", "Les talen som ble holdt av statsminister @erna_solberg under minnemarkeringen i regjeringskvartalet for #22juli: http://t.co/T4QosSffRP", "Se minnemarkeringen for #22juli i regjeringskvartalet p\u00e5 nett-TV kl. 10: http://t.co/mHLc0idGjt", "RT @erna_solberg: Vi skal aldri glemme terrorangrepene 22.juli. Mange mistet sine kj\u00e6reste. Vi m\u00e5 jobbe for at det aldri skal skje igjen.\"", "Statsministerens program veke 30: http://t.co/uex5CPD9B2", "Statsminister @erna_solberg deltek p\u00e5 fleire arrangement som markerer tre\u00e5rsdagen for angrepa 22. juli:\nhttp://t.co/ZVjA2ofO6w", "Er du v\u00e5r nye kollega? Spennande kommunikasjonsjobb ledig p\u00e5 Statsministerens kontor http://t.co/4cdeNisZrs", "RT @erna_solberg: To most people, the world has never been a better place to live. Still, there is room for more progress. #MDGMomentum htt\u2026", "Denne veka m\u00f8ter statsministeren USAs justisminister. Ho bes\u00f8kjer ogs\u00e5 CISVs barneleir i Ski og Tysnesfest p\u00e5 Tysnes http://t.co/f9f26CZYq3", "Se bilder fra statsministerens reise til S\u00f8r-Afrika, Malawi og Rwanda denne uken: https://t.co/CkGEMApO3c", "Prime Minister @erna_solberg switches on test production in Norwegian solar power plant in Rwanda http://t.co/r8vsuDIrOm", "Final effort to reach the Millennium Development Goals #mdg #education http://t.co/wA0bU3C85l", "Speech by @erna_solberg at Women in Parliament, Kigali, Parliament of Rwanda http://t.co/jD8vXslmDU", "Speech by @erna_solberg at Nthulu Primary School in Malawi earlier today. #education #mdg http://t.co/kT8WA5gvsm", "Malawi is the first pilot country to receive support through the Government\u2019s global education effort #mdg #education http://t.co/LWlVxmi8qS", "Malawi blir f\u00f8rste pilotland i regjeringens utdanningssatsing. #utdanning #mdg http://t.co/qlyuHF3GTS", "Bilder fra statsministerens Afrika-reise publiseres fortl\u00f8pende p\u00e5 Flickr: https://t.co/Xsu78K2vGn", ".@erna_solberg and @borgebrende is visiting Africa this week #education #healthcare #mdg http://t.co/Ieep2FNbrY", "Statsminister @erna_solberg og @borgebrende til S\u00f8r-Afrika, Malawi og Rwanda. http://t.co/0g3sadcNkP", "RT @Utenriksdept: Utenriksminister @borgebrende p\u00e5 vei til #S\u00f8rAfrika m statsminister @erna_solberg #utdanning #jenter #tusen\u00e5rsm\u00e5lene http\u2026", "Statsministerens program veke 27: http://t.co/48ZhfeEbA9", "Flere bilder p\u00e5 https://t.co/rzZPXHd9mW #Europride #europride2014 http://t.co/8CYmZn7T8Z", "Statsminister @erna_solberg inviterte onsdag til mottakelse i forbindelse med Europride 2014. Se bilder: https://t.co/rzZPXHd9mW", "RT @Regjeringen: Solberg gratulerer Jagland http://t.co/3ym4nK6hJ8", "RT @WFP_SE: Att f\u00e5 in mat \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r att minska n\u00f6d i #Syrien&amp; #Afrika s\u00e4ger @erna_solberg under m\u00f6te i Rom via http://t.co/54IHABQaU\u2026", "RT @NorwayEU: .@erna_solberg is currently in Rome to discuss #migration and Europe's #economy with @matteorenzi http://t.co/J185dWCtqF", "RT @ambnorvegia: Il primo ministro di Norvegia Erna Solberg ha incontrato oggi a Roma il presidente del consiglio, @matteorenzi. http://t.c\u2026", "RT @ambnorvegia: Statsminister @erna_solberg m\u00f8ter Italias statsminister Matteo Renzi i Roma i dag. @Statsmin_kontor http://t.co/cvsW9zdg6P", "Statsministerens program veke 26: http://t.co/mbAEsfwWJr", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 20. juni:  http://t.co/edEdxXBRQl", "F\u00f8lg statsministerens halv\u00e5rlig pressekonferanse direkte fra kl. 10.15: http://t.co/AYV44cXVhu", "Statsminister @erna_solberg diskuterte jenter og utdanning med Malala Yousafzai: http://t.co/RRMxBu3vm5", "Infografikk: Utdanning til jenter gir resultater. Les ogs\u00e5 pressemeldingen: http://t.co/O1dTOQtjBj http://t.co/ly1vgKIKyY", "Statsministerens program veke 25: http://t.co/NFdKDEah9t", "Offisielt fra statsr\u00e5d 13. juni: http://t.co/RvrHd96hVB", "RT @Utenriksdept: Mangel p\u00e5 #utdanning for #jenter et av de st\u00f8rste hindrene for #utvikling - @erna_solberg @borgebrende", "RT @Regjeringen: Se direkte n\u00e5: @erna_solberg og @borgebrende presenterer satsingen p\u00e5 #utdanning i utviklingspolitikken: http://t.co/ea9mH\u2026", "RT @Regjeringen: Regjeringens satsing p\u00e5 #utdanning i utviklingspolitikken. @erna_solberg og @borgebrende direkte fra kl. 11.15. http://t.c\u2026", "Se pressekonferansen med statsminister @erna_solberg og Tysklands president Joachim Gauck n\u00e5 straks: http://t.co/XhpwYGMRDH", "RT @Justisdep: .@erna_solberg og @AndersAnundsen lanserer ny handslingplan mot radikalisering #snakksammen http://t.co/Jb2761ZFjZ", "RT @Justisdep: Regjeringen, representert ved statsminister og 9 statsr\u00e5der, legger fram handlingsplan mot radikalisering tirs 10/6: http://\u2026", "Statsministerens program veke 24: http://t.co/Wc8NJm8Z0f", "Talen til statsminister @erna_solberg under 70-\u00e5rsmarkeringen av D-dagen i Normandie: http://t.co/KHBsxLjpoO", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 6. juni: http://t.co/k7he261kMa", "Statsministerens program veke 23: http://t.co/oiDFpTZ9NN", "RT @km_dep: Nytt #regjeringskvartal skal skape gode arbeidsplasser, levende bymilj\u00f8 og ha ambisi\u00f8se milj\u00f8m\u00e5l. H\u00f8yblokka bevares http://t.co\u2026", "RT @km_dep: Pressekonferansen om nytt #regjeringskvartal streames p\u00e5 regjeringen.no kl. 15.00. http://t.co/9rmY17dHXJ", "Offisielt fra statsr\u00e5det 23. mai: http://t.co/EDTqWRCGwg", "RT @erna_solberg: Vi st\u00e5r sammen om det norske demokratiet. Fint \u00e5 v\u00e6re med p\u00e5 broderkjeden som g\u00e5r over hele landet i dag. #nrk1814 http:/\u2026", "Flere bilder fra markeringen av 200 \u00e5r med regjering og departementer fra Karpedammen i Oslo i dag. https://t.co/UkasT4Ejlb", "En n\u00e5v\u00e6rende og fire tidligere statsministre sammen p\u00e5 markering av 200 \u00e5r med regjering og departementer. http://t.co/ojJjXku8nq", "Direktesending fra Karpedammen kl. 11: feiring av 200 \u00e5r med regjering og departementer. #grunnlovsjubileet http://t.co/NFHK72q7qV", "Sj\u00e5 foto fr\u00e5 Dronning Margrethes avduking av Christian Frederik-monumentet ved Stortinget i dag https://t.co/ZXvZ3SiRab", "Her held statsminister @erna_solberg 17. mai-tale p\u00e5 Festplassen i Bergen  http://t.co/3qTJaVOafv", "Statsminister @erna_solberg gratulerer med dagen: http://t.co/xjDcZeWT3r", "RT @erna_solberg: Snakket nettopp med Indias p\u00e5troppende statsminister Modi og gratulerte ham med valgseieren. H\u00e5per p\u00e5 godt samarbeid http\u2026", "Statsministerens program veke 21: http://t.co/1IPE0y4I2Z", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 14. mai: http://t.co/wpirjF0jbP", "Statsminister @erna_solberg og n\u00e6ringsminister Monica M\u00e6land bes\u00f8kte Norges smarteste industribedrift i dag. http://t.co/z34BnwMhtk", "Pressekonferansen med president Shimon Peres og statsminister @erna_solberg begynner snart. Se den direkte her: http://t.co/sNaqDczuvY", "F\u00f8lg pressekonferansen med statsminister @erna_solberg og Israels president Shimon Peres ca. kl. 09.15. http://t.co/sNaqDczuvY", "Offisielt fra statsr\u00e5det 9. mai : http://t.co/cYD4RLcjCZ", "Statsminister @erna_solberg skal delta p\u00e5 ei rekkje arrangement i samband med #grunnlovsjubileet http://t.co/7T3jbUQZRX", "Dronning Margrethe av Danmark skal avduke Christian Frederik-monumentet 18. mai. #grunnlovsjubileet http://t.co/67ILf2cXuY", "Statsministerens program for uke 19 er oppdatert med mer informasjon om frigj\u00f8rings- og veterandagen 8. mai. http://t.co/bvq3TLpTId", "Statsr\u00e5d Vidar Helgesens program veke 19: http://t.co/BG2ENERmL6", "Statsministerens program veke 19: http://t.co/1FgvVaR2iZ", "Dagens foto: Statsminister @erna_solberg deltok i dag p\u00e5 treningstokt med eit av Forsvaret sine Orion-fly.  http://t.co/cZVKciVx2Z", "Statsministerens program veke 18: http://t.co/IcCPJESuLn", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 25. april: http://t.co/XNjGlPJWvR", "Statsministerens program veke 17: http://t.co/kxHlm70deP", "Offisielt fra statsr\u00e5d 11. april: http://t.co/IPuwOS0C64", "Vil du imponere i p\u00e5skekvissen? Se v\u00e5r tidslinje med alle tidligere statsministre. http://t.co/xmxeOMZ0QY #grunnlovsjubileet", "Statsminister @erna_solberg m\u00f8ter i dag n\u00e6ringsliv i Sogn og Fjordane for \u00e5 diskutera #konkurransekraft. Foto fr\u00e5 Wes http://t.co/tszAVHI88p", "Statsministerens program veke 15: http://t.co/LVIh9n1CBJ", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 4. april: http://t.co/HadkAkXfW8", "Statminister @erna_solberg fekk i dag overlevert Grunnlova i punktskrift fr\u00e5 @Blindeforbundet https://t.co/nemlT5Nk0Q", "Statsminister @erna_solberg snakkar om tilliten til demokratiet p\u00e5 kommunalpolitisk toppm\u00f8te. #tillit http://t.co/veCPySGJcg", "Statsminister @erna_solberg direkte fra kommunalpolitisk toppm\u00f8te: http://t.co/hUCLhRl7FR", "Statsminister @erna_solberg sin tale p\u00e5 \u00e5rskonferansen til @Rederiforbundet i dag #maritim http://t.co/AsR8FX2zNp", "Statsminister Erna Solberg og p\u00e5troppende NATO-sjef Jens Stoltenberg fotografert p\u00e5 pressekonferansen i ettermiddag https://t.co/EQmwyCG4Su", "Pressekonferansen med @erna_solberg og @jensstoltenberg ca kl. 17.30 kan du se p\u00e5 nett-tv her: http://t.co/26yIBRsXRP", "Prime Minister @erna_solberg congratulates @jensstoltenberg on appointment as @NATO Secretary General http://t.co/zOxme0zk4B", "Statsminister @erna_solberg og @jensstoltenberg m\u00f8ter pressen ca kl. 17.30 i ettermiddag, i regjeringens representasjonsbolig.", "Statsminister @erna_solberg gratulerer @jensstoltenberg som ny generalsekret\u00e6r i @NATO http://t.co/yNLzpVoJwn", "Statsminister @erna_solberg sitt program for neste veke http://t.co/iAOZ5amFGQ", "Statsr\u00e5d @VidarHelgesen sitt program for neste veke http://t.co/NPciBsUcH3", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 21. mars: http://t.co/foRnGF5PUP", "Statsministerens program veke 13: http://t.co/zGox6BnFtV", "Statsminister @erna_solberg p\u00e5 markeringen av #brukhue-kampanjen: - V\u00e6r gode rollemodeller p\u00e5 nett. http://t.co/LblQT2ATHR", "Statsministerens program veke 12: http://t.co/Cctb0T36F8", "Innlegget til statsminister @erna_solberg p\u00e5 regjeringens klimakonferanse i g\u00e5r: http://t.co/BPUlBVk8fS", "Offisielt fra statsr\u00e5d 14. mars: http://t.co/kBE2lApVlw", "F\u00f8lg klimakonferansen p\u00e5 nett. Statsminister @erna_solberg innleder n\u00e5.  http://t.co/P44231h4qM  #klimadugnad @TSundtoft @kldep", "Statsministerens program veke 11: http://t.co/DTG4UVT8yy", "Offisielt fr\u00e5 statsr\u00e5det 7. mars : http://t.co/rwGQ8vNba4", "200 \u00e5r med regjering og departementer. Les hvordan regjering og dep. ble til i 1814. #Grl1814 #grunnlovsjubileet http://t.co/KbgmNiqpa7", "RT @km_dep: \u00d8ivind \u00d8stang, SMK \"1814 - regjering og sentralforvaltning blir til\" kl. 11 i dag. Nett-TV: http://t.co/B1ix5OaLun #grunnlovsju\u2026"]], "Malaysia": ["PMOMalaysia", ["YAB PM @NajibRazak menunaikan solat Jumaat bersama umat Islam daerah Lundu di Masjid Darul Taqwa, tengah hari tadi. https://t.co/3Ks3Lzqc8J", "YAB PM @NajibRazak merasmikan Medan Selera Lundu di Sarawak, pagi tadi. https://t.co/0deD98ayIr", "YAB PM @NajibRazak menghadiri majlis ramah tamah tahun baru Cina bersama komuniti Padawan di SJKC Chung Hua, Batu 1\u2026 https://t.co/cEwbZWsABE", "YAB PM @NajibRazak melawat projek pembinaan Gereja Katholik St Ann, di Kota Padawan, Kuching, malam ini. https://t.co/OguMpOkjGS", "YAB PM @NajibRazak merasmikan bangunan baru SJK Chung Hua No.4 di Kuching, petang tadi. https://t.co/2cpzQt70OK", "PM @NajibRazak hadiri taklimat oleh barisan pentadbiran Kerajaan Negeri Sarawak mngenai pembangunan negeri di Wisma\u2026 https://t.co/1gyCSEhnk8", "YAB PM @NajibRazak mengadakan perbincangan bersama Datuk Amar Abang Abdul Rahman Zohari, Ketua Menteri Sarawak di K\u2026 https://t.co/v6czNHcZu0", "The Prime Minister's Office extends Thaipusam greetings to all those celebrating. https://t.co/ATLOlg11cy", "YAB PM @NajibRazak singgah untuk makan malam di Topspot, Kuching, malam tadi. https://t.co/KemLQksDwe", "Perutusan YAB PM @NajibRazak bersempena sambutan Thaipusam 2017 https://t.co/SSAmPxD7Lm", "PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat drp TS Dr Rahim Tamby Chik, Pengerusi GABEM &amp; DS Mohd Izat Hassan, Ketua P\u2026 https://t.co/CS3CULbwSg", "Kenyataan Media oleh YAB PM @NajibRazak - Inisiatif Negaraku, Bertunjangkan Semangat Cintakan Malaysia https://t.co/KYwkv9Z0UL", "https://t.co/E0nfphYc4o", "PM @NajibRazak witnessed the signing of the Host Country Agreement between Malaysia &amp; the Permanent Court of Arbitr\u2026 https://t.co/srZJ0Erdaq", "PM @NajibRazak menggesa penjawat awam utk menyampaikan segala projek, program &amp; bantuan kerajaan kpd rakyat bg tuju\u2026 https://t.co/RxmpztIcYN", "PM @NajibRazak kata budaya rai &amp; hormat kesatuan dlm kpelbagaian tunjang keharmonian di mjls Sambutan Minggu Keharm\u2026 https://t.co/aoIIodvoyP", "YAB PM @NajibRazak merasmikan pelepasan delegasi kapal Nautical Aliya bagi Misi \u2018Food Flotilla For Myanmar\u2019 di Pela\u2026 https://t.co/oL8Ksv6SZS", "YAB PM @NajibRazak menunaikan solat Jumaat &amp; menghadiri majlis solat hajat utk misi 'Food Flotilla for Myanmar' di\u2026 https://t.co/s30eM3Uimv", "YAB PM @NajibRazak menyampaikan sumbangan Bantuan Belia Niaga Parlimen Kuala Selangor serta Bantuan Tuisyen Pelajar\u2026 https://t.co/2zogC6bmHl", "YAB PM @NajibRazak bertemu dan menyampaikan sumbangan kepada para pesara Kerajaan di SK Ijok, pagi tadi. https://t.co/ets4M7ewBY", "YAB PM @NajibRazak menziarahi dan menyampaikan sumbangan kepada Pn Mariyamah binti Yaacob di rumah beliau di Ijok,\u2026 https://t.co/jW1siKA4sa", "YAB PM @NajibRazak bersarapan pagi bersama 951 warga nelayan di Jeti LKIM Sungai Sembilang, Kuala Selangor, pagi ta\u2026 https://t.co/jC2JsVPbkS", "YAB PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat Dato' Sri Zainal Rahim bin Seman, Ketua Pengarah Perkhidmatan Awam di\u2026 https://t.co/U2HRGXPrqr", "YAB PM @NajibRazak melawat mangsa banjir di Pusat Pemindahan SK Kinchir, Balairaya Tanjung Lepar &amp; IKBN Paloh Hinai\u2026 https://t.co/XmUt7buqhn", "DYMM YDPA Sultan Muhammad V berkenan menghadiri Istiadat Pengurniaan Darjah Kebesaran Bintang &amp; Pingat W.Persekutua\u2026 https://t.co/2CXafVjP3z", "YAB PM @NajibRazak mempersembahkan Darjah Yang Maha Utama Darjah Kerabat Diraja Malaysia kpd DYMM YDPA, Sultan Muha\u2026 https://t.co/kpnX5OvdW9", "YAB PM @NajibRazak menghadiri sambutan Tahun Baru Cina 2017 di @MCAHQ dan @PartiGerakan, hari ini. https://t.co/HpMzsEyag2", "Gong Xi Fa Cai!\n\n#ChineseNewYear https://t.co/E7aUqSemiM", "PM @NajibRazak menerima kunjungan drp Sheikh Khaled Al-Abbad, Ketua Protokol kepada Raja Salman, Raja Arab Saudi di\u2026 https://t.co/7G7EXTmNoL", "YAB PM @NajibRazak menunaikan solat Jumaat di PWTC, tengah hari tadi. https://t.co/6bSiYvVJ1F", "YAB PM @NajibRazak mempengerusikan Mesyuarat Majlis Ekonomi Bumiputera di pejabatnya, petang tadi. https://t.co/anyr82YcSd", "YAB PM @NajibRazak membuat tinjauan ke Hospital Serdang, petang tadi. https://t.co/4vFmArwpmU", "YAB PM @NajibRazak\u2019s Message for #ChineseNewYear 2017 https://t.co/pdqAxqnrCH", "YAB PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat daripada Dewan Perniagaan dan Perindustrian Kebangsaan Malaysia (NCCIM\u2026 https://t.co/Ehiw3PugeU", "PM @NajibRazak menegaskan bahawa rakyat mesti diberikan keutamaan dlm setiap projek, di Perhimpunan Khas Bulanan\u2026 https://t.co/ef2XJTKJKF", "YAB PM @NajibRazak menghadiri sambutan Pesta Ponggal Peringkat Kebangsaan 2017 di Shah Alam, malam tadi. https://t.co/xix00eIQ8C", "Ucapan Tahun Baru Cina 2017 YAB Perdana Menteri @NajibRazak https://t.co/gPr1bzXN9J", "YAB PM @NajibRazak mempengerusikan Mesyuarat Majlis Pihak Berkuasa Pelaksanaan Koridor Utara (NCIA) Ke-17, petang t\u2026 https://t.co/Nk6z8TNtbG", "Statement by Datuk Seri Tengku Sariffuddin, Press Secretary to the Prime Minister https://t.co/2rScYESD6a", "PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat daripada Persatuan Pedagang dan Pengusaha Melayu Malaysia @perdasama di pe\u2026 https://t.co/yo258W7ujX", "The Govt will continue to work closely w/ PEMANDU &amp; the EPU to ensure tht this transition is as seamless as possible https://t.co/EVsR4nqlqS", "https://t.co/A1j0pZXmbq", "YAB PM @NajibRazak menekankan kepentingan memupuk perpaduan di majlis perasmian bangunan Wisma Ceylonese di Seremba\u2026 https://t.co/Oh3YZ3VC1j", "PM @NajibRazak sampaikan sumbangan RM2.18j utk pmbangunan sekolah2 Tamil di Negri Sembilan dlm sambutan ulang tahun\u2026 https://t.co/g2eayORpFl", "YAB PM @NajibRazak menegaskan bahawa pelampau agama merupakan musuh kepada perpaduan negara di Program Detik-Detik\u2026 https://t.co/P8FORweevP", "PM @NajibRazak mnerima kunjungan hormat drp Dtk Amar Abang Hj Abd Rahman Zohari b Tun Abang Hj Openg, Ketua Menteri\u2026 https://t.co/cNx9TFlNNG", "https://t.co/iMY4Fih9Gc", "PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat drp Kongres Kesatuan Pekerja- pekerja di dalam Perkhidmatan Awam Malaysia\u2026 https://t.co/JmFfx9zpZj", "YAB PM @NajibRazak menunaikan solat Jumaat di Masjid Al-Akram, Kuala Lumpur, tengah hari tadi https://t.co/m6A2LM1mNt", "PM @NajibRazak mengumumkan kelulusan pembangunan semula projek PPR Sri Perlis 1 &amp; 2 dlm pelancaran program Jom Bant\u2026 https://t.co/mtyPsORgW8", "PM @NajibRazak kongsi hasratnya utk mlihat Msia muncul sbg slh 1 drpd 20 ngr trkemuka di dunia, dlm ucapannya di Di\u2026 https://t.co/7sLueO96lf", "Ikuti Dialog Perdana TN50 bersama YAB PM @NajibRazak secara langsung bermula jam 9.00 malam nanti di https://t.co/rK8hZXfjZh", "YAB PM @NajibRazak urged Muslim states to lead in taking immediate action on the situation of the Rohingya Muslim M\u2026 https://t.co/9QE9wX5x8n", "Follow @NajibRazak\u2019s Keynote Speech LIVE at the @OIC_OCI\u2019s Emergncy Mtg on the Rohingya situation frm 11.00am tmr at https://t.co/rK8hZXfjZh", "PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat drp Jeneral Dato\u2019 Sri Zulkiple bin Hj Kassim, Panglima Tentera Darat Malay\u2026 https://t.co/t3MpdCW2Z8", "PM @NajibRazak beramah mesra bersama masyarakat tempatan dalam program Sepetang Bersama Rakyat di Padang Awam Kuala\u2026 https://t.co/UqyxeudFfu", "YAB PM @NajibRazak meninjau Kolej Universiti Insaniah (KUIN) di Kedah, petang tadi. https://t.co/Jlqnx5QAvL", "PM @NajibRazak umum peningkatan had kelayakan pendapatan isi rumah kpd RM15k utk PR1MA &amp; tempoh moratorium dipendek\u2026 https://t.co/82dcfUOfrC", "YAB PM @NajibRazak beramah mesra dan bersarapan pagi bersama penduduk setempat di Medan Selera Alor Merah, Alor Set\u2026 https://t.co/Wyf4fmIwOD", "https://t.co/hmm16Vzyto", "PM @NajibRazak beramah mesra bersama masyarakat Cina dlm Program Sepetang Bersama Masyarakat Cina Parlimen Pekan di\u2026 https://t.co/SiFEIOVb9Y", "PM @NajibRazak menekankan komitmen K'jaan dlm menjamin kesejahteraan masyarakat &amp; negara dlm majlis penutup kursus\u2026 https://t.co/axINtQqywJ", "PM @NajibRazak menyampaikan hadiah kecemerlangan UPSR dan PT3 2016 serta bantuan 'Kembali Ke Sekolah' di Pekan, ten\u2026 https://t.co/2InvVIrHsn", "YAB PM @NajibRazak menziarahi dan menyampaikan sumbangan kepada Encik Ghazali Omar, 59, yang menghidap kanser kelen\u2026 https://t.co/azX1QM8Tcg", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Majlis Tahlil Allahyarham Tun Haji Abdul Razak di Masjid Ar-Rahah, hari ini. https://t.co/nDrmT6eJwj", "PM @NajibRazak menyatakan bahawa Dasar Automotif Nasional 2014 dirangka utk menjadikan Malaysia hab serantau bagi k\u2026 https://t.co/N391Giw81h", "Selamat menyambut perayaan Ponggal daripada kami di Pejabat Perdana Menteri @NajibRazak https://t.co/AUVYEEQouz", "YAB PM @NajibRazak menunaikan solat Jumaat di PWTC, pada hari ini. https://t.co/TpsvqjFnIg", "Esok hari terakhir! Kemas kini atau buat prmohonan baharu utk BR1M 2017 SEBELUM jam 5 petang pada 13 Januari 2017 d\u2026 https://t.co/mrHr3qZ9q2", "PM @NajibRazak menunaikan solat jenazah pd upacara pnghormatan terakhir Allahyarham Tan Sri Adenan Satem di Msjid J\u2026 https://t.co/r4Z6LRuNnp", "PM @NajibRazak brsm Tun Pehin Sri Haji Abdul Taib bin Mahmud, Yang di-Pertua Sarawak sblm mjlis pengebumian Allahya\u2026 https://t.co/PuerAnR6OX", "PM @NajibRazak ziarahi jenazah Allahyarham Tan Sri Adenan Satem, Ketua Menteri Sarawak serta menunaikan solat jenaz\u2026 https://t.co/9hFK4ErQpF", "Warga Pejabat PM @NajibRazak menyampaikan takziah kpd Puan Sri Jamilah Anu &amp; keluarga atas pemergian Allahyarham TS Adenan Satem. Al-Fatihah", "YAB PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat daripada Dato\u2019 Ramlan Ibrahim, Ketua Setiausaha Kementerian Luar Neger\u2026 https://t.co/ZogQLsFVhJ", "YAB PM @NajibRazak menghadiri mesyuarat pengurusan @FeldaLKTP di Putrajaya, pagi tadi. https://t.co/QFV2afXnXo", "Tahniah! Kejayaan anda dlm #FIFAPuskasAward 2016 akn beri inspirasi kpd semua pemain bola sepak Msia &amp; harumkan nam\u2026 https://t.co/FI69jb9dES", "PM @NajibRazak mnyarankn prkhidmatan awam utk mmfokuskn kpd pnyampaian utk kesejahteraan &amp; kebajikan rakyat dlm per\u2026 https://t.co/sloh2Z0dwW", "YAB PM @NajibRazak turut melawat Pusat Pemindahan SK Banggol Paradong di Terengganu untuk memantau usaha-usaha pemu\u2026 https://t.co/mQ2wJYj98F", "YAB Perdana Menteri @NajibRazak melawat mangsa-mangsa banjir di penempatan sementara SK Bunohan di Tumpat, Kelantan\u2026 https://t.co/fumYIb9shE", "Kenyataan Media YAB PM @NajibRazak mengenai Pelantikan Tan Sri Shahrir Abdul Samad sebagai Pengerusi FELDA https://t.co/l88xYwTmp5", "YAB PM @NajibRazak mempengerusikan Mesyuarat Majlis Kebangsaan Bagi Hal Ehwal Agama Islam Malaysia Ke-62 di Putraja\u2026 https://t.co/yueESAhLdS", "PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat drp Jeneral TS Raja Mohamed Affandi Raja Mohamed Noor, Panglima @MarkasATM\u2026 https://t.co/aJSyiyxD3W", "PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat drp Datuk Izudin Ishak, Presiden Persatuan Warga Cinta Negara Malaysia di\u2026 https://t.co/TsHBcUaaa3", "Tempoh permohonan #BR1M2017 tlh dilanjutkan sehingga 13 Jan 2017. Buat permohonan baru atau kemas kini permohonan d\u2026 https://t.co/wwMOLSaI7O", "Bantuan Khas Kewangan yg akan dibayar pd awal Jan 2017 adalah satu pnghargaan atas khidmat terpuji para penjawat aw\u2026 https://t.co/PeIguvGg5a", "https://t.co/93hlcihxbn", "Warga Pejabat Perdana Menteri mengucapkan Selamat Menyambut Tahun Baru 2017! https://t.co/GCeKMH0wOZ", "https://t.co/HFurv4q26T", "Tinggal 3 hari lg utk kemas kini atau buat permohonan baru BR1M 2017 di https://t.co/3XhAhywYEz sebelum tarikh tutu\u2026 https://t.co/W55zFukxO5", "https://t.co/ASRYJSJwC4", "https://t.co/ipYpEIafWt", "https://t.co/5LoxHPQdDe", "Merry Christmas! https://t.co/of0zejZCKB", "Ucapan Hari Krismas 2016 YAB PM @NajibRazak https://t.co/UVF4Bx0xJu", "YAB PM @NajibRazak\u2019s Christmas Message 2016 https://t.co/HKTD3IYtYC", "Anda msih sempat buat prmohonan baharu atau kemas kini prmohonan BR1M2017 secara atas talian sehingga 31 Dis 2016 d\u2026 https://t.co/naoyWE6wUF", "RT @NajibRazak: Today is an auspicious day of celebration and Chinese families come together to make and eat tang yuan. Happy Winter Solsti\u2026", "PM @NajibRazak brkata K'jaan mahu FELCRA Bhd jdi salah satu pngeluar utama industri jaminan makanan negara dlm Mjls\u2026 https://t.co/XyCwTvJlut", "PM @NajibRazak menerima kunjungan perpisahan daripada Jeneral TS @ChiefofRMAF, Panglima @airforcenextgen di pejabat\u2026 https://t.co/XVGPYVB3qC", "YAB PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat daripada ahli-ahli Lembaga Penasihat Pencegahan Rasuah di Putrajaya, p\u2026 https://t.co/o17YF4xoaU", "YAB PM @NajibRazak melancarkan buku Pelan Pelaksanaan Indeks Syariah Malaysia 2016-2018 di Putrajaya semalam. (Gamb\u2026 https://t.co/FeXDuPi0KS", "https://t.co/wwxcdTNTPM", "YAB PM @NajibRazak melancarkan Lebuhraya Pan Borneo Sabah Jalan Pintas Lahad Datu di Sabah, pagi tadi.\u2026 https://t.co/ULMLwjP5s6", "YAB PM @NajibRazak melancarkan lapan pakej Lebuhraya Pan Borneo Sarawak di Miri, petang tadi.\u2026 https://t.co/ylbizBHmwm", "PM @NajibRazak merasmikan Jambatan Batang Sadong sepanjang 1.48km yg dpt kurangkan masa&amp;jarak prjalanan dgn efisien\u2026 https://t.co/7IgfZOoHKs", "PM @NajibRazak hadiri Mjls Mkn Mlm Persatuan Cina Pahang sempena Sambutan UlangTahun ke-31 &amp; Upacara Angkat Sumpah\u2026 https://t.co/jRqQRSserK", "PM @NajibRazak menekankan komitennya utk memastikan GIATMARA Pekan dilengkapkan dgn peralatan terbaik &amp; teknologi c\u2026 https://t.co/Su5HzRKYBP", "YAB PM @NajibRazak sampaikan 21 kunci rumah PPKB dan 10 kiosk penjaja tenaga solar kpd penerima-penerima di Pekan t\u2026 https://t.co/qtkBAM3zMM", "RT @PMOMalaysia: PM @NajibRazak umumkan peruntukan RM 50j bagi menyelesaikan masalah air di Nenasi dlm Majlis Ramah Mesra di pantai Kg Nena\u2026", "PM @NajibRazak umumkan peruntukan RM 50j bagi menyelesaikan masalah air di Nenasi dlm Majlis Ramah Mesra di pantai\u2026 https://t.co/9qCsz5jSNC", "YAB PM @NajibRazak melawat dan melakukan tinjauan ke Bangunan Kompleks LKIM Nenasi pada pagi tadi. https://t.co/ZIcnrVSLcI", "PM @NajibRazak menziarahi &amp; sampaikan sumbangan kpd Pn Bidah binti Hamid, pesakit lumpuh di rumahnya di Kg Sepauk,\u2026 https://t.co/LxpH8TAqKa", "YAB PM @NajibRazak bertemu dan menyampaikan sumbangan kepada bapa mangsa lemas 3 beradik di Balai Bomba Nenasi, Pek\u2026 https://t.co/t3WAQ8tBE5", "YAB PM @NajibRazak hosted an Official Dinner in honour of HE @MaithripalaS, the President of Sri Lanka in Seri Perd\u2026 https://t.co/jgYmiJfzrq", "YAB PM @NajibRazak witnessed the signing of five Memoranda of Understanding in Putrajaya earlier today.\u2026 https://t.co/kyfnQ8EMzV", "PM @NajibRazak welcomed HE Maithripala Sirisena, the President of the Democratic Socialist Republic of Sri Lanka in\u2026 https://t.co/Bg4x83D5x4", "PM @NajibRazak menerima kunjungan perpisahan drp Jeneral Tan Sri Dr. Haji Zulkifeli bin Mohd Zin, Panglima Angkatan\u2026 https://t.co/g1ZDNkGxDW", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Majlis Penyampaian Anugerah Inovasi Perdana Menteri dan Anugerah Inovasi Sektor Awam\u2026 https://t.co/Qr8cYDvF55", "YAB PM @NajibRazak melawat Kilang Pembuatan Kabel Lotus Cable Industries Sdn Bhd di Klang pada petang tadi. https://t.co/yzZIu7kO4L", "PM @NajibRazak umumkn tambng perkhidmatan @MRTMalaysia &amp; bas pengantara percuma utk sebulan mulai esok dlm perasmia\u2026 https://t.co/7gQTsP64QV", "YAB PM @NajibRazak inaugurated The Economic Times Asian Business Leaders Conclave in Kuala Lumpur today.\u2026 https://t.co/cbcEQCC7kX", "YAB PM @NajibRazak bertemu dengan ahli-ahli Majlis Dewan Perniagaan Melayu Malaysia di Putrajaya pada tengah hari t\u2026 https://t.co/hMCFhmQ68G", "YAB PM @NajibRazak hosted an official dinner for Singapore PM @LeeHsienLoong, in Seri Perdana earlier tonight. https://t.co/RheM5Ylxum", "YAB PM @NajibRazak and Singapore PM @LeeHsienLoong witnessed the signing of a bilateral agreement for the KL-Singap\u2026 https://t.co/4JPemwY3HY", "YAB PM @NajibRazak received Singapore PM @LeeHsienLoong, who is here for the annual M'sia-S'pore Leaders' Retreat,\u2026 https://t.co/Ed8fXjyjYi", "KDYMM SultanKelantan brkenan trm SuratPerisytiharan drp @NajibRazak di Istiadat Melafaz Sumpah&amp;Tandatangani Surat S\u2026 https://t.co/nxBUSoOUIG", "KDYMM Sultan Kelantan berangkat hadiri istiadat sambutan rasmi Yang di-Pertuan Agong ke-15 di Parlimen dgn diiringi\u2026 https://t.co/burYENPFGt", "SPB YDP Agong Tuanku Abdul Halim Mu'adzam Shah berkenan berangkat ke Istiadat Keberangkatan Balik YDP Agong ke14 dg\u2026 https://t.co/4hf50hTe8M", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Majlis Sambutan Maulidur Rasul Peringkat Kebangsaan Tahun 1438H/2016M di Masjid Putra\u2026 https://t.co/6V98XhKlRl", "Tuanku Abdul Halim Mu'adzam Shah berkenan hadir ke Jamuan Negara sempena tmt tmph pmerintahan baginda sbg YDP Agong\u2026 https://t.co/iVgZHTP1XY", "PM @NajibRazak berkata bhw Krjn akan terus laksana plbg inisiatif bg memacu kemajuan msykt India ktk lawatan beliau\u2026 https://t.co/BPHOncCa6q", "YAB PM @NajibRazak sampaikan anugerah kpd 13 individu &amp; organisasi yg aktif dlm aktiviti kesukarelawan di majlis an\u2026 https://t.co/9hrys1lWTu", "PM @NajibRazak meluangkan masa mencuba @MRTMalaysia bersama rakan2 online beliau pd ptg td. Laluan SBK Fasa 1 akn d\u2026 https://t.co/3AScnpDJy6", "PM @NajibRazak mnegaskan komitmen utk menggerakkan Msia ke arah pembangunan lestari ktk di Pusat Pembangunan Lestar\u2026 https://t.co/BxDKzw1ZzW", "PM @NajibRazak menerima kunjungan perpisahan oleh Tan Sri Dr. Mohd Shukor bin Haji Mahfar, Ketua Pegawai Eksekutif\u2026 https://t.co/eqzDRrnley", "PM @NajibRazak tegaskn kepentingan pnyaluran maklumat drp pnghulu &amp; penggawa dlm penutupan Seminar Jati Diri &amp; Memp\u2026 https://t.co/N3NrOfoPOB", "SPB YDP Agong berkenan mencemar duli ke majlis santapan amal Yayasan Sultanah Bahiyah 2016 dengan diiringi PM\u2026 https://t.co/fOTKBY0Xjs", "PM @NajibRazak mengumumkan dua program penanda aras dalam sidang kemuncak Tahun Pengkomersilan Malaysia 2016 &amp; Komu\u2026 https://t.co/cmoYYuSLcr", "PM @NajibRazak beramah mesra bersama para peniaga dalam lawatannya ke Medan Selera Sri Angkasa Jaya semalam.\u2026 https://t.co/CFWndCzVvl", "PM @NajibRazak merasmikan Menara Kerja Raya di Kuala Lumpur tadi &amp; berkata @JKRMalaysia perlu jadi ejen perubahan d\u2026 https://t.co/WfvamvWref", "PM @NajibRazak mnyempurnakan Majlis Pelancaran Sambutan Ulang Tahun Ke-10 Iskandar Malaysia (IM10) di Iskandar Pute\u2026 https://t.co/aSpmr7sDAG", "DYAM Tunku Ismail telah berangkat ke Majlis Pelancaran Reka Bentuk Pembangunan Fastrack City pada tengah hari td be\u2026 https://t.co/PGoB2r7FFQ", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Majlis Menandatangani Inisiatif Strategik &amp;Pembukaan Rasmi Hotel Phoenix di Forest Ci\u2026 https://t.co/7BoKQTv2bA", "PM @NajibRazak di Majlis Santapan  Pagi bersama DYMM Sultan Johor, Sultan Ibrahim Ibni Almarhum Sultan Iskandar &amp; D\u2026 https://t.co/Tewer7zpYN", "YAB PM @NajibRazak meluangkan masa berjumpa dengan usahawan-usahawan muda di Johor Bharu selepas lawatan beliau ke\u2026 https://t.co/437qrcNns6", "DYAM Tunku Ismail berkenan berangkat ke Majlis Tahlil setahun kemangkatan Almarhum Tunku Abdul Jalil, yg turut diha\u2026 https://t.co/qpxHwWwpUH", "YAB PM @NajibRazak menyempurnakan Majlis Pelancaran Arena Larkin &amp; Stadium Olahraga Mount Austin di perkarangan Sta\u2026 https://t.co/QiEFqqC6A6", "PM @NajibRazak merasmikan pemasangan turus pemecahan propilena tertinggi &amp; terberat di Msia pg td di Kompleks Berse\u2026 https://t.co/Ltqryzj03L", "PM @NajibRazak umum geran khas RM10j utk pljr universiti mendaftar perniagaan secara percuma ktk di sesi soal jwb O\u2026 https://t.co/U9ywSAzawe", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Himpunan Solidariti Ummah pada pagi semlm di Stadium Titiwangsa https://t.co/t4T4x9c1uv", "PM @NajibRazak melancarkan #MAHA2016 pd ptg td. Beliau brkata bhw pameran ini tlh bawa kpd pnjenamaan popular indus\u2026 https://t.co/hDSh5nEYQx", "https://t.co/9qkC1bXiFW", "https://t.co/erWp4ef9nB", "https://t.co/j5ylLOjnEE", "YAB PM @NajibRazak menunaikan solat Jumaat di PWTC pada hari ini. https://t.co/ediUhPadRa", "https://t.co/2AdjHMm0ZB", "YAB PM @NajibRazak melancarkan aplikasi mudah alih PR1MA pada petang tadi. Muat turun secara percuma sekarang di Ap\u2026 https://t.co/s8YdQ2iBFO", "PM @NajibRazak received a courtesy call from HE Abdulla Yameen Abdul Gayoom, President of the Republic of Maldives\u2026 https://t.co/LRl3kgnWC1", "YAB PM @NajibRazak melancarkan Buku Edisi Khas Kesetiaan Sepanjang Hayat di PWTC pada pagi tadi. https://t.co/4yqr0vezrq", "https://t.co/jSGrG8QXmd", "https://t.co/Q3p2YnGeIh", "https://t.co/E8ZSelIdWX", "YAB PM @NajibRazak melawat tapak pameran Tenaga Nasional Berhad dan menyaksikan buku Transformasi Ekonomi Bumiputer\u2026 https://t.co/Osw6IdL0yA", "YAB PM @NajibRazak rasmikan Pameran Kartun dan Komik serta Buku Wasatiyyah dan Media Sosial pada hari ini. https://t.co/fnlLbFIb3s", "YAB PM @NajibRazak merasmikan majlis pecah tanah pembangunan KL Putra World Trade Centre pada petang tadi. https://t.co/KZDXqIDKoy", "@Tabung_Haji meningkatkan subsidi kepada RM9,570 daripada RM8,910 untuk mengekalkan bayaran haji untuk 2017 pada RM\u2026 https://t.co/gWilgFHmFo", "PM @NajibRazak berkata bhw Krjn tdk akan ambil langkah populis semata2 tanpa pertimbangkan kesannya dlm ucapannya d\u2026 https://t.co/oH226ivnov", "Semalam, PM @NajibRazak sampaikn anugerah Tokoh GPMS Sepanjang Zaman kpd Pak Lah &amp; umum RM1j kpd Tabung Pendidikan\u2026 https://t.co/GJe0aFlALd", ".@NajibRazak brkata bhw Krjn akan terus sokong &amp; lindungi pekerja2 di Msia dlm ucapannya di mjls mkn mlm brsm UNI-M\u2026 https://t.co/7NT0l7yjWZ", "At the KL Intrnational Youth Discourse, @NajibRazak urged youths to uphold moderate Islam tt we hv always practised\u2026 https://t.co/Aj2wTeKKR5", "YAB PM @NajibRazak merasmikan program Sunathon Perdana 2016 di Masjid Putra, Putrajaya pada pagi tadi.\u2026 https://t.co/UNsEmnbqq5", "RT @NajibRazak: Watch PM Najib Razak's Keynote Address at the KL International Youth Discourse 2016 from 10.45am today at https://t.co/CwpW\u2026", "PM @NajibRazak melancarkan RMR1M-10,000 Hasrat Satu Impian di Rancangan Tanah Belia Kampung Bukit Changgang, Kuala\u2026 https://t.co/nmzySfQdKR", "https://t.co/boNw4Qmxhk", "Dapatkan salinan peribadi foto-foto anda bersama YAB PM @NajibRazak dan foto-foto lain dengan mengunjungi https://t.co/4HyQ2qPZlj", "https://t.co/JcU238iXY0", "PM @NajibRazak addressed the Malaysian media in a press conference after the @APEC Econ Leaders Mtg. (Bernama photo\u2026 https://t.co/X4McDXSLTp", "YAB PM @NajibRazak met the Malaysian diaspora in Peru over dinner on the sidelines of the @APEC Summit in Lima. (Be\u2026 https://t.co/R87NAladNs", "YAB PM @NajibRazak attended the @APEC Economic Leaders' Retreat session in Lima, Peru. (Bernama photo) https://t.co/GvYSAVm7pm", "YAB PM @NajibRazak sharing lighter moments with several leaders of the countries in the TPPA after the TPP Leaders'\u2026 https://t.co/MxYqGeVl2T", "PM @NajibRazak greeted by Peru Pres Pedro Pablo Kuczynski during the official welcoming ceremony for the @APEC Econ\u2026 https://t.co/OpG0a5eDYr", "YAB PM @Najib Razak attended @APEC - Asia-Pacific Economic Cooperation Business Advisory Council (ABAC) plenary ses\u2026 https://t.co/0h4pDsuKDP", "PM @NajibRazak met w/ fellow leaders of the TPP Leaders' Session ahead of the @APEC Economic Leader's Meeting in Pe\u2026 https://t.co/TAgRLMqY7u", "PM @NajibRazak held bilateral meetings with @TurnbullMalcolm, PM of Australia and Peter O'Neill, PM of Papua New Gu\u2026 https://t.co/l0dNcGoCh0", "YAB PM @NajibRazak met the US-APEC Business Coalition ahead of the @APEC Summit in Lima, Peru today. (Bernama photo) https://t.co/6EGyWWZYUg", "YAB PM @NajibRazak arrived in Peru to attend the 24th @APEC Summit which will be held on November 19th and 20th (Be\u2026 https://t.co/qqgdPARtpT", "The 24th @APEC Economic Leaders' Meeting will convene in Lima, Peru this week. APEC is also the world\u2019s largest reg\u2026 https://t.co/dcowtpTdu4", "PM @NajibRazak is scheduled to attend the @APEC Summit to be held on November 19th and 20th in Lima, Peru. https://t.co/i5I82NpKsX", "YAB PM @NajibRazak attended a Working Dinner hosted by His Excellency @AbeShinzo, Prime Minister of Japan in Tokyo\u2026 https://t.co/rAdfLqtwyi", "PM @NajibRazak led a Malaysian delegation for a bilateral meeting with his Japanese counterpart PM @AbeShinzo &amp; the\u2026 https://t.co/BPvuR43eBs", "YAB PM @NajibRazak attended a business luncheon with Japanese captains of industry in Tokyo this afternoon.\u2026 https://t.co/Kal3jgrWS6", "PM @NajibRazak received a courtesy call from the Japan-Malaysia Parliamentary Friendship Association (JMPFA) today.  https://t.co/y51FrHCGHt", "YAB PM @NajibRazak received a courtesy call from Mr. Hiroyuki Ishige, Chairman and CEO of Japan External Trade Organisation, this morning.", "YAB PM @NajibRazak arrived in Tokyo last night for a Working Visit to Japan from 15 to 17 November. https://t.co/XMy3drZYKY", "Last year, Japan was Malaysia\u2019s fourth largest trading partner globally. https://t.co/QaVrRcY7m5", "YAB PM @NajibRazak will be undertaking a Working Visit to Japan, from 15 to 17 November 2016\nhttps://t.co/ufRsjMQFUR", "YAB PM @NajibRazak mempengerusikan Mesyuarat Majlis Pembangunan Perusahaan Kecil dan Sederhana Kebangsaan ke-21 di\u2026 https://t.co/xCgY3VCjFA", "PM @NajibRazak hosted a dinner in conjunction w/ the Official Visit of HE Rodrigo R. Duterte, Pres of the Rep of Ph\u2026 https://t.co/ZUSdnDL3Cf", "PM @NajibRazak led the Malaysian delegation for a bilateral meeting with the delegation from the Republic of Philip\u2026 https://t.co/h37QI6IwKB", "YAB PM @NajibRazak welcomed His Excellency President Rodrigo R. Duterte, President of the Republic of Philippines i\u2026 https://t.co/PYIOqR7COs", "PM @NajibRazak menghadiri penutupan Konvensyen Nasional Penyatuan Bangsa di Universiti Teknologi Mara, pada hari in\u2026 https://t.co/TvRSu495Oa", "YAB PM @NajibRazak menghadiri majlis penutupan Persidangan Daya eUsahawan di Kuala Lumpur pada petang tadi.\u2026 https://t.co/Fll2iSRrSI", "YAB PM @NajibRazak congratulates Donald Trump, hails continuation of partnership https://t.co/zkoatqrt6z", "PM @NajibRazak hosted a lunch in Seri Perdana in conjunction w/ HE Gurbanguly Berdimuhamedov, Pres of Turkmenistan'\u2026 https://t.co/TBJJN61IsY", "https://t.co/txwCUgkQBF", "PM @NajibRazak led the Malaysian delegation for a bilateral meeting w/ the Turkmenistan delegation in P'jaya today.\u2026 https://t.co/BRZJCRMtyE", "YAB PM @NajibRazak accorded an official welcome to HE Gurbanguly Berdimuhamedov, President of Turkmenistan in Putra\u2026 https://t.co/WBFomKS8qM", "Kenyataan Media mengenai kertas cadangan pelantikan bekas KSUS kpd PM, TS Shukry Mohd Salleh sbg Timb. Pengerusi SPR https://t.co/fl3FVcaWDU", "Follow the Joint PC of @NajibRazak &amp; HE Gurbanguly Berdimuhamedov, Pres of Turkmenistan LIVE at https://t.co/K2eVA3qRuR from 11.55am onwards", "Baca dengan lebih lanjut hasil lawatan YAB PM @NajibRazak ke China baru-baru ini di https://t.co/3bGMNyN6Ly", "YAB PM @NajibRazak mengadakan sidang media sempena lawatannya ke China di Beijing pada malam tadi.\u2026 https://t.co/iC4QTuFVTz", "YAB PM @NajibRazak attended a dinner with the Malaysian diaspora and students in Beijing tonight.\u2026 https://t.co/EqZxnEeL1A", "YAB PM @NajibRazak received a courtesy call from Zhang Qingwei, the Governor of Hebei Province in the People's Repu\u2026 https://t.co/o2Hc8qo4rG", "YAB PM @NajibRazak launched the Alitrip Malaysia Tourism Pavilion in Beijing this evening https://t.co/Hft0evLkoN https://t.co/BK4nGoXBHe", "YAB PM @NajibRazak menunaikan solat Jumaat di Masjid Dongzhimen di Beijing pada hari ini. https://t.co/STRcTYLRQS", "Y'day PM @NajibRazak led the Malaysian delegation for a mtg w/ Pres Xi Jinping &amp; the Chinese delegation at the Diao\u2026 https://t.co/g7tpeLaEd8", "YAB PM @NajibRazak mengadakan sidang media di Beijing pada malam tadi. https://t.co/ndpIIYIu5e https://t.co/ygn1CvQycC", "PM @NajibRazak witnessed the signing of the Operation Agreemnt for the Tianjin Nangang Integrated Seawater Desalina\u2026 https://t.co/SPspJZU2Uk", "YAB PM @NajibRazak took the High Speed Train HeXie Hao from Beijing to Tianjin this morning. https://t.co/YChKhccUNL", "PM @NajibRazak received a courtesy call frm Li Hongzhong, Communist Party Secretary of Tianjin at the Tianjin State\u2026 https://t.co/bOzR3EuGYP", "YAB PM @NajibRazak visited China Fortune Land Development's Gu'an New Industry City in Gu'an, China this morning.\u2026 https://t.co/zJyyNhiYNB", "YAB PM @NajibRazak mengadakan sidang media bersama wartawan Malaysia pada malam tadi. https://t.co/MbRmPiSjya https://t.co/AamkL7hQwU", "YAB PM @NajibRazak led the Malaysian delegation for a bilateral meeting with China in Beijing this evening. https://t.co/P3pXQMvSTA", "YAB PM @NajibRazak witnessed the exchange of 14 Business-to-Business MoUs worth an estimated RM143.64 billion today\u2026 https://t.co/KyBpHKUYl9", "YAB PM @NajibRazak was accorded an Official Welcome at the Great Hall of the People in Beijing today. https://t.co/2Peexzw7b0", "PM @NajibRazak received a courtesy call from His Excellency Zhang Dejiang, Chairman of the National People's Congre\u2026 https://t.co/xYWrKwMoHu", "YAB PM @NajibRazak attended the Malaysia-China Business Networking Luncheon this afternoon. https://t.co/fb3vs3m8ZJ https://t.co/kGK6dOe23X", "YAB PM @NajibRazak held a roundtable meeting with prominent Chinese business leaders this morning.\u2026 https://t.co/UGiiM0UNLa", "YAB PM @NajibRazak chaired a pre-council meeting earlier today and discussed various matters related to his officia\u2026 https://t.co/W3eDsz3f7v", "YAB PM @NajibRazak was received by the Malaysian delegation to the People's Republic of China in Beijing, earlier t\u2026 https://t.co/QmRnbLXOOi", "RT @NajibRazak: In my upcoming visit, I look fwd to strengthening M'sia-China ties in the areas of bilateral co-op as well as in regional &amp;\u2026", "May this Festival of Lights bring happiness, joy and prosperity to you and your family. Happy Deepavali! https://t.co/LAIrTlzcaQ", "PM @NajibRazak received a farewell visit from Ms. Michelle Gyles-McDonnough, the @UN Resident Coordinator for Malay\u2026 https://t.co/RL10dzVX0i", "PM @NajibRazak will be undertaking an Official Visit to the People\u2019s Republic of China from 31 Oct to 6 Nov 2016. https://t.co/UR7YA8kMwy", "Kerajaan tetap mengambil berat tentang perumahan penjawat awam dan terus komited supaya penjawat awam memiliki ruma\u2026 https://t.co/wQhtBz1hS9", "Perutusan YAB PM @NajibRazak sempena perayaan Deepavali 2016 https://t.co/gM4m8gHdmM", "YAB PM @NajibRazak melancarkan Pasukan Operasi Khas Nasional (NSOF) di Kem Perdana Sungai Besi pada petang tadi. https://t.co/5e2AazyQL5", "PM @NajibRazak received a courtesy call from HE General Ngo Xuan Lich, Minister of Defence of Vietnam in Parliament\u2026 https://t.co/NRpSzBuPth", "PM @NajibRazak raikan Deepavali &amp; sampaikan sumbangan kpd warga di Pertubuhan Sosial &amp; Pembangunan Komuniti Daerah\u2026 https://t.co/fE7voDuFE5", "YAB PM @NajibRazak says China visit will elevate relationship https://t.co/Fp7VEAb1ar", "YAB PM @NajibRazak mempengerusikan mesyuarat Majlis Ekonomi Bumiputera di Parlimen pada petang tadi.\u2026 https://t.co/JvfTNuvR1q", "PM @NajibRazak delivered a speech at the Huawei Innovation Hub Opening Ceremony &amp; Malaysia-China Digital Economy Fo\u2026 https://t.co/g6kr0XGzla", "Watch @NajibRazak's speech at the Huawei InnovationHub OpeningCeremony &amp;Msia-China DigitalEconForum LIVE frm 10am at https://t.co/K2eVA3qRuR", "Penjawat awam merupakan tonggak pentadbiran dan jentera kemajuan negara #Bajet2017 https://t.co/02XV2ozpno", "YAB PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat daripada Kadazan Dusun Society Sabah di Parlimen pada petang tadi. https://t.co/6rCKheRJwk", "#Bajet2017 Menghargai khidmat bakti dan jasa penjawat awam https://t.co/LGve9Que3k", "PM @NajibRazak memberi kata2 sokongan kpd pelumba-pelumba negara yang akan beraksi di Motorcycle Grand Prix Malaysi\u2026 https://t.co/MgtGu2ldpe", "YAB PM @NajibRazak mengucapkan tahniah kepada Justin Thomas, juara Kejohanan Golf CIMB Classic 2016 di Kuala Lumpur\u2026 https://t.co/WjgUE2hcl0", "Sebagai penghargaan atas khidmat terpuji, bayaran khas kpd para penjawat awam &amp; pesara Kerajaan akan diberi pd awal\u2026 https://t.co/ktWeyVA7Ne", "PM @NajibRazak conveyed his condolences to the Govt &amp; ppl of Thailand on the demise of  HM King Bhumibol Adulyadej\u2026 https://t.co/a0v8a8zBGC", "YAB PM @NajibRazak selamat tiba di Bangkok sebentar tadi untuk beri penghormatan terakhir kepada mendiang Raja Bhum\u2026 https://t.co/WUtlvn46ZO", "Baca Teks Ucapan Penuh #Bajet2017 yang dibentangkan oleh YAB PM @NajibRazak di Parlimen petang tadi https://t.co/ijmwZWlAMz", "This ends the LIVE TWEETS on #Bajet2017. Thank you", "I'm pleased to announce a special assistance of RM500 to all public servants while special payment of RM250 for Govt retirees #Bajet2017", "Govt will launch a series of national discourse to chart the nation\u2019s direction on a new canvas as the 2050 National Transformation (TN50)", "Govt will take positive measure to amend Bankruptcy Act 1967 frm early 2017, concerning those declared bankrupt especially social guarantors", "RM85m will be allocated for PERMATA involving 50k children among which for the est of Top STEM Talents Excellence Centre #Bajet2017", "In appreciation of KEMAS assistants, their allowance will be raised from RM400 to RM500, benefitting 11,000. #Bajet2017", "The Government is allocating RM30 million to coordinate Tahfiz education through National Tahfiz Education Policy #Bajet2017", "Govt is pleased to announce that KAFA teachers\u2019 allowance will be increased frm RM800 to RM900 a month, benefitting nearly 33k KAFA teachers", "One-off payment, RM500 will be given to nearly 16k Bilal &amp; Siak throughout the nation to appreciate their service in managing mosques", "Govt through JAKIM will increase monthly allowance of Imam from RM750 to RM850. This will benefit nearly 15,000 imams throughout the nation", "Tax relief of up to RM1,000 for taxpayers who enroll their children aged 6years &amp; below,into registered nurseries and pre-schools #Bajet2017", "To support working women who r still breastfeeding, Govt will introduce tax relief up to RM1k, claimable for purchase of breastfeeding eqpmt", "RM30m for women to undergo mammogram screening and receive Human Papilloma Virus vaccination to prevent cancer, for free #Bajet2017", "RM2 billion is allocated for programmes such as I-KIT, I-KeuNita and Women Career Comeback #Bajet2017", "RM40m grant to registered Residence Association for purchase of security ctrl eqpmt, cleaning &amp; maintnce of neighbourhood", "The Government will provide RM80 million to more than 200,000 RELA members. #Bajet2017", "RM60m is allocated to enhance the effectiveness of crime prevention in cities including the omnipresence and Motorcycle Patrol Unit", "Ministry of Home Affairs is allocated RM12.8b including a sum of RM8.7b for the Royal Malaysia Police #Bajet2017", "A sum of RM323 million is allocated for personnel deployment at the eastern border of Sabah. #Bajet2017", "RM1.8 billion is provided for defence asset maintenance such as aircraft, patrol vessels, communication equipment, buildings and weaponry.", "Provide RM55mil Special Insurgency Incentive Payment to veteran M'sian Armed Forces to those who are yet to receive their special incentive.", "8. RM100m through Yayasan Peneraju Pendidikan Bumiputera for Peneraju Skil dan Iltizam, Peneraju Professional as well as Peneraju Tunas prog", "7. RM100 million for Export Fund under TERAJU for Bumiputera companies to penetrate into international markets#Bajet2017", "6. Facilitation Fund amounting to RM500m to TERAJU to assist Bumiputera companies to expand their businesses or to start a new business", "5. RM120 million to MARA for various entrepreneurship programmes,", "4. RM200mil to Perbadanan Usahawan Nasional Berhad to implement the Entrepreneurship and Business Premises Financing Programme #Bajet2017", "3. RM300m to TEKUN to assist small scaled entrepreneurs to dvlp their businesses including a new scheme, TEMANITA #Bajet2017", "2. RM100 million to AIM for their various entrepreneurship programmes #Bajet2017", "1. RM100 million to SME Bank to increase opportunities to Bumiputera entrepreneurs #Bajet2017", "#Bajet2017 towards empowering Bumiputera, the Government will allocate:", "Government will expand pre-school programmes to 50 schools with an allocation of RM10 million for SJK Tamil #Bajet2017", "RM50m is allocated for prog to increase capacity &amp;income as well as RM150m for business financing prog through TEKUN and Amanah Ikhtiar Msia", "RM20m will be channelled to the 1Malaysia Hawkers and Petty Traders Foundation to provide loans to Chinese hawkers communities #Bajet2017", "4. Increase the trip frequency of ETS for the Johor Bahru \u2013 Padang Besar route #Bajet2017", "3. RM100 million is allocated to restore the East Coast railway line along Gua Musang \u2013 Tumpat that was destroyed during flood #Bajet2017", "2. Accelerating the implementation of Pan Borneo Highway in Sabah and Sarawak; #Bajet2017", "1. Implementation of the new East Coast Rail Line project in phases with an estimated cost of RM55 billion #Bajet2017", "Govt to increase allowance of village heads,chairmen of Village Development &amp; Security Comm, heads of New Villages &amp; Orang Asli to RM900.", "4. GST relief for the purchase of aid equipment for registered PWDs without going through Private Charitable Entities #Bajet2017", "3. RM535m, for persons w disabilities,including employee allowance,disabled children training allowance &amp; assistance for PWDs unable to work", "2. Allocation of RM424m is provided for senior citizens, including senior citizen socioeconomic assistance of RM300 monthly #Bajet2017", "1. Financial assistance to poor families, including General Assistance up to RM300/month &amp; Children Assistance up to RM450/month #Bajet2017", "Government is also committed to upgrade public transport in rural areas through the following measures: #Bajet2017", "Government continues to protect the vulnerable groups. Among the incentives that will be provided are: #Bajet2017", "The PTPTN repayment incentives will be effective tomorrow, 22 October 2016 till December 2017.\n#Bajet2017", "3. 10% discount for repayment through salary deduction or direct debit in accordance with the repayment schedule. \n#Bajet2017", "2. 10% discount for payment of at least 50% of the outstanding debt made in a single payment", "1. 15% discount on the outstanding debt for full settlement;\n\n#Bajet2017", "In an effort to encourage repayments of PTPTN loans, the following incentives will be given:\n\n#Bajet2017", "\u2022RM194m through Ministry of Education;\n\u2022RM28m through Ministry of Human Resources;\n\u2022RM21m through Ministry of Youth &amp;Sports\n\n#Bajet2017", "\u2022RM1.6b through Public Service Department;\n\u2022RM2b through MARA;\n\u2022RM250m through MOE;\n\u2022RM208m through Ministry of Health;\n\n#Bajet2017", "Scholarships will continue to be awarded with an allocation of RM4.3 billion in 2017, including: \n#Bajet2017", "Govt will replace book vouchers w/ student debit card worth RM250 which can be used to purchase books,computer accessories &amp; internet access", "RM100m is allocated to higher education institutions to foster research culture as well as to increase publications&amp;intellectual properties", "From this amount, RM1.4b is allocated to 4 university hospitals,RM300m is allocated for empowerment of 5 research universities.#Bajet2017", "In ensuring higher education to be at par with the global standards, a sum of RM7.4b is allocated for 20 public universities. #Bajet2017", "7. An allocation of RM600 million to Special Fund for Improvement and Maintenance of Schools. #Bajet2017", "6. Special Needs Student Allowance of RM150 monthly,involving 67,000 students as well as replace buses for 21 special education schools", "5. Provide matching grants of up to RM50 for accumulated savings in SSPN-i for students in Year 1 in fully-assisted govt schools #Bajet2017", "4. RM1.1 billion to include Additional Assistance Payment for School Fees; Textbook Assistance and Per capita Grant Assistance #Bajet2017", "3. Allocate RM300 million for 1Malaysia Supplementary Food Programme for primary school students #Bajet2017", "2. Allocate RM1.1 billion for Hostel Meal Assistance Programme for 365,000 students #Bajet2017", "1. Provide Schooling Assistance Programme of RM100 each to students from families earning up to RM3000,benefiting 3.5mil students #Bajet2017", "To support parents in reducing children's schooling expenses, the Government will continue to implement the following programmes: #Bajet2017", "MCMC will provide free tablets to assist teaching to 430,000 teachers with an allocation of RM340 million #Bajet2017", "3. RM90m to extend the English language proficiency in schools through Cambridge English, Dual Language and Highly Immersive programmes", "2. RM478m allocation to complete construction of 227 primary &amp; secondary schools throughout the country, including 8 new schools", "(cont)...as well as upgrade 1,800 science laboratories. For this, a sum of RM570 million is allocated #Bajet2017", "1. RM570m to reconstruct 120 destitute schools. 60 in Peninsular, 30 in Sabah, 30 in Sarawak using Industrial Building System.. #Bajet2017", "#Bajet2017 Among the initiatives that will be implemented in the primary and secondary schools include:", "A sum of RM132m is provided to improve access to preschool education in government schools for free, benefiting 200,000 children #Bajet2017", "This initiative will benefit nearly 280,000 children, with an allocation of RM200 million. #Bajet2017", "Government will also improve daily nutritional food packages that are more balanced including 250ml of milk, raisins and eggs. #Bajet2017", "Govt will continue with the Additional Food Assistance and Per Capita Grant to children enrolled in TABIKA and TASKA programmes #Bajet2017", "Govt'll establish a committee represented by artists to further invigorate arts&amp; cultural sector. #Bajet2017 allocates RM80m for all these.", "Film in M'sia Incentive,Arts&amp;Culture Revitalisation Agenda,FINAS Content Creation Hub in Santubong,Swak &amp; K.Kinabalu,Sabah'll be implemented", "To encourage investment in high technology startups,a new pass category,namely Foreign Knowledge Tech Entrepreneurs will be introduced.", "A total of RM200m from the Working Capital Guarantee Scheme (WCGS) Fund will be specifically allocated to startups.  #Bajet2017", "This rebate's limited to a total accumulated funding of RM1b which involves an allocation of RM100m for a period of five years. #Bajet2017", "Government will provide 2% rebate on interest rates charged to SME borrowers under SJPP scheme. #Bajet2017", "A guarantee up to RM15b is provided under the various schemes of Syarikat Jaminan Pembiayaan Perniagaan to be extended till 2025 #Bajet2017", "To promote the development of SMEs, Govt will allocate a total of RM75m to implement programmes under SME Master Plan. #Bajet2017", "The Government had declared that year 2017 will be the Startup &amp; SME Promotion Year  #Bajet2017", "MCMC will provide RM1b to ensure coverage and quality of broadband nationwide reaches up to 20 megabytes per second. #Bajet2017", "Govt'll launch an initiative for ethernet broadband services in public universities to be increased to a max. 100GB per second #Bajet2017", "Within the next two years, for this package, the speed will be doubled with the reduction in prices by 50%.  #Bajet2017", "Effective January 2017, fixed line broadband service providers will offer services at a higher speed for the same price #Bajet2017", "It'll merge physical&amp;virtual zones, w/ additional online&amp;digital services to facilitate e-commerce&amp;invigorate internet-based innovation.", "The Government will also introduce the first Digital Free Trade Zone in the world. #Bajet2017", "Through MDEC, a sum of RM162 million is allocated to implement programmes such as e-commerce ecosystem and Digital Maker Movement #Bajet2017", "Currently, digital connectivity is a revolution in economic activity, contributing nearly 16% to GDP of the country. #Bajet2017", "Will extend eVisa to countries in the Balkans &amp; South Asia regions to achieve the target of 32m tourist arrivals next year. #Bajet2017", "Govt will promote M'sia through Visiting ASEAN@50 Year Campaign as well as being the host for the 2017 SEA &amp; Para ASEAN Games. #Bajet2017", "3. Increase tax deduction to RM700k to encourage sponsorships by the private sector in art&amp;cultural performances &amp; local heritage #Bajet2017", "2. Pioneer Status promotion &amp; Investment Tax Allowance for new 4 &amp; 5 star hotels will be extended to 31 December 2018. #Bajet2017", "@PMOMalaysia 1. RM400m will be allocated to the tourism sector, among others for clean air and ecotourism initiatives. #Bajet2017", "In #Bajet2017, Government will further emphasise on promoting and improving tourism facilities. Therefore;", "In addition, a sum of RM20 million will be provided to upgrade estate roads, benefitting commodity\u2019s smallholders. #Bajet2017", "A grant of RM30m will be provided through Malaysian Palm Oil Board (MPOB) for replanting of palm oil by smallholders. #Bajet2017", "A sum of RM50 million will be allocated to increase the quality of palm oil products. #Bajet2017", "A sum of RM286m will be provided to increase exports of palm oil, rubber, cocoa and pepper. #Bajet2017", "Loan financing totaling RM200m &amp; insurance credit facilities w/ coverage valued up to RM1b will be provided by EXIM Bank to SMEs #Bajet2017", "RM130m is provided under National Export Promotion Funds to implement export promotion programmes by MATRADE, MIDA and SME Corp #Bajet2017", "RM165m allocation for the increase of incentive to RM1000 for PRS contributors w/ min. accumulated investment of RM1000 within 2 years.", "To encourage youths to make long-term investment, the Government will introduce Private Retirement Scheme (PRS) #Bajet2017", "@PMOMalaysia Stamp duty exemption will also be extended to year year of assessment 2020 #Bajet2017", "Extension of income tax exemption period to Islamic Banking&amp;Takaful business entities conducting activities in foreign currencies via ICBU", "Capital Market Research Institute will be established w initial funding of RM75m provided through Capital Market Development Fund #Bajet2017", "Government-linked investment companies will allocate a special fund up to RM3b to potential companies. #Bajet2017", "\u201cSmall &amp; Mid-Cap PLC Research Scheme\u201d will be introduced in collaboration w/ research houses to conduct research on 300 companies #Bajet2017", "#Bajet2017 allocates RM522m to MIDA. Among the industries that'll be given emphasis are chemicals; electric&amp;electronics; R&amp;D activities", "RM2.1b allocation for infrastructure &amp; socioecon development at our 5 economic corridors: Iskandar Msia,NCER, ECER, SDC &amp; SCORE #Bajet2017", "@PMOMalaysia ..construction of Batang Lupar Bridge, Sri Aman; and the reconstruction of Sandakan Power Station Project. #Bajet2017", "@PMOMalaysia Among the major projects are upgrading of Jln Lok Kawi\u2013Pengalat\u2013Papar, Sabah; Jln Kg Keruak\u2013Gua Musang\u2013Kuala Berang #Bajet2017", "In line w/ private sector development which is expected to expand 8.1% to RM230b in 2017, more initiatives will be implemented. #Bajet2017", "Under the capital economy, the Government will continue to implement pro-business strategies. #Bajet2017", "#Bajet2017 allocates RM29m to upgrade the drainage system &amp; construct 2 Overhead Motocycle Ramps at the Federal Highway in Selangor.", "Those who do not own a vehicle, down payment will be made using BR1M &amp; a rebate of RM4,000 will be provided for the purchase of Proton Iriz.", "To assist B40 group to generate additional income,the Govt'll encourage their participation as ride-sharing drivers such as @Uber #Bajet2017", "Govt will introduce SOCSO Scheme w/ a launching grant of RM60m to individual taxi drivers w/ a monthly income up to RM3,000. #Bajet2017", "@PMOMalaysia This will benefit 12,000 qualified taxi drivers who have ended their leasing contract with taxi companies #Bajet2017", "#Bajet2017 announces a grant of RM5,000 to purchase new vehicles and offer individual taxi permits, with an allocation of RM60 million.", "RM140m is allocated for Distribution of Necessary Goods Prog, opening of 4 MyFarmOutlets &amp; upgrading of 150 Agrobazaar Rakyat 1Malaysia", "The allocation's to develop agricultural infrastructure such as drainage&amp;irrigation,farm roads&amp;marketing of agricultural products #Bajet2017", "Therefore, a sum of RM1.3 billion is allocated to increase food production at a competitive price. #Bajet2017", "From a different perspective, the Government has continuously focused on sustaining food security as a key agenda. #Bajet2017", "@PMOMalaysia In addition, a sum of RM80 million will be allocated to National Community Health Empowerment Programme. #Bajet2017", "Govt views contagious diseases such as dengue &amp; Zika seriously,and will implement initiatives to prevent &amp; control these diseases #Bajet2017", "Govt will provide one-off grants worth RM200,000 for purchasing of haemodialysis equipment with a total allocation of RM40m. #Bajet2017", "The Govt will allocate RM110 million, of which RM70 million is for medical assistance, benefiting nearly 10,000 poor patients.#Bajet2017", "@PMOMalaysia A total of RM20 million is allocated in the form of loans for the purchase of hospital equipment. #Bajet2017", "Government will cooperate w/ private sector/NGOs to operate non-profit charitable hospitals based on Government hospital rates #Bajet2017", "4. RM4b for supply of drugs, consumables, vaccines and reagents to all Government hospitals and health facilities.\n#Bajet2017", "3. RM4.5b for the operations of 340 1M'sia Clinics,11 1M'sia Mobile Clinics,959 health clinics &amp; 1,800 existing rural clinics; \n#Bajet2017", "@PMOMalaysia This includes provision of 100 ambulances,cardiology treatment equipment for Serdang Hosp, Penang Hosp &amp; Sultanah Aminah Hosp", "2. To upgrade hospital facilities nationwide w/ an allocation of RM536 million. #Bajet2017", "1. To build and upgrade new hospitals and clinics in Perlis, Kuching, Mukah, Jempol, Muar and Johor Bahru #Bajet2017", "#Bajet2017 allocates a sum of RM25b for implementation of healthcare programmes and projects including:", "4th #Bajet2017 allocates RM54m to cont. Sportsmen Development Prog. including Athlete Preparation &amp; Paralympic Athlete Preparation Prog.", "3rd #Bajet2017 allocates RM70m to cont. the Elite Sports Podium Development Prog. to prepare our athletes for international sports events", "2nd #Bajet2017 allocates RM122m for constructing &amp; upgrading facilities such as States Youth &amp; Sports Complex &amp; Community Sports Complex", "1st #Bajet2017 allocates a sum of RM50 million is allocated for the construction of Football Academy Phase II in Gambang, Pahang", "@PMOMalaysia This allocation includes RM450 million, especially for hosting the 29th SEAGames &amp; the 9th Para ASEAN Games in 2017. #Bajet2017", "For the development of sports, a sum of RM1.2 billion is allocated to Ministry of Youth and Sports. #Bajet2017", "Govt'll implement various Rakyat-Centric &amp; national interest projects funded by Private Finance Initiative w/ allocation of RM10 billion.", "Stamp duty on instruments of property transfer that is worth more than RM1mil will be increased to 4% starting 1 January 2018. #Bajet2017", "Govt will establish Collection Intelligence Arrangement (CIA) under @MOFmalaysia to increase efficiency of revenue collection. #Bajet2017", "Volunteering for International Professional &amp; Global Entrepreneurship Community 2 programmes w/ allocation of RM40 million. #Bajet2017", "Other NBOS initiatives include 1Malaysia English, Coding in schools, 1Serve: 1Government counters..", "As a new measure, each UTC will be provided with a Job Centre to assist matching between job seekers and potential employers #Bajet2017", "4 more UTCs in Negeri Sembilan, Perlis, Pulau Pinang &amp; Selangor and 3 more RTCs in Selangor, Sabah &amp; Sarawak will be built. #Bajet2017", "Through the NBOS initiative, the Government has successfully saved RM3.5 billion on expenditure. #Bajet2017", "@PMOMalaysia The relief is given up to RM2,500 per year and will be effective from year of assessment 2017 #Bajet2017", "Relief is extended to include purchase of printed newspapers, smartphones&amp;tablets, internet subscriptions&amp;gym membership fees. #Bajet2017", "Existing tax reliefs, the purchase of reading materials, computers and sports equipment be combined as the lifestyle tax relief #Bajet2017", "Second Generation House infrastructure development, a sum of RM200m is allocated to FELDA, RM100m for FELCRA &amp; RM100m for RISDA #Bajet2017", "This exemption is limited to houses with value up to RM300k for 1st home buyers only for period between 1 Jan 2017 &amp; 31 Dec 2018 #Bajet2017", "Stamp duty exemption increased to 100% on instruments of transfer &amp;housing loan instruments, to help reduce the cost of first home ownership", "Eg:Applicant w/ monthly income of RM3k will be eligible fr loan more than RM187k. Thru this scheme,applicant will be able to borrow &gt; RM295k", "Financing will be easier&amp;more accessible to buyers w/ total loan up to 90%-100% w/ loan rejection rate to be reduced drastically #Bajet2017", "I would like to take this opportunity to announce a new special \u201cstep-up\u201d end-financing scheme for the PR1MA programme #Bajet2017", "PR1MA is well-received. More than 12k units worth RM3.3b has been booked, while 85,000 units are at various stages of approval #Bajet2017", "3rd:To build 5k units of People\u2019s Friendly Home, with the Gov subsidising up to RM20k per unit. RM200m will be allocated to SPNB #Bajet2017", "@PMOMalaysia They may rent up to 5years, at lower than market rate, while they strengthen their financial position to own a house #Bajet2017", "2nd:To build ard 10k houses in urban areas for rental to eligible youths w/ permanent job including young graduates entering labour market.", "1st:Provide Gov\u2019s vacant lands at strategic locations to GLCs &amp; PR1MA to build more than 30k houses w/ selling price ranging RM150k- RM300k", "To enhance first home buyers\u2019 affordability, the Government will introduce the following concepts: #Bajet2017", "House ownership is an issue that is vry close to my heart. The Gov is committed in ensuring that every family could own a house #Bajet2017", "RM50m is allocated to extend the SL1M prog by GLCs to 20,000 graduates in 2017 compared with 15,000 graduates in 2016 #Bajet2017", "Training matching grants &amp; curriculum dev to public TVET which successfully obtained assistance in the form of equipment frm industries", "@PMOMalaysia This incentive is extended for a period of 3 years from the year of assessment 2017 until year of assessment 2019. #Bajet2017", "Double tax deduction is given on expenses incurred by private co. to provide Structured Internship Prog for students under TVET #Bajet2017", "RM270m is allocated to upgrade educational equipment in TVET institutions as well as RM360m for Skills Development Fund Corp #Bajet2017", "Thru this initiative, the expenditure involves RM400 mil compared w/ RM250 mill to build new polytechnic.This saves the Govt approx RM2b", "4 will become polytechnics &amp; another 4 will be vocational colleges and one training institute for TVET trainers #Bajet2017", "To optimise the Gov\u2019s assets, 9 unused Teachers\u2019 Training Institutes will be transformed into Polytechnics &amp; Vocational Colleges #Bajet2017", "TVET education capacity will be enhanced with an allocation of RM4.6 billion to TVET institutions #Bajet2017", "Overall, BR1M programme will benefit 7 million recipients with an allocation of RM6.8 billion. #Bajet2017", "Bereavement Scheme will be continued w/ RM1,000 compensation given to the next of kin of BR1M recipients fr households &amp; elderly category", "3rd: For single individuals earning below RM2,000, BR1M will be increased from RM400 to RM450 #Bajet2017", "2nd: For households earning RM3,000 - RM4,000, BR1M will be increased from RM800 to RM900 #Bajet2017", "1st: For households in e-Kasih database w/ monthly income below RM3k, BR1M will be increased to RM1,200 from RM1,050 &amp; RM1,000 #Bajet2017", "#Bajet2017 BR1M\u2019s assistance for next year will be increased as follows:", "An Indian BR1M recipient had expressed his appreciation towards the Government for the BR1M which had assisted his family #Bajet2017", "Since the intro of BR1M, without fail, this programme has been well-received &amp; obtained positive feedback from the recipients #Bajet2017", "Monthly cost of living allowance of RM200 to RM300 for fishermen will be continued, benefiting 57,000 fishermen #Bajet2017", "@PMOMalaysia Rainy Season Assistance will benefit 440,000 rubber tappers and smallholders #Bajet2017", "Government will introduce Rainy Season Assistance with an amount of RM250 monthly for 3 months in Nov, Dec &amp; Jan. #Bajet2017", "As an incentive to registered rubber smallholders, the Government will allocate RM250 million for rubber production #Bajet2017", "To assist paddy farmers, the Gov will allocate RM1.3 billion to subsidise price, seeds and fertilisers including hill paddy #Bajet2017", "RM10 bil for subsidy comprises of fuel subsidies including cooking gas; toll charges; public transport; and various incentives #Bajet2017", "4th: Revitalising eUsahawan and eRezeki programmes under the MDEC, comprising 300,000 participants with allocation of RM100 mil #Bajet2017", "3rd: Agropreneur prog to produce 3,000 young entrepreneurs with an allocation of RM100 million. #Bajet2017", "2nd: Expanding Mobileprenuer Programme by GIATMARA with allocation of RM30 mil, targeting 3,000 participants using motorcycles #Bajet2017", "1st: Expanding the MySuria Prog nationwide with allocation of RM45mil. Solar panels will be installed in more than 1,600 houses #Bajet2017", "To assist in improving the rakyat\u2019s income opportunities, especially the B40, RM275 million is allocated for the followings:", "11,250 PPR houses are being built with an allocation of RM576 mil. These PPR houses will be sold between RM35,000 and RM42,000 #Bajet2017", "KPKT will start to build 9,850 units of houses under People\u2019s Housing Prog (PPR) with the allocation of RM134 million under #Bajet2017", "@PMOMalaysia These houses will be built on their own land; land permitted by the landowner; and land awarded by state governments #Bajet2017", "The Government will finance RM20,000, while the remaining will be paid as installments by each owner. #Bajet2017", "At the initial stage, a total of 5,000 units will be built with prices ranging from RM40,000 to RM50,000 per unit. #Bajet2017", "The implementation of a new NBOS initiative, namely MyBeautiful New Home, especially for the B40, with an allocation of RM200m #Bajet2017", "Furthermore, a total of 69 Flood Mitigation Plans will be continued nationwide with an allocation of RM495 million. #Bajet2017", "@PMOMalaysia These projects include upgrading and building surau, small bridges, drainages, community halls, markets and kiosks. #Bajet2017", "The Govt will implement People-Friendly Projects with an allocation of RM800m, where priority will be given to local G1 &amp; G2 contractors", "7th: The Govt is concerned about the welfare of urban residence especially flats. These rundown flats lack maintenance &amp; functioning lifts.", "6th: To provide electricity supply in rural areas, targeting approximately 10,000 houses with an allocation of RM460 million #Bajet2017", "A Water Supply Fund to be established immediately w/ an allocation of RM500m to addrss water supply issues throughout the nation #Bajet2017", "@PMOMalaysia To improve capacity &amp; ensure water supply, the Govt will allocate grants totalling RM156m &amp; loans amounting toRM509m #Bajet2017", "5th: To increase the supply of clean water w/ an allocation of RM732m, targeting 5.2k houses &amp; upgrading the FELDA water supply system.", "@PMOMalaysia Each unit will be given a assistance for renovation btwn RM1,000 &amp; RM15,000 depending on the condition of the houses #Bajet2017", "4th: To build &amp; refurbish 17k units of destitute &amp; dilapidated houses in remote villages&amp;Orang Asli settlements w/ an allocation of RM350m", "3rd: To maintain state roads, a total of RM4.6b is allocated to all states under the Malaysian Road Records Information System #Bajet2017", "2nd: To enhance connectivity of villages, towns &amp;cities, 616km of village roads &amp; bridges to be built &amp; upgraded w/ an allocation of RM1.2b", "1st: To brighten villages at night, a total of 97k street lights &amp; 3k LED lights to be installed at crossroads for 7.5k villages nationwide", "For the rakyat's well-being, the Govt remains committed to implement Rakyat Centric projects &amp; progs in urban &amp; rural areas, as follows:", "Khazanah Research Institute Report indicates that the B40 household income has the fastest growth in income compared w/ M40 &amp; T20 #Bajet2017", "B40 refers to the bottom 40% of households with monthly income RM3,900 and below #Bajet2017", "There are three main categories of rakyat in our country; T20, M40 &amp; B40. For the M40 group, the household income ranges btwn RM3.9k-RM8.3k", "#Bajet2017 is not to benefit certain groups but is formulated &amp; reengineered to be inclusive, particularly for the well-being of the rakyat", "These characteristics do not exist in Malaysia and this Government will never allow our country to become a failed state. #Bajet2017", "..failure of Gov to pay salary of civil servants,providing basic amenities such as water,electricty &amp; hyperinflation tht could collapse econ", "It refers to a country that fails to implement most of its responsibilities and basic functions of a government. #Bajet2017", "2nd allegation, Malaysia is said to be a Failed State. I would like to clarify the meaning of a failed state. #Bajet2017", "In fact, our rating is similar to that of advanced &amp; large economies such as Taiwan (A+), Japan (A), China (A+) &amp; Korea (AA-) #Bajet2017", "Fitch had rated Malaysia with A- compared with the Philippines (BBB-), Thailand (BBB+) and Vietnam (BB-). #Bajet2017", "First misconception, the Govt will go bankrupt. A govt will be declared bankrupt only if it's unable to pay off its debt", "Allow me to clarify repeated allegations &amp; misconceptions that confuse the rakyat, leading to public unhappiness &amp; restlessness #Bajet2017", "In other words, nearly 2,600 doctors without housemanship will now serve as contract. #Bajet2017", "9th:To appoint the 1st group of doctors, dentists&amp;pharmacists on contract latest by Dec 2016 due to constraint in permanent posts #Bajet2017", "8th:To addrss the issues of specialist docs exiting &amp; promotion delays, Grade56 introducd btwn Grade54&amp; JUSA C for medic &amp;dental specialists", "7th: To extend the contract of service and contract for service officers, expiring at the end of this year, for at least one year #Bajet2017", "6th: To complete 30k units of Perumahan Penjawat Awam 1Msia w/ selling price btwn RM90k &amp; RM300k which is 20% below market price #Bajet2017", "5th: To increase the civil servant\u2019s housing loans to RM200,000 and RM750,000 from RM120,000 and RM600,000 respectively #Bajet2017", "4th: The Govt has also increased the limit of motorcycle loan facility available for public servants frm RM5,000 to RM10,000. #Bajet2017", "3rd: Computer Loan facility extension for the purchase of smartphones. Public servants can utilise this once every 3 yrs, limited to RM5k", "2nd: Quarantine Leave: Quarantine leave up to 5 days w/o record to public servants whose children are ill &amp; are quarantined #Bajet2017", "1st: To extend the Fully Paid Study Leave w/ Schlrship to the Support Group, currently limited to Management &amp; Professional Group #Bajet2017", "#Bajet2017 To appreciate the contribution of civil servants, I am pleased to announce the followings:", "5th: We uphold the national ideology, which is the Rukun Negara &amp; Wasatiyyah - the universal Islamic philosophy and principle  #Bajet2017", "@PMOMalaysia Indeed, this Government has delivered, we are still delivering and most importantly, we will continue to deliver #Bajet2017", "4th: This Govt works hard with a clear direction, systematic planning &amp; holistic, efficient &amp; structured implementation plans #Bajet2017", "3rd: This Government is cohesive, stable and works as a strong team; #Bajet2017", "2nd :This Government prioritises and preserves sovereignty, upholding the Constitution and laws as well as national security; #Bajet2017", "1st: Govt prioritises national integration in forming a nation state. Our ethnic diversity is an essential asset in the past,present &amp;future", "The #Bajet2017 is formulated anchored on Five Government Philosophies and Principles :-", "OSRAM announced expansion worth EUR1b (RM5b). The LED plant in Kulim will be the largest producer of the latest LED in the world #Bajet2017", "This excludes approved domestic investment which totalled to more than RM60 billion during the same period. #Bajet2017", "Total approved FDI recorded more thn RM28b during the first half of 2016, an increase of 32% compared w/ the same period last yr #Bajet2017", "The Government is always committed to build investors\u2019 confidence by deflecting political hatred. #Bajet2017", "Malaysia\u2019s Purchasing Power Parity per capita has increased from USD23,100 in 2012 to USD26,891 in 2015. #Bajet2017", "According to the Purchasing Power Parity, Malaysia is now considered an upper middle-income country #Bajet2017", "It is evident, thru measures &amp; initiatives implemented by the Govt, our economy recrds sustainable growth w/ manageable inflation #Bajet2017", "@PMOMalaysia As such we have replaced it with a targeted subsidy system, benefitting those who are really in need. #Bajet2017", "Overall, the inefficient bulk subsidy system clearly burdens the Government\u2019s financial position and causes leakages. #Bajet2017", "At its peak in 2012, subsidy reached RM24.8 billion or 9.8% of the overall national budget. #Bajet2017", "Third,subsidy rationalisation. For eg, oil subsidy in 95' stood at RM123mil, constituting only 0.24% of overall national budget #Bajet2017", "I would like stress, we should not believe the grapevine of the increase in GST rates. Those are just hearsays. #Bajet2017", "I am pleased to report, the GST collection has reached nearly RM30 billion as of 19 October 2016. #Bajet2017", "In addition, with the recent fall in oil prices, it is estimated a loss of Government\u2019s revenue by RM30b #Bajet2017", "Secondly:The implementation of GST had diversified Govt sources of revenue, as there are only 2.1 million income tax payers #Bajet2017", "As a result of further diversification of our econ, growth had bn resilient despite the recent decline in oil prices by almst 50% #Bajet2017", "Firstly: Diversifying sources of econ growth, particularly to reduce dependency on O&amp;G sector frm 41.3% in 2009 to 14.6% in 2016 #Bajet2017", "All these were achieved due to the Government\u2019s diligence and planning, focusing on various strategic measures since 2010. #Bajet2017", "As the saying goes, sediakn payung sblm hujan, we've laid strong foundations fr the country\u2019s long-term financial &amp; econ position #Bajet2017", "We are now on the right track, as we have and are taking firm, bold and right decisions despite the measures being unpopular. #Bajet2017", "Clearly, the country\u2019s economy grew at 4.1% and we are confident of achieving a growth between 4% and 4.5% in 2016. Insya-Allah #Bajet2017", "Global growth is expected to moderate 3.1% in 2016 from 3.2% in 2015 but our economic growth remained stable &amp; sustainable #Bajet2017", "Extrnl econ uncertainties r out of our cntrol &amp; slower external econ growth emanates frm subdued growth among mjr ecnomies, simultaneously", "Following the various incentives from the stimulus packages &amp; 7 prev Budgets, our econ remains stable &amp; on a positive trajectory #Bajet2017", "This was a proactive measure to stimulate the slow econ growth at that time &amp; the econ rebounded w/ GDP reaching 7.4% in 2010. #Bajet2017", "In 2009, a month after I took over the office as the PM, the 2nd Economic Stimulus Package of RM60b was announced &amp; implemented. #Bajet2017", "As the Min of Finance, under the guidance of Tun Abdullah Badawi, we launched the 1st Econ Stimulus Package of RM7b to revitalise the econ", "Govt is committed &amp; works hard to implement an optimum budget for rakyat through prudent spending amid global econ uncertainties #Bajet2017", "In addition, the Government is expected to achieve the fiscal deficit target of 3% of GDP in 2017, compared with 3.1% this year #Bajet2017", "2017 revenue collection to expand at around 3% to RM219.7b &amp; Govt expected to achieve the fiscal deficit target of 3% of GDP #Bajet2017", "The security sector will be allocated RM5.3b &amp; the general administration more than RM2.5b &amp; contingencies will be allocated RM2b #Bajet2017", "Under the Developmnt Expenditure, the econ sector will receive the highest share of RM25.9b, followed by social sector w/ RM12.2b #Bajet2017", "RM103.9b is allocated for Fixed Charges &amp; Grants. RM691m is allocated for Purchase of Assets &amp; RM816.6m for Other Expenditures #Bajet2017", "Under the Operating Expenditure, a total of RM77.4 billion is for Emolument and RM32 billion for Supplies and Services. #Bajet2017", "RM214.8 billion is allocated for Operating Expenditure, while RM46 billion for Development Expenditure #Bajet2017", "#Bajet2017 allocates a sum of RM260.8 billion, an increase of 3.4% from the 2016 Budget Recalibration.", "For the past 60 consecutive years, the Government had sustained the GDP growth at 6% per annum.", "The first post-independence budget in 1959 with only a total allocation of RM888mil, while the current #Bajet2017 stands at RM260.8 bil", "The following are LIVE TWEETS on #Bajet2017 :-", "We will be tweeting LIVE on #Bajet2017 in English shortly. For Bahasa Malaysia LIVE TWEETS follow @NajibRazak. Stay tuned.", "Ikuti LIVE TWEETS Pembentangan #Bajet2017 oleh YAB PM @NajibRazak bermula jam 4.00 petang nanti di sini https://t.co/Kc9UH5cFZ4", "#Bajet2017 https://t.co/FnByGul55o", "YAB PM @NajibRazak menerima kunjungan hormat daripada TYT Enggartiasto Lukita, Menteri Perdagangan Indonesia di Par\u2026 https://t.co/WXumM0zXmY", "PM @NajibRazak today outlined the major themes of the #Bajet2017 that he will deliver to Malaysia\u2019s Parliament tmr https://t.co/0tUHZ1OePe", "#Bajet2017 https://t.co/n25M9Jalno", "PM @NajibRazak terima kunjungn hormat drp Dr Fauziah Mohd Hasan, wakil Msia dlm misi kapal kemanusiaan Zaytouna-Oli\u2026 https://t.co/UR8oYuPzFq", "PM @NajibRazak merasmikan Simposium Pengangkutan Awam Darat 2016 &amp; melancarkan Laporan Lima Tahun Transformasi Peng\u2026 https://t.co/BVCPur8oGO", "YAB PM @NajibRazak menyampaikan hadiah Anugerah Desa Sejahtera 1Malaysia di Tapak Ekspo Pertanian Malaysia pada har\u2026 https://t.co/G9cFPRDxxf", "YAB PM @NajibRazak menegaskan komitmen untuk memulihara &amp; memelihara Tasik Chini sebagai Rizab Biosfera @UNESCO yg\u2026 https://t.co/i8j1Jspeig", "PM @NajibRazak menyaksikan pertukaran dokumen perjanjian persefahaman antara Nilai Mahir dan @MercedesBenz Msia di\u2026 https://t.co/X6EoZ3XC0I", "YAB PM @NajibRazak menyampaikan hadiah kepada pemenang Uda Pekan Bridge Run 2016 di Pahang pada pagi tadi. https://t.co/Z17DFNYsQv", "Ikuti Siaran Langsung Lawatan Kerja PM @NajibRazak ke Pusat Penyelidikan Tasik Chini mulai jam 3.30 petang nanti di https://t.co/XoZrOkKlb0", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Sambutan Ulang Tahun ke-60 @transUiTM di Shah Alam pada hari ini.\u2026 https://t.co/J12XPP2zzw", "Ikuti siaran langsung ucapan YAB PM @NajibRazak sempena Sambutan ulang tahun ke-60 @TransUiTM bermula 10.00 pagi di https://t.co/tGROdsJPv8", "Muat turun Aplikasi Rasmi PM @NajibRazak skrng di :-\nGoogle Play Store: https://t.co/PQ2jsSwoGb\nApple App Store: https://t.co/6Yz0D5xGSK", "YAB PM @NajibRazak mempengerusikan Mesyuarat Majlis Pelaksanaan MSC Malaysia ke-28 di Putrajaya pada petang tadi.\u2026 https://t.co/OaN8YfXNgY", "Seri Paduka Baginda YDP Agong berkenan hadir di Mesyuarat Majlis Raja-Raja Melayu ke-242, dengan diiringi PM\u2026 https://t.co/8ERinZ56Mz", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Majlis Santapan Malam Memuliakan Mesyuarat Majlis Raja-Raja ke-242 di Istana Negara s\u2026 https://t.co/Y9bdGw7C3S", "YAB PM @NajibRazak received a courtesy call from HE Dr. Ahmed bin Mohammed Al-Issa, Minister of Education of the Ki\u2026 https://t.co/7yYEoMVdR9", "YAB PM @NajibRazak mempengerusikan Mesyuarat Menteri Besar dan Ketua Menteri ke-127 di Putrajaya pada pagi tadi. https://t.co/ZWEQRdZlg6", "YAB PM @NajibRazak held a Press Conference with the Malaysian Media in Bangkok, today. https://t.co/myU47GFlpm (Pho\u2026 https://t.co/4dlt5PtXXs", "PM @NajibRazak delivered Msia\u2019s statement at the plenary session of the 2nd Asia Cooperation Dialogue Summit in Ban\u2026 https://t.co/aXM0jar7tS", "Dtk Iskandar Mohd Kaus mempengerusikn mesyuarat pengurusan Pjbt PM buat kali pertama sbg Ketua Setiausaha Sulit kpd\u2026 https://t.co/iVFCZpqPy0", "PM @NajibRazak attended a dinner in conjunction with the opening of the 2nd Asia Cooperation Dialogue in Bangkok, t\u2026 https://t.co/n3gNDfZU3Z", "YAB PM @NajibRazak arrived in Bangkok last night to attend the 2nd Asia Cooperation Dialogue Summit. (Photo by BERN\u2026 https://t.co/Q18dmXLVTy", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Majlis Penyampaian Skim Hadiah Kemenangan Sukan Majlis Sukan Negara pada malam tadi.\u2026 https://t.co/jMwn6K0jMC", "YAB PM @NajibRazak merasmikan Hari Sukan Negara 2016 di Putrajaya pada hari ini. https://t.co/pcReEusMeR https://t.co/YWya7N4j5p", "PM @NajibRazak hosted an official dinner for His Excellency Dr Hassan Rouhani, President of the Islamic Republic of\u2026 https://t.co/1cEkxYQy5J", "YAB PM @NajibRazak melakukan tinjauan mesra di Karnival Sukan Negara Unit Penyelarasan Pelaksanaan Koprojaya di Ban\u2026 https://t.co/Ex4nRQib7X", "YAB PM @NajibRazak held a Joint Press Conference with HE Dr @HassanRouhani, President of the Islamic Republic of Ir\u2026 https://t.co/TI4fIkFPWb", "PM @NajibRazak led the Malaysian delegation for a bilateral meeting with the Islamic Republic of Iran, earlier this\u2026 https://t.co/L55JyupzPI", "YAB PM @NajibRazak welcomed HE Dr @HassanRouhani, President of the Islamic Republic of Iran at the Prime Minister\u2019s\u2026 https://t.co/EPJtO7KRs9", "Watch the Joint Press Conference of PM @NajibRazak with HE Dr @HassanRouhani, President of Iran LIVE, today at https://t.co/XoZrOkKlb0", "Hari terakhir utk sertai Tinjauan #Bajet2017. Jangan lupa utk berikan maklum balas anda sblm jam 6 petang hari ini https://t.co/New0kX9smy", "PM @NajibRazak received a farewell visit from HE Joseph Yousang Yun, United States Ambassador to Malaysia at his of\u2026 https://t.co/LniQuDwuls", "PM @NajibRazak met HE Sheikh Mohammed bin Abdulrahman bin Jassim Al-Thani, Minister of Foreign Affairs of the State\u2026 https://t.co/TcUoDnsulw", "https://t.co/Qb3k6A15aW", "PM @NajibRazak hosted an official luncheon for the Sultan and Yang Di-Pertuan of Brunei Darussalam, His Majesty Sul\u2026 https://t.co/lU3Xm6ZjrD", "PM @NajibRazak &amp; the Sultan &amp; YDP of Brunei Darussalam witnessed the signing of the MoU btwn Msia &amp; Brunei in the F\u2026 https://t.co/szrqu0BSbe", "PM @NajibRazak led the Malaysian delegation for a discussion with the Brunei delegation in Putrajaya earlier today. https://t.co/2DUM8sqIMa", "PM @NajibRazak welcomed the Sultan &amp; Yang Di-Pertuan of Brunei Darussalam, HM Sultan Haji Hassanal Bolkiah Mu\u2019izzad\u2026 https://t.co/FaHmQU9fCz", "https://t.co/xOMRWtP2cz", "SPB YDP Agong berkenan menghadiri Sambutan Maal Hijrah 1438H Peringkat Kebangsaan, dengan diiringi oleh PM\u2026 https://t.co/6uGXXQM102", "Perutusan Maal Hijrah 1438H/2016M YAB PM @NajibRazak https://t.co/l6xWPfv54X", "Salam Maal Hijrah kepada semua umat Islam, ikhlas daripada warga Pejabat Perdana Menteri. https://t.co/eP2A0jO0TY", "Tahniah &amp; selamat bertugas kpd YBhg Datuk Iskandar Mohd Kaus yg dilantik sbg Ketua Setiausaha Sulit kpd YAB PM\u2026 https://t.co/6MftGiLyYS", "YAB PM @NajibRazak menghadiri majlis penghargaan wira dan wirawati Olimpik dan Paralimpik #Rio2016 di PWTC pada har\u2026 https://t.co/WWF5PhkYvI", "https://t.co/pDZ1U26MVu", "PM @NajibRazak visited the Genting Group owned MV Werften shipyard in Wismar, Germany yesterday.\u2026 https://t.co/ANNdSveDDa", "The Prime Minister's Office Statement on News Report of an Early General Election https://t.co/AtcZizgOTl", "PM @NajibRazak attended a dinner w/ Malaysians in Germany hosted by the Msian Embassy last night. (Photo by BERNAMA\u2026 https://t.co/ACAIDC8nVa", "PM @NajibRazak attended a Working Lunch hosted by the Chancellor of the Federal Republic of Germany, Angela Merkel\u2026 https://t.co/p5sAG4CP1F", "PM @NajibRazak was received by German Chancellor, Angela Merkel &amp; inspected a guard-of-honour mounted by Germany's\u2026 https://t.co/FiKJsV3VeS", "PM @NajibRazak held a Dialogue Session w/ German Business Leaders in Berlin, Germany today. (Photo by BERNAMA)\u2026 https://t.co/FfWu9Aosy9", "YAB PM @NajibRazak will be arriving in Germany for an official visit from the 26th to the 28th of September. https://t.co/Iuv587pcPq", "https://t.co/qJI8juigj8", "Terima kasih utk cadangan2 anda bagi #Bajet2017. Tinjauan #Bajet2017 akn brlangsung drp 23 Sept -7 Okt. Sertai skrng https://t.co/New0kX9smy", "YAB PM @NajibRazak menghadiri Majlis Sambutan Hari Peneroka @FeldaLKTP Kebangsaan 2016 di Stadium Tun Abdul Razak,\u2026 https://t.co/eFsJ5weDA6", "YAB PM @NajibRazak menyambut kepulangan kontinjen paralimpik negara di Kompleks Bunga Raya pada petang tadi. https://t.co/n04tPNfwLT", "PM @NajibRazak menyaksikan majlis menandatangani MoU antara @MAS dengan CFM International, sebuah syarikat subsidia\u2026 https://t.co/pfmPb4bEph", "YAB PM @NajibRazak received a courtesy call from Mr. @JeffImmelt, Chairman &amp; CEO of @GeneralElectric at his office\u2026 https://t.co/K2fnGIWubz", "KENYATAAN MEDIA YAB PERDANA MENTERI @NajibRazak MENGENAI PENGERUSI PPBM https://t.co/G9JPZpvbtT"]], "Iran": ["HassanRouhani", ["RT @JZarif: Following the court ruling suspending #MuslimBan &amp; the requests from Iranian Wrestling Federation &amp; FILA, US Wrestlers' visa wi\u2026", "Let's help neighboring cultures, not build walls between nations. Let's not forget what happened to the #BerlinWall.", "RT @JZarif: Today we mourn the loss of our brave firefighters, and pray for them and their families. Appreciate sympathies from across the\u2026", "Iran seeks to further expand its relations with #Eurasian countries to develop #freetrade. #Armenia #Kazakhstan\u2026 https://t.co/B0cfcAjKoo", "RT @MFAofArmenia: Joint Statement adopted by the Presidents of #Armenia and #Iran. A number of documents signed.Presidents also made press\u2026", "RT @MFAofArmenia: Official welcoming ceremony for President of #Iran took place at #Armenia's Presidential Palace,followed by high-level Ar\u2026", "RT @MFAofArmenia: President of #Armenia greets @HassanRouhani at #Zvartnots Intl Airport. This marks the start of #Rouhani's official visit\u2026", "Congratulate all Muslims on the auspicious birth anniversary of #Prophet #Muhammad (PBUH), teacher of mercy, compas\u2026 https://t.co/HMlFyXyzBz", "Implementing #ISA is blatant violation of #JCPOA to which we'll strongly react. Even if POTUS signs then waives it we'll respond accordingly", "RT @MZZRS: FM #Erjavec w/ Slovenian president @BorutPahor  and Iranian FM @JZarif opened new premises of Slovenian embassy in #Tehran #iran\u2026", "Slovenia and Iran open a new chapter in bilateral ties with president @BorutPahor official visit to Tehran and reop\u2026 https://t.co/NjOYRKmaov", "Iran is now an exporter of diesel. In few months our new refinery will make us self-sufficient in gasoline production &amp; increase its quality", "Among kind ppl of Alborz: We increased #gas production by 100MCM this year, with further increase next year we will\u2026 https://t.co/zebcKvV9GR", "The European Union could play an important role on weakening terrorist groups by putting pressure on countries supp\u2026 https://t.co/aLvN9q99En", "4 coop agreements signed w/ Finland. New chapter in banking and economic ties &amp; scientific technologies exchange.\u2026 https://t.co/YB24a9C2QN", "Official \u200cvisit of Finnish president @Niinisto to Tehran. A milestone in developing relations between the two count\u2026 https://t.co/c8YPZWlKOx", "By connecting the east &amp; west of Asia, the #ACD can help expand economic cooperation and create a promising vision of peace &amp; stability.", "Security and stability are the prerequisites for development, as development is imperative for ensuring security and stability.", "Through the expansion of its natural gas sector, Iran is ready to increase the security of the energy supply in Asia.", "Developing its capacities and with an active role in Eurasian transport network, Iran is seeking to become a new hub in West Asia.", "Geo advantage, security and considerable investment in rail, air &amp; sea lanes assure Iran's position as a major intl. corridor.", "Iran invites &amp; welcomes Asian investors and have prepared the ground for mutually advantageous projects.", "Blessed with a young &amp; educated work force, ample oil and gas reserves &amp; a favorable geo position, Iran aims for an annual 8% growth rate.", "Iran is eager to play an active role in Asian collaborations by partaking in production, developing new markets &amp; providing secure energy.", "We cannot talk about security while ignoring terrorist atrocities in Iraq and Syria, or the bombardment of women and children in Yemen.", "Iran stands up strong against the expansion &amp;infiltration of extremism &amp; terrorism in the region. Illegal intervention fuels violence. #WAVE", "The security of the east &amp; west of Asia is indivisible; The intervention &amp; interference of big powers in both ends is a threat for us all.", "Watch #ACD Summit Speech Live Now: https://t.co/w2zGTUL96M https://t.co/DoFYA2ienj", "RT @JZarif: Horrific massacre in #Yemen. #KSA &amp; its enablers must be held to account. My letter to #UNSG: humanitarian aid vital &amp; Iran rea\u2026", "Meeting w/ PM @NajibRazak. Determined to further expansion of ties and double our trade. #PostSanctions https://t.co/zWoCKjrMC0", "RT @NajibRazak: Welcomed Pres @HassanRouhani on his first official visit to Msia. I look forward to expanding the scope of Malaysia-Iran bi\u2026", "Congratulations to Iran futsal team for their unprecedented achievement at #FIFAFutsal2016 - winning bronze medal.\u2026 https://t.co/6Uw9y5XobE", "Among ppl of Qazvin;\nOil prices dropped to $40 from $120 but we managed to save 20% of our revenue last year while\u2026 https://t.co/tsD8bmiEHK", "We've invested greatly for our security. Greater investment and tourism are natural rewards.", "Iran will achieve 5% economic growth by the end of 2016 which would be the highest rate among the oil-producing countries.", "We aim to strengthen economic stability thus encouraging investment through fiscal &amp; financial discipline &amp; preserving a low-inflation rate", "#JCPOA is a recognized multilateral agreement and U.S.'s failure in implementing it, would be wrong &amp; objected to by the int. community.", "Iran is adamant to respect territorial integrities, peoples' right to self-determination and avoid use of force, preferring diplomacy.", "We believe that countries in our region can rely on their common history &amp; culture for a shared future and to isolate terrorist groups.", "The century that began with terror and violence in N.Y. should not continue with hostile competitions and expanding conflicts in the M.E.", "Terrorists hide their nefarious intents behind religious literature, instrumentalizing a compassionate religion by spreading extremism.", "Security in one region at the cost of insecurity in others would not only be impossible but it could also lead to more insecurity everywhere", "9/11 disaster lead to a devastating war in the M.E. and the spread of insecurity across the globe and sew the seeds of borderless terrorism.", "Watch #UNGA Speech Live Now: https://t.co/MUyFRLasbJ https://t.co/4z414x5RrJ", "Met w/ British PM @Theresa_May. We can overcome past negative impressions through cooperation based on common inter\u2026 https://t.co/5AWc3A04Mw", "Met w/ Italian PM @MatteoRenzi. #JCPOA has brought Italy the opportunity to regain its position as Iran's top EU tr\u2026 https://t.co/sEIf6kR1Ln", "Any action against the terrorists should be taken in a manner that causes minimum damage to innocent people and civilians.", "Govs in the region caring about the human catastrophes &amp; economic destruction should stop supporting terrorists. #WAVE", "We consider positively any initiative at the regional level based on talks and negotiations to end the present conflicts. #MiddleEast", "#JCPOA is not only a political deal, but a new approach for constructive engagement to resolve crises through peaceful means.", "Congratulations to our powerlifting champion Siamand Rahman: World's Strongest Paralympian; broke world record 310kg https://t.co/aEj9GWkO0h", "Our enthusiasm about #JCPOA should not be misconstrued as trusting major powers. We are confident about JCPOA but suspicious about USA.", "This Gov began its work while the country\u2019s economic growth was minus 6.8\u2105 but now it stands at 4.4\u2105 for the first three-month of the year.", "RT @JZarif: #Afghanistan terror bombings another instance of depth of #Daesh depravity: Shia &amp; Sunni are both victims &amp; must unite to defea\u2026", "In phone conversation with President @RT_Erdogan, expressed contentment for the return of stability &amp; security to Turkey. #TurkeyCoupAttempt", "RT @JZarif: Deeply concerned about the crisis in Turkey. Stability, democracy &amp; safety of Turkish people are paramount. Unity &amp; prudence ar\u2026", "RT @JZarif: #IranDealOneYearLater https://t.co/2VgKIzpLU6", "As we get together to celebrate #EidulFitr, let's pray for a world where all forms of life, esp human life, is treated with more dignity.", "Iran has filed complaint with #ICJ against US for the seizure of $2B of its assets. We'll pursue until all assets and damages are recovered.", "God invites us to his table of compassion in #Ramadan. Let us not forget to be compassionate towards those who need it.", "To proud ppl of #WestAzerbaijan: All ethnicities are equal. We are all brothers&amp; branches of the strong tree of Iran https://t.co/C4bpyvqhIm", "Our #oil exports will soon reach our previous share and our #OPEC quota will no longer go to others. #PostSanctions", "Iran will achieve 5% economic growth by the end of the year. An 8% growth requires $30-50bn in foreign investment.", "#Parliament sets rules of the game for ppl &amp; gov. If rules unclear, however strong the player, they will fall short in a global competition", "#Chabahar agreement is not only an economic achievement but also a political &amp; regional one that develops and strengthens the whole region.", "With PM @narendramodi &amp; President @ashrafghani celebrating Trilateral Transport &amp; #Chabahar Transit Agreement. https://t.co/mCoifIxgPA", "#Iran &amp; #India transform their trading links to the level of \"comprehensive economic relations\". https://t.co/xbzcKCCUQm", "RT @JZarif: What critics get wrong about #Iran and the #IranDeal: My op ed in the Washington Post https://t.co/VKMh2ceJIy https://t.co/OlDX\u2026", "Among the kind &amp; courageous people of #Semnan: For the first time in decades, Iran's non-oil exports exceed imports. https://t.co/zZwCABx7fF", "RT @FedericaMog: Back in Teheran for my second visit after #IranDeal. This time leading a delegation of 7 Commissioners to start #EuIran co\u2026", "Saudi Arabia &amp; Iran are not each other's problem. Rather, the real problem is ignorance, fanaticism, prejudice &amp; violence. #OIC", "A crime is a crime in whoever name it is carried out whether in Palestine, Lahore, Beirut, Damascus, Istanbul, or in NY, Paris or Brussels.", "When the Takfiri terrorists were approaching Erbil &amp; Baghdad, it was Iran that rushed to help the people &amp; government of Iraq. #Fraternity", "When Saddam Hussein invaded Kuwait, Iran was the first country to condemn this aggression &amp; offer shelter to Iraqi &amp; Kuwaiti refugees. #OIC", "Brothers/sisters, we need to form a global coalition against violence &amp; extremism in the name of Islam to restore peace in the region. #WAVE", "The Muslim world deserves so much better than struggling w/ a wave of violence, insecurity, terrorism, backwardness &amp; underdevelopment. #OIC", "Instead of creating employment &amp; growth, billions of Islamic world's resources is spent filling military arsenals &amp; used against each other.", "Truth is that decline of the Islamic civilization started when, instead of creating synergy, great Islamic powers got into useless conflicts", "Who could've imagined a civilization which only few centuries ago boosted scientific advancement in the West have to suffer from stagnation?", "Who could've imagined a civilization which once transcended so many tribal differences would now have to deal with such sectarianism? #OIC", "RT @matteorenzi: La missione in Iran https://t.co/Frec71sE8C", "Officially welcomed Prime Minister  @matteorenzi &amp; the high-ranking #Italian delegation. #ConstructiveEngagement https://t.co/xjkFwes1pe", "Welcomed President Nazarbayev &amp; the #Kazakh delegation. Signed 9 economic &amp; coop agreements. #ConstructiveEngagement https://t.co/RXFe9yFDfm", "Spoke to the President of #Armenia &amp; #Azerbaijan over the phone now; offered help to resolve this regional conflict via peaceful means.#WAVE", "In phone conversation w/ the #Russian President @PutinRF, stressed the need for a lasting ceasefire in #Syria &amp; acceleration of negotiations", "Saddened by the loss of innocent lives in #LahoreBlast. Deepest condolences to the gov &amp; people of #Pakistan, esp those who lost loved ones.", "#Pakistan trip was very constructive. 6 coop agreements signed--a roadmap for partnership. Thanks for your hospitality. Bahut bahut shukriya", "On way to #Pakistan to discuss important regional &amp;global issues &amp; explore opportunities for #ConstructiveEngagement https://t.co/mhW5N6BE9j", "Firmly condemn terrorist attacks in #Brussels. Deepest condolences to the government &amp; people of #Belgium, esp those who lost loved ones.", "RT @ebtekarm: In #Nowruz talk President Rouhani used a crystal bowl with citrus fruit &amp; very little water instead of a golden fish https://\u2026", "Happy #Nowruz to my fellow Iranians, wherever you are in the world, &amp; to all who celebrate this ancient tradition. https://t.co/jYA1sb6HeZ", "RT @JZarif: I challenge those who accuse Iran of provocation to make the the same statement as IRGC General: we will not use force except i\u2026", "RT @JZarif: If we had missiles during Saddam\u2019s war on us, they may have discouraged or at least reduced his indiscriminate attacks on our c\u2026", "RT @JZarif: Iran hasn't attacked any country in 250 years. But when Saddam rained missiles on us and gassed our people for 8 yrs, no one he\u2026", "RT @JZarif: Neither #JCPOA nor SC Res prohibit Iran from missiles not designed for nuke warheads. Read the Document: It's plain English not\u2026", "Saddened by tragic #AnkaraAttack, which we firmly condemn. Deepest condolences to Turkish government &amp; people, esp those who lost loved ones", "Deeply grateful to political scholars &amp; distinguished statesmen who via written, audio &amp; video messages urged Iranians to cast their ballots", "NOW first press conference post #IranElections2016. #RouhaniLive\nWatch live in English: https://t.co/wskEAo0i2a", "Kudos to the history-making nation of Iran. Let's open a new chapter based on domestic talents &amp;global opportunities https://t.co/P24HRkv14t", "RT @_BR_JSA: Roadmap mit iranischem Pr\u00e4sident Rohani vereinbart und vorgestellt #Bundespr\u00e4sidentCH https://t.co/cn866CKQbB https://t.co/qgZ\u2026", "#IranElections2016 symbol of Iran's political independence. Govt reassures the safekeeping of nation's vote &amp; trust. https://t.co/IoInpAgrgI", "Russian defense minister conveyed a special message from Pres Putin &amp; presented a report on #SyriaTalks developments https://t.co/zyZH2pAh3M", "Saddened by terrorist attack in #Ankara. Deepest condolences to Turkish government &amp; people, esp those who lost loved ones.", "Two upcoming elections are key. I've taken the oath to defend the constitution &amp; will do all in my power to ensure a fair &amp; free election.", "To resolve #SyriaCrisis a political solution is required. People in the region should be given the right to shape their own destiny.", "We do not seek to be a regional power--though we're indeed considered one--but what we seek is to form a stable &amp;powerful region as a whole.", "Iran has so much to offer the world as a top tourist destination; hence investment in aviation, hotels &amp;railways is more important than ever", "Our strategy is no longer one of the past--to sell oil &amp; import end products--but rather to attract foreign investment in order to form JVs.", "Today our main focus should be on development through #ConstructiveEngagement &amp; domestic improvements e.g. tackling corruption. #RouhaniLive", "We have been hosting many trade delegations over the past year. Tens of trade delegations from around the world are in #Iran as we speak.", "Iran's delegation on our recent trip to EU comprised of industry leaders, senior managers &amp;strategists from the private sector. #RouhaniLive", "NOW addressing the great nation of #Iran. #RouhaniLive\nWatch live in English: https://t.co/wskEAo0i2a https://t.co/PNqw0d7my2", "On our way back to Tehran. 20 coop agreements signed with #France--a roadmap for partnership on many levels. Thank you for your hospitality!", "RT @JZarif: .@HassanRouhani\u2019s France visit illustrated the power of diplomacy. New era of mutually beneficial cooperation in economy, polit\u2026", "Ignorance &amp; poverty main drivers of extremism &amp; violence. To block recruitment we all need to work hand in hand to address the source. #WAVE", "If combatting #terrorism is not taken seriously, it will spread to every corner of the world.", "With #French political scholars; we must not remain silent for short-term gain towards those who help ISIS &amp; other terrorist organizations.", "With President @fhollande, discussing the many opportunities for business partnership &amp; #ConstructiveEngagement. https://t.co/czGSglGtdz", "Trip to #Italy was productive with much more to follow now that private sectors are in touch. Thank you for the warm hospitality &amp; Ciao!", "US investors face no obstacles for entering Iran from our end.", "At press conference in Rome: the key to reduce Iran-US tensions lies in Washington.", "To cover up its failure in the region &amp; domestic problems, #SaudiArabia is blowing the attack on its embassy out of proportion.", "At press conf in Rome: Iran has taken the necessary measures after rogue individuals attacked Saudi embassy. It is now #SaudiArabia's turn.", "RT @JZarif: .@HassanRouhani visit to #Rome: opening a new chapter of close cooperation with Italy- both in economy and trade, and in combat\u2026", "RT @JZarif: .@HassanRouhani meeting with @Pontifex: mutual commitment to join efforts  for a World Against Violence and Extremism #WAVE.", "Italian PM @matteorenzi will travel to Iran in the coming months to boost economic ties. #ConstructiveEngagement https://t.co/cIqHMjpKPn", "14 economic &amp; coop agreements signed w/ Italy. New chapter in economic ties &amp; scientific-cultural exchange has begun https://t.co/CSJM1LgvyS", "In a letter to the Heads of P5+1 states: Glad we achieved #IranDeal. Hope obligations are carried out in a timely manner according to #JCPOA", "In a letter to the Heads of neighboring states: Hope we can seize the #PostImplementationDay opportunities to cooperate on many levels.", "Landed in #Rome. Looking forward to deepening bilateral ties &amp; exploring opportunities for #ConstructiveEngagement. https://t.co/PoIgIm7edo", "RT @Number10gov: PM: Congratulated @HassanRouhani today on #IranDeal implementation \u2013 very good day for international relations https://t.c\u2026", "In phone conversation with President of #Iraq: nuclear agreement, a model with which to develop engagement &amp; interaction with our neighbors.", "In phone conversation with President of #Bulgaria: Glad the peaceful nature of Iran's #nuclear program is now clear to Europe &amp; the world.", ".@David_Cameron @Number10gov Iran will fulfill all its obligations under #JCPOA provided that our counterparts do the same.", "In phone conversation with @David_Cameron now: we should strive to ensure the agreement is carried out carefully &amp; correctly by all parties.", "While we always remain ready to defend Iran, we bear the message of peace, stability &amp; security for our region &amp; the world.", "Implementing #JCPOA not a detriment to any country. Our friends are happy &amp; our rivals need not worry. We're no threat to any nation/state.", "We extended a hand of friendship &amp; despite the challenges, conspiracies &amp; doubts managed to open a new chapter in our relations w/ the world", "NOW watch press conference live in English: https://t.co/2soTnyyvKR", "In every nation's history exist moments when the world stops to witness their will &amp;hear their voice. Such is this moment #ImplementationDay", "#ImplementationDay--I thank God for this blessing &amp; bow to the greatness of the patient nation of Iran. Congrats on this glorious victory!", "RT @iaeaorg: Video: #IAEA Director General confirms #Iran took all steps to start the implementation of the #JCPOA https://t.co/QZEzHjXrua", "RT @iaeaorg: #IAEA Director General confirms #Iran took all steps to start the implementation of #JCPOA https://t.co/02H1NTqiQ8 https://t.c\u2026", "RT @JZarif: We're  getting to #ImplementationDay. Nothing serious. Diplomacy requires patience, but we all  know that it sure beats the alt\u2026", "RT @JZarif: #ImplementationDay, it\u2019s now time for all\u2014especially Muslim nations\u2014to join hands and rid the world of violent extremism. Iran \u2026", "RT @JZarif: Happy to see dialog and respect, not threats and impetuousness, swiftly resolved the #sailors episode. Let\u2019s learn from this la\u2026", "RT @JZarif: Diplomacy is the domain of the mature; not arrogant nouveau-riche.", "Increasing number of asylum seekers consequence of terrorism making region unsafe &amp;unstable. Iran ready to combat violence &amp;extremism. #WAVE", "Including the energy sector, ports, railways, auto industry, tourism, parliamentary relations, cultural &amp; educational exchange programs 2/2", "Iran's abundant natural resources, young &amp; educated workforce, &amp; advantageous geographical location mean there are many areas for co-op 1/2", "Met with Gerhard Schr\u00f6der. Iran-Germany historic ties to further develop &amp; deepen as we approach #implementationday. https://t.co/Kf6TN2eJfM", "RT @JZarif: Time for Saudi Arabia to make a crucial choice: Supporting extremists or being constructive https://t.co/nwdO1Y5Uy5 https://t.c\u2026", "Met with Iraqi FM. Thanked Govt of #Iraq for hosting Iranian pilgrims. Both countries keen to deepen bilateral ties. https://t.co/ulnk1jA7OT", "We seek good relations with all countries. We condemn the attack on #Saudi embassy &amp; consulate. All political missions should be protected.", "Nevertheless Iran continues on w/strength &amp; determination. #JCPOA will soon be implemented, sanctions lifted &amp;economy will grow, God willing", "#Saudi Arabia doesn't want peace &amp; stability in the region because chaos helps it cover up its domestic problems &amp; failed regional policies.", "Which country is exacerbating Sunni-Shia divide, bombing #Yemen &amp; undermining governments in Iraq &amp; Syria by providing funds &amp;arms to #ISIS?", "However, hardliners in the US, Israel &amp; unfortunately #Saudi, tried their best to stop #IranDeal &amp; now to prevent #JCPOA's implementation.", "World saw #JCPOA as a huge success for Iran when we managed to resolve such a complex international case via diplomacy &amp;negotiations w/ P5+1", "This admin has pursued 2 main objectives: fighting #Islamophobia (eg via the #WAVE resolution), &amp; settling #nuclear case to lift sanctions.", "Now #Saudi is using this as excuse to cut ties w/ Iran &amp; encourage others to do the same. But underlying root of their action is different.", "However what followed was unpleasant set of events. Attack on #Saudi missions was wrong &amp;against the law--condemned by all Iranian officials", "Of course Muslim world &amp; freedom-seeking individuals were affected &amp; upset by this, incl Iranian people &amp;officials who strongly condemned it", "To cover up its domestic problems &amp; failed regional policies, #Saudi beheaded #SheikhNimr &amp; did not even hand over his body to his family.", "Iran is already one of the main countries hosting #refugees, but we're still open to coop on that front with other countries incl #Denmark.", "Islam opposes terrorism as the holy Quran clearly says: Whoever kills a person, it is as though he has killed all mankind. #notoislamophobia", "To uproot #terrorism, pressure should be put on countries that provide funding, buy oil, sell arms &amp; allow terrorists to cross their borders", "Iran sees negotiation &amp; #diplomacy as the best approach to resolving conflict. Region should unite &amp; cooperate in combating #terrorism.", "#Saudi Arabia won't be able to cover up its crimes by cutting ties with Iran. Response to criticism should not be beheading. #HumanRights", "Met with the #Danish FM. Both countries keen to deepen bilateral ties, esp through economic cooperation &amp; commerce. https://t.co/ec8uyvwHYm", "&amp; present them to judicial system so justice can be served, such ugly acts stopped &amp; full security of political missions assured in Iran 4/4", "I request Iran\u2019s Interior Minister--with the cooperation of Judiciary &amp; Intelligence Ministry--to identify the attackers 3/4", "In no way is this justifiable &amp; foremost disrespects #Iran. All Iranian officials are fully committed to confront these illegal acts 2/4", "The acts committed by extremist individuals in Tehran &amp; #Mashhad last night have resulted in damage to #Saudi embassy &amp; consulate 1/4", "But the Iranian people should not allow this to become an excuse for rogue individuals &amp; groups to commit illegal acts &amp; damage Iran's image", "This act is in line with #sectarian policies which have destabilized the region in recent years, and only exacerbates terrorism &amp; extremism.", "I hereby condemn #SheikhNimr's execution &amp; send my condolences to his family &amp; Muslim world. This act violates human rights &amp; Islamic values", "In #2016 let\u2019s look for reasons to make peace--not excuses for hostility. I wish you all a year full of friendship &amp; free of conflict. #WAVE", "RT @JZarif: Much was achieved in 2015 through diplomacy\u2014let\u2019s learn from history and repeat successes, not past mistakes. A Happy New Year \u2026", "If US continues its illegitimate interference w/ Iran's right to defend itself a new program will be devised to enhance missile capabilities", "We have never negotiated regarding our defense capabilities including our missile program &amp; will not accept any restrictions in this regard", "In response to new US #sanctions planned against Iran's ballistic missile program, have ordered the Defense Minister to expedite the program", "Closure of Iran's #PMD case by @iaeaorg is not just a technical success, but rather an ethical, political, diplomatic &amp; legal accomplishment", "Yesterday, it became evident to the world that Iran is true to its word &amp; committed to the agreement it has entered. #JCPOA #IranDeal #PMD", "After 14 years, it has become clear that Iran speaks to the world with honesty &amp; integrity. #JCPOA #IranDeal #PMD https://t.co/G5suKqW5YI", "Meeting w/ Hungarian PM re deepening of ties. Critical for Tehran-Budapest to support private sector collaborations. https://t.co/nQOtmPnIBL", "Iran welcomes foreign investment &amp; partnership, &amp; is ready to play a bigger role in global gas market. #GECFSummit https://t.co/o4dIVXF4xD", "Welcomed heads of state to #GECFSummit to further discuss common interests in gas exploration, production &amp; trade. https://t.co/gd1N1CunU9", "In phone conversation with President @fhollande now, both emphasized the need to unite &amp; create a World Against Violence &amp; Extremism. #WAVE", "In light of recent developments, foreign ministers @JZarif &amp; @PaoloGentiloni came to the conclusion to postpone the visit to the near future", ".@fhollande On behalf of great nation of Iran who's suffered evils of terrorism I condemn #ParisAttacks. Our thoughts &amp; prayers are with you", "As victims of #terrorism, we strongly condemn despicable #LebanonAttacks and stand with the people of Lebanon during these difficult times.", "In phone conversation now President Putin confirmed his official visit to Iran to attend #TehranSummit &amp;discuss bilateral &amp; regional affairs", "RT @khamenei_ir: Foreign Ministry acts very well regarding its duties &amp; goals &amp; particularly in recent nuclear talks @JZarif &amp; his colleagu\u2026", "My heart goes out to the Russian #Metrojet crash victims, their families &amp; loved ones. Deepest condolences. https://t.co/g6a35kwiA2", "Ambassador of #Netherlands #Denmark #Sudan &amp; #India submitting credentials. Iran ready for cultural &amp; economic coop. https://t.co/rjEiuxyKEj", "Ambassadors of #Japan #Spain #Mali &amp; #Uzbekistan submitted their credentials today. Iran ready for engagement &amp; coop https://t.co/i6kyeyoghW", "Met w/ #Indonesian FM: Frequency of trips by our high level delegations to #Iran demonstrates our commitment to coop http://t.co/jYGXzkgI47", "Meeting w/ Japanese FM. In light of positive public opinion towards #Japan, it could pioneer economic coop with Iran http://t.co/hjr8RgkxpA", "My heart goes out to #AnkaraBombing victims, their family &amp;loved ones. Iran which has been victim of #terrorism itself, shares your pain.", "UK PM: we're committed to our #JCPOA obligations &amp; hope to prove our goodwill to Tehran. #ConstructiveEngagement http://t.co/48Gs9plzPp", "Despite problems today, future is promising &amp;we believe ultimate victory will be won by those with good-natured piety http://t.co/5SO2u7ThjF", "...against the oppressed nation of #Palestine, today the terrorists would not have an excuse for the justification of their crimes. 2/2", "If we did not have US military invasion of Afghanistan &amp; Iraq, &amp; US\u2019s unwarranted support for the inhumane actions of the Zionist regime 1/2", "We must not forget that roots of today\u2019s wars, destruction &amp;terror can be found in occupation, invasion &amp; military intervention of yesterday", "I invite the world, esp my region, to form a \"joint comprehensive plan of action\" to create a \"United Front Against Extremism and Violence\".", "With a view to fighting ignorance, dictatorship, poverty, corruption, terrorism, violence &amp; their socio-economic &amp; security impacts 1/2", "In 2013 the representatives of the international community unanimously endorsed the \"World Against Violence &amp; Extremism\" initiative. #WAVE", "We have repeatedly said that the only way to uproot terrorism in MidEast is by targeting its underlying social, economic and cultural causes", "Through #JCPOA we were not solely seeking a nuclear deal. We want to suggest a new and constructive way to recreate the international order.", "I say to all nations and governments: we will not forget the past, but we do not wish to live in the past.", "Iran will not forget imposed war and sanctions but we look to peace and development.", "We support consolidation of power through people's vote rather than arms. We defend the rule of majority that respects rights of minorities.", "It's unfortunate for national uprisings to be deviated by terrorists &amp;for nations' destiny to be determined by arms rather than ballot boxes", "The gravest and most important threat to the world today is for #terrorist organizations to become terrorist states.", "Considering #IranDeal has created an objective basis &amp; set an appropriate model, it can serve as a basis for foundational change in region.", "and not to allow the Zionist regime to remain the only impediment in the way of realizing this important initiative. 2/2", "Furthermore, we expect them to play a positive role in the creation of a \u201cnuclear weapons-free Middle East\u201d 1/2", "fulfill their commitment of full nuclear disarmament based on Article 6 of the Non-Proliferation Treaty. 2/2 #NPT", "Parallel to the implementation of the #JCPOA, we also expect the nuclear-weapon states to take necessary steps to 1/2", "and where necessary, legitimate and decisive self-defense against any kind of aggression. 2/2", "We proved in these negotiations that there is nothing on Iran's table other than logic, reason and ethics, 1/2", "But these sanctions never in any way affected the policy we adopted and the approach we took towards negotiations. #IranTalks #JCPOA", "Sanctions by Security Council &amp; unilaterally by some countries were based on illusive &amp; baseless allegations &amp; created difficulty for people", "I would like to recognize the role of all negotiators, leaders &amp; heads of state, government of US, UK, France, Russia, Germany, China &amp; Iran", "This national will manifested itself through a careful and clear diplomatic effort which resulted in #JCPOA between Iran &amp; six world powers.", "2 years ago Iranian nation voted for #ConstructiveEngagement &amp; I can announce a new chapter has started in Iran\u2019s relations with the world.", "Necessary to prepare for an independent &amp; precise investigation into causes of this disaster &amp; ways to prevent its repetition in the future.", "Public opinion demands that Saudi Arabian officials promptly fulfill their international obligations and grant immediate consular access.", "Their unaccountability has prevented identifying the missing &amp; expeditious return of the bodies to their mourning families. #MinaStampede", "Many who had come together in the spiritual gathering of #Hajj unfortunately fell victims to incompetence &amp; mismanagement of those in charge", "I am speaking on behalf of a great nation who is mourning the loss of thousands of Muslim pilgrims &amp; hundreds of its citizens. #MinaStampede", "Watch #UNGA Speech Live Now: http://t.co/WS6ZkoGeJL http://t.co/y9pq41DV9T", "Meeting with @David_Cameron. We should be forward-looking when it comes to Iran-UK ties. #ConstructiveEngagement http://t.co/NZOYd8TixN", "Met with the #Chinese President. Both sides working on Joint Commission for Strategic Coop to be hosted in Iran. http://t.co/63X0el90Oj", "Will cut NY trip short &amp; leave for Tehran tomorrow after #UNGA speech to receive bodies from the tragic #MinaStampede http://t.co/2DGDel3Fpw", "Interview with @camanpour now. The way #JCPOA is implemented key to future coop. #ConstructiveEngagement http://t.co/xb0yYWV6Lq", "Of course political will of our counterparts was critical as well because failure of #IranTalks was failure &amp; missed opportunity for all", "With my fellow Iranians in #NYC. Our nation's unity &amp; support was key to win-win outcome in negotiations with P5+1 http://t.co/tYARlW6OdX", "RT @eucopresident: Meeting with Iran President @HassanRouhani in margins of #UNGA. With @FedericaMog http://t.co/L2pztOf4xJ", "Interview with @NPR now. #IranDeal revived hope that negotiations, though not easy, can resolve complicated cases http://t.co/XjafY6dZrO", "Proud of the Iranian women's national futsal team. Well done champions! http://t.co/aJUDbGrOGZ", "We are eager to cooperate with our neighbors to promote regional sustainable development through active environmental #diplomacy.", "As an environmentally friendly gov we set our policies based on a balanced approach between economic development &amp; environmental protection.", "Iran actively participated in drafting the post-2015 development agenda &amp; will continue its constructive coop to fulfill its commitments.", "Terrorist groups crush sustainable development goals &amp; continuation of this situation results in further poverty &amp; environmental destruction", "#Terrorists tend to grow &amp; thrive in lands that are deprived &amp; damaged by #environmental disasters &amp; easily pour across borders like haze.", "I express my deep condolences to the many families who are mourning the loss of their loved ones in this tragic event. #MinaStampede", "First I must express regret over the heart-rending incident that occurred for thousands of Muslims incl Iranians. #MinaStampede #RouhaniLive", "Meeting with @UN Secretary General before delivering speech at the \"Sustainable #Development Goals Summit 2015.\" http://t.co/6EasVpm0sE", "RT @Itamaraty_EN: Presidents @DilmaBr and @HassanRouhani discussed high level visits and ways to increase bilateral trade + investments htt\u2026", "RT @cnnbrk: .@Pontifex praises Iran nuclear deal, says there is an \"urgent need\" to rid the world of nuclear weapons. http://t.co/HAhU3MmiMf", "To stabilize Middle East, it's critical to strengthen central governments against terrorists after which internal reforms can be pursued", "RT @Itamaraty_EN: Today, in NY, President @dilmabr held a meeting with President @HassanRouhani. #Brazil #Iran http://t.co/bbKnds8ZKR", "This admin believes in freedom of communication &amp; despite obstacles has been defending people's right to use social media&amp; instant messaging", "The way #JCPOA is implemented critical to Iranian people's perception of negotiations and key for similar collaborations in the future.", "Once bloodshed comes to end, #Syria should be ready for new phase where opposition's voice is also heard. A collective resolution works best", "Democracy without stability is impossible. Cannot place ballot box on the battlefield. #Syria", "Meeting with senior media reps now. This gov seeks reduction of tension &amp; misunderstanding in foreign relations. http://t.co/kHUmToghPO", "Landing in NY shortly to attend #UNGA. My heart goes out to #MinaStampede victims &amp; families. Gov is ready to help. http://t.co/qqJLwCuQpQ", "#EidAlAdha Mubarak to all followers of Abraham as we commemorate his sacrifice. Hope violence &amp; bloodshed come to an end around the world.", "RT @PressTV: No superpower can make decisions for Iran: @HassanRouhani \n\nRead more: http://t.co/Cl9riFnI4x http://t.co/3bdQgnuQn4", "May our shared Abrahamic roots deepen respect &amp; bring peace &amp; mutual understanding. L'Shanah Tovah. #RoshHashanah http://t.co/UheJPrjuVx", "Just met with Foreign Minister &amp; Ambassador of #Brazil re deepening of bilateral ties. #ConstructiveEngagement http://t.co/m8DEwIXt9Z", "RT @khamenei_ir: If women are literate&amp;politically aware,no one can oppress them &amp;violate their rights.9/96\n#InternationalLiteracyDay http:\u2026", "Meeting with the #Spanish FM, Minister of Public Works &amp; Transport, and Minister of Industry, Energy &amp; Tourism. http://t.co/ECBB51eOtl", "RT @khamenei_ir: On the occasion of Government\u2019s Week: President and Cabinet members met with Leader of Revolution http://t.co/yF2gXjKA80", "We should be forward-looking when it comes to Iran-Britain ties, and seize the opportunity that has arisen post #IranDeal.", "People's perception &amp; historical memory won't change over night, but at the same time, I believe we should not remain in the past.", "RT @PHammondMP: Told @HassanRouhani #UK looks forward to working with #Iran on full range of bilateral issues http://t.co/peJInHp5Ns", "Meeting with @PHammondMP now--First #British Foreign Secretary to visit Iran since 2003. #ConstructiveEngagement http://t.co/L55S8YHHS0", "RT @khamenei_ir: Human rights flag bearers are the same people who are violating human rights the most. 3/21/05\n#Piranshahr #Nagasaki http:\u2026", "Some say #employment only key for men--I don't agree. Iranian women've benefited from same education. #GenderEquality http://t.co/C26rIbZe19", "Thanked #Italian FM for delivering Prime Minister's official invitation to visit Italy &amp; its ancient civilization. http://t.co/FIsv4d4Owi", "Earlier today meeting w/ FM &amp; minister of economic development of #Italy. Coop priority w/ Europe: Trade&amp; investment http://t.co/amtn1jQ4zE", "Now meeting w/ FM of Serbia who mentioned Serbian officials have taken firm decision to expand bilateral ties w/ Iran http://t.co/sHTeoKEc2N", "Meeting w/ the Economy &amp; Industry Minister of  #Azerbaijan now. Working together to further strengthen bilateral ties http://t.co/7mvxjARC6g", "Two years from inauguration, still striving to fulfil my obligations to the great #Iranian nation. #Hope #Prudence \nhttps://t.co/HyxapoqHQa", "RT @JZarif: \u0627\u0644\u062c\u0627\u0631 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0631.. \u062a\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0623\u062e\u0644\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0623\u0645 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0625\u0633\u062a\u0631\u0627\u062a\u064a\u062c\u064a\u0629\nhttp://t.co/2meu2VAPyr", "RT @JZarif: Time to start negotiations for a nuclear weapons elimination treaty, with robust monitoring mechanism: http://t.co/Ou3EoqDfVq", "RT @JZarif: Excellent talks in Kuwait, Qatar &amp; Iraq. More to come. To those still in doubt:Neighbors are priority:An imperative. And a rewa\u2026", "RT @FedericaMog: Good talks today with @HassanRouhani and @JZarif: implementing #IranDeal will open new chapter http://t.co/eSJ0pjiNCk http\u2026", ".@LaurentFabius: President of #France, interested in friendship &amp; coop w/ #Iran, has extended an invitation for an official visit to Paris.", "Meeting w/ @LaurentFabius. Iran-France had invaluable coop in past. #IranDeal to be basis for future coop w/ #Europe. http://t.co/fimrJMZclr", ".@FedericaMog: considering great political investment by all parties, confident of determination to implement #JCPOA http://t.co/gFUlXTBgl3", "Meeting w/ @FedericaMog now:#IranDeal gave the world new hope re diplomacy's role in resolving international problems http://t.co/GXZgn6QDMM", "Emphasized importance of commitment to #IranDeal for all counterparts &amp;cooperation, esp that which will result in regional peace &amp; stability", "In phone call now, #French President @fhollande welcomed #IranDeal &amp; Iran's constructive role in negotiations, leading to peace in region", "RT @JZarif: Iran never got a fair treatment from #UNSC in the last 35 yrs. Expect to see evidence of \"fundamental shift\" promised in today'\u2026", "Meeting with #German Vice Chancellor now. Iran-Germany Joint Commission for Economic #Cooperation to be held in 2016 http://t.co/IgeTeuHoAt", "Emir of #Qatar welcomed #IranDeal &amp;wished blessed #Eid over phone. No doubt, deal will lead Iran to closer relations w/ neighbors, esp Qatar", "#Pakistani President welcomed #IranDeal &amp; wished blessed #Eid over the phone. Glad we both believe in political solution to regional crisis.", "Wishing all my brothers &amp; sisters a blessed #Eid. Critical for Muslims to unite &amp;take steps towards a World Agst violence &amp; extremism. #WAVE", "In call w/ Sultan Qaboos--who welcomed #IranDeal &amp; wished blessed #Eid--thanked Oman for const role&amp; emphasized coop to end regional crisis", "RT @Number10gov: The PM spoke to @HassanRouhani this afternoon following historic #IranDeal reached in Vienna: http://t.co/VHRMjHQ6ar", "In call w/ #Turkish President @RT_Erdogan--who welcomed #IranDeal &amp; wished blessed #EidAlFitr--emphasized coop to combat terrorism in region", "expressed interest in reopening embassies &amp; expansion of ties in the framework of mutual interest &amp; respect + combating #terrorism in region", "In phone call just now, #British PM @David_Cameron welcomed #IranDeal &amp; Iran's constructive role in the negotiations.", "RT @khamenei_ir: Bringing negotiations to conclusion was a milestone; #IranDeal text, however, needs scrutiny and channeling into the defin\u2026", "RT @khamenei_ir: #Iran\u2019s Leader replies president\u2019s letter on nuclear issue: I\u2019d like to extend my gratitude to the negotiating team.", "Just now,mentioned to #Austrian President over phone: success of #IranTalks has message of peace &amp;cooperation for the whole world. #IranDeal", "RT @khamenei_ir: In an annual tradition in #Ramadan, #Iran's president and government officials have met with Ayatollah Khamenei. http://t.\u2026", "RT @khamenei_ir: #Iran's Leader praised&amp; appreciated honest and hard endeavors and efforts made by nuclear negotiating team.\n#IranDeal http\u2026", "We do not seek #WMDs, nor exerting pressure on regional states. We call for greater brotherhood, unity and further expansion of ties.", "Region's security is our security. Region's stability is our stability. Likewise, our progress is that of the region &amp; will only benefit it.", "To our neighbours: Do not be deceived by the propaganda of the warmongering Zionist regime. #Iran &amp; its power will translate into your power", "Today is a new chapter to work towards growth &amp; development of our dear #Iran; a day for our youth to dream again for a brighter future.", "I thank the SL @khamenei_ir for shouldering this heavy burden and for his guidance &amp; prudence which led us through these difficult days.", "I thank all those who played critical role to reach this historic day, esp the great nation of #Iran for enduring these unjust pressures.", "This agreement goes both ways. The successful implements of #IranDeal can dismantle the wall of mistrust brick by brick. #RouhaniLive", "Upon #IranDeal implementation all sanctions will be lifted--not suspended. Otherwise,there was no need for 18-day round-the-clock #IranTalks", "I thank the Iranian diplomats, lawyers &amp; nuclear scientists whose extraordinary efforts have brought about this victory.  #IranDeal", "The steadfastness, resistance, patience, perseverance &amp; support of the great nation of #Iran were indeed key to this victory. #IranDeal", "This admin believes in dialogue. I myself headed the very first #nuclear negotiating team back in 2003--when no sanctions had been imposed.", "We did not expect #ranDeal to come easily. Extensive negotiations in light of mutual respect &amp; win-win mentality were absolutely crucial.", "I'm pleased to announce that after 23 months of negotiations this admin managed to reach a new point, a new chapter in history #IranDeal.", "Many people prayed for the #negotiating team during the holy month of Ramadan; I'm privileged to announce their prayers have been answered", "Watch Live Now: http://t.co/UDONbkGx7t", "RT @FedericaMog: #IranTalks done. We have the agreement. #IranDeal", "Will be addressing the nation shortly re #IranDeal http://t.co/HZMFiJdZwc", "#IranDeal shows constructive engagement works. With this unnecessary crisis resolved, new horizons emerge with a focus on shared challenges.", "Just now, Iran and @iaeaorg agree to accelerate cooperation with aim to fully resolve all prior issues. #IranTalks http://t.co/MjtKsfCvsO", "If #IranDeal, victory of diplomacy and mutual respect over outdated paradigm of exclusion and coercion. And this will be good beginning.", "RT @JZarif: If #IranDeal reached, triumph of diplomacy means we all will have won when we all could have lost. Plain and simple; no spin ne\u2026", "@narendramodi same here; indeed a constructive meeting. #India has always been important friend &amp; partner of #Iran.  https://t.co/EYfl2MN7xt", "RT @JZarif: We're working hard, but not rushed, to get the job done. Mark my words; you can't change horses in the middle of a stream. #Ira\u2026", "Right now meeting with President Putin re deepening of bilateral ties &amp; further cooperation.  #ConstructiveEngagement http://t.co/8mU8kF4oSH", "Will land in #Russia soon for 2-day visit to speak at #BRICS&amp; #SCO summits &amp; meet w/ Pres Putin &amp; other counterparts. #ConstructiveEnagement", "RT @JZarif: Mensaje de Ir\u00e1n : nuestras contrapartes deben elegir entre el acuerdo y la coerci\u00f3n\nhttps://t.co/I4dZ4ntIPj", "RT @JZarif: Le Message d'Iran: nos homologues doivent choisir entre l'accord et la coercition\nhttps://t.co/HHofzgKVvo", "RT @JZarif: \u0631\u0633\u0627\u0644\u0629 \u0625\u064a\u0631\u0627\u0646: \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0638\u0631\u0627\u0626\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u062a\u0641\u0627\u0642 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0625\u0643\u0631\u0627\u0647\nhttps://t.co/yCid9zEd3n", "RT @JZarif: Iran's Message: Our Counterparts Must Choose Between Agreement and Coercion https://t.co/jpzLQxbcxu", "Iran will be committed to the #nuclear agreement if &amp; only if our counterparts show the same level of commitment. #IranTalksVienna #Loyalty", "RT @khamenei_ir: I recognize our negotiators as trustworthy, committed, brave and faithful.\n#IranTalks \nhttps://t.co/gj5IMikjL7 http://t.co\u2026", "In msg to Amir of Kuwait condemned #KuwaitAttack by #Takfiri terrorists who seek to distort image of Islam,divide Muslims&amp; incite fratricide", "RT @JZarif: As SL @khamenei_ir stressed,Iranians want a dignified deal and reject excessive demands.Going to Vienna to secure a fair &amp; last\u2026", "RT @khamenei_ir: We are serious in efforts for lifting sanction, yet see them an opportunity. Sanctions made us reconsider &amp; rely on our do\u2026", "RT @khamenei_ir: It\u2019s a lie if anyone says there is officials in #IRAN who are against a #NuclearDeal.", "RT @khamenei_ir: Other sanctions can be removed gradually by a reasonable timetable. 2/2", "RT @khamenei_ir: All economic, financial &amp; banking sanctions, either by UNSC, US Congress or administration must be lifted on same day deal\u2026", "RT @khamenei_ir: I recognize our negotiators as trustworthy, committed, brave and faithful. They are pursuing national interest&amp; pride in #\u2026", "RT @khamenei_ir: President @HassanRouhani begins speech in meeting with Leader.", "#RamadanKareem to all my brothers &amp; sisters. May it bring about more opportunities for prayer, reflection &amp;compassion http://t.co/LqgvuwFAXf", "I'm not anxious (like #IranTalks opponents) but hopeful. Positive impact of #IranDeal will lead opponents to change their minds #RouhaniLive", "Meeting with #Iraqi President Fuad Masum. Combating extremism &amp; terrorism in region Iran &amp; Iraq's top priority. #WAVE http://t.co/fWUtw1iksZ", "Thanks to current #Bulgarian Ambassador Hristo Polendakov for sharing his father's picture earlier today. #ConstructiveEngagement", "Picture of #Bulgarian Ambassador submitting his credentials to Ayatollah @khamenei_ir (then President) in the 1980s. http://t.co/Q3kEdEJXFL", "Received credentials of new #Bulgarian Ambassador, whose father held the same exact position in #Iran back in 1980s. http://t.co/KGGguZ50Hq", "RT @JZarif: Heading home after a busy week.Much remains,but always a pleasure&amp;honor to work for this beautiful land of the brave. http://t.\u2026", "RT @JZarif: Drafting #IranDeal is moving forward. Hard work, and many brackets, remain. Determined to end this manufactured crisis &amp; open n\u2026", "RT @JZarif: Serious diplomacy, not macho personal smear, is what we need. Congrats on Ur new born. May U and Ur family enjoy him in peace .\u2026", "#Persepolis is source of inspiration for Iranians. Hope we can achieve what this great nation &amp; civilization deserves http://t.co/zF7nvrTt0a", "\"Good poetry makes the universe reveal a secret.\" #Hafez #Shiraz http://t.co/vISpFPfgu1", "...should reach a point where individual life from any faith, religion, ethnicity or race are considered &amp; treated equally. #RightToLife 2/2", "Fundamental concept in combat against #terrorism is to respect the #RightToLife. We should reach a point where...1/2 http://t.co/JxMnGdinYF", "The biggest betrayal to divine religions is to misuse them to justify murder &amp; killing. #AsiaAfricaConference http://t.co/U1Of2D9Ueg", "Constructive meetings w/ PM of Japan @AbeShinzo, President of China, Indonesia &amp; Vietnam at the #AsiaAfricaConference http://t.co/zTnFO4as3j", "RT @JZarif: Positive developments in #Yemen should be followed by urgent humanitarian assistance, intra-Yemeni dialogue&amp;broad-based govt. R\u2026", "RT @JZarif: The purview of our constructive engagement extends far beyond nuclear negotiations. My piece for @nytopinion http://t.co/g49CS1\u2026", "Meeting w/ FM&amp; Oil minister of #Venezuela: To achieve fair oil prices&amp; market balance, no choice but to reduce supply http://t.co/9yXhUd1ViD", "Officially welcomed Afghan President Ashraf Ghani who's heading high-level delegation including 4 ministers to Tehran http://t.co/ET7itgclmC", "Our powerful yet peace-seeking military should serve as a model to those bombing the oppressed women &amp; children in #Yemen. #NationalArmyDay", "Iran's military strategy's been one of defence &amp; active deterrence for peace &amp; security in region. #NationalArmyDay http://t.co/LrDt2ovMpN", "Meeting w/ Australian FM @JulieBishopMP. We both emphasized the great opportunity for co-op. #ConstructiveEngagement http://t.co/uXItcFVQpS", "Don't be misled. Neither does #Iran seek dominance in the region, nor Shiism over Sunnism. We want all people in the region to be dignified.", "Path to regional stability is via respecting the Iranian people &amp; their rights. If you seek stability, hear the voice of Iranian nation.", "Are you trying to dominate the region? Yesterday with dollars; today with bombs. You were wrong yesterday, and you are wrong today.", "Why do you bomb oppressed people of Yemen, destroy infrastructure of a weak country &amp; kill women &amp; children? #Yemenattack", "To regional countries: stability &amp; security achieved by engagement &amp; respect for people's votes, not bombardment of the oppressed &amp; helpless", "It's not just Iranian people who want economic &amp; cultural engagement w/ the world, foreign companies &amp; investors cannot wait for final deal.", "Our counterpart is not US Senate or Congress; it's P5+1. They should all know, if there is no end to #sanctions, there will be no #IranDeal.", "What US Senate, Congress, their hardliners&amp; allies want is not our business. In exchange for engagement, goodwill&amp; respect we seek the same.", "Our path is that of moderation, engagement, dialogue, logic and standing up for Iranian people's rights. #IranDeal http://t.co/arHj0DqGKx", "RT @JZarif: War on #Yemen must be stopped. We urge ceasefire, humanitarian assistance, intra-Yemeni dialogue &amp; establishment of broad-based\u2026", "RT @khamenei_ir: Islam&amp; reason forbid us from acquiring nukes but #nuclear industry is a necessity for country\u2019s future in energy, medicine\u2026", "RT @khamenei_ir: All #sanctions should be removed just when the deal is reached. If sanctions removal depends on another process then why w\u2026", "RT @khamenei_ir: Hours after the #talks, Americans offered a fact sheet that most of it was contrary to what was agreed.They always deceive\u2026", "RT @khamenei_ir: I trust our negotiators but I'm really worried as the other side is into lying &amp; breaching promises; an example was White \u2026", "RT @khamenei_ir: I support the negotiators&amp; agree w a deal which ensures nation\u2019s interests but no deal is favorable to a deal agnst #Iran \u2026", "RT @khamenei_ir: It's all about the details.The disloyal side may want to stab #Iran in the back over the details;It is too early to congra\u2026", "RT @khamenei_ir: On outcome of recent talks, I\u2019m neither for nor against it;according to officials,yet no measure has been taken&amp; there\u2019s n\u2026", "RT @khamenei_ir: Turkish Pres. in the meeting with the Leader: I do not consider #ISIS as Muslims &amp; I have taken stances against them. http\u2026", "Press Conference after Turkey-Iran High Level Coop Council met for the 2nd time; discussed political &amp; economic coop. http://t.co/aQTBBZEKiK", "Officially welcomed President @RT_Erdogan followed by a private meeting regarding bilateral ties &amp; issue of regional peace &amp; security. #WAVE", "RT @PressTV: Iran-P5+1 agreement seeks removal of sanctions, not suspension: @HassanRouhani http://t.co/SKFpB4qiDH\n#IranDeal http://t.co/8y\u2026", "On behalf of the nation &amp; SL @khamenei_ir, I'd like to thank FM @JZarif &amp; AEOI Head Salehi &amp; other team members for their tireless efforts.", "If other negotiating party fulfils promises, Iran will fulfil promises. If they choose different a path, other options will be available.", "Always a believer in negotiations &amp; dialogue. In fact, was negotiating on this very #nuclear case prior to sanctions.", "Sanctions were not imposed to bring Iran to table, their aim was to make Iran surrender. Claiming sanctions brought us to table is baseless.", "2nd step taken last night laid out the #NuclearDeal framework, 3rd step would be the final agreement in June, &amp; 4th step the implementation", "Centrifuges have to spin and peoples lives, economy have to move forward. Today we have gotten closer to that objective. #RouhaniLive", "A day that will remain in the historical memory of the #Iranian nation. #RouhaniLive", "WATCH LIVE NOW: http://t.co/UDONbkGx7t #RouhaniLive", "Will be addressing the #Iranian nation in an hour regarding #nuclear negotiations, and solutions reached thus far.", "RT @JZarif: Committed to start drafting the comprehensive nuclear deal immediately.  All will be served by a serious agreement based on mut\u2026", "RT @JZarif: Iran/P5+1 Statement: \"The EU will TERMINATE the implementation of ALL nuclear-related economic and financial sanctions\".  How a\u2026", "RT @JZarif: Iran/5+1 Statement: \"US will cease the application of ALL nuclear-related secondary economic and financial sanctions.\"  Is this\u2026", "RT @JZarif: The solutions are good for all, as they stand.  There is no need to spin using \"fact sheets\" so early on.", "Over the phone now, thanked FM @JZarif, Head of AEOI Salehi &amp; all of our negotiators for their tireless efforts around the clock. #IranTalks", "Solutions on key parameters of Iran #nuclear case reached. Drafting to start immediately, to finish by June 30th. #IranTalks", "RT @JZarif: Found solutions. Ready to start drafting immediately.", "In our call, Chancellor #Merkel hoped we'd see comprehensive agreement at start of Persian new year. Germany will do its best in this regard", "In phone conversation with #German Chancellor Angela #Merkel, we both emphasized resolving nuclear issue &amp; reaching an agreement. #IranTalks", "Also sent a letter to P5+1 heads of state, explaining Iran's position on nuclear issues &amp; latest developments in #IranTalks.", "As #IranTalks resume, liaised with Chinese, Russian, French &amp; British counterparts re nuclear deal &amp; regional developments. #YemenAttack", "Condemned #Yemenattack.Countries should abstain from military intervention, exacerbating the crisis, &amp;support a functioning central govt.5/5", "Emphasized role of Britain&amp; France in building trust &amp; preparing for future cooperations, rather than resorting to pressure &amp; opposition 4/5", "Reiterated the necessity to move forward based on mutual respect&amp; equal footing; lifting all unjust #sanctions main step to reach a deal 3/5", "All unjust sanctions agst #Iranian people need to be lifted; unique #IranTalks opportunity beneficial to region &amp; world should be seized 2/5", "As discussed with PM @David_Cameron &amp; President @fhollande over the phone, Iran's nuclear program peaceful as per SL @khamenei_ir's fatwa1/5", "Sincere condolences to families&amp; friends of #GermanWingsCrash victims; my heart goes out to those who lost loved ones.May they rest in peace", "RT @khamenei_ir: Ayatollah Khamenei attended the memorial ceremony for President Rouhani's mother held this morning http://t.co/0vJbprugVG", "#IranTalks to resume in few days; final steps are always hardest in negotiations as both sides have to compromise to reach a win-win outcome", "Visited the elderly in nursing home on first day of Spring; it was a blessing, esp. in absence of one's own parents. http://t.co/eSMUfQnxgl", "RT @javiersolana: @HassanRouhani. I extend deepest condolences to #Iran President @HassanRouhani and his family on passing of his mother", "RT @khamenei_ir: I ask Allah the Exalted to help our country make progress in all its great tasks.\n#Nowruz #Iran http://t.co/hP5Ls24mLZ", "Happy #Norouz to all those celebrating the beginning of Spring.May the new year be filled w/ peace&amp;prosperity for all http://t.co/aK4G1KNRj2", "RT @khamenei_ir: Dear Pres.@HassanRouhani I offer my condolences to you&amp;your family on the demise of your respected mother. I ask God to be\u2026", "RT @StateDept: .@JohnKerry: We extend deepest condolences to #Iran President @HassanRouhani and his family on passing of his mother. http:/\u2026", "The death of a mother is the first sorrow wept without her. http://t.co/VK3SbpDUgZ", "RT @JZarif: Iranians have already made their choice: Engage with dignity.   It's high time for the US and its allies to chose: pressure or \u2026", "Final cabinet meeting &amp; joint press conference of the (Iranian) year ~ with hard working journalists &amp; photographers. http://t.co/E5s53VydZz", "RT @ebtekarm: President Rouhani opens 12th phase Southern Pars gas refinery,Rouhani:no development without environmental standards http://t\u2026", "Happy #StPatricksDay! Hoping for deeper Iran-#Ireland ties on your National Day, &amp;for more peace&amp; stability in world. http://t.co/ESA4pcFrDr", "We are negotiating by relying on logic &amp; fulfilment of mutual interests. If #Irantalks succeed, it will benefit P5+1, region &amp; the world 3/3", "This significant accomplishment was achieved under sanctions, which goes to show sanctions aren't the reason we're at negotiation table 2/3", "Inauguration of Phase 12 of #SouthPars Oil &amp; Gas Field today shows extent of our nation's #independence &amp;progress 1/3 http://t.co/GtTpy1WqKs", "Special thanks for the hard work that has led to the revival of #Tehran Symphony #Orchestra tonight &amp; #Iran's National Orchestra in May 2015", "RT @khamenei_ir: But I'm worried because the other side in the negotiations has a habit of deception &amp; treason.  2/2 #IranTalks #IranLetter", "RT @khamenei_ir: The team of negotiators appointed by Pres. @HassanRouhani has good, considerate&amp; trusty members who work for the benefits \u2026", "RT @JZarif: .@SenTomCotton ICYMI my response. In English. http://t.co/jEleaAjGaG http://t.co/9482aLbSC6", "RT @nuclearenergyir: #Iran FM @Jzarif's response to US Senate's open letter to Iranian leaders: http://t.co/l9YeMt8hvF #IranTalks", "Women must enjoy equal opportunity, equal protection &amp; equal social rights. #InternationalWomensDay #IWD2015 http://t.co/U01jQrlNtU", "RT @AnnCurry: Full transcript of today's exclusive  interview in Montreux with Iran's Foreign Minister @JZarif on #irantalks http://t.co/Lk\u2026", "RT @camanpour: Iranian Foreign Min @JZarif responds to PM @Netanyahu and tells me he thinks a deal is close http://t.co/zflMl27zUV http://t\u2026", "People of the world, especially the #American people, will not listen to lectures by a warmongering regime. They're wiser than that. 5/5", "The regime that occupies its neighbors, shoots innocent women&amp; children, &amp; denies them basic human rights is now lecturing us abt peace. 4/5", "The very regime that has repeatedly violated international law, is in possession of #nuclear arms &amp; has refused to sign the #NPT, 3/5", "...as well as battling extremism&amp; violence in the world. The only country infuriated is the one who relies on continued war &amp; aggression 2/5", "International community happy with progress of #IranTalks as it will result in more development, commerce, economic &amp; cultural co-op... 1/5", "Right now, meeting w/ #Italian FM @PaoloGentiloni re expansion &amp; deepening of Iran-Italy ties #ConstructiveEngagement http://t.co/hZyvzeUfOb", "RT @khamenei_ir: 'We consider the use of WMDs as Haraam.'\nAyatollah Khamenei's fatwa on 4/17/2010\nhttp://t.co/cc3vSMFf0k", "RT @ebtekarm: Going to Khuzestan today with Cabinet  plan&amp; budget to combat dust / haze ,international cooperation ,civil society mobilisat\u2026", "RT @khamenei_ir: Islam says we should behave out of fairness&amp; justice towards the followers of other religions. #ChristianLivesMatter #Liby\u2026", "Time for intellectuals, religious leaders &amp; members of civil society to form a global movement against violence &amp; hate crimes. #LivesMatter", "Condolences to families of #ChapelHillShooting victims,US Muslim community&amp; all justice-seeking citizens of the world http://t.co/ULCeIXVedK", "Stronger Iran-#China ties would help establish &amp; maintain stability &amp; peace in Asia, esp. in MidEast, countering terrorism &amp; violence. #WAVE", "Final #nuclear deal well within reach should counterparts display sufficient political will. #IranTalks", "China's role critical &amp; effective in reaching a comprehensive #nuclear deal. ~meeting with the #Chinese FM, Wang Yi. http://t.co/ZlzY14atXS", "We defended our independence on the battlefield &amp; defend it at the #negotiating table~on anniversary of #Revolution. http://t.co/QlPFHBPjDM", "RT @khamenei_ir: Our negotiators r trying to thwart sanctions.If they succeed,so much the better but if not there\u2019re other ways to make san\u2026", "RT @khamenei_ir: US keeps saying that no deal is better than a bad deal; we agree. No deal is better than a deal that\u2019s against our nation\u2019\u2026", "RT @khamenei_ir: I agree with the deal that may take place but I do not agree with a bad deal.\n- Leader in today\u2019s meeting w Air Force comm\u2026", "RT @PressTV: Iran has no need for atomic bombs: @HassanRouhani http://t.co/Wz1lV3jJ6G http://t.co/f2ZhIHoDhv", "Condolences to #Saudi nation &amp; royal family for King #Abdullah's passing. Wishing the state &amp; people of Saudi Arabia continued prosperity.", "In our view, terrorism &amp; those who fund violence &amp; #terrorism are condemned, whether these are countries in our region, Europe or America.", "We condemn violence, extremism &amp; terrorism everywhere: whether in Palestine, Lebanon, Syria, Iraq or in Paris or in the United States. #WAVE", "Happy New Year! May 2015 bring about more regional &amp; international cooperation towards achieving a World Against Violence &amp; Extremism #WAVE", "May Jesus Christ, Prophet of peace &amp; love, bless us all on this day. Wishing Merry #Christmas to those celebrating, esp #Iranian Christians.", "RT @MeetIran: #Iran unveils monument dedicated to #Jewish citizens who lost their lives in 8-year Iraqi imposed war in the 80s http://t.co/\u2026", "Together w/ Presidents of Kazakhstan &amp; Turkmenistan, inaugurated railway linking Central Asia to #PersianGulf. #Coop http://t.co/0SpQhIP4WW", "RT @ebtekarm: At Minerva Award I said Iranian women have advanced in many areas, science,sports,arts,politics,they continue today.. http://\u2026", "Most important achievement of #IranTalksVienna:common understanding that negotiations are the only way to a final deal,not exerting pressure", "Our #nuclear negotiation team has worked tirelessly around the clock and positive steps have indeed been taken. #IranTalksVienna", "First I'd like to thank our dear nation. We owe every success to the support of our people &amp; SL @khamenei_ir's guidance. #IranTalksVienna", "Constructive meeting with head of Legislative &amp; Judiciary branches re achieving economic growth &amp; regional stability. http://t.co/yoiid7IVxa", "At Majlis (Parliament) now, defending the qualifications of Mr. Danesh-Ashtiani, 4th proposed candidate for ministry of Science.#meritocracy", "RT @khamenei_ir: #Iran considers the use of WMDs as an unforgivable sin. Nuclear energy for all and nukes for none. \nhttps://t.co/uBX7GbMDl\u2026", "RT @ebtekarm: Dr. Fasslaben,fmr Austrian Defense Minister, in Tehran spoke on strategic role of Iran in restoring regional peace http://t.c\u2026", "RT @khamenei_ir: We consider the use of WMDs as #Haraam &amp; believe that it is everyone's\nduty to secure humanity against this great evil. #I\u2026", "RT @khamenei_ir: Iranian nation is a victim of the use of CWs. That is why #Iran is ready to counter WMDs by all its means.\n4/17/10 http://\u2026", "RT @khamenei_ir: Opposition to WMDs is a religious principle for us. In face of Saddam\u2019s #ChemicalAttacks on #Iran, we didn't use CWs even \u2026", "Left Tehran for Baku, leading the #Iranian delegation on an official trip to #Azerbaijan. #ConstructiveEngagement http://t.co/fKuwFnGdPN", "Proud of our women's historic performance in the #Karate World Championship, which led to bronze &amp; silver medals. http://t.co/SJawkXrTV3", "#Iran men's team crowned as World Champions in #Karate. Congrats to sport-loving nation, dedicated coaches&amp; athletes http://t.co/aHhW5rLzBa", "RT @khamenei_ir: Ayatollah Khamenei: #Tatbir is a fabricated and anti-Islamic tradition (EN subtitle)\nhttps://t.co/aMyhuq4CDk", "RT @khamenei_ir: Enemies of #Islam try to create a wall between #Shias&amp; #Sunnis. #Hajj is an opportunity to break this wall. http://t.co/4j\u2026", "RT @khamenei_ir: Americans are about to wake up&amp; see their taxes are spent on #Israel's crimes agnst Palestinian children, women&amp; men. #Blo\u2026", "Received credentials of new ambassadors from Norway, Italy, Belgium &amp; Turkey earlier today. #ConstructiveEngagement http://t.co/uyMl6hBoGo", "RT @khamenei_ir: Photos of Ayatollah #MahdaviKani's commemoration ceremony\nhttp://t.co/R9LaZdXOsh #Iran http://t.co/eSDBqBvgyY", "Heartbroken to hear about the inhuman #AcidAttacks. My heart goes out to the victims &amp; the brave people of #Isfahan. http://t.co/mBcMXm1Gsb", "Minister of Health, Dr. Hashemi, examining a victim of recent #AcidAttacks. Interior ministry ordered to investigate. http://t.co/Ef2wEqmmZM", "Want to see our #parliament's actions resulting in more unity, cohesion&amp; jobs. No vice is above joblessness, poverty&amp; lack of good education", "Rue the day we see vice manifested only in bad #hijab &amp; overlook lies, slander, corruption&amp; bribery. #Majlis #Justice http://t.co/EG4GyKPYpR", "Rue the day some lead our society down the path to insecurity,sow discord&amp; cause rifts, all under the banner of Islam http://t.co/cNhZLxPP05", "Now meeting with Haider al-Abadi, #Iraqi PM, who is on his first trip abroad. Fight against terrorism priority. #WAVE http://t.co/Dx03dlHzAb", "RT @ebtekarm: Official Visit Armenian PM , Environment Minister, decided Transboundary Peace Park, PM vowed prevent Aras pollution http://t\u2026", "Now, meeting with Hovik Abrahamyan, PM of #Armenia re deepening Iran-Armenia historic ties &amp; expanding economic co-op http://t.co/dqfH1NLoqV", "Representatives from #private sector have accompanied government on foreign trips to Turkey, Kazakhstan, Russia; this is a positive step.", "If for whatever reason there's a shortcoming/failure in achieving goals we promised, we'll apologize to the people &amp; try to make up for it.", "This government prides itself on being absolutely honest with the people. They're the real owners of the country &amp; need no guardian.", "Great results achieved in tourism leading to lower #unemployment. In addition, hundreds of foreign companies ready to enter Iran's market.", "Historical achievement of this government has been to overcome #Stagflation: Inflation decreased &amp; positive growth achieved. #Hope #Prudence", "Clearly, details of a final #nuclear deal are still being discussed. A deal based on mutual respect &amp; understanding will benefit all.", "Positive steps taken in #nuclear talks result of clear voice of our people. Only solution is accepted to be #negotiations w/ win-win outcome", "Re #Nuclear Talks, positive steps have been taken. P5+1 have recognized Iran's right as an #NPT signatory. #Negotiations #IranTalks", "Positive economic changes result of social capital. People putting their trust in this gov; &amp; this gov relying on top experts &amp; specialists.", "Watch Live Now on IRIB1: http://t.co/0li382cEgQ", "RT @khamenei_ir: Today Islamic #unity and fraternity is one of the most essential religious duties for Shias and Sunnis. #EidAlGhadeer http\u2026", "RT @ebtekarm: Green Management Scorecard for Ministers distributed,each ministry ranked on water,energy, waste programs ,DOE rank1 http://t\u2026", "Re #AcademicFreedom, progress &amp; development on start of new academic year at Tehran University. #AlmaMater http://t.co/iJu4TsQi8h", "Start of new academic yr:Irrelevant restrictions will lead to lack of tolerance&amp; departure of honest competent individuals. #AcademicFreedom", "Particularly proud of our women's historic performance in #AsianGames while upholding Islamic values. #Empoweredwoman http://t.co/jJjFVf3gZY", "Congrats to the sport-loving nation of #Iran, dedicated coaches &amp; athletes for the medals earned in #AsianGames2014 http://t.co/FeZO1WBC9A", "On #EidAlAdha spoke w/ Emir of #Qatar. Both emphasized the need to coordinate fight against terrorism&amp; restoration of regional peace. #WAVE", "Gift from President Putin to people of #Iran. Iranian warrior's shield from 17th century, returned 400 years later. http://t.co/28Eed7sS6d", "As the 5 #CaspianSea littoral states, signed 3 #cooperation agreements &amp; issued a joint statement. #Development http://t.co/WxyG8OFRuy", "Interviewing with Russian state TV \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f-1:  Global conditions such that continuation of illegal #sanctions no longer possible. #Dialogue", "Interviewing w/ \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f-1. Greetings to the great nation of #Russia. We can cooperate w/ #Russia in natural gas market http://t.co/H8c1Jdsgrv", "Left New York for #Russia to participate in the 4th #CaspianSea Summit.  #cooperation #ConstructiveEngagement http://t.co/ycEVqBuKzx", "RT @camanpour: Iran Pres @HassanRouhani tells me nuclear deal is still possible, but there are still big gaps http://t.co/0iXGuKLxBu http:/\u2026", "Meeting with Tammam Salam, Prime Minister of #Lebanon. #Fraternity  #ConstructiveEngagement http://t.co/HuABYimL1w", "Iranians are a peace-loving nation. In previous 2 centuries, Iran hasn't attacked another country, but has been target of aggression &amp; #WMDs", "Re Iran-Italy ties, we have traditionally enjoyed good relationship w/ #Italy &amp; we're ready to expand &amp; deepen bilateral ties. #RouhaniLive", "Re #Hezbollah I'm astonished you call them #terrorists while they are voted in by the #Lebanese people. They're part of Lebanon's government", "#Terrorism is terrorism &amp; by its nature is anti-religion. Thus, asking what religious belief terrorist groups hold is irrelevant. 2/2", "#Iran's 1st fight agst a terrorist organisation was agst the #Shia terrorist group MEK. Which sect terrorists belong to is not important 1/2", "Had it not been for #Iran's timely assistance, many of the #Iraqi cities would have fallen to the hands of these vicious #terrorists.", "For us to help the US combat #ISIS? Or for them to help us? We've actually been the ones countering #terrorism in the region for years.", "Re #HumanRights, believe country's atmosphere has actually improved since elections last year; encourage a visit to our university campuses", "Re Jason Rezaian, important is for those detained to have access to competent legal counsel&amp; for their case to be processed in a just manner", "Re fighting #terrorism, Iran was the first to enter the scene--prior to any other country--and assisted the Iraqi government. #RouhaniLive", "Natural to have people for &amp; agnst #IranTaks. Important to bear in mind majority of iranians voted for negotiations rather than against it.", "Win-win deal would benefit both sides. It would recognise the right of Iranian people and offer enough transparency for confidence building.", "Any agreement in which continuation of enrichment in Iran is not considered will not be accepted. Sanctions must be lifted fully. #IranTalks", "The idealogical link between the atrocities committed by #terrorists &amp; any of the Abrahamic religions is nothing but facade. #islamophobia", "To combat #terrorism, first financial support should dry up. Must cut off terrorist recruitment. #RouhaniLive", "A staged fight / a show cannot bring us to the objectives of #peace and stability in the Middle East. #RouhaniLive", "Watch Live Now: Press Conference (in English) http://t.co/2TWY8rKk8d", "RT @camanpour: Iranian Pres @HassanRouhani says U.S.-led attacks on ISIS are mostly for show, not victory: http://t.co/0iXGuKLxBu http://t.\u2026", "Right now meeting with Frank-Walter Steinmeier, German Foreign Minister at our hotel. #ConstructiveEngagement http://t.co/GddiCyUDzy", "RT @suzannedimaggio: Video from our program with #Iran's President @HassanRouhani is up: https://t.co/bKjtPZrcGV @NewAmerica @FareedZakaria", "Right now, discussing current affairs with @camanpour http://t.co/0PvcAjHVd6", "RT @camanpour: Getting ready to interview Iranian President @HassanRouhani. http://t.co/YfcIiah14G", "Right now, meeting with Irakli Garibashvili, Prime Minister of Georgia. #ConstructiveEngagement #UNGA69 http://t.co/qzQi02DKTQ", "Right now, meeting with Didier Burkhalter, President of the National Council of Switzerland. #ConstructiveEngagement http://t.co/Qs7205xoCP", "This agreement can carry a global message: conflict resolution can happen through #negotiation &amp; respect not through conflict&amp; sanction. 3/3", "advancement &amp; development of others, &amp; does not discriminate when it comes to adhering to international rules and regulations. 2/3", "Arriving at a final comprehensive nuclear agreement with Iran will be a historic opportunity for West to show that it does not oppose 1/3", "then an entirely different environment will emerge for coop at regional &amp; inter'l levels e.g. combating violence &amp; extremism in region. 2/2", "If our interlocutors are also equally motivated &amp; flexible, we can reach a longstanding agreement within the time remaining. 1/2 #IranTalks", "We are determined to continue our confidence building approach and our transparency in this process. #IranTalks", "If this obvious national fact is not understood by our negotiating partners, a historic and exceptional opportunity will be lost.", "The people of Iran are devoted to certain principles and values at the apex of which are: independence, development and national pride.", "People of Iran can\u2019t place trust in any security cooperation between their government with those who have imposed sanctions", "A final accord re Iran\u2019s peaceful nuclear program can serve as beginning of collaboration aimed at promoting security, peace &amp; development.", "Prerequisite of success in #IranTalks: strict implementation of commitments, &amp; avoidance of excessive demands by our counterparts. #UNGA69", "and to enjoy our full nuclear rights on Iranian soil within the framework of international law. 2/2 #UNGA69", "We are committed to continue our peaceful #nuclear program, including enrichment,1/2", "According to all international observers, the Islamic Republic of Iran has carried out its commitments in good faith. #IranTalks", "The #IranTalks between Iran and the 5+1 have continued during the past year with seriousness and optimism on both sides.", "No one should doubt that compromise &amp; agreement on this issue is in the best interest of everyone especially that of the nations of region.", "#Nuclear issue could only be resolved through negotiation, and those who may think of any other solution are committing a grave mistake.", "We placed serious &amp; honest negotiations on the agenda, not as a result of sanctions or threat, but rather because of the will of our people", "We support any measure to promote coop b/w Islamic nations to combat extremism, threats &amp; aggression and are prepared to play positive role.", "We consider interaction &amp; confidence building among states of the region as fundamentally essential for conflict resolution. #UNGA69", "and fail to entrust the job to the people in the region who can deliver, tomorrow the world will be safe for no one. 2/2", "I warn that if we do not muster all our strengths against extremism and violence today, \u00bd", "I believe if countries claiming leadership of the coalition, do so to continue their hegemony in the region, they\u2019d make a strategic mistake", "an Iraqi victim of extremism, a Syrian fearful of terrorism; and a Lebanese worried over violence and sectarianism. 2/2", "The voices of these leaders are the true voices of moderation in the Islamic world; the familiar sound of an Afghan tired of war; 1/2", "These leaders can establish the strongest national and international coalitions against violence.", "There are moderate politicians&amp; elites in our region who enjoy the confidence of their peoples. They\u2019re neither anti-Western nor pro-Western", "Today, again, I shall warn against spread of extremism &amp; danger posed by  inadequate understanding and incorrect approach to this phenomenon", "And had also called for \u201ca World Against Violence &amp; Extremism\u201d before outbreak of the current violent atrocities. 2/2 #WAVE", "Let\u2019s recall #Iran had invited everyone to \u201c#dialogue\u201d before the criminal act of September 11th. 1/2", "&amp; remain impervious to the consequences of rising extremism. The repetition of these mistakes despite many costly experiences is perplexing", "Experience of creation of AlQaeda, Taliban&amp; modern extremist groups demonstrated one can\u2019t use extremist groups to counter an opposing state", "Region expects Western world to place itself in d company of true seekers of democracy&amp; soften bitter memories of its support for dictators", "When sanctions set in, deep hatred for those imposing them begins. When the atmosphere of MidEast is securitized, the answer will be as well", "When Generals step into a region, do not expect diplomats to greet them warmly; when war begins, diplomacy tends to end. #UNGA69", "In an underdeveloped society, imported #democracy leads only to a weak and vulnerable government.", "#Democracy is not an export product that can be commercially imported from the West to the East.", "We've always believed #democracy cannot be transplanted from abroad; democracy is the product of growth &amp; development; not war &amp; aggression.", "Military aggression agst Afghanistan &amp; Iraq &amp; improper interference in Syria are clear examples of erroneous strategic approach in MidEast.", "...see this defamation as part of a #Islamophobic project. 2/2", "Muslim people who everyday recall their God as merciful &amp; compassionate, &amp; have learned lessons of kindness &amp; empathy from their Prophet\u20261/2", "I'm astonished these murderous groups call themselves #Islamic. Western media repeats this false claim, which provokes hatred of all Muslims", "Basis of all divine teachings: from Abraham, Moses&amp; Jesus to Mohammed: taking a single innocent life is akin to killing the whole humanity.", "The pain is made greater when these terrorists spill blood in the name of religion and behead in the name of #Islam.", "To uproot extremism, we must spread #justice &amp; #development and disallow the distortion of divine teachings to justify brutality and cruelty", "Terrorism germinates in poverty, unemployment, discrimination, humiliation and injustice. And it grows in the culture of violence.", "They need to apologise not only to the past but also to the next generation.2/2", "All those who have played a role in founding and supporting these terror groups must acknowledge their errors that have led to extremism.1/2", "Today\u2019s anti-Westernism is the offspring of yesterday\u2019s #colonialism. Today\u2019s anti-Westernism is a reaction to yesterday\u2019s #racism.", "Extremists of the world have found each other &amp; put out the call: \u201cextremists of the world unite\u201d.But are we united against the extremists?!", "I deeply regret to say that #terrorism has become globalised: \u201cFrom New York to Mosul, from Damascus to Baghdad...from Al-Qaeda to Daesh\u201d", "\u2026giving rise to #Islamophobia &amp; creating a fertile ground for further intervention of foreign forces in our region\u201d. 4/4", "However, they have a single ideology: \u201cviolence &amp; extremism\u201d. They also have a single goal: \u201cthe destruction of civilization\u2026 3/4", "They don\u2019t speak a single language; not of a single skin color nor a single nationality; they\u2019ve come to MidEast from around the world.2/4", "To the East and West of my country, extremists threaten our neighbors, resort to violence &amp; shed blood. 1/4 #UNGA69 #RouhaniLive", "I am coming from a region of the world whose many parts are currently burning in fire of extremism &amp; radicalism. #UNGA69 #RouhaniLive", "WATCH LIVE NOW: Addressing the 69th Session of the @UN General Assembly #UNGA69   http://t.co/EO0PHa7gFi", "Right now, meeting with Haider\u00a0Al-Abadi, Prime Minister of Iraq. #Fraternity #ConstructiveEngagement #UNGA http://t.co/HE6ClvkTPI", "RT @NewAmerica: Q13 How will you confront domestic opposition to nuke deal? Answer: we can manage that as we have before, just as @BarackOb\u2026", "If we are able to reach a #nuclear agreement, a new atmosphere would emerge in US-Iran relations, which I believe would benefit both nations", "Re \"historic opportunity\" in #IranTalksNYC, we should all take advantage of it. This is something all parties involved should bear in mind.", "We say number 1 step in fighting this threat is for those who support, fund &amp; train #ISIS to stop doing so.", "Why is it that #ISIS went from not-so-bad to extremely-bad depending on who they had targeted in their #terrorist operations?", "Wasn't DAESH (#ISIS) the same group who fought the Syrian gov &amp; the Syrian army? How is that they were not categorised as #terrorists then?"]], "Portugal": ["govpt", ["Estrat\u00e9gia do Prog. Nacional de Reformas v\u00ea a qualifica\u00e7\u00e3o dos cidad\u00e3os como absolutamente vital e devendo manter-s\u2026 https://t.co/7XGvg23Wt6", "Manuel Caldeira Cabral afirmou que os n\u00fameros do quarto trimestre s\u00e3o muito promissores https://t.co/8Srumb67z0", "\u00abSe a inova\u00e7\u00e3o tem sido a chave do desenvolvimento, aquilo que temos de ter como prioridade \u00e9 investir na inova\u00e7\u00e3o\u00bb\u2026 https://t.co/WBDUFFPF1R", "\u00abMelhorar e renovar a contrata\u00e7\u00e3o coletiva, e o combate \u00e0 precariedade e \u00e0 extrema segmenta\u00e7\u00e3o do mercado de trabal\u2026 https://t.co/yKT1IxHlN1", "\u00abParceria \u00e9 de todas as horas, nas melhores e menos boas [...] \u00c9 nas mais dif\u00edceis que se notam as amizades mais s\u00f3\u2026 https://t.co/GmIYr5FiHf", "Roteiro \u00abCidadania em Portugal\u00bb leva discuss\u00e3o sobre cidadania \u00e0s regi\u00f5es do Alentejo e Lisboa e Vale do Tejo https://t.co/nyTLzaWUbn", "Portugal dispon\u00edvel para acolher Ag\u00eancia Europeia do Medicamento na sequ\u00eancia da sa\u00edda do Reino Unido da UE https://t.co/UYtLqYODNK", "Educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o s\u00e3o os investimentos mais preciosos para o desenvolvimento  - @antoniocostapm\u2026 https://t.co/qhhrKjmczd", "RT @antoniocostapm: Investimos num ensino de qualidade, universal, e para isso promovemos a qualifica\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o da rede de escolas\u2026", "Governo vai \u00abdesenvolver as rela\u00e7\u00f5es econ\u00f3micas e a coopera\u00e7\u00e3o\u00bb com Angola - Min. Neg\u00f3cios Estrangeiros em Luanda https://t.co/UXYfFhZ4Tr", "Governo apresenta programa para aumentar pegada verde dos festivais de m\u00fasica https://t.co/N7DtZmH5Sk", "Contrata\u00e7\u00e3o coletiva tem como \u00fanico objetivo a melhoria das condi\u00e7\u00f5es de trabalho https://t.co/Vd0LOHVo6R", "RT @antoniocostapm: Afirmar o Interior \u00e9 um aspeto central do desenvolvimento econ\u00f3mico e da coes\u00e3o territorial expressa no Programa Nacion\u2026", "O caminho \u00e9 investir na inova\u00e7\u00e3o para \u00abfazermos melhor o que j\u00e1 fazemos bem\u00bb - @antoniocostapm\u2026 https://t.co/jp9AX0zNHE", "RT @antoniocostapm: O Centro de Excel\u00eancia da Vinha e do Vinho em Vila Real \u00e9 um exemplo da valoriza\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio, valorizando os recur\u2026", "\u00ab\u00c9 poss\u00edvel acelerar o crescimento econ\u00f3mico\u00bb - Ministro da @economia_pt em Madrid https://t.co/Km1SlBXYtC", "Unidade \u00abtraz investimentos de mais de \u20ac3 milh\u00f5es na expans\u00e3o de instala\u00e7\u00f5es e na moderniza\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica\u00bb, contin\u2026 https://t.co/UOXrPm5zu6", "Ministro da @cultura_pt participa em reuni\u00e3o do f\u00f3rum Mediterr\u00e2neo Ocidental para aprofundar a coopera\u00e7\u00e3o no setor https://t.co/entJnExgDC", "Objetivo de redu\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es laborais prec\u00e1rias, tanto no setor privado quanto no Estado e setor p\u00fablico est\u00e1 n\u2026 https://t.co/033Bleiprd", "Ministro destacou tamb\u00e9m a atra\u00e7\u00e3o de investimento estrangeiro, a abertura ao com\u00e9rcio internacional e a circula\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/61DBoUk5Dm", "\u00abOs dois demonstraram que, tamb\u00e9m atrav\u00e9s do tecido criativo, conseguiam falar para al\u00e9m das palavras de circunst\u00e2n\u2026 https://t.co/vgUhI4cBlm", "RT @trabalho_pt: Seguran\u00e7a Social refor\u00e7a servi\u00e7os online e funcionalidades da SS Direta: https://t.co/8WLYo40niR @IInformaticaIP @Inst_Seg\u2026", "BCP reembolsou o Estado em 700ME, correspondente \u00e0 \u00faltima parte das obriga\u00e7\u00f5es convert\u00edveis em capital (CoCos) subs\u2026 https://t.co/LCAfFMyDKh", "Portugal e Brasil t\u00eam de aproveitar o que os une na defesa https://t.co/KZiKygtQaK", "Desenvolvimento socioecon\u00f3mico \u00abatrav\u00e9s de uma pol\u00edtica de portas abertas\u00bb - Ministro da @economia_pt\u2026 https://t.co/pVYTRynYSo", "RT @planeamento_pt: Projetos para o patrim\u00f3nio natural e cultural do Alentejo. 35 M\u20ac para o refor\u00e7o da coes\u00e3o regional e intra-regional htt\u2026", "Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros em visita oficial a Angola https://t.co/xok1oQYCOi", "Governo cria programa para regularizar situa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores prec\u00e1rios na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica\u2026 https://t.co/ok7OoVEBhY", "Com objetivo de quebrar preconceitos e atender melhor as pessoas, sobretudo no interior do Pa\u00eds https://t.co/ch4zSmm2pn", "Comunicado do Conselho de Ministros de 9 de fevereiro de 2017 https://t.co/qfgwe3osGN", "Transmiss\u00e3o em direto da confer\u00eancia de imprensa do Conselho de Ministros https://t.co/UDw0aoZ2eE", "RT @planeamento_pt: Museu das Comunica\u00e7\u00f5es vai expor instrumentos de navega\u00e7\u00e3o a\u00e9rea. Assinado acordo entre NAV e Funda\u00e7\u00e3o Port Comunica\u00e7\u00f5e\u2026", "Primeiro-Ministro afirmou ontem que \u00abPortugal \u00e9 um pa\u00eds amigo do investimento estrangeiro\u00bb https://t.co/zknFDYKJ6b https://t.co/ssrxLgFqvq", "Medida vai \u00abainda medir o impacto destas leis na concorr\u00eancia\u00bb e \u00abquantificar quais foram os encargos suprimidos ou\u2026 https://t.co/vBcNcP7VYe", "\u00ab\u00c9 uma estrat\u00e9gia de m\u00e9dio prazo, uma verdadeira Agenda para a d\u00e9cada\u00bb, referiu ainda @antoniocostapm no debate qui\u2026 https://t.co/Szig3a7ZOn", "Transfer\u00eancia ser\u00e1 feita em \u00e1reas como a educa\u00e7\u00e3o, a sa\u00fade, a a\u00e7\u00e3o social e a gest\u00e3o das \u00e1reas mar\u00edtimas e ribeirin\u2026 https://t.co/7fVZdBJR7m", "Portugal apresentou 30 novas candidaturas a fundos comunit\u00e1rios, no \u00e2mbito do programa Mecanismo Conectar Europa https://t.co/D3A1KMNZGG", "Portugal aumenta exporta\u00e7\u00e3o de frutos vermelhos https://t.co/7pOIWYAFAa", "Secret\u00e1rio de Estado do Emprego sobre o #ProgramaQualifica, que ser\u00e1 apresentado no in\u00edcio de mar\u00e7o https://t.co/7X22TJhZeh", "Medida Custa Quanto para \u00abmedir o impacto econ\u00f3mico de novas iniciativas legislativas\u00bb https://t.co/D6qCvKuicP", "RT @ciencia_pt: MCTES no @iterorg reflete sobre a participa\u00e7\u00e3o portuguesa no reator termonuclear de fus\u00e3o https://t.co/G9SVbpeF3B", "Amplo consenso na descentraliza\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias para as autarquias https://t.co/Tnjs2yCakD", "Investimento de mais de 10 milh\u00f5es de euros da Embraer para o hangar de pintura da OGMA assinalado por\u2026 https://t.co/0sJrYvXv1s", "Portugal candidata 1,2 mil milh\u00f5es de euros de investimento aos fundos europeus para transportes https://t.co/5grI0QV24u", ".@antoniocostapm no debate quinzenal na Assembleia da Rep\u00fablica https://t.co/3N2PpemdDa", "Programa Nacional de Reformas \u00ab\u00e9 a vis\u00e3o que continuar\u00e1 a guiar a nossa a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de m\u00e9dio prazo\u00bb https://t.co/JzqmnvwdvX", "Discurso de @antoniocostapm no debate quinzenal na Assembleia da Rep\u00fablica - \u00abPrograma Nacional de Reformas\u00bb https://t.co/8m8mnaVAwd", "Discurso do Sec. Estado Adjunto e do Ambiente na confer\u00eancia \u00abMobilidade: Planear, Financiar, Contratualizar\u00bb  https://t.co/NNov7ibCFl", "RT @antoniocostapm: Reunimos esta manh\u00e3 o Conselho de Concerta\u00e7\u00e3o Territorial que decidiu avan\u00e7ar com a descentraliza\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias pa\u2026", "Portugal lamenta legaliza\u00e7\u00e3o retroativa de colonatos na Cisjord\u00e2nia https://t.co/TxStvnfgA7", "\u00abEstrat\u00e9gia tem de passar pela fixa\u00e7\u00e3o de popula\u00e7\u00f5es qualificadas, que desenvolvam diferentes atividades com apoio\u2026 https://t.co/Glh1HHDntu", "\u00abTemos de ter a persist\u00eancia de, ano ap\u00f3s ano, seguir uma estrat\u00e9gia e execut\u00e1-la com consequ\u00eancia\u00bb https://t.co/pu5CnuPM07", "Vai ser criado um \u00f3rg\u00e3o que permita contribuir para a formula\u00e7\u00e3o e adapta\u00e7\u00e3o da posi\u00e7\u00e3o nacional https://t.co/L5g655DYNg", "\u00abTodos temos a ganhar com fronteiras abertas, com investimento estrangeiro, e numa l\u00f3gica de parceria e de com\u00e9rcio\u2026 https://t.co/ZX6cQWXBwb", "Secret\u00e1rio de Estado da Cultura disse que ser\u00e1 desenvolvida \u00abuma reflex\u00e3o que permita encontrar mecanismos que cont\u2026 https://t.co/K6BMoYXllT", "\u00abO setor est\u00e1 a crescer bem - em 2016 criou j\u00e1 4 mil novos postos de trabalho, nomeadamente pessoas com mais compet\u2026 https://t.co/eeCTczAda5", "Ministros da Defesa de Portugal, Espanha, Fran\u00e7a e It\u00e1lia assinaram \u00abCarta do Porto\u00bb https://t.co/zmDN2Yl9Pj", "Plano Nacional de Reformas \u00e9 a \u00abagenda para a d\u00e9cada do Pa\u00eds\u00bb  - @antoniocostapm https://t.co/AgtrQ6yiFh https://t.co/0FHyyoAC1D", "RT @ciencia_pt: MCTES visita as instala\u00e7\u00f5es do @iterorg: o mais ambicioso projeto internacional na \u00e1rea termonuclear de fus\u00e3o https://t.co/\u2026", "Programa melhora as condi\u00e7\u00f5es de acessibilidade e potencia a expans\u00e3o de novas zonas empresariais https://t.co/n66Umambw5", "Meta \u00e9 fomentar mudan\u00e7a nas pol\u00edticas, pr\u00e1ticas empresariais e comportamento dos consumidores\u2026 https://t.co/GAeXmAouM8", "\u00abPortugal \u00e9 um pa\u00eds amigo do investimento estrangeiro\u00bb  - @antoniocostapm https://t.co/zknFDZ2jXJ https://t.co/VPGzNLq4S2", "RT @planeamento_pt: Lan\u00e7amento do Programa de Valoriza\u00e7\u00e3o das \u00c1reas Empresariais. 180 M\u20ac para apoiar o investimento, as empresas e o empreg\u2026", "Governo quer consenso nacional sobre reforma da Pol\u00edtica Agr\u00edcola Comum https://t.co/FyfYYEoDAW", "Combate \u00e0 precariza\u00e7\u00e3o dos agentes culturais ser\u00e1 uma das prioridades no novo modelo de apoio \u00e0s artes https://t.co/gZIpf49TbQ", "Investimento de mais de 10 milh\u00f5es de euros da Embraer para o hangar de pintura da OGMA https://t.co/IE7tL3VNKZ", "Portugal, Espanha, Fran\u00e7a e It\u00e1lia reafirmam confian\u00e7a na NATO para enfrentar desafios do sul da Europa\u2026 https://t.co/qAyS20crFP", "Ministro da @economia_pt sublinha crescimento das exporta\u00e7\u00f5es no setor do t\u00eaxtil e vestu\u00e1rio https://t.co/NxsV6B3VcO", "V\u00e3o ser financiados 25 contratos-programa com unidades e equipas de sa\u00fade mental, projetos-piloto que se destinam a\u2026 https://t.co/fNcmvGsnR3", "Ministro do @ambiente_pt  na apresenta\u00e7\u00e3o da expans\u00e3o da rede do Metro do Porto https://t.co/SPbYrWcOh9", "Governo pretende provocar maior proximidade na gest\u00e3o do territ\u00f3rio para potenciar a promo\u00e7\u00e3o das \u00e1reas protegidas https://t.co/up6gbIT4Sc", "Rede vai crescer quase seis quil\u00f3metros, com a constru\u00e7\u00e3o de duas novas linhas https://t.co/vYCoHkJpbE", "Em 2016, exporta\u00e7\u00f5es de t\u00eaxteis e vestu\u00e1rio passaram a barreira dos cinco mil milh\u00f5es de euros, m\u00e1ximo desde 2001 https://t.co/QkMO6ReRRa", "Governo apresenta plataforma para ensino de portugu\u00eas no estrangeiro https://t.co/uNvcNLzqAV", "Uni\u00e3o Europeia deve reafirmar defesa e seguran\u00e7a sem diminuir o papel da NATO https://t.co/8315acWp0h", "Programa Revive e o Portuguese Trails ser\u00e3o certificados pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Turismo https://t.co/rmpCuvqvdL", "Portugal teve, em 2015, uma quota de 27% de energias renov\u00e1veis no mix energ\u00e9tico nacional, a s\u00e9tima maior da Uni\u00e3o\u2026 https://t.co/64NSjMFvfG", "\u00abPortugal foi dos pa\u00edses da zona euro que mais cresceu no 3.\u00ba trimestre de 2016\u00bb, afirmou M\u00e1rio Centeno https://t.co/3wjn8Bdfxz", ".@antoniocostapm nas tomadas de posse de \u00c1lvaro Novo como Sec. Estado do Tesouro e de Ricardo Mourinho F\u00e9lix como S\u2026 https://t.co/F9xQk3Sf7i", "Portugal adere ao Ano Internacional do Turismo Sustent\u00e1vel https://t.co/uArFlxHKRh", "Investimento em novos projetos em energias renov\u00e1veis supera 800 milh\u00f5es de euros https://t.co/wnmZFxeeXO", "RT @pt_financas: Tomada de posse dos SE do Tesouro, \u00c1lvaro Novo, e do SE Adjunto e das Finan\u00e7as, Ricardo Mourinho F\u00e9lix, em Bel\u00e9m, com PR e\u2026", "O Dia Internacional da Toler\u00e2ncia Zero contra a mutila\u00e7\u00e3o genital feminina assinala-se a 6 de fevereiro https://t.co/dr72J3YzEw", "RT @pt_financas: Equipa MF na tomada de posse dos SE do Tesouro, \u00c1lvaro Novo, e do SE Adjunto e das Finan\u00e7as, Ricardo Mourinho F\u00e9lix https:\u2026", "RT @defesa_pt: #QuartetodoSul: Ministro da Defesa Nacional recebe Ministros da Defesa de Fran\u00e7a e Espanha no Pal\u00e1cio da Bolsa https://t.co/\u2026", "\u00ab\u00c9 na qualifica\u00e7\u00e3o das pessoas e no aumento da competitividade da economia que se encontra a chave para o sucesso\u00bb\u2026 https://t.co/c7Tv3mHwYQ", "Governo e OCDE com as mesmas prioridades no investimento e qualifica\u00e7\u00e3o das pessoas https://t.co/5iIUt8i7tD", "RT @madjunto_pt: Neste Dia Internacional da Toler\u00e2ncia Zero contra a MGF \u00e9 lan\u00e7ado o document\u00e1rio \"Este \u00e9 o meu Corpo\" \nhttps://t.co/HhZe1y\u2026", "RT @pt_financas: Interven\u00e7\u00e3o do MF na apresenta\u00e7\u00e3o do Estudo Econ\u00f3mico da #OCDE com @A_Gurria \nhttps://t.co/oNn0Tx7brN https://t.co/3hscZH1\u2026", "\u00abEm vez de a Europa se fechar sobre si pr\u00f3pria ou de se esconder atr\u00e1s de muros, decide ir ao encontro dos pa\u00edses d\u2026 https://t.co/hCeGyE5Mt0", "J\u00e1 h\u00e1 1300 iniciativas agendadas para 2017 num total de 75 pa\u00edses https://t.co/K4nf6Pi64e", "Confer\u00eancia re\u00fane em Lisboa, dias 21 e 22 de setembro, os Ministros respons\u00e1veis pela \u00e1rea do Envelhecimento dos 56\u2026 https://t.co/I4RUAJHpR0", "Ser\u00e1 estudada possibilidade de o Laborat\u00f3rio Militar intensificar a produ\u00e7\u00e3o de medicamentos inexistentes no mercad\u2026 https://t.co/5BXfyJnxOi", "RT @justica_pt: Regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei vai agilizar e clarificar atribui\u00e7\u00e3o de nacionalidade https://t.co/dk2wPAjlIk", "Uni\u00e3o Europeia aprova \u00abdeclara\u00e7\u00e3o muito importante sobre a dimens\u00e3o externa das migra\u00e7\u00f5es\u00bb https://t.co/cj40t43gIh", "Governo anuncia programa de promo\u00e7\u00e3o da #cultura portuguesa no estrangeiro https://t.co/mSY4yv93RR", "Parceiros sociais assinaram adenda ao acordo de Concerta\u00e7\u00e3o Social alcan\u00e7ado a 22 de dezembro https://t.co/GMPtfBuNni", "Agenda prev\u00ea passagens por Ovar, Estarreja, Sever do Vouga, Anadia e Proen\u00e7a-a-Nova https://t.co/xI0u7DMdkM", "RT @antoniocostapm: Na #MaltaSummit trabalh\u00e1mos para uma Europa capaz de se afirmar no mundo, no dom\u00ednio da defesa, da pol\u00edtica comercial e\u2026", "Cimeira informal de Chefes de Estado e de Governo da Uni\u00e3o Europeia \u00e9 dedicada \u00e0s migra\u00e7\u00f5es e est\u00e1 a decorrer em La\u2026 https://t.co/Gl3mBBRoAK", "RT @trabalho_pt: Parceiros sociais assinam hoje adenda ao acordo de Concerta\u00e7\u00e3o Social alcan\u00e7ado a 22 de dezembro https://t.co/mIyUGNYLYf", "Refor\u00e7o na coopera\u00e7\u00e3o entre a Defesa e a Sa\u00fade nas \u00e1reas do sangue e do medicamento https://t.co/JEIuqft7Db", "Portugal recebe confer\u00eancia internacional sobre o envelhecimento https://t.co/PCIc8RzeUM", "\u00abO mundo precisa de uma Europa forte\u00bb - @antoniocostapm https://t.co/vnFW0ZwfUM https://t.co/fg6kS1KaJJ", "RT @antoniocostapm: \u00c0 chegada \u00e0 #MaltaSummit, a Cimeira informal da UE, que hoje decorre em Malta. Acreditamos numa Europa forte e unida. h\u2026", "\u00abDiploma garante o combate \u00e0 precariedade e a promo\u00e7\u00e3o da estabilidade da carreira docente\u00bb, disse o Ministro da\u2026 https://t.co/QvB31wTwdG", "Ser\u00e1 tamb\u00e9m lan\u00e7ado este ano o projeto-piloto \u00abPapel zero\u00bb, com o objetivo de desmaterializa\u00e7\u00e3o total dos processos https://t.co/7JGFQUqQc3", "Foram recebidas mais de 600 participa\u00e7\u00f5es por escrito https://t.co/f6YJUa3Dox", "Diploma fixa metas anuais de redu\u00e7\u00e3o dos gastos para 2017 de, pelo menos, 20% do montante previsto no or\u00e7amento https://t.co/7JGFQU9eNt", "RT @justica_pt: Processos em papel deixam de circular na Secretaria-Geral da Justi\u00e7a com medida \u00abPapel Zero\u00bb #justi\u00e7amaisproxima https://t.\u2026", "Mais tr\u00eas mil professores com v\u00ednculo \u00e0 fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir do pr\u00f3ximo ano letivo https://t.co/eQui36Nbqw https://t.co/riEp0ESHn2", "RT @antoniocostapm: Social Summit for Fair Jobs and Growth: A great initiative for a more social Europe. Looking forward to be there! #Soci\u2026", "Erradicar pobreza requer medidas estrat\u00e9gicas face aos grupos vulner\u00e1veis https://t.co/7aZ2oH7ENv", "RT @ciencia_pt: Na Nig\u00e9ria MCTES com investigadores das \u00e1reas do clima, das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, do espa\u00e7o e dos oceanos https://t.co/vaK\u2026", "V\u00eddeo da confer\u00eancia de imprensa do Cons. de Ministros. Com Ministra da @modernizacao_pt e Ministro da @Educacao_PT https://t.co/qhpwbWCWnc", "Governo aprova medidas para reduzir consumo de papel e consum\u00edveis de impress\u00e3o https://t.co/2rQsKMxioj", "Comunicado do Conselho de Ministros desta quinta-feira https://t.co/FOyR6dNMC5", "Discuss\u00e3o p\u00fablica da Reforma da Floresta chega ao fim com ampla participa\u00e7\u00e3o https://t.co/MJULj7vZWW", "Transmiss\u00e3o em direto da confer\u00eancia de imprensa do Conselho de Ministros https://t.co/UDw0aoZ2eE", "\u00abEstou profundamente empenhada no trabalho desta Comiss\u00e3o que dedica especial aten\u00e7\u00e3o \u00e0 situa\u00e7\u00e3o dos grupos vulner\u00e1\u2026 https://t.co/GiAk7AWTbe", "Declara\u00e7\u00e3o na 55\u00aa Sess\u00e3o da Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Social da ONU, em Nova Iorque https://t.co/eg6sNiww3A", ".@antoniocostapm depois de a propriedade e gest\u00e3o da #Carris ter passado para a @CamaraLisboa https://t.co/R2BF4YHrfz", "A fotogaleria completa da cerim\u00f3nia de transfer\u00eancia da gest\u00e3o da #Carris para a @CamaraLisboa est\u00e1 dispon\u00edvel em\u2026 https://t.co/F5YIjyspxq", "@veigapaula321 Boa tarde. Pode enviar-nos uma mensagem privada com o seu contacto e descri\u00e7\u00e3o do problema? Obrigado", "Valoriza\u00e7\u00e3o da Carris \u00e9 fundamental para a promo\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico https://t.co/SxPdqWcGUo https://t.co/3hoeF2Cokl", "RT @trabalho_pt: Ministro Vieira da Silva inaugura o Lar de Idosos de Martim Longo, uma resposta social para 37 utentes. #aolharportodos ht\u2026", "RT @pt_financas: Interven\u00e7\u00e3o do MF na audi\u00e7\u00e3o regimental da Comiss\u00e3o Parlamentar de Trabalho e SS https://t.co/42jvziatJB https://t.co/wqnU\u2026", "RT @antoniocostapm: A propriedade e gest\u00e3o da #Carris passou para a @CamaraLisboa. A rede de transportes gerida por quem gere a cidade gara\u2026", "RT @justica_pt: SEstado Adjunta e da Justi\u00e7a  na assinatura do Protocolo entre IGFEJ e a C\u00e2mara Municipal de Alf\u00e2ndega da F\u00e9 @cmalfandegada\u2026", "Publica\u00e7\u00e3o mensal de divulga\u00e7\u00e3o de dados estat\u00edsticos das \u00e1reas do Emprego, da Forma\u00e7\u00e3o Profissional, do Trabalho e\u2026 https://t.co/GbBeAuxjE8", ". @antoniocostapm Economia \u00abest\u00e1 a acelerar o seu ritmo de crescimento\u00bb https://t.co/sjXAGVVUnJ", "Regulamento introduz crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o que permitem acrescentar novos par\u00e2metros de transpar\u00eancia e concorr\u00eanc\u2026 https://t.co/lUqJCVICVa", "\u00abN\u00e3o faz sentido discutir a exist\u00eancia de um mercado europeu de energia se n\u00e3o houver interliga\u00e7\u00f5es\u00bb, acrescentou https://t.co/AfJMBRLPZW", "Ministra da @justica_pt no Pal\u00e1cio de S\u00e3o Louren\u00e7o no Funchal https://t.co/s4CrjkdzrA", "Ministros da Defesa de Espanha, Fran\u00e7a, It\u00e1lia e Portugal re\u00fanem-se no Porto https://t.co/rugCUZeS6y", "Secret\u00e1ria de Estado dos Neg\u00f3cios Estrangeiros e da Coopera\u00e7\u00e3o visita Timor-Leste https://t.co/h7FHoKUYVm", "RT @Educacao_PT: Ministro Educa\u00e7\u00e3o e Pres. AG ONU na inaugura\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o \"Sustainable Development Goals: a visual dialogue\", organizad\u2026", "RT @ambiente_pt: Matos Fernandes participa no Dia Nacional do Ambiente de Angola e na Confer\u00eancia \"Educar na Preven\u00e7\u00e3o para garantir a Sust\u2026", "Portugal vai \u00abdesenvolver programa de investimento muito alargado ao longo dos pr\u00f3ximos anos, superior a dois mil m\u2026 https://t.co/KH35RhB9hc", "Governo apresentou estrat\u00e9gia Ind\u00fastria 4.0 para a digitaliza\u00e7\u00e3o da economia https://t.co/mGUM85BSfn", ".@antoniocostapm na apresenta\u00e7\u00e3o das primeiras 60 medidas do Ind\u00fastria 4.0, a Estrat\u00e9gia Nacional para a Digitaliza\u2026 https://t.co/gy7Gt76ykO", "RT @Educacao_PT: Tiago Brand\u00e3o Rodrigues @ECOSOC #Youth2030 @UN: Portugal envolve Juventude para atingir ODS e erradicar pobreza. Sim, \u00e9 po\u2026", "Portugal tem os recursos essenciais para estar na vanguarda da revolu\u00e7\u00e3o digital https://t.co/mGUM85TtDX https://t.co/Jj3usdrTrX", "\u00abPortugal vai investir na digitaliza\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria 4,5 mil milh\u00f5es nos pr\u00f3ximos 4 anos, abrangendo 50 mil empresa\u2026 https://t.co/djxQVDe47U", "Investir na ferrovia para aumentar a competitividade https://t.co/VVwPhR3RYp", "\u00abEconomia est\u00e1 a criar empregos e isso \u00e9 o motor mais importante para podermos encarar o futuro com confian\u00e7a\u00bb\u2026 https://t.co/oBWLLGpjKI", "RT @antoniocostapm: Condenamos o ataque contra a mesquita no Canad\u00e1 e exprimimos a nossa solidariedade com o povo canadiano e o PM @JustinT\u2026", "Governo lan\u00e7a estrat\u00e9gia para a Ind\u00fastria 4.0 com a presen\u00e7a de @antoniocostapm https://t.co/73TGxUK2sK https://t.co/XAfUueR3Hp", "Ministro do @planeamento_pt afirmou que o \u00abinvestimento p\u00fablico, criterioso, de qualidade, acrescenta competitivida\u2026 https://t.co/Vd6b7ROKq4", "RT @planeamento_pt: Eletrifica\u00e7\u00e3o Nine-Viana, da Linha do Minho, consignada hoje. Obras avan\u00e7am de imediato. Concurso Viana-Valen\u00e7a lan\u00e7ado\u2026", "RT @saude_pt: Portugal duplica valor da exporta\u00e7\u00e3o de #medicamentos. EUA e Alemanha s\u00e3o os grandes compradores.\n#Infarmed\nhttps://t.co/BYMI\u2026", "RT @ainterna_pt: For\u00e7a Especial de Bombeiros j\u00e1 est\u00e1 no terreno a apoiar autoridades chilenas no combate aos inc\u00eandios https://t.co/b9BZbtG\u2026", "RT @antoniocostapm: Neste tempo de incertezas ao n\u00edvel mundial \u00e9 essencial termos  a Uni\u00e3o Europeia mais forte e mais unida em torno dos va\u2026", "RT @antoniocostapm: Hoje, na Cimeira dos Pa\u00edses do Sul da Europa, trabalh\u00e1mos para o desenvolvimento, estabilidade e seguran\u00e7a de toda a Eu\u2026", ".@antoniocostapm \u00ab\u00c9 com a Europa forte e unida que podemos dar resposta eficaz aos nossos cidad\u00e3os\u00bb #southsummit https://t.co/C0JbFzDSwg", "Os l\u00edderes dos pa\u00edses do sul da Europa reuniram hoje, em Portugal, para uma Europa mais forte e unida. #southsummit https://t.co/JNWIN9ZxvY", "RT @ainterna_pt: Figueira da Foz: SEAI preside \u00e0 Sess\u00e3o de Abertura do 20 Congresso Extraordin\u00e1rio da Liga dos Bombeiros Portugueses https:\u2026", "Os Chefes de Estado e de Governo dos pa\u00edses do sul da Uni\u00e3o Europeia reuniram esta manh\u00e3 em Lisboa. #southsummit https://t.co/DFvAcF9MeF", "Primeiro Ministro @antoniocostapm recebeu os Chefes de Estado e de Governo na Cimeira de Pa\u00edses do Sul da Uni\u00e3o Eur\u2026 https://t.co/Dga5vxeUKe", "\u00abRecordar este per\u00edodo negro da Hist\u00f3ria da Humanidade \u00e9 um dever de todos. Assegurar que n\u00e3o se repete \u00e9 uma obrig\u2026 https://t.co/azcmW58Prn", "\u00ab2017 \u00e9 o ano em que temos de dinamizar as pol\u00edticas p\u00fablicas de apoio ao investimento, p\u00fablico e privado\u00bb, disse\u2026 https://t.co/CdH3DC8sg2", "M\u00e1rio Centeno destacou rigor na execu\u00e7\u00e3o or\u00e7amental ao longo de todo o ano https://t.co/zqg3F4I4g4", "RT @pt_financas: MF em Bruxelas, em declara\u00e7\u00f5es aos jornalistas, no final da reuni\u00e3o com o Comiss\u00e1rio @pierremoscovici https://t.co/80vvzN4\u2026", "\u00ab2016 mostrou que \u00e9 poss\u00edvel ter mais emprego e melhores condi\u00e7\u00f5es de vida com menos d\u00e9fice\u00bb - @antoniocostapm https://t.co/x487sb6OYf", "Comunicado do Governo por ocasi\u00e3o do Dia Internacional em Mem\u00f3ria das V\u00edtimas do Holocausto https://t.co/o9G6I0xd8F", "Em resposta a um pedido de assist\u00eancia internacional para combate a inc\u00eandios florestais https://t.co/5Rvk5hfNTi https://t.co/N60Y7PTTAD", "Primeiro Ministro @antoniocostapm hoje, no Debate Quinzenal da Assembleia da Rep\u00fablica. https://t.co/tAHfHL44GO", "RT @ambiente_pt: Secret\u00e1rio de Estado Adjunto e do Ambiente, Jos\u00e9 Mendes, \u00e0 conversa no \"Pequeno-almo\u00e7o com...\" do TUB-Transportes Urbanos\u2026", "D\u00e9fice ficou 1238 milh\u00f5es de euros abaixo do previsto https://t.co/N6ojsmmDcZ", "RT @pt_financas: MF em entrevista \u00e0 @BloombergTV com @CarolineConnan , em Bruxelas https://t.co/fKqOjUdaq8", ".@antoniocostapm referiu que redu\u00e7\u00e3o ter\u00e1 componente comum, de 100 euros, mais 12,5% do remanescente da coleta paga\u2026 https://t.co/Td3L8fU4ve", "Refor\u00e7o do dispositivo naval nos A\u00e7ores https://t.co/t1cNRl0ZRk", "RT @economia_pt: N\u00e9lson \u00c9vora \u00e9 Embaixador do Portugal Sou Eu, Programa p/ dinamizar produ\u00e7\u00e3o nacional e promover consumo informado. https:\u2026", "\u00abAumento do rendimento dispon\u00edvel das fam\u00edlias e atualiza\u00e7\u00e3o progressiva do sal\u00e1rio m\u00ednimo\u00bb \u00e9 uma prioridade\u2026 https://t.co/rQKWEiEu8M", "RT @antoniocostapm: Reduzindo os encargos fiscais para as empresas favorecemos o investimento, a prote\u00e7\u00e3o do emprego e a cria\u00e7\u00e3o de novos p\u2026", "RT @antoniocostapm: Essa redu\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma componente comum de 100 euros de abatimento \u00e0 coleta, mais 12,5% do remanescente da coleta paga p\u2026", "RT @antoniocostapm: A realidade para as empresas ser\u00e1 esta: quando procederem ao primeiro pagamento no \u00e2mbito do PEC ver\u00e3o os seus encargos\u2026", "RT @trabalho_pt: \"A receita contributiva cresceu 4,4% (...) fruto sobretudo do crescimento de 5,2% das contribui\u00e7\u00f5es e quotiza\u00e7\u00f5es para a S\u2026", "Lei de 2013 j\u00e1 tinha por objetivo restringir a utiliza\u00e7\u00e3o de fitof\u00e1rmacos em espa\u00e7os p\u00fablicos\u2026 https://t.co/bM0xMRzpUt", "D\u00e9fice das Administra\u00e7\u00f5es P\u00fablicas recua 497 milh\u00f5es de euros face a 2015 https://t.co/t2s0fPy1dI", "RT @planeamento_pt: Sec Est Infraestruturas @seestadoinfra, em Vigo, numa reuni\u00e3o sobre o papel da ferrovia no desenvolvimento da fachada m\u2026", "V\u00eddeo integral da confer\u00eancia de imprensa do Conselho de Ministros desta quinta-feira com @antoniocostapm https://t.co/DRd6xRkdcf", "Governo aprova redu\u00e7\u00e3o do Pagamento Especial por Conta https://t.co/0X2iFWkWgA", "Transmiss\u00e3o em direto da conferencia de imprensa do Conselho de Ministros com a presen\u00e7a de @antoniocostapm https://t.co/UDw0aoZ2eE", "Portugal e Gr\u00e9cia t\u00eam excelente coopera\u00e7\u00e3o na recoloca\u00e7\u00e3o de refugiados https://t.co/sxXZv7zDIG https://t.co/9iHzwJuijp", "RT @cultura_pt: Cidad\u00e3os podem contribuir para a Cultura e entidades culturais com estatuto de utilidade p\u00fablica podem beneficiar destas co\u2026", "RT @pt_financas: Comunicado do MF sobre a nova Administra\u00e7\u00e3o da CGD https://t.co/DdpH852iZk", "Ministro da @ciencia_pt referiu que legado de M\u00e1rio Ruivo deve inspirar gera\u00e7\u00f5es atuais e futuras https://t.co/ZjpmZOaJKF", "Governo apoia floricultura nacional\nhttps://t.co/ViKGfTXTj5 https://t.co/AoN0ao8gsU", "RT @antoniocostapm: Recebi esta tarde, no Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, o Presidente da Rep\u00fablica da S\u00e9rvia, Tomislav Nikoli\u0107. http\u2026", "Ministra do Mar afirma que M\u00e1rio Ruivo foi \u00abgrande defensor do oceano como elo primordial de liga\u00e7\u00e3o entre os povos\u00bb https://t.co/ac90e0AHKq", "Ministro do @ambiente_pt lamenta morte de M\u00e1rio Ruivo https://t.co/7SHX2NcGow", "RT @modernizacao_pt: \u00c9 j\u00e1 amanh\u00e3 que os lisboetas v\u00e3o poder apresentar as suas propostas para o Or\u00e7amento Participativo Portugal. https://t\u2026", "Conhe\u00e7a a aplica\u00e7\u00e3o Registo Viajante, para que serve e como pode beneficiar com ela https://t.co/w34ovawZeT https://t.co/fmYamjM7hT", "Aplica\u00e7\u00e3o Registo Viajante facilita desloca\u00e7\u00f5es curtas ao estrangeiro. Conhe\u00e7a todas as vantagens https://t.co/w34ovawZeT", "\u00abVai permitir reduzir significativamente as corre\u00e7\u00f5es financeiras a que o Pa\u00eds est\u00e1 regularmente sujeito\u00bb - Ministr\u2026 https://t.co/AYdmCYxmwE", "\u00abReduz a fiscalidade a quem investe, a quem inova e a quem capitaliza, melhorando ainda a situa\u00e7\u00e3o de quem exporta\u00bb https://t.co/EF2OxTqehp", "Governo tem investimento global de 2,5 mil milh\u00f5es de euros previsto para o aumento da competitividade portu\u00e1ria at\u2026 https://t.co/ocdKw0jzWa", "\u00ab\u00c9 essencial para toda a zona euro no seu conjunto. N\u00e3o pode por isso ser motivo de divis\u00e3o ou confronto entre Esta\u2026 https://t.co/JSzYAG2S36", "Reforma do euro passa por regras comuns que assegurem a prosperidade partilhada - @antoniocostapm https://t.co/hVccjibQ6u", "Ministro da Defesa Nacional recebe diretor-geral da Ag\u00eancia de Compras e Apoio da NATO https://t.co/YCJcDh0WnK", "Parcel\u00e1rio agr\u00edcola acess\u00edvel a todos. \u00c9 uma medida que consta no #Simplex https://t.co/A3LhXIGhLn", "RT @pt_financas: PM @antoniocostapm @_minecogob , Lu\u00eds de Guindos, Frank Vandenbroucke e MF no #lisboneuroseminar https://t.co/uwDG9a0kEv", "Or\u00e7amento do Estado para 2017 \u00e9 realista, visando o refor\u00e7o do investimento na economia  - Ministro da @economia_pt https://t.co/ijt3OykSbY", "RT @defesa_pt: Miss\u00e3o no Mali: Militares Portugueses prestam aux\u00edlio ap\u00f3s atentado https://t.co/GGVH27ebPF", "Investimento de 36 milh\u00f5es no porto de Viana do Castelo https://t.co/fCetP8mdde", "RT @madjunto_pt: No balan\u00e7o do processo de integra\u00e7\u00e3o de refugiados, Min Adjunto distribuiu aos deputados da 1 Comiss\u00e3o o Kit de Acolhiment\u2026", "RT @trabalho_pt: Programa de Emerg\u00eancia Alimentar - Relat\u00f3rio do Grupo de Trabalho. Consulte o documento aqui: https://t.co/bhMER2JjXb http\u2026", "No semin\u00e1rio \"A Euro for Growth and Convergence\" participam acad\u00e9micos e decisores pol\u00edticos de v\u00e1rios pa\u00edses da UE\u2026 https://t.co/jdtX8bxhOE", "Semin\u00e1rio \"A Euro for Growth and Convergence\" j\u00e1 est\u00e1 a decorrer na @FCGulbenkian em Lisboa #lisboneuroseminar https://t.co/FuXkLAWFYE", "Modelo de cantinas sociais ser\u00e1 substitu\u00eddo por distribui\u00e7\u00e3o de cabazes alimentares aos mais carenciados https://t.co/cnCFwCzRmx", "\u00abEstamos aqui a investir para que daqui a 15 a 20 anos possamos ter um novo produto, que aumente a capacidade de pr\u2026 https://t.co/yF4IiVcbbJ", "Aplica\u00e7\u00e3o Registo Viajante aumenta seguran\u00e7a de portugueses no estrangeiro https://t.co/oDukDOQvoR", "\u00abConsumidores passar\u00e3o a poder fazer a op\u00e7\u00e3o na prateleira dos supermercados entre o leite produzido em Portugal e\u2026 https://t.co/J38vD0m5A0", "As conclus\u00f5es dever\u00e3o dar origem a um conjunto de propostas a incluir no Roteiro sobre o Futuro da Europa https://t.co/FuXkLBegQc", "Ministro da @defesa_pt re\u00fane-se com a sua hom\u00f3loga espanhola para aprofundamento das rela\u00e7\u00f5es bilaterais https://t.co/34bjXmW8rn", "Ministro da @cultura_pt entrega medalha de m\u00e9rito a Helena Matos e a Fernando Serafim https://t.co/yCT7Ss5M6m", "Portugal empenhado no refor\u00e7o do pilar social da Uni\u00e3o Europeia  - Ministro do @trabalho_pt https://t.co/gUknR6Pz2O", "RT @trabalho_pt: Dados mensais #IEFP | Desde 1989 que n\u00e3o se verificava uma diminui\u00e7\u00e3o mensal consecutiva em setembro, outubro, novembro e\u2026", "Lisboa recebe iniciativa para promover novo c\u00edrculo virtuoso na Zona Euro https://t.co/Ojmfu8vEkV", "Produtores de leite com acesso facilitado aos fundos comunit\u00e1rios  https://t.co/K4BCHmhA04", "Portugal tem de assumir um modelo de desenvolvimento assente na inova\u00e7\u00e3o - @antoniocostapm https://t.co/V2xIJ2dxo3", "Nova regra de rotulagem obriga \u00e0 men\u00e7\u00e3o da origem portuguesa nos produtos l\u00e1cteos https://t.co/1tZn1itODT", "RT @antoniocostapm: Assin\u00e1mos um contrato de investimento de \u20ac37 milh\u00f5es com a BIAL, destinados a investiga\u00e7\u00e3o e desenvolvimento cientifico\u2026", "Ministro Adjunto participa em confer\u00eancia sobre integra\u00e7\u00e3o de refugiados na \u00c1ustria https://t.co/a2HWiZ7Alg", "RT @agricultura_pt: Portugal recebeu autoriza\u00e7\u00e3o da UE para aprovar um diploma que torna obrigat\u00f3rio que o leite e derivados mencionem orig\u2026", "Ministra da @justica_pt afirma objetivo de \u00abcriar novas infraestruturas com condi\u00e7\u00f5es diferentes e mais dignas para\u2026 https://t.co/E0QRkvCxPK", "RT @trabalho_pt: #SocialRights Confer\u00eancia | Ministro Vieira da Silva: \"O combate \u00e0 pobreza deve constituir a ambi\u00e7\u00e3o maior da nossa socied\u2026", "RT @trabalho_pt: #SocialRights Ministro Viera da Silva: \"Apoio a cria\u00e7\u00e3o de uma garantia para a inf\u00e2ncia proposta pelo relat\u00f3rio do @PE_Por\u2026", "RT @trabalho_pt: #SocialRights Confer\u00eancia: Working Group B com a participa\u00e7\u00e3o do Ministro Vieira da Silva @EU_Social https://t.co/Jq9ZbMaO\u2026", "RT @saude_pt: #OCDE |Nova gera\u00e7\u00e3o de reformas. Ministros da #Sa\u00fade aprovam declara\u00e7\u00e3o na reuni\u00e3o de 17 de janeiro. https://t.co/qXrnBMdMsv\u2026", "RT @trabalho_pt: Uma nova pol\u00edtica ativa de emprego #contratoemprego https://t.co/n168oH3kjc", "Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros no f\u00f3rum da Uni\u00e3o para o Mediterr\u00e2neo https://t.co/nm30O0AMFo", "Eletrifica\u00e7\u00e3o da linha ferrovi\u00e1ria do Algarve conclu\u00edda at\u00e9 2020 https://t.co/AUe4IoTZ8p", "Ministro da @Educacao_PT na inaugura\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o de Aprendizagem Personalizada na EB de Freixo, uma escola de refe\u2026 https://t.co/S4ZDUQG0GC", "Confer\u00eancia P\u00fablica na @FCGulbenkian c/ Frank Vandenbroucke, Luis de Guindos @_minecogob. @antoniocostapm no encerr\u2026 https://t.co/pDKZ0ImS6d", "Roteiro \u00abCidadania em Portugal\u00bb nos concelhos do D\u00e3o-Laf\u00f5es entre 24 e 28 de janeiro https://t.co/CZRR2BSemo", "Ministro da @agricultura_pt vai promover exporta\u00e7\u00f5es em Berlim https://t.co/tByrGtE73N", "Onze estabelecimentos s\u00e3o abrangidos pelo protocolo assinado https://t.co/Swulf4W0sJ", "Setor financeiro tem de alterar forma como avalia projetos para defender ambiente - Ministro do @ambiente_pt https://t.co/YAjl2rIBVl", "Dados de dezembro de 2016 https://t.co/WH3LEACVyt", "RT @ambiente_pt: J\u00e1 conhece a Paisagem Protegida Regional do Litoral de Vila do Conde e Reserva Ornitol\u00f3gica do Mindelo?\nhttps://t.co/UeKD8\u2026", ".@antoniocostapm sa\u00fada o Primeiro-Ministro da China pelo ano novo chin\u00eas https://t.co/OZszylkwdw", ".@antoniocostapm em Davos: Num momento de grande incerteza global, Portugal \u00e9 um Pa\u00eds seguro para investir https://t.co/7G4y8XP1Aj", "Ministro do @ambiente_pt referiu os objetivos do Plano Nacional de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Inspe\u00e7\u00e3o Ambiental 2017 https://t.co/q0AbWvCtnb", "Eletrifica\u00e7\u00e3o da Linha do Algarve vai estar conclu\u00edda um ano antes do previsto, afirmou o Ministro do\u2026 https://t.co/0LxOTGbRkR", "Portugal e EUA assinam acordo sobre busca e salvamento mar\u00edtimo e a\u00e9reo https://t.co/LBQ1Ehumvw", "Governo cria estrutura de miss\u00e3o para o quinto centen\u00e1rio da viagem de Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es https://t.co/FLJUSTMILZ", "Ministro da @saude_pt disse que valor das transfer\u00eancias para o setor privado dos dinheiros p\u00fablicos foi o mais bai\u2026 https://t.co/jeiH6GaMIu", "Medida \u00abDocumentos sempre v\u00e1lidos\u00bb alerta para a caducidade das certid\u00f5es permanentes https://t.co/XV9to9KOJf", "Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade com o melhor saldo or\u00e7amental de sempre no final de 2016 https://t.co/KdEEUgm1Y5", "RT @antoniocostapm: Analisei com @Lagarde os desenvolvimentos da economia portuguesa destacando os bons resultados or\u00e7amentais e o crescime\u2026", "Ministro do @ambiente_pt na apresenta\u00e7\u00e3o do Plano Nacional de Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Inspe\u00e7\u00e3o Ambiental 2017 https://t.co/pFIitakE8p", "RT @trabalho_pt: Ministro Vieira da Silva encerra a sess\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio da OCDE sobre as reformas no mercado de trabalho 20\u2026", "V\u00eddeo integral da confer\u00eancia de imprensa do Conselho de Ministros https://t.co/Fl58RipK0U", "Comunicado do Conselho de Ministros de 19 de janeiro de 2017 https://t.co/xMCQ6TVdlU", ".@madjunto_pt afirmou que \u00abo processo de transfer\u00eancia de compet\u00eancias ter\u00e1 impacto em 2018\u00bb https://t.co/RRrIbD0sT6", "Transmiss\u00e3o em direto da conferencia de imprensa do Conselho de Ministros https://t.co/UDw0aoZ2eE", "RT @antoniocostapm: A come\u00e7ar a manh\u00e3 de trabalho em @Davos reuni com Klaus Schwab, presidente do @wef e depois com Werner Hoyer, president\u2026", "Ministro do @trabalho_pt esteve presente na audi\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o do Trabalho e Seguran\u00e7a Social da Assembleia da Rep\u2026 https://t.co/7HUoUSrATl", "Programa Portugal Inova\u00e7\u00e3o Social foi apresentado e tem o objetivo de aumentar efici\u00eancia das respostas no terceiro\u2026 https://t.co/73TPdGa8lB", "RT @ambiente_pt: Mant\u00e9m o Governo o empenho na renova\u00e7\u00e3o das frotas, agora a g\u00e1s ou el\u00e9tricas. Ministro Matos Fernandes debate na AR https:\u2026", "Governo abre mercado do Peru \u00e0 exporta\u00e7\u00e3o de pera e ma\u00e7\u00e3 https://t.co/5f9kZ6rR2M", "RT @antoniocostapm: Partimos para @Davos com um ano de governo, mais crescimento, mais justi\u00e7a social, menor d\u00e9fice e menos austeridade. ht\u2026", "Portugal colocou 1400 milh\u00f5es de euros em Bilhetes do Tesouro a doze meses (juros de -0,047%) e 350 milh\u00f5es a seis\u2026 https://t.co/53ObuiQUar", "RT @trabalho_pt: Apresenta\u00e7\u00e3o na audi\u00e7\u00e3o regimental do Trabalho e Seguran\u00e7a Social https://t.co/f0DPPLwvci https://t.co/pTztBBNsgU", "RT @pt_financas: Relat\u00f3rio de acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o or\u00e7amental \nhttps://t.co/rZuW7NM3XB\nhttps://t.co/fRcHeM7EQ2 https://t.\u2026", "RT @trabalho_pt: Ana Sofia Antunes, sec. de Est. da Inclus\u00e3o das Pessoas com Defici\u00eancia, inaugurou o centro de reabilita\u00e7\u00e3o e bem estar da\u2026", "RT @pt_financas: @antoniocostapm : \"Queria felicitar o Sr. MF por ter liderado nesta mat\u00e9ria a equipa que conseguiu este resultado (d\u00e9fice\u2026", "Balan\u00e7o do Programa Especial de Redu\u00e7\u00e3o do Endividamento ao Estado na Seguran\u00e7a Social https://t.co/yXtDNcnJW7", "\u00abGoverno, devolvendo pens\u00f5es, sal\u00e1rios e apoios e reduzindo carga fiscal, apresenta d\u00e9fice mais baixo da democracia\u00bb https://t.co/t8UxTiTGFE", "Discurso de @antoniocostapm no debate quinzenal na AR - \u00abSitua\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica e Financeira\u00bb - pode ser lido em https://t.co/XvY305AuKP", "\u00abPosso garantir que o d\u00e9fice de 2016 n\u00e3o ser\u00e1 superior a 2,3%\u00bb - @antoniocostapm na abertura do debate quinzenal \nhttps://t.co/XvY305AuKP", "Portugal pediu \u00e0 Comiss\u00e3o Europeia suspens\u00e3o dos trabalhos em #Almaraz https://t.co/dP21mqNMr5", "\u00abSe queremos ser competitivos, temos de ser capazes de atrair, fixar e manter o capital humano\u00bb\u2026 https://t.co/vp4S9EYmcD", "PM referiu ainda que os jovens \u00abser\u00e3o embaixadores para a internacionaliza\u00e7\u00e3o da economia\u00bb e que a sua forma\u00e7\u00e3o \u00ab\u00e9\u2026 https://t.co/Wsdx3LwSTP", "Crescimento do turismo sente-se em todo o Pa\u00eds, com destaque para os A\u00e7ores (+25%), Algarve (+19,5%), Lisboa (15,6%\u2026 https://t.co/MkGh6m3htH", "Nos pr\u00f3ximos quatro anos Portugal ir\u00e1 alocar 10 milh\u00f5es de euros ao apoio e \u00e0 coopera\u00e7\u00e3o e partilha de experi\u00eancia\u2026 https://t.co/wHBbE022E5", ".@antoniocostapm referiu que o quadro pol\u00edtico \u00e9 est\u00e1vel e os n\u00fameros das exporta\u00e7\u00f5es s\u00e3o animadores, \u00abem particula\u2026 https://t.co/3bmU9NcD2g", "Ministra do Mar afirmou que porto de Set\u00fabal ter\u00e1 um crescimento de 60% https://t.co/PCz4dMInxs", "Aprovada redu\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria da taxa social \u00fanica https://t.co/49gNoR07zi", "\u00abVamos apostar no turismo ao longo de todo o ano e em todas as regi\u00f5es\u00bb https://t.co/9Cr4ResYBV", "Investimento no porto de Set\u00fabal vai permitir-lhe receber os mesmos navios que Lisboa https://t.co/UQ1PX67fg2", "Fundo Ambiental destina 1,5 milh\u00f5es de euros para S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe combater altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas https://t.co/ip0Of6pHNG", "Eletrifica\u00e7\u00e3o da Linha do Douro vai estender-se at\u00e9 \u00e0 R\u00e9gua https://t.co/cT4bSHxv6D", "Fundos europeus financiaram investimento das empresas em 470 milh\u00f5es em 2016 https://t.co/SMiDCosVA0", "RT @economia_pt: A Linha de Cr\u00e9dito Capitalizar apoia PME com 1600 milh\u00f5es. Acordo entre 18 bancos, garantias m\u00fatuas, IAPMEI e gerido pela\u2026", "RT @Educacao_PT: Visita ao Centro de Alto Rendimento do Jamor - unidade de avalia\u00e7\u00e3o e controlo de treino que d\u00e1 apoio a centenas de jovens\u2026", "Primeiro-Ministro acrescentou que o investimento significa confian\u00e7a na economia portuguesa https://t.co/0qrUy9llke", "Cinco novas linhas de cr\u00e9dito para PME no valor de 1600 milh\u00f5es de euros https://t.co/LWQRQUIP5D", "RT @planeamento_pt: Concurso para a moderniza\u00e7\u00e3o do tro\u00e7o Elvas-Caia, do corredor ferrovi\u00e1rio sul, ser\u00e1 lan\u00e7ado na primavera\nhttps://t.co/0\u2026", "Sete Secret\u00e1rios de Estado participam a partir de hoje na 2.\u00aa edi\u00e7\u00e3o dos \u00abDi\u00e1logos com a Comunidade\u00bb, em Inglaterra https://t.co/06xWPz9sU3", "RT @planeamento_pt: Pedro Marques anunciou o lan\u00e7amento da requalifica\u00e7\u00e3o da EN 4, entre Montijo e Peg\u00f5es, num investimento de 4,5 M\u20ac\nhttps\u2026", "RT @trabalho_pt: Coordena\u00e7\u00f5es Regionais v\u00e3o apoiar as 309 Comiss\u00f5es de Prote\u00e7\u00e3o de Crian\u00e7as e Jovens em Risco https://t.co/CIkDYteHOP", "RT @justica_pt: Secret\u00e1ria de Estado Adjunta e da Justi\u00e7a, Helena Mesquita Ribeiro, na inaugura\u00e7\u00e3o do Tribunal de Boticas, ap\u00f3s obras de re\u2026", "RT @planeamento_pt: Novo modelo de investiga\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o de acidentes ferrovi\u00e1rios e com aeronaves potencia sinergias e compet\u00eancias\nhtt\u2026", "RT @planeamento_pt: Prioridade \u00e0 seguran\u00e7a e \u00e0 mobilidade na EN 125. Obras j\u00e1 recome\u00e7aram e t\u00eam o final programado para junho\n\n https://t.c\u2026", ". https://t.co/tJ95jdjn2t https://t.co/Yw6zdEdMao", "RT @madjunto_pt: Mentores para Migrantes. Para troca de experi\u00eancias e apoio entre portugueses/as e migrantes\nhttps://t.co/2xWgfpiGbr\nhttps\u2026", "RT @ambiente_pt: Melhorar o acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e realizar a\u00e7\u00f5es para proteger a costa \u00e9 o objetivo do COSMO, hoje apresentado pelo Ministr\u2026", "RT @planeamento_pt: Lan\u00e7ado concurso para reabilita\u00e7\u00e3o da EN 4 entre Montijo e Peg\u00f5es. Governo d\u00e1 prioridade \u00e0 seguran\u00e7a rodovi\u00e1ria https:/\u2026", "RT @defesa_pt: Encontro informal dos Ministros da Defesa de Portugal e \u00cdndia em Goa. Encontro enquadra-se no programa oficial do Primeiro-M\u2026", "RT @planeamento_pt: Autarquias t\u00eam at\u00e9 15 de fevereiro para refor\u00e7aram fundos para o desenvolvimento e regenera\u00e7\u00e3o urbana\n\nhttps://t.co/0oY\u2026", "RT @Educacao_PT: Conf Internacional de Matem\u00e1tica. Mais um momento da ampla discuss\u00e3o p\u00fablica sobre o curr\u00edculo. O qu\u00ea e como deve ser ensi\u2026", "RT @ainterna_pt: SEAI: Portugal tem instrumentos para responder a uma emerg\u00eancia de um acidente nuclear designadamente Almaraz https://t.co\u2026", "RT @ambiente_pt: Portugal vai pedir interven\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Europeia no caso do armaz\u00e9m nuclear de Almaraz \n https://t.co/dUjma0YFDa", "RT @planeamento_pt: Obras de requalifica\u00e7\u00e3o da EN 125 (Olh\u00e3o-Vila do Bispo) recome\u00e7am de imediato e v\u00e3o estar prontas antes do ver\u00e3o https:\u2026", "RT @defesa_pt: Cultura de preven\u00e7\u00e3o. Fuzileiros refor\u00e7am tr\u00eas esta\u00e7\u00f5es salva-vidas do Instituto de Socorros a N\u00e1ufragos https://t.co/X5LUQ8\u2026", "RT @economia_pt: Ministro  hoje na Heimtextil 2017, em Frankfurt. Exporta\u00e7\u00f5es do setor t\u00eaxtil e vestu\u00e1rio aumentaram 5% nos primeiros 11 me\u2026", "RT @antoniocostapm: Fiquei impressionado com a forma como a l\u00edngua e o patrim\u00f3nio arquitet\u00f3nico portugu\u00eas se conservam e recuperam neste ba\u2026", "RT @antoniocostapm: Muito calorosa e efusiva a rece\u00e7\u00e3o que me esperava no hist\u00f3rico Bairro das Fontainhas em Pangim, capital do Estado de G\u2026", "RT @antoniocostapm: Inaugur\u00e1mos em Goa as novas instala\u00e7\u00f5es do Centro da L\u00edngua Portuguesa, um novo espa\u00e7o para a promo\u00e7\u00e3o da cultura nacio\u2026", ".  https://t.co/7jb1Etb9A8 https://t.co/dbP0jWdONh", ". https://t.co/7jb1Etb9A8 https://t.co/JOIT9FwTs6", "RT @antoniocostapm: Regressei a Goa ao fim de 22 anos, com emo\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m com o orgulho de ser o primeiro Chefe de Governo a visitar este\u2026", "RT @trabalho_pt: Mensagem do Ministro Vieira da Silva sobre as atualiza\u00e7\u00f5es das pens\u00f5es em 2017 e a altera\u00e7\u00e3o ao regime dos duod\u00e9cimos do s\u2026", "\u00abA pol\u00edtica do mar \u00e9 uma \u00e1rea de grande futuro para Portugal e esta coopera\u00e7\u00e3o com Goa poder\u00e1 ser absolutamente est\u2026 https://t.co/LLYe8Eezfp", "Autarquias com mais tempo para refor\u00e7arem fundos europeus https://t.co/JUT8R3GGFT", "Hist\u00f3ria comum entre Portugal e \u00cdndia deve servir para abrir portas a parceria de futuro  - @antoniocostapm https://t.co/7jb1Etb9A8", "RT @pt_financas: Assembleia da Rep\u00fablica aprova por unanimidade voto de pesar pela morte de M\u00e1rio Soares https://t.co/x8mj8TMSEZ", "\u00ab\u00c9 imposs\u00edvel haver uma pol\u00edtica ambiental bem-sucedida se n\u00e3o nascer de uma maior cidadania\u00bb https://t.co/ZtlWbIYkg1", "RT @cultura_pt: Os servi\u00e7os educativos s\u00e3o uma das \u00e1reas de trabalho mais din\u00e2micas dos Museus, Monumentos e Pal\u00e1cios Nacionais #patrimonio\u2026", "RT @ciencia_pt: MCTES na \u00cdndia com @antoniocostapm promove coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica com institui\u00e7\u00f5es indianas https://t.co/mZeCL7zivU", "RT @ambiente_pt: Participe! Vai encontrar temas relacionados com o ambiente https://t.co/DI8A3iiU00", "Foram apreendidos perto de 269 mil cigarros e 48 toneladas de folha de tabaco https://t.co/xbUIizi9Bk", "25 unidades de sa\u00fade familiar modelo B homologadas em 2016 https://t.co/oZlOOTzxJD", "RT @antoniocostapm: Entregamos hoje \u00e0s gera\u00e7\u00f5es futuras a mem\u00f3ria de um grande portugu\u00eas. M\u00e1rio Soares construiu a hist\u00f3ria e a hist\u00f3ria gu\u2026", "Fundo Ambiental disponibiliza 154 milh\u00f5es de euros em 2017 https://t.co/IlTsvpnzyN", "Interven\u00e7\u00e3o do Primeiro-Ministro na sess\u00e3o solene evocativa de homenagem ao Presidente M\u00e1rio Soares\u2026 https://t.co/oxeCaFf9bT", "Portugal e \u00cdndia s\u00e3o complementares no plano econ\u00f3mico https://t.co/TixaFp6sbF", "Ministra da @modernizacao_pt, em nome do Governo, prestou homenagem a M\u00e1rio Soares https://t.co/UVPJX4Sm8t", "RT @antoniocostapm: O Governo dar\u00e1 todo o apoio \u00e0s empresas portuguesas de exporta\u00e7\u00e3o para a \u00cdndia e empresas indianas interessadas na pres\u2026", "RT @antoniocostapm: Participei esta manh\u00e3 com empres\u00e1rios indianos e portugueses na confer\u00eancia \"\u00cdndia e Portugal parceiros para o crescime\u2026", "RT @antoniocostapm: Por iniciativa do Primeiro Ministro @narendramodi, cumprimos esta manh\u00e3 na @PBDConvention um minuto de sil\u00eancio em home\u2026", "Cerim\u00f3nias f\u00fanebres de Estado do antigo Presidente da Rep\u00fablica M\u00e1rio Soares https://t.co/bovH9OHskS", "Declara\u00e7\u00e3o do Primeiro-Ministro sobre a morte de M\u00e1rio Soares https://t.co/YC1piRSvrE", "Luto nacional pelo falecimento de M\u00e1rio Soares  https://t.co/Sj5Xsf25IR", "RT @antoniocostapm: Perdemos aquele que foi tantas vezes o rosto e a voz da nossa Liberdade. https://t.co/k7eOpMek5w", "RT @antoniocostapm: Fui hoje calorosamente recebido pelo Primeiro Ministro @narendramodi no Rashtrapati Bhawan, o Pal\u00e1cio Presidencial da \u00cd\u2026", "\u00abFace h\u00e1 um ano atr\u00e1s h\u00e1 mais 90 mil postos de trabalho e menos 89 mil pessoas desempregadas\u00bb, disse o Ministro do\u2026 https://t.co/Rf3IKTqeJb", "Disponibilizada verba \u00e0s escolas para ser discutida e decidida pelos alunos, no valor de um euro/aluno, com teto m\u00ed\u2026 https://t.co/p5fDu9vkQu", "T\u00e9cnicas foram alargadas em 2016 a todas as mulheres e a gesta\u00e7\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o passou a ser permitida em caso de\u2026 https://t.co/Av3U6Axz3U", "\u00abOs muitos investimentos que j\u00e1 est\u00e3o a acontecer por todo o Pa\u00eds s\u00e3o a melhor raz\u00e3o para acreditarmos que fizemos\u2026 https://t.co/KZblQMs4t6", "Empreitada no valor de 2 ME tem como objetivo a reabilita\u00e7\u00e3o do piso e outras obras de beneficia\u00e7\u00e3o entre os quil\u00f3m\u2026 https://t.co/uyZPGcQJ4Y", "RT @ambiente_pt: Programa j\u00e1 dispon\u00edvel\nhttps://t.co/hnSk5HgepZ https://t.co/FY24qs0Mll", "Alunos com voz ativa no or\u00e7amento participativo das escolas https://t.co/gxKzTwHJHk", "Grupo foi recebido pela Ministra da @modernizacao_pt devido \u00e0 viagem oficial de @antoniocostapm \u00e0 \u00cdndia https://t.co/6jTMlj3u0n", "\u00abFizemos bem em dar prioridade ao investimento das autarquias\u00bb  - Ministro do @planeamento_pt https://t.co/tg09tj99Js", "INE apresentou uma estimativa provis\u00f3ria de 10,5% para novembro https://t.co/9UqWoGUG8s", "Governo quer aumentar acessibilidade \u00e0 procria\u00e7\u00e3o medicamente assistida https://t.co/c2XFm7D5Qd", "Governo autoriza novos equipamentos para refor\u00e7ar o sistema de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00f5es t\u00e1tico do Ex\u00e9rcito https://t.co/JZMWBuwrRK", "RT @antoniocostapm: Partimos para a visita de Estado \u00e0 \u00cdndia a convite do Primeiro-ministro indiano @narendramodi. Reavivamos rela\u00e7\u00f5es a pe\u2026", "Governo apresenta proposta de lei para cria\u00e7\u00e3o da morada \u00fanica digital e de um servi\u00e7o de notifica\u00e7\u00f5es eletr\u00f3nicas https://t.co/o73Dj99021", "Saiba o que \u00e9 o #TribunalMais em https://t.co/DFO7dmtDUy https://t.co/qy0MSH3jxu", "Governo aprova contratos de investimento que criam 500 empregos https://t.co/xlaeoTj5mQ", "Roteiro teve in\u00edcio a 24 de outubro (Dia Municipal para a Igualdade) e ir\u00e1 percorrer Portugal at\u00e9 30 de junho de 20\u2026 https://t.co/5Gn4xtkS2s", "Quotas de g\u00e9nero para empresas p\u00fablicas e cotadas em bolsa https://t.co/7n1sI4TcVv", "A confer\u00eancia de imprensa do Conselho de Ministros na \u00edntegra https://t.co/R2F37BWhHC", "Pens\u00f5es at\u00e9 842 euros s\u00e3o atualizadas j\u00e1 em janeiro https://t.co/pk4dykVhsB https://t.co/LGAbZht8go", "Comunicado do Conselho de Ministros desta quinta-feira https://t.co/xmr7QNhqq6", "RT @pt_financas: Comunicado MF sobre o processo de venda do NB\nhttps://t.co/K8IVjSwTSk https://t.co/0iYdIBvtb3", "Pode consultar o documento completo com tudo o que muda no valor das pens\u00f5es em 2017 em https://t.co/9yOu7SJS0F https://t.co/KHjYI5dPdc", "O que muda no valor das pens\u00f5es em 2017? https://t.co/KHjYI5dPdc", "POSEUR encerra 2016 com a viabiliza\u00e7\u00e3o de 947 milh\u00f5es de euros em investimentos na \u00e1rea do ambiente https://t.co/GYh8HvzfGs", "RT @antoniocostapm: Estive hoje com os Embaixadores, Chefes de Miss\u00e3o e C\u00f4nsules Gerais de Portugal na apresenta\u00e7\u00e3o de cumprimentos ao Pres\u2026", "PDR2020 aprovou 15 mil candidaturas no valor de mil milh\u00f5es de euros em 2016 https://t.co/4qQp18yEq3", "RT @trabalho_pt: Pens\u00f5es at\u00e9 842\u20ac s\u00e3o atualizadas j\u00e1 em janeiro https://t.co/OMHb9gcrB5 #aolharportodos", "Ajustamentos ao Mapa Judici\u00e1rio refor\u00e7am proximidade da Justi\u00e7a https://t.co/ixUnoxVvUK", "RT @pt_financas: Comunicado do Minist\u00e9rio das Finan\u00e7as sobre a primeira fase da recapitaliza\u00e7\u00e3o da CGD\n\nhttps://t.co/47bixEb9sr", "\u00abA lei do Atendimento Priorit\u00e1rio e a cria\u00e7\u00e3o da Presta\u00e7\u00e3o Social para a Inclus\u00e3o s\u00e3o marcos do primeiro ano de gov\u2026 https://t.co/TTiXruCfOJ", "\u00abRitmo de recupera\u00e7\u00e3o tem de se intensificar em 2017\u00bb - Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros https://t.co/kbdu9nUmMM", "\u00abModerniza\u00e7\u00e3o dos tribunais \u00e9 o futuro\u00bb - Ministra da @justica_pt https://t.co/ATETUbGfUT https://t.co/vxKbdGisu8", "Altera\u00e7\u00f5es ao mapa judici\u00e1rio permitiram chegar a uma solu\u00e7\u00e3o de grande sucesso  - @antoniocostapm\u2026 https://t.co/83HS8BZ66d", "RT @trabalho_pt: MTSSS apresentou hoje a Pol\u00edtica de Rendimentos para 2017. Consulte aqui o documento https://t.co/389Qi237ac #aolharportod\u2026", "RT @antoniocostapm: Apresent\u00e1mos o Tribunal+ para uma #justi\u00e7amaispr\u00f3xima e mais c\u00e9lere, com melhor servi\u00e7o ao cidad\u00e3o e sem maiores custos\u2026", "RT @justica_pt: PM: \"A estabilidade \u00e9 fundamental porque nada atrapalha mais a vida do judici\u00e1rio do que ter de se readaptar sucessivamente\u2026", "RT @defesa_pt: A fazer investiga\u00e7\u00e3o, a estudar ou \u00e0 procura daquele livro? Aceda \u00e0 Rede de Bibliotecas da Defesa Nacional: https://t.co/STM\u2026", "RT @ainterna_pt: \u201cOpera\u00e7\u00e3o Festas Seguras 2016\u201d : menos acidentes, mortos e feridos do que em 2015. https://t.co/7ah3fjmHZ1", "Ministra da @justica_pt apresenta ajustamentos ao Mapa Judici\u00e1rio https://t.co/3RUoMkFdzS", "Poupan\u00e7a do Estado passa pela racionaliza\u00e7\u00e3o de procedimentos https://t.co/TDnMCYNoLo", "RT @cultura_pt: Ministro da Cultura, Lu\u00eds Filipe Castro Mendes, felicitou pessoalmente Jos\u00e9 Carlos Vasconcelos por mais um justo reconhecim\u2026", "#R\u00e1dioMi\u00fados visitou o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e conversou com Tiago Brand\u00e3o Rodrigues https://t.co/upPOxsvv2e", "Valor de refer\u00eancia do Complemento Solid\u00e1rio para Idosos fixou-se em 5084,30 euros por ano https://t.co/BmFDA1GcOP", "Governo vai transferir compet\u00eancias da prote\u00e7\u00e3o civil para c\u00e2maras e juntas https://t.co/CzwXIBBp0u", "Valor de refer\u00eancia do Rendimento Social de Inser\u00e7\u00e3o \u00e9 fixado em 183,84 euros https://t.co/BmFDA1oBXh", "Indexante dos Apoios Sociais sobe para os 421,32 euros https://t.co/BmFDA1oBXh", "RT @antoniocostapm: Recebi hoje na Resid\u00eancia Oficial, o Presidente do Governo Regional dos A\u00e7ores, Vasco Cordeiro. https://t.co/jhrsMiYDgo", "RT @ambiente_pt: 2017 \u00e9 o Ano Internacional do Turismo Sustent\u00e1vel para o Desenvolvimento\nhttps://t.co/gRM8YRuEJg", "Governo pagou um milh\u00e3o de euros de apoio \u00e0 suspens\u00e3o da pesca de sardinha e de lagostim  https://t.co/yGn7DCkD8A", "RT @Educacao_PT: ME recebido com uma moda de Cante Alentejano na EB Manuel Ferreira Patr\u00edcio em \u00c9vora, uma escola altamente inclusiva #inic\u2026", "\u00abA pedra angular da reforma do Estado tem de ser a descentraliza\u00e7\u00e3o\u00bb - @antoniocostapm https://t.co/CJFcxGjBZC https://t.co/t8Mq9DBuez", "Transportes coletivos rodovi\u00e1rios funcionam melhor geridos pelas autarquias - Ministro do @ambiente_pt https://t.co/rYjZnbMbcR", "RT @ambiente_pt: Discurso completo de Matos Fernandes na cerim\u00f3nia da transfer\u00eancia da gest\u00e3o da STCP para os munic\u00edpios\nhttps://t.co/mgLSH\u2026", "RT @ambiente_pt: Com estes contratos cabe agora \u00e0 AMT  e aos seis munic\u00edpios querer o melhor para a STCP. Ministro Matos Fernandes https://\u2026", "Governo disponibiliza mais 155 milh\u00f5es de euros para o PDR2020 https://t.co/UMkGZwIbZI", "Integraram a lista de devedores cerca de 14447 novos contribuintes, representando um valor total em d\u00edvida de cerca\u2026 https://t.co/UvO4B3KZhf", "RT @saude_pt: Novo Programa Nacional de #Vacina\u00e7\u00e3o entrou em vigor. Conhe\u00e7a as altera\u00e7\u00f5es e proteja-se! #pnv\nhttps://t.co/JDN67Easr3 https:\u2026", "A lista dos 20 tribunais que foram reativados esta segunda-feira https://t.co/hN0pLndKwk", "Governo entrega gest\u00e3o dos transportes p\u00fablicos rodovi\u00e1rios a munic\u00edpios da \u00c1rea Metropolitana do Porto https://t.co/d8OoglsZSQ", "RT @antoniocostapm: Estamos num novo ano, com novos desafios e objetivos. Que com serenidade e perseveran\u00e7a Portugal e os Portugueses os co\u2026", "RT @antoniocostapm: Sentimos todos a tristeza pelas v\u00edtimas do atentado em Istambul. Que nos lembrem a necessidade de uma Europa unida na l\u2026", "Mais informa\u00e7\u00e3o em https://t.co/5gbdVfmanx https://t.co/lThvLg8AYX", "Entram em fun\u00e7\u00f5es a 1 de janeiro https://t.co/FDrKg05jQI", "Primeiro-Ministro 2016 - 50 fotografias https://t.co/Wl2NfLWAa8 https://t.co/ee2LXNnddo", "Programa Valorizar destina 10 milh\u00f5es a projetos tur\u00edsticos no interior https://t.co/tG6UQpiKt0", "Conhe\u00e7a as medidas do Simplex+ que v\u00e3o avan\u00e7ar j\u00e1 em janeiro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 carta de condu\u00e7\u00e3o online https://t.co/zpfveNMlDc", "Mais 35 milh\u00f5es de euros para apoiar reestrutura\u00e7\u00e3o da vinha https://t.co/F7skiYUXlP", "RT @planeamento_pt: Carta online. Utentes do IMT v\u00e3o ter a vida facilitada a partir de janeiro. Avan\u00e7am as medidas Simplex + https://t.co/u\u2026", "RT @planeamento_pt: A partir de janeiro, https://t.co/j6RiOcDEeY a morada certa para revalidar a Carta de Condu\u00e7\u00e3o https://t.co/EIsypOsKjn", "RT @ambiente_pt: Com a presen\u00e7a do Ministro Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes \u00e9 apresentado \u00e0s 15h o Relat\u00f3rio do Estado do @ambiente_pt 2016 http\u2026", "Regime de gas\u00f3leo profissional alargado a todo o Pa\u00eds a partir de 1 de janeiro https://t.co/zakwJULoqy", "RT @ainterna_pt: MAI entrega 90 novas viaturas \u00e0 GNR https://t.co/ikx2hTmdSz", "RT @trabalho_pt: MTSSS apresentou hoje a nova Presta\u00e7\u00e3o Social para a Inclus\u00e3o, um novo paradigma na prote\u00e7\u00e3o social das pessoas com defici\u2026", "Governo lan\u00e7a concurso para melhorar efici\u00eancia energ\u00e9tica na ind\u00fastria e agricultura https://t.co/UV3Rf8AKIg", "Moderniza\u00e7\u00e3o do tro\u00e7o ferrovi\u00e1rio Covilh\u00e3-Guarda reduz custos de transporte https://t.co/9NDRqpCBaE", "Mais 600 camas na Rede de Cuidados Continuados em 2016 https://t.co/l1Gv4P5Pgo", "RT @trabalho_pt: Nova lei do Atendimento Priorit\u00e1rio entra hoje em vigor https://t.co/LjijjJ7Ks8", "Plano Especial de Redu\u00e7\u00e3o do Endividamento ao Estado arrecada 511 milh\u00f5es em 2016 https://t.co/BwZgBqCqCQ", "Ministro do @planeamento_pt afirmou que a ferrovia vai ter mais 100 milh\u00f5es de euros em 2017 https://t.co/Ak8Fctmrpm", "2016 Portugal na Uni\u00e3o Europeia - 30 Anos/10 Debates https://t.co/eGxczWc9oR", "Mensagem de Natal do Primeiro-Ministro https://t.co/sS1682qsYs https://t.co/aiBA2VA0lE", "Acordo com Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Laborat\u00f3rios contribui para melhorar a sustentabilidade do SNS https://t.co/bloDZc7C7c", "D\u00e9fice das Administra\u00e7\u00f5es P\u00fablicas diminui 394 milh\u00f5es de euros at\u00e9 novembro https://t.co/KGN8GkieNS", "Governo vai refor\u00e7ar INEM em 2017 https://t.co/qtPwcmgjr6", "RT @saude_pt: Doen\u00e7as de notifica\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria | #DGS determina notifica\u00e7\u00e3o laboratorial obrigat\u00f3ria j\u00e1 em janeiro.\nhttps://t.co/Nns0bgFJ\u2026", "\u00abEstamos a continuar a trabalhar para que 2017 possa ser ainda melhor que 2016\u00bb https://t.co/GJzkCIiP10", "D\u00e9fice at\u00e9 ao terceiro trimestre cumpre objetivos https://t.co/3VY0pqwnmS", "RT @Educacao_PT: Minist\u00e9rio reembolsa docentes de gastos com inscri\u00e7\u00e3o na PACC, prova de avalia\u00e7\u00e3o de professores revogada pela AR - https:\u2026", ". https://t.co/wEiUjidKo4 https://t.co/T7WUTrmbjW", "RT @antoniocostapm: Em nome do Governo, apresentei esta tarde, no Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m, os tradicionais votos de Boas Festas ao Senhor Presiden\u2026", "Primeiro-Ministro no debate quinzenal desta quinta-feira https://t.co/G2uVRhRArr", "Altera\u00e7\u00e3o \u00e0 regulamenta\u00e7\u00e3o da Lei da Organiza\u00e7\u00e3o do Sistema Judici\u00e1rio aprovada  https://t.co/QqAxDwxvtV", "\u00ab2016 provou que havia alternativa \u00e0 pol\u00edtica de austeridade, e esta alternativa produz resultados\u00bb -@antoniocostapm https://t.co/Gxzywtu6uv", "Empresa promotora da l\u00edngua portuguesa ser\u00e1 criada para apoiar a difus\u00e3o da lusofonia https://t.co/lBYRBQtZyU", "RT @trabalho_pt: Come\u00e7ou a reuni\u00e3o da concerta\u00e7\u00e3o social para discutir o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional https://t.co/xHGyHb46af", "Conselho de Ministros aprovou a proposta de lei esta quinta-feira https://t.co/e9n5agnH2v", "RT @pt_financas: MF no debate quinzenal com @antoniocostapm #AR https://t.co/AaJnPeuby1", "Transmiss\u00e3o em direto da conferencia de imprensa do Conselho de Ministros https://t.co/UDw0aoZ2eE", "Portugal precisa de progredir na qualifica\u00e7\u00e3o e na capitaliza\u00e7\u00e3o das empresas https://t.co/3S0cWxbGHt", "Abertura de Espa\u00e7os do Cidad\u00e3o continuar\u00e1 em 2017 https://t.co/WkjVqCiyfx", "RT @ambiente_pt: Neve no Deserto do Sahara. J\u00e1 viu as fotografias? https://t.co/XmHPeg6rC6", "\u00abPela primeira vez teremos o nosso d\u00e9fice or\u00e7amental a cumprir as regras da Uni\u00e3o Europeia\u00bb - @antoniocostapm\u2026 https://t.co/NxCNiWVls3", "RT @defesa_pt: Total confian\u00e7a nos militares que partem para a Rep\u00fablica Centro-Africana\nhttps://t.co/avz93uk0NP https://t.co/mU22vPxIl1", "RT @economia_pt: Galeria de fotos dos antigos Ministros da Economia inaugurada agora mesmo, no Minist\u00e9rio da @economia_pt https://t.co/zEZf\u2026", "Presidente da Rep\u00fablica, Marcelo Rebelo de Sousa, promulgou o Or\u00e7amento do Estado para 2017", "RT @economia_pt: Inauguramos hoje o Espa\u00e7o 560 e uma exposi\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de alguns produtos inovadores da ind\u00fastria nacional https://t.co/\u2026", "Viagem a Boston serviu para divulgar os projetos das startups portuguesas no maior centro mundial de investiga\u00e7\u00e3o e\u2026 https://t.co/MdF0luNKST", "Investimento \u00absuperior a 100 milh\u00f5es de euros\u00bb para quart\u00e9is da GNR e esquadras da PSP https://t.co/KKG3wNIyqt", "Receitas tur\u00edsticas em Portugal cresceram 16,8% em 2016, atingindo os 1,3 mil milh\u00f5es de euros em outubro https://t.co/fL4wMiqc24", "Conhe\u00e7a as recomenda\u00e7\u00f5es da Dire\u00e7\u00e3o-Geral da Sa\u00fade https://t.co/2X169hqc8N", "Portugal mant\u00e9m n\u00edvel moderado de amea\u00e7a terrorista https://t.co/C70dggsPyB", "RT @economia_pt: PT2020 est\u00e1 no terreno e a ritmo acelerado, ao contr\u00e1rio do q acontecia c QREN - SecEstado Nelson Souza @planeamento_pt @e\u2026", "RT @pt_financas: Comunicado MF sobre a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de ades\u00e3o ao PERES\nhttps://t.co/IBjvFrhkM6", "RT @planeamento_pt: 450 milh\u00f5es de euros PT2020 para as empresas. Compromisso cumprido. Live streaming https://t.co/I25xlk0hKu https://t.co\u2026", "RT @planeamento_pt: Governo cumpre objetivo de fazer chegar 450 milh\u00f5es de euros \u00e0s empresas. Transmiss\u00e3o em direto \u00e0s 10h\nLink: https://t.\u2026", "RT @planeamento_pt: Em direto atrav\u00e9s do Sapo\nhttps://t.co/I25xlk0hKu https://t.co/Tg8LI77IyZ", "RT @modernizacao_pt: Governo no Conv\u00edvio de Natal da PCM. https://t.co/uCrn95NQfg", "RT @madjunto_pt: Governo financia Centro de Crise para V\u00edtimas de Viol\u00eancia Sexual https://t.co/YJvivCsXwO https://t.co/pf5w0YSaDZ", "MNE: \u00abTemos de encontrar uma resposta global para combater o terrorismo e as suas causas profundas\u00bb https://t.co/zTWjbZtfYm", "Primeiro-Ministro condena \u00abataque infame\u00bb em Berlim https://t.co/OhfgZULPFx", "RT @economia_pt: Ministro @MassBio: exporta\u00e7\u00f5es PT em biotecnologia est\u00e3o a aumentar. Enorme potencial e oportunidades investimento https:/\u2026", "RT @trabalho_pt: Governo e parceiros sociais est\u00e3o reunidos para discutir o aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional https://t.co/wWmgCFSKcw", "RT @justica_pt: Min. Justi\u00e7a \"A resposta \u00e0s v\u00edtimas de viol\u00eancia sexual exige uma rede articulada e especializada e uma interven\u00e7\u00e3o coerent\u2026", "RT @justica_pt: Min. Adj. \"O sil\u00eancio e a invisibilidade n\u00e3o s\u00e3o aceit\u00e1veis, como n\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel a impunidade em crimes de viol\u00eancia sexua\u2026", "RT @defesa_pt: O Ex\u00e9rcito tem cerca de 4000 vagas para 2017. Conhe\u00e7a o calend\u00e1rio das incorpora\u00e7\u00f5es #emprego https://t.co/lDTWMKro3K https:\u2026", "RT @antoniocostapm: Queremos melhorar as condi\u00e7\u00f5es de operacionalidade das unidades portu\u00e1rias, com plataformas de acelera\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e\u2026", "RT @antoniocostapm: Apresent\u00e1mos hoje em Sines a estrat\u00e9gia para o aumento da competitividade da atividade portu\u00e1ria. #maiscrescimento http\u2026", "RT @modernizacao_pt: MPMA lan\u00e7amento do novo DRE: \"Um pa\u00eds que tolera a impunidade \u00e9 um pa\u00eds que tolera a desigualdade\". https://t.co/EVmeu\u2026", "RT @modernizacao_pt: SEPCM apresenta o novo DRE: https://t.co/EVmeuzjmgl https://t.co/zHgnTypNBE", ". https://t.co/QgUa2EuhjJ https://t.co/gW3AI0wxdO", "RT @antoniocostapm: Termin\u00e1mos em Castelo Branco com a nova \"F\u00e1brica da Criatividade\" promovida pela C\u00e2mara Municipal, um investimento p\u00fabl\u2026", "RT @antoniocostapm: Foi um bom dia de trabalho com autarcas e popula\u00e7\u00f5es. Os investimentos p\u00fablicos n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 n\u00fameros. S\u00e3o muitas obras em\u2026", "RT @ambiente_pt: A popula\u00e7\u00e3o de golfinhos do Estu\u00e1rio do Sado aumentou. Nasceram 2 novas crias em 2016. https://t.co/sInk1YueXg", "RT @planeamento_pt: investimento p\u00fablico est\u00e1 a chegar ao terreno. Concursos p\u00fablicos para obras batem recorde dos \u00faltimos 3 anos", ". https://t.co/l1vetOF1U3 https://t.co/eUbfVocyFW", "RT @antoniocostapm: O investimento p\u00fablico avan\u00e7a na requalifica\u00e7\u00e3o urbana e valoriza\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio e as autarquias s\u00e3o fundamentais par\u2026", "RT @antoniocostapm: Em Porto de M\u00f3s inaugur\u00e1mos a 1\u00aa fase do novo Centro Escolar, um investimento p\u00fablico de 2 milh\u00f5es e 500 mil euros. htt\u2026", "RT @antoniocostapm: Acreditamos num investimento p\u00fablico de proximidade: 90 escolas b\u00e1sicas e secund\u00e1rias, 3 hospitais e moderniza\u00e7\u00e3o das f\u2026", "RT @antoniocostapm: Na Venda do Pinheiro visit\u00e1mos as obras de amplia\u00e7\u00e3o da Escola B\u00e1sica do 2.\u00ba e 3.\u00ba Ciclos. Investimos na melhoria da re\u2026", "RT @antoniocostapm: Na Casa do Educador, no Seixal, a adapta\u00e7\u00e3o do antigo edif\u00edcio municipal ir\u00e1 criar condi\u00e7\u00f5es para uma melhor utiliza\u00e7\u00e3o\u2026", "RT @antoniocostapm: Dedicamos o dia ao Investimento P\u00fablico. Os concursos das autarquias com apoio do #PT2020, representam um investimento\u2026", "RT @planeamento_pt: Seixal, Mafra, Porto de M\u00f3s, Ponte de Sor e Castelo Branco. Este s\u00e1bado, Governo mostra investimento das autarquias com\u2026", "Governo vai criar plataforma nacional sobre doen\u00e7as oncol\u00f3gicas https://t.co/kNBjseWXtH", "Expans\u00e3o das Lojas do Cidad\u00e3o \u00ab\u00e9 um programa para continuar\u00bb https://t.co/pKL8vUfaN4 https://t.co/hzWBhq0tpu", "Vinte tribunais v\u00e3o ser reativados em 2017 https://t.co/Afto3c83UJ https://t.co/7gTgHnFHiK", "RT @economia_pt: Ministro inaugura nova sede da JOM Ind\u00fastria, em Guimar\u00e3es. 350 trabalhadores e fatura\u00e7\u00e3o 35M\u20ac. Investimento previsto 30M\u20ac\u2026", "Governo destaca import\u00e2ncia da identifica\u00e7\u00e3o das gera\u00e7\u00f5es da di\u00e1spora com Portugal https://t.co/47Pgsr7vtD", "RT @modernizacao_pt: Ministra da Justi\u00e7a anuncia em Belmonte reabertura de 20 tribunais no dia 4 de Janeiro de 2017 https://t.co/DMW8WLSpLV", "RT @modernizacao_pt: MJusti\u00e7a na inaugura\u00e7\u00e3o da Loja do Cidad\u00e3o de Belmonte. https://t.co/vVEE1aLpg0", "Uni\u00e3o Europeia n\u00e3o deve \u00abtomar medidas que sejam contraproducentes para os objetivos\u00bb https://t.co/zqCIt5ivFe", "RT @planeamento_pt: Execu\u00e7\u00e3o do Portugal 2020 ainge os 10%. \u00c9 a segunda melhor taxa de execu\u00e7\u00e3o da Europa\n\n https://t.co/j12AEvkVNj via @EC\u2026", "RT @madjunto_pt: Carrinha do \"Roteiro Cidadania em Portugal\" ruma hoje a Macedo de Cavaleiros para uma reflex\u00e3o sobre Igualdade de G\u00e9nero.\u2026", "RT @trabalho_pt: Quase 6.000 atendimentos realizados nos primeiros meses de funcionamento dos balc\u00f5es da inclus\u00e3o. #aolharportodos https://\u2026", "Visa estimular a atividade dos produtores e coprodutores nacionais e atrair produ\u00e7\u00f5es estrangeiras, para potenciar\u2026 https://t.co/R4Gum7G39j", "Investimentos em \u00e1reas como o autom\u00f3vel, o pl\u00e1stico, a fabrica\u00e7\u00e3o de chapas de metal e a ind\u00fastria do turismo https://t.co/TKHDZt3TE8", "Governo cria Incentivo \u00e0 Produ\u00e7\u00e3o Cinematogr\u00e1fica em Portugal https://t.co/njUDOMoHvu", "RT @trabalho_pt: A partir de hoje, cada distrito de Portugal continental tem um Balc\u00e3o da Inclus\u00e3o. #aolharportodos https://t.co/5kp97skX4Q", "RT @madjunto_pt: Roteiro Cidadania em Portugal percorreu j\u00e1 37 cidades e envolveu 2 mil pessoas. Estacionou hoje em Set\u00fabal, num debate que\u2026", ".@antoniocostapm com a Chanceler alem\u00e3, Angela Merkel, no Conselho Europeu em Bruxelas https://t.co/eoIIEGQ2up", "Governo assegura necessidades de internamento em pedopsiquiatria com nova unidade https://t.co/4g96CHesTT", "RT @trabalho_pt: Ministro Vieira da Silva encerra a cerim\u00f3nia de comemora\u00e7\u00e3o dos 25 anos da Rede Europeia Anti-pobreza em Portugal https://\u2026", "RT @antoniocostapm: Hoje, com @MartinSchulz e @JunckerEU no @EUCouncil, onde est\u00e3o em agenda temas como as Migra\u00e7\u00f5es, Seguran\u00e7a e Defesa e\u2026", "RT @economia_pt: Governo aprova programa Capacitar a Ind\u00fastria Portuguesa. Objetivo: promover crescimento assente na inova\u00e7\u00e3o https://t.co/\u2026", "RT @economia_pt: Investimento de 215 milh\u00f5es de euros vai criar 525 empregos https://t.co/AyeghIqSKU #economia #maiscrescimento", "RT @defesa_pt: P-3 patrulha 400.000km2 em oito horas de voo, na opera\u00e7\u00e3o Sea Guardian da NATO\nhttps://t.co/uweusZsoUJ", "Portugal \u00abtem muitas oportunidades interessantes para o investimento\u00bb estrangeiro - Ministro da @economia_pt https://t.co/OOdwIqtk0C", "Sustentabilidade do pre\u00e7o da \u00e1gua passa por sistemas mais eficientes https://t.co/t0OfkWIjVv", "Transmiss\u00e3o em direto da conferencia de imprensa do Conselho de Ministros https://t.co/UDw0aoZ2eE", "Todos os distritos de Portugal continental t\u00eam um Balc\u00e3o de Inclus\u00e3o a partir de hoje https://t.co/p4h0e34aVG", "RT @defesa_pt: Centro j\u00e1 qualificou mais de 700 pessoas https://t.co/G96BXlOJof https://t.co/g6aWbMtoIK", "RT @defesa_pt: A\u00e7ores v\u00e3o ter tr\u00eas lanchas r\u00e1pidas e um novo salva-vidas at\u00e9 2018 https://t.co/F85cvU1h9g https://t.co/YANzGZ0nz8", "Acr\u00e9scimo no total de 11% nos valores fixados por quotas vai corresponder a quase 121 mil toneladas que poder\u00e3o ser\u2026 https://t.co/3pni5MY1Y8", ".@antoniocostapm em Bruxelas: 2017 ser\u00e1 \u00abum momento de viragem\u00bb na participa\u00e7\u00e3o de Portugal na Uni\u00e3o Europeia\u2026 https://t.co/cSPcWkDU4s", ".@madjunto_pt na discuss\u00e3o do Programa Nacional para a Coes\u00e3o Territorial https://t.co/FLP4jH0ASP", "Eletrifica\u00e7\u00e3o da linha do Douro at\u00e9 \u00e0 R\u00e9gua \u00e9 uma prioridade https://t.co/uXzXnZesz9", "RT @economia_pt: Ministro inaugura Centro de Inova\u00e7\u00e3o e Experi\u00eancia da @Huawei. Portugal est\u00e1 na rota dos investimentos de grandes operador\u2026", "Estrat\u00e9gia Nacional para a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental foi apresentada esta tarde https://t.co/VhaZ3hW9iu", "Melhoria de Portugal \u00abpode permitir o regresso de alguns e evitar a sa\u00edda de muitos\u00bb https://t.co/08riLD41h9", "RT @ambiente_pt: Depois da apresenta\u00e7\u00e3o, o debate no MInist\u00e9rio do Ambiente sobre a Estrat\u00e9gia Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/\u2026", "RT @madjunto_pt: Ministro Adjunto e Ministro da Ci\u00eancia visitam Polit\u00e9cnico Bragan\u00e7a, antes da apresenta\u00e7\u00e3o do Programa Nacional para a Coe\u2026", "Estrat\u00e9gia Nacional de Educa\u00e7\u00e3o e Ambiente https://t.co/7mSk97Wsz6", "RT @planeamento_pt: @planeamento_pt Ministro Pedro Marques anuncia eletrifica\u00e7\u00e3o da Linha do Douro at\u00e9 \u00e0 R\u00e9gua. Autarquias da regi\u00e3o t\u00eam 83\u2026", "\u00abSeremos implac\u00e1veis naquilo que s\u00e3o comportamentos que ofendem os direitos fundamentais dos cidad\u00e3os\u00bb Min @saude_pt https://t.co/9sRl0Xwk6o", "RT @justica_pt: Ministra da Justi\u00e7a anunciou refor\u00e7o de 5,5M\u20ac para as refei\u00e7\u00f5es dos reclusos e 1,6M\u20ac para a \u00e1rea da sa\u00fade, no or\u00e7amento de\u2026", "Portugal com \u00abo melhor resultado de sempre\u00bb nas quotas de pesca https://t.co/qyJewxJ5JH", "No P\u00f3lo de Mirandela do Instituto Polit\u00e9cnico de Bragan\u00e7a https://t.co/Iw4NEMv0N6", "Governo quer duplicar respostas de apoio \u00e0s v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica no interior https://t.co/OkHLOaZh0E", "RT @pt_financas: Comunicado do MF sobre o processo dos contratos swap entre as Empresas P\u00fablicas de Transportes e o Banco Santander \nhttps:\u2026", "RT @ambiente_pt: #economia circular em debate no Alentejo. Projeto Alentejo Circular \u00e9 lan\u00e7ado dia 14 https://t.co/QTXmrdRHJS", "RT @ambiente_pt: Ocean\u00e1rio realiza workshop de sensibiliza\u00e7\u00e3o sobre o pl\u00e1stico nos oceanos \nAmbiente Magazine https://t.co/deMwAUIfs0", "Ministro da Defesa Nacional destaca \u00abaltos n\u00edveis de excel\u00eancia\u00bb de militares no Mali https://t.co/lbNdxduJYE https://t.co/50HMD6S8B8", "RT @ambiente_pt: O caminho come\u00e7a a ser tra\u00e7ado a partir de amanh\u00e3, 15h, com os Ministros do @ambiente_pt e da @Educacao_PT https://t.co/n5\u2026", "Ministro da @defesa_pt no Mali https://t.co/8ZJtZ5AyBy", "Protocolo assinado entre a ARS Algarve e o INEM prev\u00ea a forma\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da emerg\u00eancia m\u00e9dica a profissionais e f\u2026 https://t.co/VQjAGMgQJm", "C\u00f3digo de boas pr\u00e1ticas comerciais visa promover comportamentos leais na cadeia agroalimentar https://t.co/8AF964gGtn", "Internacional portugu\u00eas venceu a Bola de Ouro pela quarta vez https://t.co/urHRsGibMD", ".@antoniocostapm, Presidente da Rep\u00fablica, Marcelo Rebelo de Sousa, e o novo secret\u00e1rio-geral da @UN, Ant\u00f3nio Guter\u2026 https://t.co/JwH5e1rszQ", "RT @antoniocostapm: Os desafios de Ant\u00f3nio Guterres como Secret\u00e1rio-Geral da @UN ser\u00e3o grandes, mas maiores os desafios, maiores se revelam\u2026", "Primeiro-Ministro sublinha a import\u00e2ncia do juramento de Ant\u00f3nio Guterres como secret\u00e1rio-geral da @UN https://t.co/ibmMBdRj5N", "RT @antoniocostapm: Momento especial com representantes dos 193 estados-membros a assistir ao juramento de Ant\u00f3nio Guterres como Secret\u00e1rio\u2026", "RT @cultura_pt: Todos temos a responsabilidade de construir um mundo mais solid\u00e1rio - Ministro da Cultura #PortoCartoon https://t.co/BzPiHz\u2026", "RT @agricultura_pt: #PDR2020 : candidaturas para a A\u00e7\u00e3o 3.2 at\u00e9 mar\u00e7o de #2017 | Agrotec.pt https://t.co/JpKIRx1rbu", "J\u00e1 foi assinado o acordo quadro entre os Servi\u00e7os Partilhados do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e empresas fornecedoras de ser\u2026 https://t.co/1vZLJ2FxRC", "RT @planeamento_pt: Financiamento para Empresas - Instrumentos e Solu\u00e7\u00f5es. AIP promove f\u00f3rum dia 15 dez, em Lisboa \nhttps://t.co/a1trdEF7TE\u2026", "RT @ciencia_pt: MCTES e SECTES encerram iniciativa #1 do Movimento C\u00f3digo Portugal @cienciaviva @FCTNOVA @istecnico @Educacao_PT @trabalho_\u2026", "RT @saude_pt: Natal | Conhe\u00e7a 10 prazeres que tamb\u00e9m s\u00e3o sugest\u00f5es natal\u00edcias de alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel.\n#alimentacaosaudavel\nhttps://t.co/M0\u2026", "Saiba o que \u00e9 o Programa Revive em https://t.co/xvur5vvNtE https://t.co/qFtsWVA2Kr", "Plano Estrat\u00e9gico Nacional de Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria em consulta p\u00fablica https://t.co/6FTXqjAivW", "RT @ainterna_pt: Plano Estrat\u00e9gico Nacional de Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria - PENSE 2020\nParticipe na Consulta P\u00fablica at\u00e9 8 de janeiro https://t.c\u2026", ".@antoniocostapm \u00abTodos aqueles que conhecem Portugal, confiam em Portugal e investem em Portugal\u00bb https://t.co/ndmDN7zvES", "Quartel do Carmo nos A\u00e7ores integra Programa Revive https://t.co/rPxNRGAhDk", "Atividades entre 12 e 17 de dezembro https://t.co/lb4BJfxAOs", "Projetos dever\u00e3o ser apresentados at\u00e9 30 de junho de 2017 https://t.co/XIbWNhEdT3", "RT @ambiente_pt: Hoje \u00e9 dia do #ParqueNatural da Ria Formosa\nSaiba mais sobre a fauna, flora, cultura e patrim\u00f3nio AQUI: https://t.co/S6WyQ\u2026", "RT @ciencia_pt: Mais de mil escolas j\u00e1 programaram na iniciativa #1 do Movimento C\u00f3digo Portugal https://t.co/sqd06wX2TK @cienciaviva @FCTN\u2026", "Atestados para emiss\u00e3o e revalida\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de condu\u00e7\u00e3o passam a ser emitidos de forma eletr\u00f3nica e transmitidos\u2026 https://t.co/4FMnbbv6UW", "RT @antoniocostapm: A caminho da Autoeuropa que comemora hoje 25 anos. \u00c9 mais um bom exemplo da confian\u00e7a que grandes marcas internacionais\u2026", "RT @defesa_pt: IPO vai fazer cirurgias em hospital de campanha do ex\u00e9rcito https://t.co/cLqfJIxTH8 https://t.co/Zrrqb8Huyl", "Dia Internacional Contra a Corrup\u00e7\u00e3o https://t.co/kBwpetJMJS", "RT @pt_financas: Comunicado do MF sobre 5 miss\u00e3o do Post-Programme Surveillance e do Post-Program Monitoring.\nhttps://t.co/MJEu89pYoq\nhttps\u2026", "RT @antoniocostapm: Ontem, com a inaugura\u00e7\u00e3o da @SECONDHOME_IO em Lisboa, Portugal provou uma vez mais ser um destino preferencial para as\u2026", ".@antoniocostapm no debate preparat\u00f3rio para o Conselho Europeu de 15 de dezembro, na Assembleia da Rep\u00fablica https://t.co/LLdcKfLvgo", "Proposta aprovada na reuni\u00e3o do Conselho de Ministros desta quarta-feira https://t.co/k7Lr9lTmGR", "Uni\u00e3o Europeia tem que responder \u00abativa e concretamente aos anseios dos cidad\u00e3os\u00bb https://t.co/1nybJRwRIN", "RT @trabalho_pt: Jovens portugueses conquistam 9 medalhas no @EuroSkills_info https://t.co/aeYFi661sO https://t.co/ivcWYwTGTH", "#MaisCultura tem por miss\u00e3o a consolida\u00e7\u00e3o do papel da Cultura enquanto fator primordial ao desenvolvimento e coes\u00e3\u2026 https://t.co/2m5usXjUZn", "RT @justica_pt: Adm. judiciais com acesso ao registo inform\u00e1tico das execu\u00e7\u00f5es e \u00e0s bases de dados tribut\u00e1rias e da seguran\u00e7a social https:\u2026", "RT @agricultura_pt: #PDR 2020: Novas condi\u00e7\u00f5es para ac\u00e7\u00f5es 3.2.1 e 3.3.1 - https://t.co/ifVCtGtbrh", ".@antoniocostapm: \u00ab2017 ser\u00e1 o ano da verdadeira aposta na valoriza\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio\u00bb https://t.co/d2oorh21Ue", "Interven\u00e7\u00e3o de @antoniocostapm no debate quinzenal sobre descentraliza\u00e7\u00e3o na Assembleia da Rep\u00fablica https://t.co/Jh76oOissv", "Uni\u00e3o Europeia discute resposta \u00e0s migra\u00e7\u00f5es https://t.co/YFOczWkyv6", "RT @cultura_pt: A maravilhosa Igreja Matriz do Alvito #maiscultura https://t.co/G4QPbWKtbY", "RT @cultura_pt: No Alvito. Uma excecional cole\u00e7\u00e3o de arte contempor\u00e2nea, de Ana Marin e Jorge Gaspar, com espa\u00e7o expositivo e resid\u00eancias d\u2026", "Ministro do Neg\u00f3cios Estrangeiros no conselho ministerial da OSCE https://t.co/5yv1V9Yt2N", "RT @antoniocostapm: Os meus parab\u00e9ns a M\u00e1rio Soares, grande amigo e figura incontorn\u00e1vel da liberdade e do regime democr\u00e1tico, por mais um\u2026", "Comunicado do Conselho de Ministros de 7 de dezembro https://t.co/4KppN0FAFv", "RT @economia_pt: Ministro na @MidestParis: 88 empresas portuguesas presentes. Setor metal\u00fargico \u00e9 o mais exportador em Portugal: em 2015, a\u2026", "RT @cultura_pt: Pa\u00e7o Ducal de Vila Vi\u00e7osa onde est\u00e1 guardado um rar\u00edssimo exemplar dos Lus\u00edadas #MaisCultura https://t.co/bEOKgQtnsv", "Agrupamentos envolvidos v\u00e3o receber um kit que inclui quatro livros, vinte manuais, 18 fatos de judo personalizados\u2026 https://t.co/V8xszuNSZM", "68029 indiv\u00edduos em Portugal n\u00e3o conseguem compreender os outros ou fazer-se compreender https://t.co/yrxTRACtm5", "Governo est\u00e1 empenhado em \u00abdesconstruir\u00bb os ambientes em que a corrup\u00e7\u00e3o se desenvolve https://t.co/nSv3BbOHHm", "Especialistas em Medicina Geral e Familiar v\u00e3o iniciar fun\u00e7\u00f5es entre dezembro e janeiro https://t.co/EVj3Jbs8vi", "A @cultura_pt a valorizar a realidade patrimonial e art\u00edstica, promovendo a constru\u00e7\u00e3o partilhada de pol\u00edticas p\u00fabl\u2026 https://t.co/R5ADCpuBIq", "Governo apresenta projeto \u00abJudo na Escola\u00bb https://t.co/m4FMqzrHE2", "RT @ambiente_pt: Ministro do Ambiente encerra debate \u201cTerrit\u00f3rio e Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas\u201d amanh\u00e3, 17h, Porto\nhttps://t.co/HJLvV3GFt4", "Concessionado primeiro terreno portu\u00e1rio sem atividade https://t.co/J2rlEUHSrR", "RT @defesa_pt: Governo desafia escolas a debater defesa nacional e seguran\u00e7a https://t.co/juVAMNx3e8 https://t.co/uMcmQlDfdo", "RT @trabalho_pt: Estat\u00edsticas sobre Defici\u00eancias ou Incapacidades disponibilizadas pelo Gabinete de Estrat\u00e9gia e Planeamento do MTSSS https\u2026", "Governo refor\u00e7a condi\u00e7\u00f5es para o combate \u00e0 #corrup\u00e7\u00e3o  https://t.co/dNavNA6RuG", "Ministros dos Neg\u00f3cios Estrangeiros da @NATO discutem coopera\u00e7\u00e3o com Uni\u00e3o Europeia https://t.co/nN1uaqrYlR", "Especialistas ser\u00e3o distribu\u00eddos por:\nARS do Norte 15\nARS do Centro 13\nARS de Lisboa e Vale do Tejo 33\nARS do Alent\u2026 https://t.co/mxkQ9DQVii", "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o, Tiago Brand\u00e3o Rodrigues, sobre o relat\u00f3rio #PISA2015 https://t.co/JFmc2UplYJ", "RT @madjunto_pt: O interior no centro das pol\u00edticas do Governo. PNCT foi apresentado ontem, em Beja. Amanh\u00e3, na Covilh\u00e3 \nhttps://t.co/K2v49\u2026", "Iniciativa pretende contribuir para o envolvimento da sociedade nas quest\u00f5es da Defesa Nacional e aproximar os cida\u2026 https://t.co/XnBu8WyMK2", "Secret\u00e1ria de Estado do Turismo afirmou ainda a inten\u00e7\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o de uma plataforma com dados dispon\u00edveis para as\u2026 https://t.co/gu5G99hgdY", "V\u00e3o deixar de prestar servi\u00e7o nas messes para integrar os servi\u00e7os policiais https://t.co/UeB7ifYZVb", "Portugal \u00abest\u00e1 igualmente empenhado em ajudar a AIEA a promover a medicina nuclear e pr\u00e1ticas associadas de sa\u00fade\u00bb https://t.co/170lgy430u", "Investimento em m\u00e1quinas e equipamentos \u00e9 a rubrica que mais aumentou este ano comparativamente a 2015 https://t.co/SC115K81Px", "Desde 2013, programa visou estimular atividade art\u00edstica em contexto escolar e construir uma sociedade criativa e c\u2026 https://t.co/QyjWaXaEk8", "14 na ARS Norte, quatro na ARS Centro, quatro na ARS Lisboa e Vale do Tejo, uma na ARS Alentejo e duas na ARS Algar\u2026 https://t.co/TOkXoEtCVJ"]]}